{"date":"2019-04-28 09:00:06","campaign":"E-ID","politicians":[{"salutation":"Herr Vizepr\u00e4sident des St\u00e4nderates","name":"Alex","surname":"Kuprecht","postSalutation":"","address":"Sonnenhof 48","zip":8808,"city":"Pf\u00e4ffikon","email":"alex.kuprecht@parl.ch ","mobile":"+41794337467","phone":"","fax":"","website":"www.alex-kuprecht.ch","id":3,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Louis Nussbaumer","location":"Adliswil"},{"name":"Noemi Ulrich","location":"Sitten"},{"name":"Michaela Egli","location":"Le Landeron"},{"name":"Gertrud Zehnder","location":"Wil"},{"name":"Simone Ackermann","location":"Luzern"},{"name":"Oliver Wehrli","location":"Locarno"},{"name":"Christina Marty","location":"Birsfelden"},{"name":"Jakob B\u00f6sch","location":"Bulle"},{"name":"Elsa Zimmermann","location":"Werdenberg"},{"name":"Beatrix Fankhauser","location":"Grandson"},{"name":"J\u00f6rg Zimmermann","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Angelo Lehmann","location":"Stans"},{"name":"Sandra Hunziker","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Regina B\u00e4rtschi","location":"Rorschach"},{"name":"Margareta Schnyder","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Herbert Berger","location":"Avenches"},{"name":"Deborah Marti","location":"Liestal"},{"name":"Rebecca J\u00e4ggi","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Marlise Scheidegger","location":"Sala"},{"name":"Leo Kohler","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Seraina Niederberger","location":"Moutier"},{"name":"Beatrice Lutz","location":"Bellinzona"},{"name":"Florian Mathis","location":"Saillon"},{"name":"Vera Achermann","location":"Sitten"},{"name":"Heidi B\u00fchlmann","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Pia J\u00e4ggi","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Giuseppe Jenni","location":"Winterthur"},{"name":"Marc Betschart","location":"Boudry"},{"name":"Johann Schwarz","location":"Schlieren"},{"name":"Diana Sieber","location":"Grandcour"},{"name":"Katrin M\u00fcller","location":"Bern"},{"name":"Gertrud Furrer","location":"Visp"},{"name":"Hildegard Leuenberger","location":"Grandson"},{"name":"Luca Lehmann","location":"Laufen"},{"name":"Liselotte Benz","location":"Flawil"},{"name":"Theresia M\u00fcller","location":"Bern"},{"name":"Philipp Steiner","location":"Onex"},{"name":"Rosa Hug","location":"Freiburg"},{"name":"Lara Frischknecht","location":"Monthey"},{"name":"Pia Zbinden","location":"St. Gallen"},{"name":"J\u00fcrg Graber","location":"Onex"},{"name":"Robert Heiniger","location":"Croglio"},{"name":"Edith Kuhn","location":"Basel"},{"name":"J\u00fcrg Beck","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Ramon Lehmann","location":"Binningen"},{"name":"Robin R\u00f6thlisberger","location":"Wallisellen"},{"name":"Nadia Giger","location":"Adliswil"},{"name":"Frank Reber","location":"Risch"},{"name":"Lina Wehrli","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Monika Hess","location":"Wil"},{"name":"Matthias Wyss","location":"Gland"},{"name":"Heinrich Frei","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Marianne Zbinden","location":"Croglio"},{"name":"Christine Rohrer","location":"Altdorf"},{"name":"Felix Schuler","location":"Versoix"},{"name":"Eliane Probst","location":"Chur"},{"name":"Sven Sch\u00fctz","location":"Aubonne"},{"name":"Carlo Wagner","location":"Nyon"},{"name":"Erwin Fehr","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Verena Eugster","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Denise Tobler","location":"Schaffhausen"},{"name":"Othmar Steinmann","location":"Rorschach"},{"name":"Simon Hartmann","location":"Ebikon"},{"name":"Caroline Lang","location":"B\u00fclach"},{"name":"Fabian Vogt","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Leonie M\u00fcller","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Larissa Ziegler","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Ana Fl\u00fcckiger","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Barbara Fuchs","location":"Rorschach"},{"name":"Remo Rohner","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Manfred Betschart","location":"Regensberg"},{"name":"Mirjam Aeschlimann","location":"Brig"},{"name":"Max Walser","location":"Muttenz"},{"name":"Corina Schenk","location":"Saint-Prex"},{"name":"Nicola Haller","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Dorothea Schwab","location":"Arth"},{"name":"Fiona Hofmann","location":"Greifensee"},{"name":"Stephan Kessler","location":"Cham"},{"name":"Raphael Fischer","location":"Baar"},{"name":"Hans Eberle","location":"Leuk"},{"name":"Renato Steiger","location":"Aubonne"},{"name":"Damian Staub","location":"St. Gallen"},{"name":"Hedwig Marty","location":"Aubonne"},{"name":"Anna Kuster","location":"Martigny"},{"name":"Georg Steffen","location":"Vernier"},{"name":"Heidi K\u00fcng","location":"Martigny"},{"name":"Robert Gloor","location":"Gordola"},{"name":"Peter Gloor","location":"Martigny"},{"name":"Andrea Weiss","location":"Sitten"},{"name":"Sarah Stocker","location":"Gossau"},{"name":"Milena Giger","location":"Baar"},{"name":"Ulrich Huber","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Ana Kessler","location":"Onex"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Marko Weiss","location":"Uster"},{"name":"Fabio Gerber","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Dorothea Keller","location":"Richterswil"},{"name":"Leonie Arnold","location":"Sempach"},{"name":"Melanie Gisler","location":"Laufen"},{"name":"Diego Niederberger","location":"Schaffhausen"},{"name":"Samuel Sutter","location":"Sursee"},{"name":"Manuel Trachsel","location":"Thalwil"},{"name":"Heinrich Vogt","location":"Moudon"},{"name":"Rolf Siegrist","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Jan St\u00f6ckli","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Patrizia Widmer","location":"Reinach"},{"name":"Lea Egger","location":"Montreux"},{"name":"Susanne Fehr","location":"Neuenburg"},{"name":"Carlos Eberle","location":"Vernier"},{"name":"Armin Egli","location":"Kloten"},{"name":"Philippe Baumgartner","location":"Moudon"},{"name":"Manuel Wirz","location":"Cudrefin"},{"name":"Paula Schnyder","location":"Lachen"},{"name":"Katharina Wolf","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Luana Hofstetter","location":"Onex"},{"name":"Dieter Sch\u00fcpbach","location":"Biasca"},{"name":"Verena Hess","location":"Steckborn"},{"name":"Roger Rohner","location":"Lachen"},{"name":"Doris Grob","location":"Le Landeron"},{"name":"Josef Willi","location":"Sursee"},{"name":"Gian Schwarz","location":"Binningen"},{"name":"Agnes Erni","location":"Horw"},{"name":"Michael Wirth","location":"Erlach"},{"name":"Antonia Keller","location":"Cully"},{"name":"Carmen Steinmann","location":"Pratteln"},{"name":"Jennifer Wolf","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Priska Bucher","location":"Murten"},{"name":"Carlos Weiss","location":"Weinfelden"},{"name":"Luigi Maurer","location":"Monthey"},{"name":"Eric L\u00fcscher","location":"Bern"},{"name":"Ali Steffen","location":"Pf\u00e4ffikon"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Andrea","surname":"Caroni","postSalutation":"","address":"R\u00fctistrasse 28","zip":9100,"city":"Herisau","email":"andrea.caroni@parl.ch ","mobile":"+41 79 688 96 50","phone":"","fax":"","website":"www.andrea-caroni.ch","id":4,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Karin Peter","location":"Sarnen"},{"name":"Elia Peter","location":"Lenzburg"},{"name":"Claudia Steinmann","location":"Birsfelden"},{"name":"Franziska Stadelmann","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Sven Jost","location":"Genf"},{"name":"Christine Graber","location":"Le Locle"},{"name":"Eliane Kessler","location":"Rolle"},{"name":"Salvatore Schumacher","location":"Einsiedeln"},{"name":"Johanna L\u00fcthi","location":"Uster"},{"name":"Chiara Lehmann","location":"Moudon"},{"name":"Regina Weber","location":"Allschwil"},{"name":"Isabelle Ammann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Felix Wolf","location":"Aubonne"},{"name":"Marianne Heiniger","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Fabian Mathys","location":"Delsberg"},{"name":"Philippe Zwahlen","location":"Worb"},{"name":"Rudolf Friedli","location":"R\u00fcti"},{"name":"Denis Betschart","location":"Romanshorn"},{"name":"Mehmet Hasler","location":"Grandcour"},{"name":"C\u00e9line Benz","location":"Ittigen"},{"name":"Karl Trachsel","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Jonathan Stalder","location":"Arbon"},{"name":"Fiona Schwab","location":"Zug"},{"name":"Beatrice Michel","location":"Aesch"},{"name":"Corinne Stadelmann","location":"Lyss"},{"name":"Sabrina Gisler","location":"Thalwil"},{"name":"Dora Schmidt","location":"Muttenz"},{"name":"Leon Erni","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Renato Eberle","location":"Nyon"},{"name":"Marco Schumacher","location":"Payerne"},{"name":"Petra Tanner","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Marie Stadelmann","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Cyrill K\u00e4lin","location":"Nyon"},{"name":"Michelle Siegenthaler","location":"Riehen"},{"name":"Gabriele Walker","location":"Frauenfeld"},{"name":"Yvonne Meier","location":"Walenstadt"},{"name":"Jana Stocker","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Margareta Blum","location":"Steckborn"},{"name":"Petra Bischof","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Niklaus Fl\u00fcckiger","location":"Romanshorn"},{"name":"Alois Flury","location":"Lutry"},{"name":"Philip Sieber","location":"Horgen"},{"name":"Stefanie Moser","location":"Agno"},{"name":"Tanja R\u00fcegg","location":"Greifensee"},{"name":"Felix Bolliger","location":"Meyrin"},{"name":"Roberto Rohrer","location":"Schaffhausen"},{"name":"Patrik Kaufmann","location":"Veyrier GE"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Hanna R\u00f6thlisberger","location":"Murten"},{"name":"Andrin Niederberger","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Silvia Steffen","location":"Echallens"},{"name":"Roman Steinmann","location":"Moudon"},{"name":"Ramona Bolliger","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Kurt Meyer","location":"Olten"},{"name":"Jean Trachsel","location":"Orbe"},{"name":"Mara Wehrli","location":"Laupen"},{"name":"Michel Bucher","location":"Maienfeld"},{"name":"Stefan Pfister","location":"Binningen"},{"name":"Christine Probst","location":"Davos"},{"name":"Katrin Stettler","location":"Wohlen"},{"name":"Roland Stutz","location":"Sitten"},{"name":"Alexandra Burri","location":"Moudon"},{"name":"Sara Trachsel","location":"Adliswil"},{"name":"Therese Weibel","location":"Freiburg"},{"name":"Angelo Baumann","location":"Schlieren"},{"name":"Carlos Vogt","location":"Croglio"},{"name":"Silvia Schweizer","location":"Zug"},{"name":"Daniel Schaub","location":"Thun"},{"name":"Philippe Fankhauser","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Stephanie W\u00fcthrich","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Theodor F\u00e4ssler","location":"Leuk"},{"name":"Mehmet Scherrer","location":"Hinwil"},{"name":"Bernadette Vogel","location":"Glarus"},{"name":"Michaela Benz","location":"Emmen"},{"name":"Sascha Mathis","location":"Romont"},{"name":"Angelika Lanz","location":"Delsberg"},{"name":"Arnold Jenni","location":"Worb"},{"name":"Robert Beck","location":"Grandson"},{"name":"Johannes Steinmann","location":"Horw"},{"name":"Robin Burri","location":"Chur"},{"name":"Angelika Wittwer","location":"Sempach"},{"name":"Arnold Flury","location":"Locarno"},{"name":"Jo\u00ebl Wolf","location":"Boudry"},{"name":"Leon Hess","location":"Amriswil"},{"name":"Katharina Graf","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Gertrud Schmid","location":"Lancy"},{"name":"Carla Zehnder","location":"Veyrier GE"},{"name":"Sonja B\u00fcrki","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Martina Sch\u00e4r","location":"Sarnen"},{"name":"Christine Zaugg","location":"Maienfeld"},{"name":"Alice Portmann","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Andr\u00e9 Schuler","location":"Arth"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Rafael Steiner","location":"Saillon"},{"name":"Fritz Wyss","location":"Walenstadt"},{"name":"Heinz Hartmann","location":"Frauenfeld"},{"name":"Marko Hasler","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Nadine Bischof","location":"Riva San Vitale"},{"name":"J\u00fcrgen Frey","location":"Elgg"},{"name":"Dominic W\u00fcthrich","location":"Ascona"},{"name":"Madeleine Ammann","location":"Eglisau"},{"name":"Alain Eberle","location":"Losone"},{"name":"Rebecca M\u00fcller","location":"Hermance"},{"name":"Christina Sommer","location":"Saillon"},{"name":"Francesco Bieri","location":"Lutry"},{"name":"Marion Wyss","location":"Maienfeld"},{"name":"Bruno Friedli","location":"Kriens"},{"name":"Raphael Walser","location":"Solothurn"},{"name":"Markus Zehnder","location":"Willisau"},{"name":"Susanna Wicki","location":"Rheinau"},{"name":"Katrin Schumacher","location":"Uznach"},{"name":"Stefan Widmer","location":"Wettingen"},{"name":"Valentina Schaub","location":"Appenzell"},{"name":"Moritz Mathis","location":"Werdenberg"},{"name":"Samuel Sutter","location":"Glarus"},{"name":"Luca Gisler","location":"Winterthur"},{"name":"Barbara Schwab","location":"Laufen"},{"name":"Beatrice Blaser","location":"Romont"},{"name":"Leonie Keller","location":"Sursee"},{"name":"Rahel H\u00fcrlimann","location":"Vernier"},{"name":"Beatrice Ulrich","location":"Horw"},{"name":"Christine Wirth","location":"Bremgarten"},{"name":"Jan Ziegler","location":"Hermance"},{"name":"Leandro Heiniger","location":"Volketswil"},{"name":"Margrit Seiler","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Erna Iten","location":"Regensdorf"}]}]},{"salutation":"Frau St\u00e4nder\u00e4tin","name":"Anita","surname":"Fetz","postSalutation":"","address":"Oberer Rheinweg 57","zip":4058,"city":"Basel","email":"anita.fetz@parl.admin.ch","mobile":"+41793214054 ","phone":"","fax":"","website":"www.fetz.ch","id":42,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Eduard Sch\u00e4rer","location":"Schaffhausen"},{"name":"Wolfgang Lutz","location":"Pully"},{"name":"Liselotte Fischer","location":"Boudry"},{"name":"Lena Odermatt","location":"Waldenburg"},{"name":"Dorothea Marty","location":"Moutier"},{"name":"Cyrill Fankhauser","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Lena Zimmermann","location":"Versoix"},{"name":"Fritz Wittwer","location":"Gossau"},{"name":"Michelle Schenk","location":"Zug"},{"name":"Katharina Meier","location":"Glarus"},{"name":"Chiara H\u00fcrlimann","location":"R\u00fcti"},{"name":"Carla Mettler","location":"Le Landeron"},{"name":"Philip Koch","location":"Thusis"},{"name":"Albert Siegrist","location":"Baden"},{"name":"Christina Frischknecht","location":"Versoix"},{"name":"Luzia Mathys","location":"Horgen"},{"name":"Fritz B\u00fcrgi","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Laura Baumgartner","location":"Rolle"},{"name":"Simon Stutz","location":"Baden"},{"name":"Diego Iten","location":"Veyrier GE"},{"name":"Susanna W\u00fcthrich","location":"B\u00fclach"},{"name":"Antonio Seiler","location":"B\u00fclach"},{"name":"Luis Mathys","location":"Greyerz"},{"name":"Gertrud Ackermann","location":"Moutier"},{"name":"Luzia Lanz","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Beatrix Fischer","location":"Le Landeron"},{"name":"Eva Bieri","location":"Moudon"},{"name":"Anton Schneider","location":"Ilanz"},{"name":"Melanie Walser","location":"Ilanz"},{"name":"Beatrice Pfister","location":"Agno"},{"name":"Maja Burri","location":"Freienbach"},{"name":"Kilian B\u00fcrki","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Renato Zehnder","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Patricia Frei","location":"Spiez"},{"name":"Luca Lehmann","location":"Bern"},{"name":"Carlos H\u00e4nni","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Kevin Moser","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Natalie Gut","location":"Maienfeld"},{"name":"Susanna Heiniger","location":"Lyss"},{"name":"Diego Schenk","location":"Erlach"},{"name":"Felix Frey","location":"Birsfelden"},{"name":"Petra Ott","location":"Steckborn"},{"name":"Denise Huber","location":"Moutier"},{"name":"Sascha Zehnder","location":"Brig-Glis"},{"name":"Patrik R\u00fcegg","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Larissa Marty","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Hugo Ammann","location":"B\u00fclach"},{"name":"Elena Bolliger","location":"Unterseen"},{"name":"Kevin Heiniger","location":"Carouge"},{"name":"Norbert Kunz","location":"Laupen"},{"name":"Patrik Wolf","location":"Arth"},{"name":"Marko Schenk","location":"Neunkirch"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Alfred Wagner","location":"Einsiedeln"},{"name":"Cornelia Schenk","location":"Altdorf"},{"name":"J\u00fcrg Sch\u00e4r","location":"R\u00fcti"},{"name":"Bettina Bosshard","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Jasmin Baumgartner","location":"Biasca"},{"name":"Franziska Gerber","location":"Kriens"},{"name":"Doris Studer","location":"Wallisellen"},{"name":"Yannick Gerber","location":"Lachen"},{"name":"Walter Frei","location":"Horw"},{"name":"Giuseppe Sch\u00e4r","location":"Olten"},{"name":"Lina Schwab","location":"Neuenburg"},{"name":"Rafael Friedli","location":"Kloten"},{"name":"Ulrich Probst","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Jessica Lehmann","location":"Lutry"},{"name":"Renate Wolf","location":"Wil"},{"name":"Magdalena Stutz","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Jo\u00ebl Furrer","location":"Rheinau"},{"name":"Sara Eberle","location":"Wohlen"},{"name":"Ingrid Frey","location":"Stans"},{"name":"Margaretha K\u00e4lin","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Sandro Giger","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Gertrud Knecht","location":"Ostermundigen"},{"name":"Sarah Gloor","location":"Erlach"},{"name":"Ramona Pfister","location":"Zug"},{"name":"Luzia N\u00e4f","location":"Arbon"},{"name":"Elia Mathis","location":"Romont"},{"name":"Claudia Sommer","location":"Wil"},{"name":"Katrin Krebs","location":"Regensdorf"},{"name":"Mich\u00e8le Erni","location":"Allschwil"},{"name":"Esther Siegrist","location":"Rheinau"},{"name":"Robin Schweizer","location":"Zofingen"},{"name":"Michelle Roth","location":"Ascona"},{"name":"Albert Hauser","location":"Emmen"},{"name":"Ramon Bucher","location":"Uzwil"},{"name":"Pia Steiger","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Michele Senn","location":"Lenzburg"},{"name":"Mathias Pfister","location":"Opfikon"},{"name":"Alain Eichenberger","location":"Einsiedeln"},{"name":"Lorena Portmann","location":"Waldenburg"},{"name":"Eugen Koch","location":"Grenchen"},{"name":"Robert Weibel","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Helene Lehmann","location":"Rheinau"},{"name":"Dorothea Scherrer","location":"Herisau"},{"name":"Margrith Rohrer","location":"Uzwil"},{"name":"Lara Zwahlen","location":"Lausanne"},{"name":"Matthias Niederberger","location":"Volketswil"},{"name":"Alain Kohler","location":"Elgg"},{"name":"Julian Zimmermann","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Roland Kaiser","location":"Leuk"},{"name":"Theodor Scherrer","location":"Unterseen"},{"name":"Margaritha Moser","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Mark Scherrer","location":"Echallens"},{"name":"Guido Brunner","location":"Arth"},{"name":"Angelo Hug","location":"Aesch"},{"name":"Margrit Schwab","location":"Thun"},{"name":"Manuel Stadelmann","location":"Grandson"},{"name":"Andrin Gerber","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Maja Benz","location":"Herisau"},{"name":"Therese Ammann","location":"Risch"},{"name":"Silvia Ott","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Vanessa Friedli","location":"Nyon"},{"name":"Fritz Scheidegger","location":"Aubonne"},{"name":"Jeannette H\u00fcrlimann","location":"Risch"},{"name":"Denis Bosshard","location":"Aesch"},{"name":"Elisabeth Giger","location":"Sembrancher"},{"name":"Ursula Gut","location":"Freiburg"},{"name":"Alex Wehrli","location":"Mendrisio"},{"name":"Arthur Gloor","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Gisela Flury","location":"Lutry"},{"name":"Nelly Zbinden","location":"Baar"},{"name":"Samuel Fuchs","location":"Buchs"},{"name":"Livia Fehr","location":"Laufen"},{"name":"Remo H\u00fcrlimann","location":"Bulle"},{"name":"Guido Fankhauser","location":"Pruntrut"},{"name":"Angelo Steffen","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Kilian Scherrer","location":"Maienfeld"},{"name":"Selina Jost","location":"Herisau"},{"name":"Adelheid Suter","location":"Riehen"},{"name":"Josef Rohrer","location":"Huttwil"},{"name":"Mario Kuhn","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Hugo Hartmann","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Heinz Steiner","location":"Avenches"},{"name":"Manuel Frei","location":"Steckborn"},{"name":"Rainer Mettler","location":"Brig"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Franz Bosshard","location":"Willisau"},{"name":"Emil Fl\u00fcckiger","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Angelika Meyer","location":"Bremgarten"},{"name":"Raphael Walser","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Erna St\u00f6ckli","location":"Delsberg"},{"name":"Sina Pfister","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Livio Kessler","location":"Leuk"},{"name":"Walter Odermatt","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Marianna Haas","location":"Kriens"},{"name":"Florian Eugster","location":"Lugano"},{"name":"Edith Sch\u00fctz","location":"Weinfelden"},{"name":"Leo Sch\u00e4rer","location":"Rheinau"},{"name":"Erich Bucher","location":"Ostermundigen"},{"name":"Jeannette Zehnder","location":"Richterswil"},{"name":"Yves Sommer","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Irene K\u00e4lin","location":"Wil"},{"name":"Louis Fehr","location":"Maienfeld"},{"name":"Ruth Haller","location":"Lancy"},{"name":"Arthur Zimmermann","location":"Sala"},{"name":"Chantal Christen","location":"Martigny"},{"name":"Denis Pfister","location":"Regensdorf"},{"name":"Jan Stadelmann","location":"Carouge"},{"name":"Rebecca Seiler","location":"Lachen"},{"name":"Livia L\u00fcthi","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Angelika St\u00f6ckli","location":"Pratteln"},{"name":"Isabelle Schuler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Willy B\u00e4rtschi","location":"Wohlen"},{"name":"Denis Kaiser","location":"Visp"},{"name":"Sandro Zwahlen","location":"Altdorf"},{"name":"Hedwig Reber","location":"Vevey"},{"name":"Martin Benz","location":"Morcote"},{"name":"Eric Gisler","location":"Romanshorn"},{"name":"Heinrich H\u00fcrlimann","location":"Montreux"},{"name":"Roland Steiger","location":"Sursee"},{"name":"Edith Lanz","location":"Arbon"},{"name":"Michelle Egger","location":"Schlieren"},{"name":"Christian Gisler","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Anton Gloor","location":"Morcote"},{"name":"Emma Grob","location":"Carouge"},{"name":"Peter Schwarz","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Andrin Roth","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Hans Erni","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Olivier R\u00fcegg","location":"Hinwil"},{"name":"Dieter Meister","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Lisa Baumann","location":"Hermance"},{"name":"Valentina Scheidegger","location":"Schwyz"},{"name":"C\u00e9line Portmann","location":"Rheinfelden"},{"name":"Claudia Achermann","location":"Echallens"},{"name":"Hildegard Krebs","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Benjamin Kaiser","location":"Arth"},{"name":"Margareta Bolliger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Erika Herzog","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Sven Koller","location":"Freienbach"},{"name":"Nadia Haas","location":"Gossau"},{"name":"Chantal Frischknecht","location":"Appenzell"},{"name":"Marco Schmidt","location":"Carouge"},{"name":"Andreas Weiss","location":"Brig"},{"name":"Rita Maurer","location":"Belp"},{"name":"Marc Trachsel","location":"Buchs"},{"name":"Denise Frey","location":"Croglio"},{"name":"Margaritha Lang","location":"Opfikon"},{"name":"Carla Staub","location":"Waldenburg"},{"name":"Bernhard Stettler","location":"B\u00fclach"}]}]},{"salutation":"Madame","name":"Anne","surname":"Seydoux-Christe","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9e au Conseil des Etats","address":"Rue du Mont-Terri 15","zip":2800,"city":"Del\u00e9mont","email":"a.j.seydoux@bluewin.ch ","mobile":"+41 79 296 65 92 ","phone":"","fax":"","website":"https:\/\/www.parlament.ch\/de\/biografie\/anne-seydoux-christe\/3920","id":2,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Luca Tanner","location":"Zollikon"},{"name":"Stephan Kuster","location":"Weinfelden"},{"name":"Anna B\u00f6sch","location":"Maienfeld"},{"name":"Severin Wagner","location":"Regensberg"},{"name":"Irma Trachsel","location":"Thusis"},{"name":"Manfred Sch\u00fcpbach","location":"Vevey"},{"name":"Marc Imhof","location":"Stans"},{"name":"Noah Sch\u00fcpbach","location":"Conthey"},{"name":"Fiona Vogt","location":"Kloten"},{"name":"Marc Probst","location":"Erlach"},{"name":"Bruno Hauser","location":"Valangin"},{"name":"Daniela B\u00fcrgi","location":"Stans"},{"name":"Jeannette Eugster","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Luca Schneider","location":"Losone"},{"name":"Lorena Koller","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Karl Bucher","location":"Buchs"},{"name":"Giovanni K\u00fcng","location":"Steckborn"},{"name":"Alois Hostettler","location":"Romanshorn"},{"name":"Moritz Lanz","location":"Brig-Glis"},{"name":"Susanna Seiler","location":"Monthey"},{"name":"Fabienne Schwarz","location":"Einsiedeln"},{"name":"Mauro B\u00fchler","location":"B\u00fclach"},{"name":"Astrid Fl\u00fcckiger","location":"Romont"},{"name":"Dora Portmann","location":"Spreitenbach"},{"name":"Alois Z\u00fcrcher","location":"Echallens"},{"name":"Hermann Marti","location":"Worb"},{"name":"Josef Ammann","location":"Rorschach"},{"name":"Gerhard H\u00e4fliger","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Vanessa R\u00fcegg","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Miriam W\u00fcthrich","location":"Risch"},{"name":"Monica Maurer","location":"Ostermundigen"},{"name":"Mara Schmidt","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Janine Furrer","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Therese Sch\u00fctz","location":"Rue"},{"name":"Roger Marty","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Nina F\u00e4ssler","location":"Losone"},{"name":"Karl Gisler","location":"Regensberg"},{"name":"Bernhard Marty","location":"Adliswil"},{"name":"Flavio Gut","location":"Muttenz"},{"name":"Anja Blum","location":"Martigny"},{"name":"Josef Kuhn","location":"Brig"},{"name":"Theresia Keller","location":"Coppet"},{"name":"Willy Burri","location":"Regensberg"},{"name":"Claudio Reber","location":"Aarau"},{"name":"Armin Haas","location":"Willisau"},{"name":"Claudio Haller","location":"Veyrier GE"},{"name":"Hans Schenk","location":"Buchs"},{"name":"Leon Wyss","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Veronika Stettler","location":"Unterseen"},{"name":"Michael Mathis","location":"Lugano"},{"name":"Willi Bischof","location":"Sursee"},{"name":"Karin Walker","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Martina Merz","location":"Horgen"},{"name":"Isabel Wicki","location":"Lachen"},{"name":"Therese Weibel","location":"Glarus"},{"name":"Ernst Fuchs","location":"La Neuveville"},{"name":"Angelika Michel","location":"Sursee"},{"name":"Dario Jost","location":"F\u00fcrstenau"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Ingrid Iten","location":"Langenthal"},{"name":"Antonia Wirz","location":"Thusis"},{"name":"Gisela Grob","location":"Aarberg"},{"name":"Anja Wirth","location":"Bremgarten"},{"name":"Jonas Baumgartner","location":"Uzwil"},{"name":"Iris K\u00e4ser","location":"Onex"},{"name":"Regina Wenger","location":"Uzwil"},{"name":"Philip Steiner","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Jolanda Bachmann","location":"Risch"},{"name":"Ida Portmann","location":"Versoix"},{"name":"Jean Ammann","location":"Agno"},{"name":"Alain Fl\u00fcckiger","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Luzia F\u00e4ssler","location":"Amriswil"},{"name":"Nadia Marty","location":"Coppet"},{"name":"Nora Jost","location":"Biasca"},{"name":"Margaretha H\u00e4fliger","location":"Amriswil"},{"name":"Ralph Ammann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Rebecca Hug","location":"Rorschach"},{"name":"Heidi Staub","location":"Mendrisio"},{"name":"Gian Eugster","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Ivo Weibel","location":"Ostermundigen"},{"name":"Nils Eichenberger","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Ali Z\u00fcrcher","location":"Binningen"},{"name":"Nadine Schmid","location":"Birsfelden"},{"name":"Hugo Hofer","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Rosmarie Sigrist","location":"Ecublens"},{"name":"Richard Niederberger","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Leo Nussbaumer","location":"Glarus"},{"name":"Adrian Zimmermann","location":"Greifensee"},{"name":"Stefan Moser","location":"Montreux"},{"name":"Rosa Fl\u00fcckiger","location":"Sempach"},{"name":"Hedwig Wittwer","location":"Glarus"},{"name":"Chiara B\u00f6sch","location":"Laupen"},{"name":"Astrid R\u00fcegg","location":"Aarburg"},{"name":"Renata Suter","location":"Frauenfeld"},{"name":"Patrik Schmid","location":"Schaffhausen"},{"name":"Margareta H\u00e4nni","location":"Mellingen"},{"name":"Chiara W\u00fcthrich","location":"Erlach"},{"name":"Heinrich Sutter","location":"Ascona"},{"name":"Rebecca Odermatt","location":"Kloten"},{"name":"Elena Schumacher","location":"Steckborn"},{"name":"Dorothea Leuenberger","location":"Laupen"},{"name":"Philip Kessler","location":"Bassersdorf"},{"name":"Fabio Wirz","location":"Birsfelden"},{"name":"Noemi Moser","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Werner Meister","location":"Steffisburg"},{"name":"Fabian Zaugg","location":"Ebikon"},{"name":"Beat Huber","location":"Aigle"},{"name":"Eliane Portmann","location":"Willisau"},{"name":"Madeleine K\u00e4lin","location":"Waldenburg"},{"name":"Elia Schmidt","location":"Horw"},{"name":"Armin Steffen","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Ivo Kuster","location":"Adliswil"},{"name":"Maria Egli","location":"Morges"},{"name":"Ruth Beck","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Daniel Senn","location":"Greyerz"},{"name":"Elias F\u00e4ssler","location":"Cossonay"},{"name":"Adrian Baumann","location":"Herisau"},{"name":"Bernadette Schenk","location":"Mendrisio"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Hans Graber","location":"Sursee"},{"name":"Melanie Zaugg","location":"Rorschach"},{"name":"Franz Aeschlimann","location":"Le Locle"},{"name":"Klaus Graf","location":"Sempach"},{"name":"Mia Brunner","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Luis Imhof","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Theodor Eichenberger","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Lisa Arnold","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Eveline Wolf","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Margrith B\u00fchlmann","location":"Steffisburg"},{"name":"Lorenz Schenk","location":"Erlach"},{"name":"Valentina B\u00e4rtschi","location":"Zollikon"},{"name":"Adolf B\u00f6sch","location":"Worb"},{"name":"Ramona Frey","location":"Bremgarten"},{"name":"Alice Zaugg","location":"Zollikon"},{"name":"Felix Zbinden","location":"Montreux"},{"name":"Elsa Scherrer","location":"Einsiedeln"},{"name":"Ren\u00e9 Wyss","location":"Basel"},{"name":"Aline Graf","location":"Dietikon"},{"name":"Luca Mathys","location":"Adliswil"},{"name":"Christina Ackermann","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Monica Schuler","location":"Bulle"},{"name":"Helena Hess","location":"Vernier"},{"name":"Rafael Bieri","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Hans-Peter Studer","location":"Horw"},{"name":"Marina Reber","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Vanessa Stutz","location":"Le Locle"},{"name":"Norbert Achermann","location":"Schlieren"},{"name":"Noah Tobler","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Erwin Flury","location":"Pruntrut"},{"name":"Louis St\u00f6ckli","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Patrizia Schneider","location":"Bassersdorf"},{"name":"Flavio Sigrist","location":"Orbe"},{"name":"Klaus F\u00e4ssler","location":"Vernier"},{"name":"Ulrich Pfister","location":"Sitten"},{"name":"Diego Iten","location":"Kloten"},{"name":"Nils Baumann","location":"Leuk"},{"name":"Cyrill Eberle","location":"Siders"},{"name":"Markus Burri","location":"Solothurn"},{"name":"Maja Maurer","location":"Lenzburg"},{"name":"Natalie Krebs","location":"Le Locle"},{"name":"Leandro Trachsel","location":"Arbon"},{"name":"Carlo Walser","location":"Zollikon"},{"name":"Simone Imhof","location":"Pruntrut"},{"name":"Mike Brunner","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Julian W\u00fcthrich","location":"Greifensee"},{"name":"C\u00e9line Hasler","location":"Aubonne"},{"name":"Gabriel Ammann","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Michaela Widmer","location":"Maienfeld"},{"name":"Margrith Mathys","location":"Lenzburg"},{"name":"Jacqueline R\u00f6thlisberger","location":"Onex"},{"name":"Emma Baumann","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Lorenz Gut","location":"Aesch"},{"name":"Edith Burri","location":"Frauenfeld"},{"name":"Flavio Stadelmann","location":"Herisau"},{"name":"Benjamin Kuhn","location":"Binningen"},{"name":"Cyrill B\u00fcrki","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Guido Schweizer","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Lucia Frischknecht","location":"Gland"},{"name":"Niklaus Marty","location":"Kriens"},{"name":"Susanne Frei","location":"Spreitenbach"},{"name":"Nadine Ackermann","location":"Pully"},{"name":"Marion Stalder","location":"Kriens"},{"name":"Elias Ulrich","location":"Diessenhofen"},{"name":"Armin Marti","location":"Mendrisio"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Beat","surname":"Rieder","postSalutation":"","address":"rieder.pfammatter.bregy - Rechtsanwalts- und Notariatskanzlei<br>Sonnenstrasse 9<br>Postfach 573","zip":3900,"city":"Brig-Glis","email":"beat.rieder@rp-recht.ch ","mobile":"+41 79 212 34 39 ","phone":"+41 27 923 00 00","fax":"+41 27 924 20 47","website":"www.beat-rieder.ch","id":5,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Adelheid B\u00e4rtschi","location":"Adliswil"},{"name":"Margaritha Meister","location":"Orbe"},{"name":"Leonie Aeschlimann","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Ren\u00e9 Staub","location":"Wil"},{"name":"Hans Sch\u00e4rer","location":"Romont"},{"name":"Levin B\u00e4rtschi","location":"Lachen"},{"name":"Hermann Hess","location":"Aarau"},{"name":"Werner Sigrist","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Paul Leuenberger","location":"Wohlen"},{"name":"Ren\u00e9 Knecht","location":"Romont"},{"name":"Louis Imhof","location":"Morges"},{"name":"Deborah Egli","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Georg Peter","location":"Cudrefin"},{"name":"Reto Michel","location":"Olten"},{"name":"Sebastian Friedli","location":"Allschwil"},{"name":"Jean Ulrich","location":"Cully"},{"name":"Rosmarie Meier","location":"Nyon"},{"name":"Tim Ammann","location":"Cossonay"},{"name":"Nadia Peter","location":"Veyrier GE"},{"name":"Alessia Bosshard","location":"Regensdorf"},{"name":"Sabrina Berger","location":"Montreux"},{"name":"Anton Fuchs","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Erna Wagner","location":"Ostermundigen"},{"name":"Jakob Kessler","location":"Waldenburg"},{"name":"Alois Brunner","location":"Uzwil"},{"name":"Denise Sch\u00e4r","location":"Worb"},{"name":"Lisa Schmid","location":"Winterthur"},{"name":"Charlotte Locher","location":"Delsberg"},{"name":"Johanna Egger","location":"Diessenhofen"},{"name":"Moritz Schuler","location":"Bremgarten"},{"name":"Martina Zimmermann","location":"Lachen"},{"name":"Wilhelm Baumgartner","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Ivo Rohrer","location":"Burgdorf"},{"name":"Alina Zaugg","location":"Uznach"},{"name":"Michele Lanz","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Urs Christen","location":"Hinwil"},{"name":"Lars L\u00fcscher","location":"Gordola"},{"name":"Alain Weibel","location":"Neuenburg"},{"name":"Nicole Stalder","location":"Pully"},{"name":"Rosmarie Heiniger","location":"Werdenberg"},{"name":"Leonie Imhof","location":"Herisau"},{"name":"Nicolas Wolf","location":"Sargans"},{"name":"Martin H\u00fcrlimann","location":"Wohlen"},{"name":"Katja Achermann","location":"Kriens"},{"name":"Othmar Bolliger","location":"Cully"},{"name":"Rosmarie Ammann","location":"Aarburg"},{"name":"Klaus Benz","location":"Oftringen"},{"name":"Peter Wicki","location":"Delsberg"},{"name":"Alexander Nussbaumer","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Marko B\u00fcrgi","location":"Vernier"},{"name":"Wolfgang Wolf","location":"Meilen"},{"name":"Michele Bolliger","location":"Villeneuve"},{"name":"Mara M\u00fcller","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Iris Christen","location":"Prilly"},{"name":"Nicolas Reber","location":"Le Locle"},{"name":"Leon Rohrer","location":"Oftringen"},{"name":"Chantal Blaser","location":"Grandcour"},{"name":"Arthur Kuhn","location":"Carouge"},{"name":"Susanna Staub","location":"Biasca"},{"name":"Peter Schaub","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Alice Flury","location":"Freienbach"},{"name":"Ralf W\u00fcthrich","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Sven R\u00fcegg","location":"Nyon"},{"name":"Ren\u00e9 Tanner","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Sandra M\u00e4der","location":"Ebikon"},{"name":"Marion Ammann","location":"Montreux"},{"name":"Karl Zaugg","location":"Conthey"},{"name":"Ren\u00e9 Graf","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Hans-Peter Michel","location":"R\u00fcti"},{"name":"Esther Michel","location":"Prilly"},{"name":"Esther Schwarz","location":"Prilly"},{"name":"Michel Giger","location":"Oftringen"},{"name":"Christa R\u00fcegg","location":"Amriswil"},{"name":"Claudio Bucher","location":"Neuhausen am Rheinfall"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Lina Stutz","location":"Sursee"},{"name":"Maja Stutz","location":"Boudry"},{"name":"Stefan Zehnder","location":"Cully"},{"name":"Lucia B\u00f6sch","location":"Lenzburg"},{"name":"Michelle Nussbaumer","location":"La Sarraz"},{"name":"J\u00f6rg Suter","location":"Volketswil"},{"name":"Ramona Sch\u00e4rer","location":"Sargans"},{"name":"Arnold Wolf","location":"Monthey"},{"name":"Kathrin Erni","location":"Belp"},{"name":"Friedrich Kessler","location":"Kriens"},{"name":"Flavio Baumann","location":"Baden"},{"name":"Julia Burri","location":"Muttenz"},{"name":"Franziska Stutz","location":"Muttenz"},{"name":"Marion Schweizer","location":"Regensberg"},{"name":"Anita Betschart","location":"Sala"},{"name":"Cornelia Sommer","location":"Hermance"},{"name":"Rita Kessler","location":"Thun"},{"name":"Walter Christen","location":"Valangin"},{"name":"Mark Tanner","location":"Emmen"},{"name":"Carla Z\u00fcrcher","location":"Lancy"},{"name":"Lydia N\u00e4f","location":"Ittigen"},{"name":"Max Zehnder","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Ernst Grob","location":"Siders"},{"name":"Ramona Meister","location":"Grandson"},{"name":"Adrian Ott","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Leandro Schenk","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Monika Betschart","location":"Rorschach"},{"name":"Ernst Gisler","location":"B\u00fclach"},{"name":"Kilian Rohner","location":"Orbe"},{"name":"Kathrin Eichenberger","location":"Buchs"},{"name":"Fiona Blaser","location":"Grandson"},{"name":"Katharina Imhof","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Ralf Kuster","location":"Maienfeld"},{"name":"Melanie Wenger","location":"Worb"},{"name":"Oliver Arnold","location":"Unterseen"},{"name":"Michel Grob","location":"Kloten"},{"name":"Valentina Suter","location":"Diessenhofen"},{"name":"Andrin Bischof","location":"Cossonay"},{"name":"Andrin Stalder","location":"Herisau"},{"name":"Doris Willi","location":"Leuk"},{"name":"Jonas Hartmann","location":"Meyrin"},{"name":"Miriam K\u00e4ser","location":"Uster"},{"name":"Luana Betschart","location":"Saillon"},{"name":"Niklaus Meier","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Sascha Gisler","location":"Thusis"},{"name":"Tanja Hostettler","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Lucia Tobler","location":"Muttenz"},{"name":"Deborah Sutter","location":"Uzwil"},{"name":"Max Schmid","location":"Zofingen"},{"name":"Silvan Burri","location":"Aesch"},{"name":"Liselotte Hauser","location":"Uznach"},{"name":"Jasmin Fischer","location":"Maienfeld"},{"name":"Paul Sigrist","location":"Hinwil"},{"name":"Roger Jenni","location":"Laufen"},{"name":"Ivo Wicki","location":"Lancy"},{"name":"Aline Herzog","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Jonathan L\u00fcthi","location":"Adliswil"},{"name":"Patricia Zwahlen","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Verena Graber","location":"Neunkirch"},{"name":"Margareta Staub","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Monica Koch","location":"Lichtensteig"},{"name":"Leandro Weibel","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Leon Sommer","location":"Valangin"},{"name":"Hanna Baumgartner","location":"Dietikon"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Nils Hauser","location":"Lichtensteig"},{"name":"Nico Graber","location":"Worb"},{"name":"Nina Sutter","location":"Romanshorn"},{"name":"Leandro Wolf","location":"Ecublens"},{"name":"Luca Blum","location":"Kloten"},{"name":"Silvia Sch\u00fcpbach","location":"Baar"},{"name":"Luca Wittwer","location":"Glarus"},{"name":"Johanna Roth","location":"Werdenberg"},{"name":"Priska Weiss","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Martin Kaufmann","location":"Uzwil"},{"name":"Raphael Zimmermann","location":"Rue"},{"name":"Sarah Hofer","location":"Davos"},{"name":"Adrian Schumacher","location":"La Sarraz"},{"name":"Hans Hofmann","location":"Lyss"},{"name":"Tim Weber","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Mich\u00e8le Moser","location":"Emmen"},{"name":"Timo H\u00fcrlimann","location":"Zug"},{"name":"Jean Steiger","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Matthias Erni","location":"La Neuveville"},{"name":"Bettina Schwab","location":"Vernier"},{"name":"Julian Kaufmann","location":"La Sarraz"},{"name":"Eric Bieri","location":"Mendrisio"},{"name":"Silvia Lang","location":"Rolle"},{"name":"Alexander Niederberger","location":"Bischofszell"},{"name":"Erich Steiner","location":"Rheinfelden"},{"name":"Kevin Fischer","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Helena Siegrist","location":"Diessenhofen"},{"name":"Felix Berger","location":"Orbe"},{"name":"Lena Lutz","location":"Maienfeld"},{"name":"Dieter Weibel","location":"Moudon"},{"name":"Eugen Stocker","location":"Lausanne"},{"name":"Lars Wirz","location":"Sembrancher"},{"name":"Louis St\u00f6ckli","location":"Martigny"},{"name":"Heidi Kuhn","location":"Lutry"},{"name":"Alexander Sch\u00fcpbach","location":"Grandcour"},{"name":"Sina Egli","location":"Lutry"},{"name":"Max Tobler","location":"Oftringen"},{"name":"Paula Odermatt","location":"Cully"},{"name":"Claudia Stocker","location":"Monthey"},{"name":"Lena Leuenberger","location":"Stans"},{"name":"Paula Bolliger","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Carlo Moser","location":"Versoix"},{"name":"Marie Friedli","location":"Basel"},{"name":"Mike Fl\u00fcckiger","location":"Croglio"},{"name":"Isabella Leuenberger","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Wolfgang Burri","location":"Saillon"},{"name":"Nadine Meier","location":"Lancy"},{"name":"Erna Michel","location":"Delsberg"},{"name":"Daniela Schenk","location":"Wallisellen"},{"name":"Annemarie Brunner","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Nadia Friedli","location":"Ascona"},{"name":"Mehmet Gloor","location":"Villeneuve"},{"name":"Georg Lutz","location":"Birsfelden"},{"name":"Martina Kessler","location":"Sala"},{"name":"Brigitte Meyer","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Nadja Mathys","location":"Lenzburg"},{"name":"Oliver Aeschlimann","location":"Erlach"},{"name":"Nathalie Imhof","location":"Emmen"},{"name":"Pia Jost","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Ralph Koch","location":"Morges"},{"name":"Rebecca Hug","location":"Spreitenbach"},{"name":"Nicole Schmidt","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Felix Schwab","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Philippe Eichenberger","location":"Leuk"},{"name":"Rolf Keller","location":"Siders"},{"name":"Jana Zehnder","location":"Veyrier GE"},{"name":"Elisabeth Tobler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Sonja Frischknecht","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Sonja Schwab","location":"Cudrefin"},{"name":"Remo Giger","location":"Leuk"},{"name":"Mara R\u00f6thlisberger","location":"Mendrisio"},{"name":"Salvatore Stettler","location":"Cham"},{"name":"Michael Aeschlimann","location":"Bern"},{"name":"Eveline Sch\u00e4r","location":"Basel"},{"name":"Jan Wicki","location":"Sembrancher"},{"name":"Yannick B\u00fcrki","location":"Bern"},{"name":"Mia Iten","location":"Morges"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Beat","surname":"Vonlanthen","postSalutation":"","address":"Niedermuhren 178","zip":1714,"city":"Heitenried","email":"beat.vonlanthen@fr.ch","mobile":"+41793004862","phone":"","fax":"","website":"www.beat-vonlanthen.ch","id":6,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Jeannette Brunner","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Nelly Kaufmann","location":"Spreitenbach"},{"name":"J\u00fcrgen Siegrist","location":"Cudrefin"},{"name":"Doris Koch","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Lina Kaufmann","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"J\u00fcrgen Betschart","location":"Bassersdorf"},{"name":"Remo Christen","location":"Cham"},{"name":"Klaus Schuler","location":"Uzwil"},{"name":"Daniela Portmann","location":"Rheineck"},{"name":"Maja Heiniger","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Sabrina Stalder","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Felix Frischknecht","location":"Steckborn"},{"name":"Natalie Zehnder","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Rebecca Wicki","location":"Wallisellen"},{"name":"Pius Schmidt","location":"Sargans"},{"name":"Cyrill Weiss","location":"Versoix"},{"name":"Marc Sutter","location":"Diessenhofen"},{"name":"Klara Schuler","location":"Losone"},{"name":"Hanna Stettler","location":"Pruntrut"},{"name":"Bernhard Koch","location":"Lenzburg"},{"name":"Marco Wicki","location":"Lichtensteig"},{"name":"Rosmarie Weiss","location":"Avenches"},{"name":"Maria Frei","location":"Laufen"},{"name":"Marcel H\u00e4fliger","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Natalie Achermann","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Margaritha Schneider","location":"Baden"},{"name":"Astrid Wirth","location":"Winterthur"},{"name":"Marco Liechti","location":"Morges"},{"name":"Lorena Willi","location":"Morges"},{"name":"Luigi Odermatt","location":"Saint-Prex"},{"name":"Rosmarie Roth","location":"Mendrisio"},{"name":"Renata Marti","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Hedwig Egger","location":"Bern"},{"name":"Ernst Achermann","location":"Murten"},{"name":"Mich\u00e8le Ammann","location":"Thalwil"},{"name":"Mario Scherrer","location":"Coppet"},{"name":"Alex Stadelmann","location":"Lyss"},{"name":"Maja Benz","location":"Romanshorn"},{"name":"Lydia Burri","location":"B\u00fclach"},{"name":"Ursula Michel","location":"Elgg"},{"name":"Renata Haller","location":"Monthey"},{"name":"Helena Zimmermann","location":"Amriswil"},{"name":"Robert Giger","location":"Veyrier GE"},{"name":"Ivan Schwarz","location":"Luzern"},{"name":"Sabine Zimmermann","location":"Eglisau"},{"name":"Maria Odermatt","location":"Oberwil"},{"name":"Gerhard Flury","location":"Ittigen"},{"name":"Leonie Wyss","location":"Thun"},{"name":"Adolf Koch","location":"Gossau"},{"name":"Jonathan H\u00fcrlimann","location":"Muttenz"},{"name":"Mauro Stutz","location":"Uzwil"},{"name":"Regula K\u00e4ser","location":"Lausanne"},{"name":"Fritz Bolliger","location":"Moudon"},{"name":"Franz Lutz","location":"Regensberg"},{"name":"Bertha Nussbaumer","location":"Aubonne"},{"name":"Eduard Wirth","location":"Spreitenbach"},{"name":"Jacqueline Hartmann","location":"Wetzikon"},{"name":"Albert Baumgartner","location":"Siders"},{"name":"Roland Meister","location":"Horw"},{"name":"Hans Weibel","location":"Cully"},{"name":"Alina Herzog","location":"Echallens"},{"name":"Sara Ziegler","location":"Basel"},{"name":"Christoph Mathys","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Othmar Bosshard","location":"Pratteln"},{"name":"Pascal Rohrer","location":"Brugg"},{"name":"Mara Zehnder","location":"Aarberg"},{"name":"Roman Gut","location":"Laufen"},{"name":"Marcel Fankhauser","location":"Saillon"},{"name":"Rafael H\u00e4nni","location":"Greyerz"},{"name":"Tobias Locher","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Margrit Wehrli","location":"Burgdorf"},{"name":"Albert Schuler","location":"Schaffhausen"},{"name":"Flavio Steffen","location":"Horgen"},{"name":"Gisela M\u00e4der","location":"Aesch"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Christine Schmidt","location":"Amriswil"},{"name":"Cyrill Schaub","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Walter Hunziker","location":"Conthey"},{"name":"J\u00fcrg Fischer","location":"Moudon"},{"name":"Max Hug","location":"Solothurn"},{"name":"Barbara Suter","location":"Huttwil"},{"name":"Andrea Stocker","location":"Solothurn"},{"name":"Michelle Roth","location":"La Sarraz"},{"name":"Ana Hauser","location":"Lyss"},{"name":"Jacqueline Krebs","location":"Zofingen"},{"name":"Mike Stocker","location":"Monthey"},{"name":"Klara Brunner","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Friedrich Eberle","location":"Lyss"},{"name":"Gabriel Wyss","location":"Dietikon"},{"name":"Friedrich Koller","location":"Chur"},{"name":"Corina Christen","location":"Spreitenbach"},{"name":"Alex Egger","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Simone Weiss","location":"Valangin"},{"name":"Andrea J\u00e4ggi","location":"Romanshorn"},{"name":"Guido Jenni","location":"Nyon"},{"name":"Stefan Blum","location":"Sitten"},{"name":"Mara Schuler","location":"Freienbach"},{"name":"Felix Brunner","location":"Lachen"},{"name":"Ernst Hess","location":"Bassersdorf"},{"name":"Sabrina Seiler","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Urs Iten","location":"Chur"},{"name":"Aline Eberle","location":"Steckborn"},{"name":"Renate Studer","location":"Kloten"},{"name":"Elsbeth Lehmann","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Isabella Bischof","location":"Biasca"},{"name":"Gabriela Betschart","location":"Moutier"},{"name":"Josef Jost","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Nils H\u00e4nni","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Martha J\u00e4ggi","location":"Lyss"},{"name":"Remo Stalder","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Barbara Hauser","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Loris Odermatt","location":"Regensberg"},{"name":"Mia Weiss","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Gerhard Jost","location":"Langenthal"},{"name":"Andreas J\u00e4ggi","location":"Solothurn"},{"name":"Erna F\u00e4ssler","location":"Mellingen"},{"name":"Nina Stocker","location":"Glarus"},{"name":"Larissa Graf","location":"Veyrier GE"},{"name":"Nicole Maurer","location":"Saint-Prex"},{"name":"Dieter Sieber","location":"Grandcour"},{"name":"Isabelle Moser","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"David L\u00fcthi","location":"Payerne"},{"name":"Petra Stucki","location":"Allschwil"},{"name":"Bertha Steiner","location":"Rorschach"},{"name":"Rebecca Zbinden","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Regina Sommer","location":"Thun"},{"name":"Leon K\u00e4lin","location":"Muttenz"},{"name":"Johanna B\u00e4rtschi","location":"Gland"},{"name":"Fabian Graf","location":"Wallisellen"},{"name":"Brigitta B\u00fchlmann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Brigitte Weiss","location":"Kloten"},{"name":"Hugo Hofstetter","location":"Lenzburg"},{"name":"Livio H\u00e4fliger","location":"Bern"},{"name":"Marc Schwarz","location":"Herisau"},{"name":"Michaela Reber","location":"Spreitenbach"},{"name":"Ruth Brunner","location":"Worb"},{"name":"Monica Flury","location":"Rheinau"},{"name":"Fabio Ulrich","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"J\u00fcrg Frischknecht","location":"Klingnau"},{"name":"Erwin Koller","location":"Aarburg"},{"name":"Felix Sommer","location":"Renens"},{"name":"Lara Huber","location":"Muttenz"},{"name":"Jennifer Hostettler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Jonathan Reber","location":"Unterseen"},{"name":"Gisela Meyer","location":"Aubonne"},{"name":"Lea Widmer","location":"Lyss"},{"name":"Bettina Scheidegger","location":"Birsfelden"},{"name":"Lucia Meier","location":"Bischofszell"},{"name":"Bruno Heiniger","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Rafael Schenk","location":"Vevey"},{"name":"Cornelia Ackermann","location":"Amriswil"},{"name":"Ulrich Wagner","location":"Regensberg"},{"name":"Hedwig Krebs","location":"Ostermundigen"},{"name":"Noemi Blaser","location":"Cudrefin"},{"name":"Andrin F\u00e4ssler","location":"Murten"},{"name":"Lars Betschart","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Carlo Weibel","location":"Spl\u00fcgen"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Rebecca Merz","location":"Locarno"},{"name":"Rahel Fl\u00fcckiger","location":"Carouge"},{"name":"Konrad Huber","location":"Echallens"},{"name":"Agnes Zimmermann","location":"Morges"},{"name":"Martin Frei","location":"Luzern"},{"name":"Philip Locher","location":"Schwyz"},{"name":"Fritz Betschart","location":"Conthey"},{"name":"Margaretha W\u00fcthrich","location":"Solothurn"},{"name":"Kilian Zehnder","location":"Chur"},{"name":"Robin Haas","location":"Steckborn"},{"name":"Adolf Schwab","location":"Mellingen"},{"name":"Florian Schnyder","location":"Cossonay"},{"name":"Marcel Liechti","location":"Leuk"},{"name":"Helena Steiner","location":"Neunkirch"},{"name":"Margareta Probst","location":"Croglio"},{"name":"Lorena Vogel","location":"Lugano"},{"name":"Eliane Vogt","location":"Ittigen"},{"name":"Janine Stucki","location":"Visp"},{"name":"Anton Stucki","location":"Arth"},{"name":"Emil Brunner","location":"Waldenburg"},{"name":"Hedwig Hofstetter","location":"Lugano"},{"name":"Eduard Kaufmann","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Peter Stettler","location":"Elgg"},{"name":"Beatrix Beck","location":"Ebikon"},{"name":"Mehmet Schwarz","location":"Huttwil"},{"name":"Eric Ott","location":"Rheineck"},{"name":"Fritz Moser","location":"Sursee"},{"name":"Pascal Flury","location":"Richterswil"},{"name":"Robin Hunziker","location":"Arth"},{"name":"Margrit Roth","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Luis Pfister","location":"Moutier"},{"name":"Vanessa Wittwer","location":"Hinwil"},{"name":"Priska Tobler","location":"Steffisburg"},{"name":"Antonio Haller","location":"Sala"},{"name":"Leon Krebs","location":"Glarus"},{"name":"Margrit Lanz","location":"Unterseen"},{"name":"Sandro Kaiser","location":"Worb"},{"name":"Moritz Blum","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Georg Schmidt","location":"Zollikon"},{"name":"Regula Stutz","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Simone Bucher","location":"Moutier"},{"name":"Marina L\u00fcthi","location":"Croglio"},{"name":"Elias Sigrist","location":"Dietikon"},{"name":"Margaritha N\u00e4f","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Annemarie Schmid","location":"Greyerz"},{"name":"Nelly Herzog","location":"Appenzell"},{"name":"Renate Stocker","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Janine Zbinden","location":"Neuenburg"},{"name":"Marco Zbinden","location":"Arbon"},{"name":"Carla N\u00e4f","location":"Ebikon"},{"name":"Annemarie Aeschlimann","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Peter Sch\u00fcpbach","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Nils F\u00e4ssler","location":"Carouge"},{"name":"Marianna Wehrli","location":"Mellingen"},{"name":"Nina Steiger","location":"Cham"},{"name":"Carla Peter","location":"Uzwil"},{"name":"Jonathan Senn","location":"Ebikon"},{"name":"Pius Beck","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Christoph Knecht","location":"Versoix"},{"name":"Ingrid Siegenthaler","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Margareta K\u00e4ser","location":"Binningen"},{"name":"Jacqueline Friedli","location":"Losone"},{"name":"Jonas Huber","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Elena Roth","location":"Rorschach"},{"name":"Nils B\u00fchler","location":"Laupen"},{"name":"Dorothea K\u00e4lin","location":"Regensdorf"},{"name":"Robin Friedli","location":"Echallens"},{"name":"Chiara Wolf","location":"Agno"},{"name":"Timo Schuler","location":"Rolle"},{"name":"Anita B\u00fcrgi","location":"Sembrancher"},{"name":"Kurt Wenger","location":"Sitten"},{"name":"Ramona Roth","location":"Laufen"},{"name":"Lisa W\u00fcthrich","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Jennifer Hartmann","location":"Winterthur"},{"name":"Brigitta Heiniger","location":"Rorschach"},{"name":"Lina Lutz","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Luca Reber","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Anton Trachsel","location":"Monthey"},{"name":"Yvonne Steiner","location":"Aarau"},{"name":"Kilian St\u00f6ckli","location":"Vernier"},{"name":"Laura Krebs","location":"Einsiedeln"},{"name":"Noemi Aeschlimann","location":"Glarus"},{"name":"Pius Leuenberger","location":"Morges"},{"name":"Otto Stucki","location":"Lachen"},{"name":"Doris Sutter","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Fabian R\u00f6thlisberger","location":"Oberwil"},{"name":"Carla Gloor","location":"Siders"},{"name":"Philipp B\u00fcrgi","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Marion Eichenberger","location":"Appenzell"}]}]},{"salutation":"Frau St\u00e4nder\u00e4tin","name":"Brigitte","surname":"H\u00e4berli-Koller","postSalutation":"","address":"Furthstrasse 6","zip":8363,"city":"Bichelsee-Balterswil","email":"brigitte.haeberli@parl.ch ","mobile":"+41797491438","phone":"","fax":"","website":"www.brigitte-haeberli.ch","id":8,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Regula Wittwer","location":"Willisau"},{"name":"Denise Rohner","location":"Rheinfelden"},{"name":"Julia Graber","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Ursula Schaub","location":"Aarberg"},{"name":"Urs Christen","location":"Hinwil"},{"name":"Nathalie Scherrer","location":"Moudon"},{"name":"Michael Beck","location":"Villeneuve"},{"name":"Jonas Stadelmann","location":"Aarberg"},{"name":"Leandro Jost","location":"Steffisburg"},{"name":"Claudio Tobler","location":"Spreitenbach"},{"name":"Sylvia Siegenthaler","location":"Bischofszell"},{"name":"Karin Jost","location":"Mendrisio"},{"name":"Frieda Frei","location":"Diessenhofen"},{"name":"Livia Stucki","location":"Kloten"},{"name":"Walter Schuler","location":"Muttenz"},{"name":"Ralf Hasler","location":"Ittigen"},{"name":"Nina Frey","location":"Kriens"},{"name":"Georg Kuhn","location":"Bern"},{"name":"Martin Frey","location":"Flawil"},{"name":"Liselotte Vogel","location":"Risch"},{"name":"Adolf Walker","location":"Solothurn"},{"name":"Hanna Haas","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Gisela Schweizer","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Erich Scheidegger","location":"Gossau"},{"name":"Susanne Erni","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Nicolas Mathis","location":"Opfikon"},{"name":"Ursula Fehr","location":"Diessenhofen"},{"name":"Larissa Kuhn","location":"Aarberg"},{"name":"C\u00e9line Zehnder","location":"Ebikon"},{"name":"Sven B\u00e4rtschi","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Emma Pfister","location":"Conthey"},{"name":"Erna Sch\u00e4r","location":"Uznach"},{"name":"Beatrix Marty","location":"Muttenz"},{"name":"Loris Imhof","location":"Riehen"},{"name":"Ivan Zimmermann","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Ramon Odermatt","location":"Zofingen"},{"name":"Dominik Bolliger","location":"Altdorf"},{"name":"Carlos Ackermann","location":"Thusis"},{"name":"Leandro Egli","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Katharina R\u00fcegg","location":"Opfikon"},{"name":"Janine Hug","location":"Payerne"},{"name":"Sandra Graber","location":"Coppet"},{"name":"Judith Fehr","location":"Birsfelden"},{"name":"Brigitta Steffen","location":"Horw"},{"name":"Nicole Ammann","location":"Orbe"},{"name":"Maria Koch","location":"Murten"},{"name":"Fabienne Zaugg","location":"Oberwil"},{"name":"Thomas Achermann","location":"Klingnau"},{"name":"Laura Bosshard","location":"Nidau"},{"name":"Hildegard Seiler","location":"Altdorf"},{"name":"Beatrice Lutz","location":"Brig"},{"name":"Antonio Haller","location":"Genf"},{"name":"Lorenz Kessler","location":"Spreitenbach"},{"name":"Theodor Frei","location":"Klingnau"},{"name":"Sara Schweizer","location":"Elgg"},{"name":"Manfred Reber","location":"Grandcour"},{"name":"Angelo Probst","location":"Rolle"},{"name":"Yves Wolf","location":"Belp"},{"name":"Norbert Fankhauser","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Carlo Schumacher","location":"Visp"},{"name":"Thomas Pfister","location":"Thun"},{"name":"Maja Tanner","location":"Aarberg"},{"name":"Silvan Nussbaumer","location":"Winterthur"},{"name":"Noemi Senn","location":"Spiez"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Remo Schneider","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Bruno Ulrich","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Tanja Fankhauser","location":"Vernier"},{"name":"Albert Widmer","location":"Versoix"},{"name":"Nils Roth","location":"Aubonne"},{"name":"Marianna Hofer","location":"Glarus"},{"name":"Paula Kohler","location":"Zug"},{"name":"Anita Hess","location":"Schaffhausen"},{"name":"Fabian Sch\u00fcpbach","location":"Dietikon"},{"name":"Olivier Maurer","location":"Pruntrut"},{"name":"Jennifer Christen","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Katharina Jenni","location":"Nyon"},{"name":"Otto B\u00fcrgi","location":"Huttwil"},{"name":"Sandra Ulrich","location":"Aigle"},{"name":"Valentina Sch\u00fctz","location":"Kloten"},{"name":"Ivan B\u00fchler","location":"Winterthur"},{"name":"Alain H\u00fcrlimann","location":"Basel"},{"name":"Katharina B\u00e4rtschi","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Leonie Eberle","location":"Belp"},{"name":"Ralf Siegrist","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Mia F\u00e4ssler","location":"Orbe"},{"name":"Natalie Beck","location":"Lancy"},{"name":"Pius Locher","location":"Kriens"},{"name":"Michele Kunz","location":"Bremgarten"},{"name":"Erwin Kaufmann","location":"Carouge"},{"name":"Fabio Sieber","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Nelly Frey","location":"Romanshorn"},{"name":"Nora Flury","location":"Kriens"},{"name":"Markus Zimmermann","location":"Visp"},{"name":"Anja Fankhauser","location":"Allschwil"},{"name":"Eliane B\u00fcrgi","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Martin Wagner","location":"Herisau"},{"name":"Johann Grob","location":"Bellinzona"},{"name":"Willi Scherrer","location":"La Sarraz"},{"name":"Beat Friedli","location":"Altdorf"},{"name":"Anita Huber","location":"Rheinfelden"},{"name":"Frank Stutz","location":"Mellingen"},{"name":"Tim Ackermann","location":"Aubonne"},{"name":"Elisabeth Z\u00fcrcher","location":"Glarus"},{"name":"Lorena Burri","location":"Glarus"},{"name":"Larissa Sch\u00e4rer","location":"Binningen"},{"name":"Hanspeter Beck","location":"Riehen"},{"name":"Roman Fankhauser","location":"Laupen"},{"name":"Milena Benz","location":"Bulle"},{"name":"Ana Scheidegger","location":"Lausanne"},{"name":"Simon Keller","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Jolanda Frey","location":"Chur"},{"name":"Hanna Wenger","location":"Baden"},{"name":"Magdalena Gut","location":"Thun"},{"name":"Ana L\u00fcthi","location":"Vernier"},{"name":"Markus M\u00fcller","location":"Adliswil"},{"name":"Emil Walker","location":"Horgen"},{"name":"Angela Achermann","location":"Martigny"},{"name":"Norbert H\u00e4fliger","location":"Frauenfeld"},{"name":"C\u00e9dric M\u00fcller","location":"Freiburg"},{"name":"Fabio Lutz","location":"Amriswil"},{"name":"Kathrin H\u00fcrlimann","location":"Morges"},{"name":"Sarah Beck","location":"Langenthal"},{"name":"Pia Steinmann","location":"Pruntrut"},{"name":"Adelheid Blaser","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Hugo Steiner","location":"Sempach"},{"name":"Luis Steiger","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Heinrich Tobler","location":"Aarau"},{"name":"Paula Wolf","location":"Langenthal"},{"name":"Armin Hofer","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Friedrich W\u00fcthrich","location":"Coppet"},{"name":"Mauro Locher","location":"Romont"},{"name":"Susanna Reber","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Astrid Schenk","location":"La Neuveville"},{"name":"Natalie Trachsel","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Julian F\u00e4ssler","location":"Laufen"},{"name":"Mehmet Vogel","location":"Muttenz"},{"name":"Mauro H\u00e4nni","location":"Arth"},{"name":"Werner Gerber","location":"Croglio"},{"name":"Antonia Iten","location":"Bischofszell"},{"name":"Marcel Schaub","location":"Prilly"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Sascha Locher","location":"Elgg"},{"name":"Sandra J\u00e4ggi","location":"Thun"},{"name":"Cyrill Rohner","location":"Rorschach"},{"name":"Stephanie Zbinden","location":"Elgg"},{"name":"Nora Frei","location":"Murten"},{"name":"Iris Lang","location":"Cham"},{"name":"Michele Z\u00fcrcher","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Roman Egli","location":"Baden"},{"name":"Oliver Locher","location":"Brig-Glis"},{"name":"Christa Vogt","location":"Neunkirch"},{"name":"Carla Heiniger","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Rudolf Sommer","location":"Wettingen"},{"name":"Nina Zehnder","location":"Gland"},{"name":"Alain Lutz","location":"Grandson"},{"name":"Alice Gerber","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Jos\u00e9 Reber","location":"Rue"},{"name":"Seraina Beck","location":"Vernier"},{"name":"Diego Eichenberger","location":"Sargans"},{"name":"Niklaus J\u00e4ggi","location":"Delsberg"},{"name":"Margareta Leuenberger","location":"Spreitenbach"},{"name":"C\u00e9line Graf","location":"Steckborn"},{"name":"Sabine Kaufmann","location":"Biasca"},{"name":"Dominik B\u00e4rtschi","location":"Grandson"},{"name":"Silvan Steiner","location":"Basel"},{"name":"Simone Frischknecht","location":"Aesch"},{"name":"Felix Stadelmann","location":"Le Locle"},{"name":"Rudolf Gasser","location":"Avenches"},{"name":"Jan Hunziker","location":"Grenchen"},{"name":"Agnes Schwarz","location":"Herisau"},{"name":"Christoph Roth","location":"La Neuveville"},{"name":"Helena Ammann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Iris Stalder","location":"Aubonne"},{"name":"Valentina Wyss","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Monika Zehnder","location":"Grenchen"},{"name":"Florian Lutz","location":"Flawil"},{"name":"Leonie Michel","location":"Oftringen"},{"name":"Petra Walser","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Ralf Schwab","location":"Schwyz"},{"name":"Dora Grob","location":"Stans"},{"name":"Matthias Fl\u00fcckiger","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Lorena Hasler","location":"Sarnen"},{"name":"Erich Hasler","location":"Cossonay"},{"name":"Hans Krebs","location":"Genf"},{"name":"Regina Schweizer","location":"Neuenburg"},{"name":"Michelle Krebs","location":"Greyerz"},{"name":"Alessia Hofstetter","location":"Villeneuve"},{"name":"Max Moser","location":"Rue"},{"name":"Jan Wenger","location":"Herisau"},{"name":"Olivier M\u00fcller","location":"Laufenburg"},{"name":"Sophie Gasser","location":"Morges"},{"name":"Theodor Michel","location":"Olten"},{"name":"Luzia Eugster","location":"Wetzikon"},{"name":"Mike Rohrer","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Elena Stalder","location":"Baden"},{"name":"Valentina Widmer","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Franz Tanner","location":"Wohlen"},{"name":"Tobias Sch\u00e4rer","location":"Locarno"},{"name":"Alain Wirth","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Rolf Liechti","location":"Grenchen"},{"name":"Regula Eichenberger","location":"Nyon"},{"name":"Deborah Zaugg","location":"Sursee"},{"name":"Robin Achermann","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Lucia Bosshard","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Peter Erni","location":"Oberwil"},{"name":"Gabriel Sch\u00e4rer","location":"Unterseen"},{"name":"Sabine Tanner","location":"Huttwil"},{"name":"Franz Egger","location":"Prilly"},{"name":"Philippe B\u00fchler","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Felix Heiniger","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Gabriele N\u00e4f","location":"Horgen"},{"name":"Mathias Wolf","location":"Prilly"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Christian","surname":"Levrat","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Route des Colombettes 297","zip":1628,"city":"Vuadens","email":"christian.levrat@bluewin.ch ","mobile":"+41 79 240 75 57 ","phone":"","fax":"","website":"www.levrat.ch","id":9,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Rita Fehr","location":"Monthey"},{"name":"Karin Stutz","location":"Bellinzona"},{"name":"Heinz B\u00fchler","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Marcel Sigrist","location":"Hinwil"},{"name":"Franz Sigrist","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Rahel Sch\u00fctz","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Renata Lehmann","location":"Bassersdorf"},{"name":"Mauro Grob","location":"Echallens"},{"name":"Alois Schmid","location":"Prilly"},{"name":"Timo Stucki","location":"Horgen"},{"name":"Florian Ammann","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Jennifer Blum","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Heinz Berger","location":"Altdorf"},{"name":"Luigi Vogel","location":"Rorschach"},{"name":"Mirjam Fehr","location":"Ittigen"},{"name":"Nora L\u00fcthi","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Vanessa Gisler","location":"Appenzell"},{"name":"Gabriel Wagner","location":"Carouge"},{"name":"Elsa Odermatt","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Corinne Zaugg","location":"Wallisellen"},{"name":"Ralf Wirth","location":"Montreux"},{"name":"Susanne Haas","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Jean Scheidegger","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Isabella Baumgartner","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Christa Schwarz","location":"Steckborn"},{"name":"Natalie Schaub","location":"Richterswil"},{"name":"Angela Weber","location":"R\u00fcti"},{"name":"Leo Schumacher","location":"Carouge"},{"name":"Luana Hostettler","location":"Burgdorf"},{"name":"Pia Studer","location":"Affoltern am Albis"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Alessia Seiler","location":"Stans"},{"name":"Anita Zaugg","location":"Bulle"},{"name":"Karin Kunz","location":"Olten"},{"name":"Patrick Gut","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Aline Ammann","location":"Binningen"},{"name":"Alessia Maurer","location":"Spreitenbach"},{"name":"Jana Hasler","location":"Zug"},{"name":"Silvio Kessler","location":"Aarau"},{"name":"Christina Koch","location":"Lancy"},{"name":"Guido Gasser","location":"Le Landeron"},{"name":"Beatrix Sutter","location":"Kloten"},{"name":"Othmar Schuler","location":"Carouge"},{"name":"Susanne Gloor","location":"Schlieren"},{"name":"Ana Kaufmann","location":"Erlach"},{"name":"Monika Pfister","location":"Ebikon"},{"name":"Katja Locher","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Martina Betschart","location":"Spiez"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Stephanie H\u00e4fliger","location":"Grenchen"},{"name":"Verena Brunner","location":"Locarno"},{"name":"Susanne Weibel","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Adelheid Sommer","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Heidi Weibel","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Heidi Wirz","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Eliane Rohrer","location":"Muttenz"},{"name":"Sina Arnold","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Wilhelm Grob","location":"Cully"},{"name":"Jan Schumacher","location":"Oberwil"},{"name":"Marco St\u00f6ckli","location":"Zofingen"},{"name":"Tobias Fankhauser","location":"Morcote"},{"name":"Jeannette Moser","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Gabriel Walser","location":"Opfikon"},{"name":"Friedrich Meister","location":"Meilen"},{"name":"Sandra Mathis","location":"Sargans"},{"name":"Michele Pfister","location":"Davos"},{"name":"Patrizia Hofstetter","location":"Delsberg"},{"name":"Ernst Portmann","location":"Freiburg"},{"name":"Benjamin Blaser","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Severin B\u00fchler","location":"Horgen"},{"name":"Willi Pfister","location":"Hinwil"},{"name":"Rebecca Eichenberger","location":"Wohlen"},{"name":"Georg Jenni","location":"Pratteln"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Claude","surname":"H\u00eache","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Case postale 100","zip":2822,"city":"Courroux","email":"claude.heche@parl.ch ","mobile":"+41794573289","phone":"","fax":"","website":"","id":10,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Dorothea Schmid","location":"Volketswil"},{"name":"Bernadette Weibel","location":"Emmen"},{"name":"Jean Blaser","location":"Regensberg"},{"name":"Pius K\u00e4ser","location":"Appenzell"},{"name":"Luis Kaufmann","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Laura Schneider","location":"Zug"},{"name":"Sarah Steiner","location":"Binningen"},{"name":"Mehmet Iten","location":"Sempach"},{"name":"Margaretha Liechti","location":"Aarberg"},{"name":"Christine Frei","location":"Davos"},{"name":"Marcel Furrer","location":"Meyrin"},{"name":"Elsa Staub","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Jean Schmidt","location":"Frauenfeld"},{"name":"Silvan Sch\u00fcpbach","location":"Maienfeld"},{"name":"Paula Schwab","location":"Baar"},{"name":"Mara Rohrer","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Luzia Niederberger","location":"Kriens"},{"name":"Dora Stucki","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Rafael Probst","location":"B\u00fclach"},{"name":"Nora Gerber","location":"Aarau"},{"name":"Simon Zwahlen","location":"Bulle"},{"name":"Johannes Koch","location":"Lutry"},{"name":"Vera Giger","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"David Aeschlimann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Theodor F\u00e4ssler","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Chantal Weiss","location":"Veyrier GE"},{"name":"J\u00f6rg Mathis","location":"Zofingen"},{"name":"Fabio Erni","location":"Worb"},{"name":"Leandro K\u00fcng","location":"Uznach"},{"name":"Bertha Kuster","location":"Genf"},{"name":"Irma Kuhn","location":"Solothurn"},{"name":"Mathias Schneider","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Luigi Schneider","location":"Grandson"},{"name":"Astrid Burri","location":"Schwyz"},{"name":"Madeleine Zwahlen","location":"Sembrancher"},{"name":"Alina Bischof","location":"Thusis"},{"name":"Margrith Schneider","location":"Aarau"},{"name":"Giovanni Graber","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Adrian Maurer","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Sabine Staub","location":"Uzwil"},{"name":"Deborah Schneider","location":"Buchs"},{"name":"Jonas L\u00fcthi","location":"Croglio"},{"name":"Ulrich Koller","location":"Oberwil"},{"name":"Fabienne Bischof","location":"Ostermundigen"},{"name":"Gabriela Giger","location":"Opfikon"},{"name":"Rebecca Sigrist","location":"Aarberg"},{"name":"Hugo Bischof","location":"Ecublens"},{"name":"Konrad Aeschlimann","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Eliane Sch\u00e4r","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Rafael Merz","location":"Waldenburg"},{"name":"Peter H\u00fcrlimann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Daniela Sutter","location":"Kloten"},{"name":"Nicola B\u00f6sch","location":"Visp"},{"name":"Luana Blaser","location":"Morcote"},{"name":"Rainer Kohler","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Chantal Herzog","location":"Thun"},{"name":"Ralph Grob","location":"Olten"},{"name":"Alexandra M\u00e4der","location":"Ilanz"},{"name":"Alice Fuchs","location":"Martigny"},{"name":"Claudio Mathys","location":"Mellingen"},{"name":"Fabio Eugster","location":"Klingnau"},{"name":"Andrea Gloor","location":"Ebikon"},{"name":"Regina Siegrist","location":"Bremgarten"},{"name":"Levin Fuchs","location":"Bellinzona"},{"name":"Luana M\u00e4der","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Helene Stocker","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Jeannette Wehrli","location":"Aarburg"},{"name":"Stephanie Ackermann","location":"Diessenhofen"},{"name":"Eva Friedli","location":"Liestal"},{"name":"Peter Fl\u00fcckiger","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Matteo N\u00e4f","location":"Monthey"},{"name":"Heinrich Wirz","location":"Aesch"},{"name":"Timo Schwarz","location":"Wil"},{"name":"Margaritha Wicki","location":"Payerne"},{"name":"Alice Zaugg","location":"Saillon"},{"name":"Arthur Eichenberger","location":"Waldenburg"},{"name":"Corina Kohler","location":"Buchs"},{"name":"Michel Koller","location":"Greifensee"},{"name":"Noah Wyss","location":"Renens"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Guido J\u00e4ggi","location":"Bulle"},{"name":"Gerhard Lang","location":"Ebikon"},{"name":"Ingrid Kaufmann","location":"Meyrin"},{"name":"Guido Merz","location":"Ascona"},{"name":"Michele Graf","location":"Lutry"},{"name":"Giovanni Odermatt","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Diego Schumacher","location":"Rheinfelden"},{"name":"Levin Iten","location":"Visp"},{"name":"Nadia Tanner","location":"Murten"},{"name":"Vera Fl\u00fcckiger","location":"Uznach"},{"name":"Alois Baumann","location":"Freienbach"},{"name":"Seraina W\u00fcthrich","location":"Le Landeron"},{"name":"Jonathan Iten","location":"Grandcour"},{"name":"Frank Knecht","location":"Versoix"},{"name":"Andrea Gloor","location":"Belp"},{"name":"Daniel Walser","location":"Herisau"},{"name":"Stefanie K\u00e4lin","location":"Binningen"},{"name":"Manuela Hofer","location":"Solothurn"},{"name":"Othmar Hofstetter","location":"Spiez"},{"name":"Noah Scheidegger","location":"Grandcour"},{"name":"Moritz Hasler","location":"Lyss"},{"name":"Loris Hess","location":"Brugg"},{"name":"Florian Frischknecht","location":"Rorschach"},{"name":"Silvan Weiss","location":"Glarus"},{"name":"Stephanie Arnold","location":"Neunkirch"},{"name":"Simone Hasler","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Arnold Scheidegger","location":"Cudrefin"},{"name":"Friedrich Wenger","location":"Willisau"},{"name":"Lydia Eberle","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Simone Suter","location":"Aubonne"},{"name":"Sara Kohler","location":"Croglio"},{"name":"Wolfgang Schumacher","location":"Muttenz"},{"name":"Bernhard Grob","location":"Huttwil"},{"name":"Emma Imhof","location":"Carouge"},{"name":"Beatrix Arnold","location":"Opfikon"},{"name":"Simon Benz","location":"Sursee"},{"name":"Theresia Stocker","location":"Neunkirch"},{"name":"Lara Meyer","location":"Rheinau"},{"name":"Pascal Meier","location":"Rheinau"},{"name":"Dominik Haller","location":"Steffisburg"},{"name":"Elena Weiss","location":"Biasca"},{"name":"Nelly Blum","location":"Mendrisio"},{"name":"Willy Koller","location":"Adliswil"},{"name":"Cyrill Bolliger","location":"Croglio"},{"name":"Theodor Eichenberger","location":"Cham"},{"name":"Agnes Stutz","location":"Genf"},{"name":"Sandro Meier","location":"Laufenburg"},{"name":"Mirjam Arnold","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Elia Niederberger","location":"Veyrier GE"},{"name":"Alexandra Bucher","location":"Rheinfelden"},{"name":"Eugen Frey","location":"Villeneuve"},{"name":"Erna Schweizer","location":"Sargans"},{"name":"Rolf Schuler","location":"Genf"},{"name":"Heinz L\u00fcscher","location":"Rue"},{"name":"Karl Schwab","location":"Locarno"},{"name":"Carmen B\u00fcrgi","location":"Diessenhofen"},{"name":"Frieda Mathys","location":"Regensdorf"},{"name":"Severin Schweizer","location":"Ittigen"},{"name":"Leo Ulrich","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Thomas R\u00fcegg","location":"Emmen"},{"name":"Heinrich Mathys","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Klaus R\u00fcegg","location":"Aarburg"},{"name":"Helena Graf","location":"Vernier"},{"name":"Lisa Siegenthaler","location":"Olten"},{"name":"Angela Moser","location":"Olten"},{"name":"Rahel Stadelmann","location":"Greifensee"},{"name":"Philipp Baumann","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Manuel Mathys","location":"Erlach"},{"name":"Mehmet Lutz","location":"Adliswil"},{"name":"Alessia Meister","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Jacqueline Widmer","location":"Baden"},{"name":"Eva Studer","location":"Stans"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Patricia R\u00fcegg","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Claudia Kaiser","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Franziska K\u00fcng","location":"Cudrefin"},{"name":"Rosa K\u00fcng","location":"Appenzell"},{"name":"Sebastian Berger","location":"Morcote"},{"name":"Margaritha Bieri","location":"Hinwil"},{"name":"Lydia Ammann","location":"Bassersdorf"},{"name":"Margrith Frey","location":"Cham"},{"name":"Marina Schumacher","location":"Reinach"},{"name":"Sonja Sommer","location":"Weinfelden"},{"name":"Francesco Zbinden","location":"Grandcour"},{"name":"Isabel Egger","location":"Pratteln"},{"name":"Lucia Tobler","location":"Morges"},{"name":"Gabriela Schwarz","location":"Worb"},{"name":"Miriam Heiniger","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Michele Meier","location":"Freiburg"},{"name":"Lucia L\u00fcscher","location":"Herisau"},{"name":"Magdalena Knecht","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Carlos Stutz","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Ana Herzog","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Pascal Hofmann","location":"Maienfeld"},{"name":"Gisela Zaugg","location":"Wettingen"},{"name":"Margareta Eberle","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Levin Senn","location":"Davos"},{"name":"Marcel Imhof","location":"Uster"},{"name":"Tamara Baumann","location":"Meilen"},{"name":"Tobias Ammann","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Natalie Sch\u00fcpbach","location":"Eglisau"},{"name":"Manfred Walker","location":"Allschwil"},{"name":"Elsbeth Maurer","location":"Lichtensteig"},{"name":"Samuel Portmann","location":"Coppet"},{"name":"Valentina Knecht","location":"Aarau"},{"name":"Margareta Ackermann","location":"Bassersdorf"},{"name":"Margrith Peter","location":"Aarburg"},{"name":"Irene Zbinden","location":"Murten"},{"name":"Angela Lutz","location":"Cham"},{"name":"Alessia Hofstetter","location":"Freienbach"},{"name":"Patrizia Wirth","location":"Brig"},{"name":"Guido Kaiser","location":"Liestal"},{"name":"Lea Tanner","location":"Bischofszell"},{"name":"Rafael Trachsel","location":"Le Landeron"},{"name":"Richard Scheidegger","location":"Morcote"},{"name":"Eliane Mettler","location":"Rue"},{"name":"Michel R\u00f6thlisberger","location":"Liestal"},{"name":"Elsbeth Egger","location":"Frauenfeld"},{"name":"Andreas Mettler","location":"Le Landeron"},{"name":"Mirjam St\u00f6ckli","location":"La Neuveville"},{"name":"Monica Fl\u00fcckiger","location":"Horw"},{"name":"Luana B\u00fchlmann","location":"Sala"},{"name":"Simon Hofstetter","location":"Lancy"},{"name":"Roberto Steiner","location":"Sembrancher"},{"name":"Bruno Lehmann","location":"Schwyz"},{"name":"Daniela Zimmermann","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Nadja Locher","location":"Thusis"},{"name":"Rolf Huber","location":"B\u00fclach"},{"name":"Dominic Mathys","location":"Ilanz"},{"name":"Bernhard Hunziker","location":"Basel"},{"name":"Ida St\u00f6ckli","location":"Versoix"},{"name":"Alex L\u00fcscher","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Ivo Hug","location":"Oftringen"},{"name":"Klaus Schneider","location":"Uznach"},{"name":"Marianna Christen","location":"Murten"},{"name":"Kilian Stutz","location":"Pratteln"},{"name":"Christina Kohler","location":"Le Locle"},{"name":"Daniela Schneider","location":"Werdenberg"},{"name":"Frank Flury","location":"Morcote"},{"name":"C\u00e9line Portmann","location":"Sargans"},{"name":"Marie Bieri","location":"Spiez"},{"name":"Erika R\u00fcegg","location":"Baden"},{"name":"Jana Steiner","location":"Montreux"},{"name":"Michel Hess","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Caroline Marty","location":"Prilly"},{"name":"Heinz Bolliger","location":"Grenchen"},{"name":"Petra Gasser","location":"Altdorf"},{"name":"Patricia Eichenberger","location":"Laupen"},{"name":"Martha Maurer","location":"Brig-Glis"},{"name":"Franziska Eugster","location":"Aigle"},{"name":"Jonathan Pfister","location":"R\u00fcti"},{"name":"Andreas Wenger","location":"Stans"},{"name":"Pius Sch\u00fcpbach","location":"Huttwil"},{"name":"Natalie Wirth","location":"Bern"},{"name":"Johannes Roth","location":"Aesch"},{"name":"Josef Mathys","location":"Laufen"},{"name":"Rahel Stadelmann","location":"Grandcour"},{"name":"Olivier B\u00e4rtschi","location":"Prilly"},{"name":"Philip Lehmann","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Stephan Haller","location":"Schlieren"},{"name":"Simon Aeschlimann","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Kathrin K\u00fcng","location":"Stans"},{"name":"Michaela Kessler","location":"Ascona"},{"name":"Sarah Hess","location":"Lachen"},{"name":"Ivan Lehmann","location":"Schlieren"},{"name":"Mike Wirz","location":"Erlach"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Claude","surname":"Janiak","postSalutation":"","address":"M\u00fcnsterplatz 10<br>Postfach 243","zip":4102,"city":"Binningen 1","email":"janiak@bluewin.ch ","mobile":"+41793115724","phone":"","fax":"","website":"www.janiak.ch","id":20,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Noah Zwahlen","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Manuela R\u00fcegg","location":"Hermance"},{"name":"Lisa Kaiser","location":"Brugg"},{"name":"Ali Leuenberger","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Janine Steffen","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Theodor Michel","location":"Horw"},{"name":"Markus Vogel","location":"Wallisellen"},{"name":"Rebecca Nussbaumer","location":"Uzwil"},{"name":"Margareta Steinmann","location":"Erlach"},{"name":"Tanja Staub","location":"Montreux"},{"name":"Urs Gisler","location":"Bulle"},{"name":"Dorothea Liechti","location":"Nyon"},{"name":"Leandro B\u00e4rtschi","location":"Lancy"},{"name":"Sibylle Willi","location":"Bern"},{"name":"Roman Merz","location":"Avenches"},{"name":"Nils Benz","location":"Ascona"},{"name":"Brigitte Gut","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Mara Frischknecht","location":"Romanshorn"},{"name":"Leonie Flury","location":"Lachen"},{"name":"Michael Liechti","location":"Allschwil"},{"name":"Miriam Studer","location":"Zofingen"},{"name":"Lucia Schneider","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Daniela Staub","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Isabella Hunziker","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Alice Mettler","location":"Ilanz"},{"name":"Niklaus Frey","location":"Cudrefin"},{"name":"Mario Meyer","location":"Riehen"},{"name":"Bernadette Gasser","location":"Delsberg"},{"name":"Gisela Zwahlen","location":"Olten"},{"name":"Hanna Stutz","location":"Laupen"},{"name":"C\u00e9line Staub","location":"Baar"},{"name":"Ramon Weibel","location":"Brugg"},{"name":"Mich\u00e8le Z\u00fcrcher","location":"Kriens"},{"name":"Doris Stettler","location":"Pully"},{"name":"Nils Schaub","location":"Stans"},{"name":"Margareta Frischknecht","location":"Cudrefin"},{"name":"Laura Hess","location":"Regensberg"},{"name":"Luis Berger","location":"Eglisau"},{"name":"Roger Graber","location":"Payerne"},{"name":"Livio Hofmann","location":"Siders"},{"name":"Judith Wenger","location":"Einsiedeln"},{"name":"Silvia L\u00fcthi","location":"Thalwil"},{"name":"Jessica Herzog","location":"Neuenburg"},{"name":"Anita Egli","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Cornelia Fl\u00fcckiger","location":"Belp"},{"name":"Nicole Gut","location":"Saillon"},{"name":"Sonja Lang","location":"Bischofszell"},{"name":"Antonio Sch\u00fctz","location":"Biasca"},{"name":"Jo\u00ebl Kuhn","location":"Dietikon"},{"name":"Florian Fuchs","location":"Solothurn"},{"name":"Erna Widmer","location":"Romanshorn"},{"name":"Brigitta H\u00fcrlimann","location":"Bern"},{"name":"Katharina Ackermann","location":"Carouge"},{"name":"Roberto Widmer","location":"Winterthur"},{"name":"Sandro F\u00e4ssler","location":"Martigny"},{"name":"Rafael Frey","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Giovanni Zwahlen","location":"Unterseen"},{"name":"Yannick L\u00fcthi","location":"Wetzikon"},{"name":"Barbara Schmid","location":"Wetzikon"},{"name":"Martha Peter","location":"Rolle"},{"name":"Hanspeter H\u00e4fliger","location":"Brig"},{"name":"Katja Lutz","location":"Onex"},{"name":"Friedrich Trachsel","location":"Appenzell"},{"name":"Rudolf Wirth","location":"Aarberg"},{"name":"Dario Ammann","location":"Oftringen"},{"name":"Esther H\u00fcrlimann","location":"Grenchen"},{"name":"Mike Bischof","location":"Murten"},{"name":"Barbara Siegenthaler","location":"Gossau"},{"name":"Marlise Moser","location":"Aarau"},{"name":"Arnold Hasler","location":"Lancy"},{"name":"Jo\u00ebl Steiner","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Jana Wicki","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Leo Tanner","location":"Sursee"},{"name":"Astrid K\u00e4ser","location":"Chur"},{"name":"Andrin Fl\u00fcckiger","location":"Carouge"},{"name":"Sandra Zimmermann","location":"Opfikon"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Paul Hauser","location":"Emmen"},{"name":"Theresia Beck","location":"Moudon"},{"name":"Mich\u00e8le L\u00fcthi","location":"Sala"},{"name":"Matthias Z\u00fcrcher","location":"Davos"},{"name":"Gerhard Frischknecht","location":"Martigny"},{"name":"Sabine Aeschlimann","location":"Wettingen"},{"name":"Kevin Erni","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Franziska Willi","location":"Thusis"},{"name":"Mauro Michel","location":"Bern"},{"name":"Rosmarie Bosshard","location":"Flawil"},{"name":"Maria Keller","location":"Arbon"},{"name":"Milena Tanner","location":"Cully"},{"name":"Michelle Kohler","location":"Muttenz"},{"name":"Ren\u00e9 Kuster","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Bernadette Suter","location":"Arbon"},{"name":"Alois Probst","location":"Grenchen"},{"name":"Bertha Bosshard","location":"Stans"},{"name":"Claudio Frei","location":"Payerne"},{"name":"Raphael Zwahlen","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Melanie Benz","location":"Nyon"},{"name":"Hugo Wehrli","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Markus Kaufmann","location":"Werdenberg"},{"name":"Carla Jost","location":"Cossonay"},{"name":"Deborah Achermann","location":"Romanshorn"},{"name":"Alexandra Sieber","location":"Visp"},{"name":"Agnes B\u00fcrki","location":"Ostermundigen"},{"name":"Silvan Suter","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Bertha Berger","location":"Pruntrut"},{"name":"Johanna Krebs","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Carmen Hess","location":"Diessenhofen"},{"name":"Martha Steinmann","location":"Villeneuve"},{"name":"Isabelle Zbinden","location":"Sala"},{"name":"Simone Imhof","location":"Pruntrut"},{"name":"Janine Betschart","location":"Bassersdorf"},{"name":"Manfred Haller","location":"Echallens"},{"name":"Hermann Bieri","location":"Einsiedeln"},{"name":"Jos\u00e9 Wittwer","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Hans B\u00e4rtschi","location":"Bellinzona"},{"name":"Esther Blaser","location":"Richterswil"},{"name":"Fritz Aeschlimann","location":"Huttwil"},{"name":"Frieda Stadelmann","location":"Erlach"},{"name":"Christine Hofstetter","location":"Steckborn"},{"name":"Rebecca Jenni","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Willi Hasler","location":"Hermance"},{"name":"Elia Marti","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Verena H\u00e4fliger","location":"Grandson"},{"name":"Leo R\u00f6thlisberger","location":"Werdenberg"},{"name":"Margaritha Ulrich","location":"Cham"},{"name":"Marlise Herzog","location":"Birsfelden"},{"name":"Lars Mathys","location":"Gland"},{"name":"Sara B\u00f6sch","location":"Solothurn"},{"name":"Robin Tobler","location":"Lichtensteig"},{"name":"Marianne Willi","location":"Bulle"},{"name":"Gian Egli","location":"Zug"},{"name":"Andrea Imhof","location":"Diessenhofen"},{"name":"Daniel Marti","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Florian Bucher","location":"La Neuveville"},{"name":"Markus Baumgartner","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Dorothea Meier","location":"Nyon"},{"name":"Emil Wagner","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Judith Pfister","location":"Croglio"},{"name":"Stephan Stucki","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Paula Steiner","location":"Stans"},{"name":"Irene Baumann","location":"Birsfelden"},{"name":"Rainer Steiner","location":"Willisau"},{"name":"Lina B\u00fchlmann","location":"Mellingen"},{"name":"Isabel B\u00fcrgi","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Norbert Hofstetter","location":"Regensberg"},{"name":"Marc M\u00fcller","location":"La Neuveville"},{"name":"Sylvia Odermatt","location":"Laufenburg"},{"name":"Alessia Schmid","location":"Leuk"},{"name":"Bertha Burri","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Renate Marti","location":"Bischofszell"},{"name":"Ramon Egger","location":"Gland"},{"name":"Jean Gut","location":"Burgdorf"},{"name":"Mara Senn","location":"Genf"},{"name":"Herbert Stettler","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Sandra Merz","location":"Flawil"},{"name":"Herbert Egli","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Melanie Baumann","location":"Pully"},{"name":"Liselotte Bucher","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Albert Schumacher","location":"Rheinfelden"},{"name":"Monica St\u00f6ckli","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Claudio Meister","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Luzia Sch\u00e4r","location":"Lyss"},{"name":"Fabienne Sch\u00fctz","location":"Reinach"},{"name":"Esther Sutter","location":"Einsiedeln"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Jana Hofmann","location":"Belp"},{"name":"Rafael Wolf","location":"Wallisellen"},{"name":"Lea R\u00fcegg","location":"Stans"},{"name":"Beatrix Heiniger","location":"Horw"},{"name":"Johannes F\u00e4ssler","location":"Sitten"},{"name":"Charlotte Ulrich","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Hugo Wyss","location":"Luzern"},{"name":"Frieda Kaiser","location":"Gossau"},{"name":"Josef Rohner","location":"Laufenburg"},{"name":"Liselotte K\u00e4ser","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Nicola Flury","location":"Richterswil"},{"name":"Corinne Reber","location":"Aarburg"},{"name":"Margaretha Fehr","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Bernadette Gut","location":"Baar"},{"name":"Theodor Haller","location":"Regensdorf"},{"name":"Heidi B\u00fchlmann","location":"Frauenfeld"},{"name":"Jolanda Aeschlimann","location":"Meyrin"},{"name":"Sven Hess","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Franziska Michel","location":"Aigle"},{"name":"Ulrich Jenni","location":"Le Landeron"},{"name":"Lisa Bischof","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Bernadette Schumacher","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Klara L\u00fcthi","location":"Thusis"},{"name":"J\u00fcrg Tanner","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Hanna R\u00fcegg","location":"Moudon"},{"name":"Luis Merz","location":"Regensberg"},{"name":"Nadia Sch\u00fcpbach","location":"Ostermundigen"},{"name":"Heidi Schneider","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Franziska Staub","location":"Allschwil"},{"name":"Konrad B\u00fcrki","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Daniela Peter","location":"Solothurn"},{"name":"Susanne Gasser","location":"Wohlen"},{"name":"Ralf Ott","location":"Croglio"},{"name":"Bruno Achermann","location":"Croglio"},{"name":"Angela R\u00f6thlisberger","location":"Pully"},{"name":"Noemi St\u00f6ckli","location":"Thalwil"},{"name":"Mia St\u00f6ckli","location":"Grandcour"},{"name":"Ralf Sch\u00e4r","location":"Nyon"},{"name":"J\u00f6rg Meyer","location":"Brugg"},{"name":"Konrad K\u00e4lin","location":"Baar"},{"name":"Eva Imhof","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Bertha Maurer","location":"La Neuveville"},{"name":"Sascha Hofmann","location":"Aarburg"},{"name":"Cyrill Hug","location":"Buchs"},{"name":"J\u00fcrg Wittwer","location":"Sembrancher"},{"name":"Nico Bieri","location":"Rheineck"},{"name":"Natalie Ammann","location":"Sarnen"},{"name":"Roman Ott","location":"Langenthal"},{"name":"Robert Beck","location":"Vernier"},{"name":"Susanne Steffen","location":"B\u00fclach"},{"name":"Nicola Giger","location":"R\u00fcti"},{"name":"Natalie Schwarz","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Hedwig Blaser","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Martin Koch","location":"Thusis"},{"name":"Frieda Meier","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Noemi Erni","location":"Echallens"},{"name":"Eric Zwahlen","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Moritz Herzog","location":"Horgen"},{"name":"Sandro Berger","location":"Davos"},{"name":"Seraina F\u00e4ssler","location":"Sarnen"},{"name":"Robert Ziegler","location":"Belp"},{"name":"Herbert Hartmann","location":"Worb"},{"name":"Christina Lutz","location":"Avenches"},{"name":"Aline H\u00fcrlimann","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Lars Zwahlen","location":"Croglio"},{"name":"Leo Probst","location":"Baar"},{"name":"Susanna Odermatt","location":"Le Locle"},{"name":"Antonio Seiler","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Angela Krebs","location":"Rolle"},{"name":"Martha Wagner","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Rafael Wicki","location":"Wohlen"},{"name":"Adrian Achermann","location":"Maienfeld"},{"name":"Caroline Bucher","location":"Coppet"},{"name":"Corinne W\u00fcthrich","location":"Birsfelden"},{"name":"Petra Graf","location":"Greifensee"},{"name":"Sabrina Schenk","location":"Ecublens"},{"name":"Elia Gut","location":"Le Locle"},{"name":"Hanna Steiner","location":"Sembrancher"},{"name":"Judith Huber","location":"Avenches"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Damian","surname":"M\u00fcller","postSalutation":"","address":"Seilerstrasse 19<br>Postfach 377","zip":6285,"city":"Hitzkirch","email":"damian.mueller@parl.ch","mobile":"+41795690939","phone":"","fax":"","website":"www.damian-mueller.ch","id":45,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Christine Haller","location":"Wohlen"},{"name":"Robin M\u00fcller","location":"Regensberg"},{"name":"Claudio Baumgartner","location":"Sursee"},{"name":"Ulrich Baumgartner","location":"Leuk"},{"name":"Wilhelm Studer","location":"Renens"},{"name":"J\u00fcrgen W\u00fcthrich","location":"Le Landeron"},{"name":"Lars Kaufmann","location":"Conthey"},{"name":"Milena Schenk","location":"Laupen"},{"name":"Jasmin Hasler","location":"Lausanne"},{"name":"Arthur Frischknecht","location":"Opfikon"},{"name":"Jan Keller","location":"Payerne"},{"name":"Roberto Blum","location":"Saillon"},{"name":"C\u00e9dric Bischof","location":"Agno"},{"name":"Irma Schnyder","location":"B\u00fclach"},{"name":"Hugo Hostettler","location":"Langenthal"},{"name":"Andrea Marti","location":"Veyrier GE"},{"name":"Patricia Brunner","location":"Villeneuve"},{"name":"Rita Trachsel","location":"Onex"},{"name":"Ramon Weibel","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Margrit R\u00fcegg","location":"Freienbach"},{"name":"Mich\u00e8le Weiss","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Mark Hug","location":"Liestal"},{"name":"Silvio Zimmermann","location":"Bulle"},{"name":"Yvonne Scheidegger","location":"Diessenhofen"},{"name":"Jan Haller","location":"Laufen"},{"name":"Kevin Suter","location":"Ecublens"},{"name":"Rahel Weibel","location":"Eglisau"},{"name":"J\u00f6rg Sigrist","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Nina Koller","location":"Cossonay"},{"name":"Lukas Mettler","location":"Aarberg"},{"name":"Fiona Mathys","location":"Grandcour"},{"name":"Sonja Stalder","location":"Allschwil"},{"name":"C\u00e9line Ott","location":"Risch"},{"name":"Beatrix Walker","location":"Orbe"},{"name":"Andrea Sommer","location":"Langenthal"},{"name":"Corinne Widmer","location":"Wettingen"},{"name":"Eugen Stalder","location":"Lancy"},{"name":"Leon Friedli","location":"Steffisburg"},{"name":"Luana Fl\u00fcckiger","location":"Wetzikon"},{"name":"Johann Lehmann","location":"Horgen"},{"name":"Susanna K\u00e4ser","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Theodor Ammann","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Olivier Walser","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Christina Steinmann","location":"Moutier"},{"name":"Giovanni Walker","location":"Lichtensteig"},{"name":"Nora Leuenberger","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Fabio Schmid","location":"Neuenburg"},{"name":"Milena Brunner","location":"Moudon"},{"name":"Elias Hartmann","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Gian Koch","location":"La Neuveville"},{"name":"Otto Aeschlimann","location":"Delsberg"},{"name":"Livia Baumann","location":"Aigle"},{"name":"Andrea Iten","location":"Wallisellen"},{"name":"Matthias Berger","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Kevin Schweizer","location":"Zollikon"},{"name":"Peter W\u00fcthrich","location":"Gland"},{"name":"Mirjam Weber","location":"R\u00fcti"},{"name":"Fabio Ackermann","location":"Martigny"},{"name":"Charlotte Hasler","location":"Coppet"},{"name":"Elia Michel","location":"Freiburg"},{"name":"Livio Schneider","location":"Cossonay"},{"name":"Ivo Sommer","location":"Einsiedeln"},{"name":"Gabriele Brunner","location":"Valangin"},{"name":"Sylvia Hunziker","location":"Dietikon"},{"name":"Antonio Fehr","location":"Payerne"},{"name":"Christine Schwarz","location":"Villeneuve"},{"name":"Angela Scherrer","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Lena Huber","location":"Uznach"},{"name":"Adolf Christen","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Isabel Siegenthaler","location":"Schaffhausen"},{"name":"Kathrin Studer","location":"Schlieren"},{"name":"Erwin Arnold","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Armin Wenger","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Isabelle Willi","location":"Thalwil"},{"name":"Sonja N\u00e4f","location":"Delsberg"},{"name":"Antonio Willi","location":"Prilly"},{"name":"Patrick Bolliger","location":"Solothurn"},{"name":"Jolanda Hunziker","location":"Ittigen"},{"name":"Eugen Furrer","location":"Worb"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Eduard Wicki","location":"Hinwil"},{"name":"Stephan B\u00e4rtschi","location":"Sargans"},{"name":"Chiara Roth","location":"Wettingen"},{"name":"Severin F\u00e4ssler","location":"Uzwil"},{"name":"Dorothea Kessler","location":"Zug"},{"name":"Helene Scheidegger","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Dieter Frey","location":"Allschwil"},{"name":"Friedrich Schnyder","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Sven Fl\u00fcckiger","location":"Sembrancher"},{"name":"Nadine K\u00e4lin","location":"Rheineck"},{"name":"Jean Merz","location":"Oberwil"},{"name":"Emil Haas","location":"Stans"},{"name":"Daniel Brunner","location":"Liestal"},{"name":"Klara Scherrer","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Ren\u00e9 Lutz","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Friedrich Gisler","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Richard Nussbaumer","location":"Genf"},{"name":"Aline Reber","location":"Lachen"},{"name":"Antonio Hofer","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Erich N\u00e4f","location":"Hermance"},{"name":"Sophie Roth","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"J\u00fcrgen Merz","location":"Regensberg"},{"name":"Jana Frei","location":"Grandcour"},{"name":"Edith Wirth","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Anna Kessler","location":"Visp"},{"name":"Lea Haller","location":"Rue"},{"name":"Karin Odermatt","location":"Muttenz"},{"name":"Dominik Moser","location":"Riehen"},{"name":"Sylvia Haas","location":"Buchs"},{"name":"Carlo Knecht","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Ida Roth","location":"Regensdorf"},{"name":"Dario B\u00fcrgi","location":"Arth"},{"name":"Lars Flury","location":"Conthey"},{"name":"Brigitta Beck","location":"Rolle"},{"name":"Julia Wirz","location":"Delsberg"},{"name":"Elia Staub","location":"Payerne"},{"name":"Yvonne Bachmann","location":"Vevey"},{"name":"Joel Vogt","location":"Coppet"},{"name":"Michael Fischer","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Gabriel Lehmann","location":"Olten"},{"name":"Gabriel Rohner","location":"Bischofszell"},{"name":"Sonja L\u00fcscher","location":"Sembrancher"},{"name":"Therese Ulrich","location":"Conthey"},{"name":"Lorenz Ott","location":"Richterswil"},{"name":"Leonie H\u00e4fliger","location":"Rorschach"},{"name":"Ramona Seiler","location":"Vevey"},{"name":"Roman Seiler","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Giuseppe Eichenberger","location":"Kriens"},{"name":"Leandro Wirz","location":"Cully"},{"name":"Franziska St\u00f6ckli","location":"Brugg"},{"name":"Lara Wenger","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Susanne Arnold","location":"Visp"},{"name":"Josef Sommer","location":"Agno"},{"name":"Monika Mathys","location":"Morcote"},{"name":"Seraina Schmid","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Ursula Portmann","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Jakob Haas","location":"Schlieren"},{"name":"Willi Weiss","location":"Richterswil"},{"name":"Yvonne Weibel","location":"Huttwil"},{"name":"Ramon Betschart","location":"Ascona"},{"name":"Eveline Wolf","location":"Horw"},{"name":"Leo Weibel","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Sabine Willi","location":"Buchs"},{"name":"Werner Huber","location":"Bremgarten"},{"name":"Maja Stettler","location":"Opfikon"},{"name":"Linda Burri","location":"Greyerz"},{"name":"Kilian Liechti","location":"Le Landeron"},{"name":"Charlotte Mettler","location":"Avenches"},{"name":"Raphael Wehrli","location":"Gordola"},{"name":"Liselotte Egli","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Madeleine Schnyder","location":"Locarno"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Matteo B\u00f6sch","location":"Laupen"},{"name":"Laura Imhof","location":"Appenzell"},{"name":"Paula Imhof","location":"Arbon"},{"name":"Hans-Peter Schwarz","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Maja Hug","location":"Monthey"},{"name":"Andrea Betschart","location":"Lugano"},{"name":"Livia Blaser","location":"Losone"},{"name":"Karin Pfister","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Samuel Odermatt","location":"Bern"},{"name":"Samuel Leuenberger","location":"Altdorf"},{"name":"Sonja Keller","location":"Laufenburg"},{"name":"Hedwig Aeschlimann","location":"Morges"},{"name":"Maja Christen","location":"Moutier"},{"name":"Madeleine Rohrer","location":"Luzern"},{"name":"Anita Ammann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Sonja Frischknecht","location":"Thun"},{"name":"Elsbeth Zaugg","location":"Adliswil"},{"name":"Lars Walser","location":"Lutry"},{"name":"Stefan Suter","location":"Lenzburg"},{"name":"Andrin H\u00e4fliger","location":"Oberwil"},{"name":"Cornelia M\u00e4der","location":"Wallisellen"},{"name":"C\u00e9dric Weibel","location":"Aigle"},{"name":"Sonja Keller","location":"La Neuveville"},{"name":"Fabian Schenk","location":"Buchs"},{"name":"Hedwig Schweizer","location":"Glarus"},{"name":"Markus Stalder","location":"Croglio"},{"name":"Luis Eichenberger","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Matthias Fehr","location":"Schlieren"},{"name":"Milena Grob","location":"Boudry"},{"name":"Brigitta H\u00fcrlimann","location":"Grandcour"},{"name":"Wilhelm Fischer","location":"Adliswil"},{"name":"Jacqueline Lehmann","location":"Chur"},{"name":"Erika Heiniger","location":"Lausanne"},{"name":"Arthur Sch\u00fcpbach","location":"Olten"},{"name":"Ernst Bucher","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Corina Stucki","location":"Wohlen"},{"name":"Seraina Marti","location":"Erlach"},{"name":"Cyrill Staub","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Sebastian Kaiser","location":"Le Locle"},{"name":"Sascha Sch\u00fctz","location":"Olten"},{"name":"Alfred Ott","location":"Klingnau"},{"name":"Maria Trachsel","location":"Mendrisio"},{"name":"Michael Ackermann","location":"Spiez"},{"name":"Denise Wehrli","location":"Siders"},{"name":"Margaritha Gerber","location":"Emmen"},{"name":"Sabrina Mettler","location":"Pruntrut"},{"name":"Roger Lanz","location":"Cham"},{"name":"Renate Marty","location":"Huttwil"},{"name":"Dieter Rohrer","location":"Brugg"},{"name":"Simon Betschart","location":"Sala"},{"name":"Marko Frei","location":"Croglio"},{"name":"Marina Fankhauser","location":"Cudrefin"},{"name":"Flavio Mathys","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Marie Sch\u00fcpbach","location":"Echallens"},{"name":"Nina Meister","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Michel Kohler","location":"Luzern"},{"name":"Antonia L\u00fcthi","location":"Altdorf"},{"name":"Pius Bischof","location":"Mellingen"},{"name":"Sophie Michel","location":"Greyerz"},{"name":"Charlotte Marty","location":"Moutier"},{"name":"Christina Wittwer","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Elisabeth St\u00f6ckli","location":"Bassersdorf"},{"name":"Erwin Wirz","location":"Sala"},{"name":"Deborah Roth","location":"Saint-Prex"},{"name":"Stefan K\u00e4ser","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Stephan Mathys","location":"Bassersdorf"},{"name":"Andrea Friedli","location":"Montreux"},{"name":"J\u00f6rg H\u00e4nni","location":"Carouge"},{"name":"Cornelia H\u00fcrlimann","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Pia Stettler","location":"Lausanne"},{"name":"Jonas Kessler","location":"Risch"},{"name":"Remo Stadelmann","location":"Genf"},{"name":"Paula Senn","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Emil Friedli","location":"Pruntrut"},{"name":"Tanja Walker","location":"Carouge"},{"name":"Natalie Egger","location":"Sempach"},{"name":"Diego Kaiser","location":"Delsberg"},{"name":"Katja Lang","location":"Wil"},{"name":"Nils Kunz","location":"Ittigen"},{"name":"Rosa Hauser","location":"Regensberg"},{"name":"Emma Sommer","location":"Payerne"},{"name":"Larissa Bischof","location":"Meyrin"},{"name":"Maja Wirth","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Isabella Seiler","location":"Le Landeron"},{"name":"Jo\u00ebl Siegrist","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Dieter Wyss","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Jolanda Merz","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Oliver Hunziker","location":"Schaffhausen"},{"name":"Philip Aeschlimann","location":"Olten"},{"name":"Philip Stutz","location":"Muttenz"},{"name":"Richard Reber","location":"Erlach"},{"name":"Lukas Willi","location":"Rheinfelden"},{"name":"Maja Fankhauser","location":"Eglisau"},{"name":"Andr\u00e9 Gerber","location":"Waldenburg"},{"name":"Elias Studer","location":"Meilen"},{"name":"Mara Kuster","location":"Maienfeld"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Daniel","surname":"Jositsch","postSalutation":"","address":"R\u00e4mistrasse 74\/25","zip":8001,"city":"Z\u00fcrich","email":"daniel.jositsch@parl.ch ","mobile":"","phone":"+41 44 634 44 45","fax":"+41 44 634 43 93","website":"www.jositsch.ch","id":11,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Urs Wolf","location":"Freiburg"},{"name":"Silvan Hauser","location":"Spreitenbach"},{"name":"Therese Portmann","location":"Sursee"},{"name":"Elias Benz","location":"Aarberg"},{"name":"Christa R\u00fcegg","location":"Aesch"},{"name":"Marko Huber","location":"Renens"},{"name":"Deborah Krebs","location":"Meilen"},{"name":"Yannick Seiler","location":"Gordola"},{"name":"Dominik Sch\u00e4rer","location":"Thun"},{"name":"Alex Krebs","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Luca Berger","location":"Lenzburg"},{"name":"Arnold Beck","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Carmen Scherrer","location":"Onex"},{"name":"Peter Heiniger","location":"Romont"},{"name":"Elena Kohler","location":"Lenzburg"},{"name":"Hans-Peter Ziegler","location":"Payerne"},{"name":"Leandro Kaufmann","location":"Wettingen"},{"name":"Elsa Merz","location":"Arbon"},{"name":"Irma Portmann","location":"Cham"},{"name":"Mark Sch\u00e4r","location":"Maienfeld"},{"name":"Willy Schnyder","location":"Sarnen"},{"name":"Martina Giger","location":"Moudon"},{"name":"Erich Sieber","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Antonia Steiner","location":"Mellingen"},{"name":"Jakob Fehr","location":"Uznach"},{"name":"Alex Schenk","location":"Lichtensteig"},{"name":"Andreas Zimmermann","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Karin Zwahlen","location":"Nyon"},{"name":"Jeannette Fischer","location":"Regensberg"},{"name":"Philipp Schuler","location":"Willisau"},{"name":"Antonia Scherrer","location":"Laufenburg"},{"name":"Fritz Sch\u00fctz","location":"Baden"},{"name":"Caroline N\u00e4f","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Patricia Zehnder","location":"Wohlen"},{"name":"Walter Leuenberger","location":"Reinach"},{"name":"Alina Zwahlen","location":"Stans"},{"name":"Luzia Hunziker","location":"Wetzikon"},{"name":"Priska M\u00e4der","location":"Rue"},{"name":"Tobias Giger","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Kurt Studer","location":"Grenchen"},{"name":"Alois W\u00fcthrich","location":"Bassersdorf"},{"name":"Rebecca Stadelmann","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Hanna Fankhauser","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Gabriele Beck","location":"Carouge"},{"name":"Valentina Wirz","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Dario Gerber","location":"Stans"},{"name":"Simone Bischof","location":"Genf"},{"name":"Alex Bolliger","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Hildegard Frei","location":"Delsberg"},{"name":"Robin Egger","location":"Schaffhausen"},{"name":"Rolf Betschart","location":"Winterthur"},{"name":"Melanie Schenk","location":"Risch"},{"name":"Astrid Hauser","location":"Altdorf"},{"name":"Niklaus Steffen","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Paul Jost","location":"Horgen"},{"name":"Lea Grob","location":"Lyss"},{"name":"Werner Studer","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Albert Ott","location":"Aubonne"},{"name":"Oliver Friedli","location":"Gordola"},{"name":"Alice L\u00fcthi","location":"Lichtensteig"},{"name":"Elsbeth Christen","location":"Zug"},{"name":"Franziska Hostettler","location":"Freiburg"},{"name":"Benjamin Brunner","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Mirjam Haller","location":"Grandcour"},{"name":"Joel Ackermann","location":"Zug"},{"name":"Richard Fehr","location":"Ch\u00eane-Bougeries"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Kilian M\u00e4der","location":"Emmen"},{"name":"Sandra Leuenberger","location":"Aarburg"},{"name":"Arthur Jenni","location":"Herisau"},{"name":"Dora Schnyder","location":"Pratteln"},{"name":"Konrad M\u00e4der","location":"Dietikon"},{"name":"Margaretha Walker","location":"Lyss"},{"name":"Ivo Liechti","location":"Visp"},{"name":"Jessica Frischknecht","location":"Romont"},{"name":"Sabine Egger","location":"Lichtensteig"},{"name":"Michele Jost","location":"Bellinzona"},{"name":"Regina Herzog","location":"Laufenburg"},{"name":"Beat Gloor","location":"Solothurn"},{"name":"Adelheid Stucki","location":"Avenches"},{"name":"Sina Scherrer","location":"Saint-Prex"},{"name":"Wilhelm Koller","location":"Risch"},{"name":"Bernadette Betschart","location":"Gland"},{"name":"Timo Huber","location":"Bern"},{"name":"Ali Nussbaumer","location":"Bellinzona"},{"name":"Giovanni Betschart","location":"Martigny"},{"name":"Renata Vogt","location":"Valangin"},{"name":"Hedwig Hofer","location":"Amriswil"},{"name":"Reto Wenger","location":"Bischofszell"},{"name":"Regula Rohrer","location":"Worb"},{"name":"Bruno R\u00fcegg","location":"Volketswil"},{"name":"Carlo Niederberger","location":"Baden"},{"name":"Susanna Burri","location":"Regensdorf"},{"name":"Nora Mettler","location":"Bellinzona"},{"name":"Michaela Roth","location":"Binningen"},{"name":"Nadine Siegenthaler","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Walter K\u00fcng","location":"Grandcour"},{"name":"Fiona Hasler","location":"Amriswil"},{"name":"Erich Zimmermann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Angelika Graber","location":"Sarnen"},{"name":"Lea Fuchs","location":"Bremgarten"},{"name":"Irma K\u00e4ser","location":"Willisau"},{"name":"Arnold Flury","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Sylvia Zwahlen","location":"Lyss"},{"name":"Susanna Weibel","location":"Lichtensteig"},{"name":"Damian Sch\u00fcpbach","location":"Maienfeld"},{"name":"Luana Eberle","location":"Wohlen"},{"name":"Margaritha Kunz","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Otto Gasser","location":"Villeneuve"},{"name":"Levin Hostettler","location":"Kriens"},{"name":"Johann Wirth","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Dario R\u00fcegg","location":"Leuk"},{"name":"Martha Staub","location":"Carouge"},{"name":"Mich\u00e8le Wolf","location":"Bischofszell"},{"name":"Marina Sch\u00fctz","location":"Waldenburg"},{"name":"Ingrid Hofmann","location":"Regensberg"},{"name":"Eric Imhof","location":"Romont"},{"name":"Sara Z\u00fcrcher","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Cyrill Graf","location":"Solothurn"},{"name":"Jakob Hug","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Regula Wittwer","location":"Eglisau"},{"name":"Heinz Tanner","location":"Dietikon"},{"name":"Roberto L\u00fcscher","location":"Luzern"},{"name":"Kilian Hasler","location":"Lachen"},{"name":"Livia Wyss","location":"Olten"},{"name":"Hans Haller","location":"Pratteln"},{"name":"Lena Z\u00fcrcher","location":"Renens"},{"name":"Raphael Schmidt","location":"Versoix"},{"name":"Nathalie Benz","location":"Dietikon"},{"name":"Peter Fankhauser","location":"Lutry"},{"name":"Diana L\u00fcthi","location":"Arth"},{"name":"Otto Kaufmann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Jos\u00e9 Fehr","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Louis Gerber","location":"Boudry"},{"name":"Ramon Lanz","location":"Richterswil"},{"name":"Julian Eberle","location":"Kriens"},{"name":"Johann Berger","location":"Elgg"},{"name":"Iris Portmann","location":"Lugano"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Margaretha Suter","location":"Sursee"},{"name":"Tamara Sutter","location":"Thun"},{"name":"Gabriela Steffen","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Claudia Wenger","location":"Aesch"},{"name":"Alina M\u00e4der","location":"Echallens"},{"name":"Luigi F\u00e4ssler","location":"Cully"},{"name":"Anita Bieri","location":"Lichtensteig"},{"name":"Isabel Burri","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Marc Schweizer","location":"Cossonay"},{"name":"Jana Koch","location":"Solothurn"},{"name":"Carmen Wolf","location":"Laufenburg"},{"name":"Michael Kuster","location":"St. Gallen"},{"name":"Margaritha Sieber","location":"Riehen"},{"name":"Alfred Herzog","location":"Aesch"},{"name":"Pia B\u00fchlmann","location":"Cossonay"},{"name":"Madeleine Huber","location":"Brig"},{"name":"Margrit Weiss","location":"Spiez"},{"name":"Leonie Brunner","location":"Liestal"},{"name":"Severin Lanz","location":"Moudon"},{"name":"Heidi Fankhauser","location":"Adliswil"},{"name":"Leandro F\u00e4ssler","location":"Baar"},{"name":"Pius Tobler","location":"Biasca"},{"name":"Martin H\u00e4fliger","location":"Greyerz"},{"name":"Adolf Z\u00fcrcher","location":"Wetzikon"},{"name":"Maria Hauser","location":"Gordola"},{"name":"Andrea Siegrist","location":"Moudon"},{"name":"Josef Tanner","location":"Grandson"},{"name":"Levin Nussbaumer","location":"Lichtensteig"},{"name":"Louis Jenni","location":"Spreitenbach"},{"name":"Patrizia Heiniger","location":"Moudon"},{"name":"Monika Weiss","location":"Montreux"},{"name":"Renate Heiniger","location":"Vernier"},{"name":"Ralf Schwarz","location":"Rheinau"},{"name":"Chiara N\u00e4f","location":"Spreitenbach"},{"name":"Dario Eugster","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Kilian Schneider","location":"Cossonay"},{"name":"Lorena Schnyder","location":"Aarberg"},{"name":"Otto Walser","location":"Buchs"},{"name":"Silvio Ziegler","location":"Aesch"},{"name":"Giovanni Schwab","location":"Mellingen"},{"name":"Pius Stucki","location":"Lyss"},{"name":"Lena Eugster","location":"Thun"},{"name":"Deborah Gasser","location":"Ascona"},{"name":"Rebecca Blaser","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Luis Walker","location":"Biasca"},{"name":"Pascal Vogt","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Silvia Michel","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Giovanni Eugster","location":"Delsberg"},{"name":"Marko Steinmann","location":"Brig-Glis"},{"name":"Gisela Egli","location":"Lausanne"},{"name":"Patrik Seiler","location":"Rue"},{"name":"J\u00f6rg Stadelmann","location":"Versoix"},{"name":"Mark Vogel","location":"Gordola"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Didier","surname":"Berberat","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Case postale 184","zip":2301,"city":"La Chaux-de-Fonds","email":"didier.berberat@parl.ch","mobile":"+41 79 240 71 09 ","phone":"","fax":"","website":"www.dberberat.ch","id":40,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Deborah Kaufmann","location":"Bischofszell"},{"name":"Lena Senn","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Claudio Haller","location":"Croglio"},{"name":"Nicola Grob","location":"Unterseen"},{"name":"Sara Roth","location":"Greifensee"},{"name":"Rahel Tobler","location":"Neuenburg"},{"name":"Bernadette Seiler","location":"Regensberg"},{"name":"Edith Fl\u00fcckiger","location":"Le Locle"},{"name":"David St\u00f6ckli","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Raphael Hostettler","location":"Rue"},{"name":"Ruth K\u00e4lin","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Remo Merz","location":"B\u00fclach"},{"name":"Katharina Meyer","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Wilhelm Scherrer","location":"Renens"},{"name":"Theodor Scheidegger","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Damian Wittwer","location":"Muttenz"},{"name":"Marc Kunz","location":"Murten"},{"name":"Paul Schenk","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Kathrin Haller","location":"Nyon"},{"name":"Karin Walker","location":"Winterthur"},{"name":"Luana Mathis","location":"Kriens"},{"name":"Magdalena Sigrist","location":"Brig-Glis"},{"name":"Ralph Meyer","location":"R\u00fcti"},{"name":"Lea Wirth","location":"Appenzell"},{"name":"Milena Walser","location":"Gland"},{"name":"Florian Wagner","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Franziska Bosshard","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Andrin Lehmann","location":"Bulle"},{"name":"Emil Zimmermann","location":"Unterseen"},{"name":"Otto Heiniger","location":"Lenzburg"},{"name":"Giovanni Schenk","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Jo\u00ebl Siegrist","location":"Olten"},{"name":"Dominic Scherrer","location":"Willisau"},{"name":"Carlo Haas","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Corina Schweizer","location":"La Neuveville"},{"name":"Fritz Michel","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Matthias Steinmann","location":"Losone"},{"name":"Oliver Aeschlimann","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"C\u00e9dric Frischknecht","location":"Steffisburg"},{"name":"Ali Herzog","location":"Wettingen"},{"name":"Michelle Imhof","location":"Hermance"},{"name":"Lisa Giger","location":"Cully"},{"name":"Jonas Bosshard","location":"Aarberg"},{"name":"Loris Fuchs","location":"Le Locle"},{"name":"Renata Hug","location":"Binningen"},{"name":"Ivo Ott","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Marianne Trachsel","location":"Horw"},{"name":"Robert Weiss","location":"Nyon"},{"name":"Nora Odermatt","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Rosa Fuchs","location":"Ilanz"},{"name":"Andrin L\u00fcthi","location":"Thalwil"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Lorenz Senn","location":"Maienfeld"},{"name":"Georg Jenni","location":"Lichtensteig"},{"name":"Mich\u00e8le Berger","location":"Gossau"},{"name":"Alex Marti","location":"Schwyz"},{"name":"Willy Sch\u00e4r","location":"Grandcour"},{"name":"Heinz Schaub","location":"Locarno"},{"name":"Josef Tanner","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Sandro Wenger","location":"Losone"},{"name":"Ivan Bieri","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Veronika Widmer","location":"Coppet"},{"name":"Yves Bachmann","location":"Saillon"},{"name":"Cornelia St\u00f6ckli","location":"Olten"},{"name":"Michael Weber","location":"Laufen"},{"name":"Marion Wolf","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Paul Blaser","location":"Greyerz"},{"name":"Nicole Sch\u00e4rer","location":"Pratteln"},{"name":"Agnes Huber","location":"Mendrisio"},{"name":"Gerhard Weber","location":"Neunkirch"},{"name":"Mia Bischof","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Elena Walker","location":"Hermance"},{"name":"Gerhard Michel","location":"Kriens"},{"name":"Alois Steffen","location":"Laufen"},{"name":"Matthias Walker","location":"Solothurn"},{"name":"Albert Ott","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Eduard M\u00e4der","location":"Nyon"},{"name":"Martha Wirth","location":"Regensberg"},{"name":"Janine Friedli","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Margaretha Eugster","location":"Lugano"},{"name":"Yves Koller","location":"Moutier"},{"name":"Luzia Bachmann","location":"Gland"},{"name":"Diego Peter","location":"Olten"},{"name":"Wilhelm Hunziker","location":"Grandcour"},{"name":"Roberto Walker","location":"Schaffhausen"},{"name":"Friedrich B\u00fchler","location":"Thalwil"},{"name":"Alain Hess","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Fabio L\u00fcscher","location":"Ecublens"},{"name":"Ana Aeschlimann","location":"Ilanz"},{"name":"Tim Beck","location":"Vevey"},{"name":"Giuseppe Kaufmann","location":"Ostermundigen"},{"name":"Cornelia Locher","location":"Gossau"},{"name":"Yannick Wolf","location":"Sitten"},{"name":"Arnold W\u00fcthrich","location":"Conthey"},{"name":"Wilhelm Hess","location":"Burgdorf"},{"name":"Michael Fl\u00fcckiger","location":"Grandson"},{"name":"Michele Betschart","location":"Thusis"},{"name":"Magdalena Bolliger","location":"La Sarraz"},{"name":"Jeannette Schweizer","location":"Ebikon"},{"name":"Deborah Tanner","location":"Aubonne"},{"name":"Melanie Wirz","location":"Worb"},{"name":"Brigitte Meier","location":"Leuk"},{"name":"Martin Meyer","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Mehmet Kessler","location":"Avenches"},{"name":"Andrin Suter","location":"Maienfeld"},{"name":"Alfred Bosshard","location":"Diessenhofen"},{"name":"Hans-Peter Zbinden","location":"Locarno"},{"name":"Christian St\u00f6ckli","location":"Sursee"},{"name":"Martina Bieri","location":"Sarnen"},{"name":"Roman Lutz","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Klaus Steinmann","location":"Sitten"},{"name":"Mario Baumgartner","location":"Basel"},{"name":"Heinrich Zaugg","location":"Rorschach"},{"name":"Vera Bachmann","location":"Echallens"},{"name":"Lydia Weibel","location":"Langenthal"},{"name":"Andr\u00e9 J\u00e4ggi","location":"Baden"},{"name":"Patrick Steinmann","location":"Kloten"},{"name":"Noemi Wolf","location":"Vevey"},{"name":"Klara Kaiser","location":"Uznach"},{"name":"Ruth Stucki","location":"Sempach"},{"name":"Elisabeth Ziegler","location":"Renens"},{"name":"Mich\u00e8le Blum","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Fritz Huber","location":"Adliswil"},{"name":"Nicole Liechti","location":"Prilly"},{"name":"Katharina Frischknecht","location":"Thusis"},{"name":"Jos\u00e9 Mathys","location":"Pf\u00e4ffikon"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Eric Hofstetter","location":"Thusis"},{"name":"Luzia Stalder","location":"Saillon"},{"name":"Madeleine Fankhauser","location":"Klingnau"},{"name":"Sophie Steiger","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Diana Gisler","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Rafael Trachsel","location":"Le Landeron"},{"name":"Levin Zimmermann","location":"Renens"},{"name":"Ramona Haller","location":"Werdenberg"},{"name":"Erwin Jost","location":"Wil"},{"name":"Samuel Zimmermann","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Fritz Schwab","location":"Basel"},{"name":"Daniela Schnyder","location":"Rolle"},{"name":"Salvatore B\u00fchlmann","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Laura Mathis","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Eva Kaufmann","location":"Genf"},{"name":"Eduard B\u00fchlmann","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Alice Weibel","location":"Steffisburg"},{"name":"Helene Jenni","location":"Agno"},{"name":"Roland Blum","location":"Basel"},{"name":"Marko Imhof","location":"Allschwil"},{"name":"Nils R\u00f6thlisberger","location":"Lugano"},{"name":"Madeleine Beck","location":"Zollikon"},{"name":"Martha Arnold","location":"Bischofszell"},{"name":"Katrin Bischof","location":"Sitten"},{"name":"Gerhard Hauser","location":"Lichtensteig"},{"name":"Miriam Bolliger","location":"Frauenfeld"},{"name":"Liselotte Egli","location":"Cossonay"},{"name":"Yannick Ziegler","location":"Le Landeron"},{"name":"Irene Trachsel","location":"Lenzburg"},{"name":"Sabine Scherrer","location":"Brig-Glis"},{"name":"Nadia Sch\u00fcpbach","location":"Murten"},{"name":"Luigi J\u00e4ggi","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Eliane Gasser","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"C\u00e9line Tobler","location":"Wohlen"},{"name":"Franziska Benz","location":"Rolle"},{"name":"Kurt Zehnder","location":"Schwyz"},{"name":"Nadine Hostettler","location":"Wettingen"},{"name":"Fiona Gasser","location":"R\u00fcti"},{"name":"Remo F\u00e4ssler","location":"Aubonne"},{"name":"Marianna Moser","location":"Nidau"},{"name":"Fiona Eichenberger","location":"Lenzburg"},{"name":"Ida Meyer","location":"Muttenz"},{"name":"Elsa Ackermann","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Tobias Heiniger","location":"Erlach"},{"name":"Jana Baumgartner","location":"Meyrin"},{"name":"J\u00fcrgen Weiss","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Luzia Roth","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Gertrud Schaub","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Dorothea Odermatt","location":"Villeneuve"},{"name":"Christa Sch\u00e4r","location":"Wettingen"},{"name":"Giuseppe Z\u00fcrcher","location":"Rheinau"},{"name":"Guido Stutz","location":"Lugano"},{"name":"Matteo Ammann","location":"Brig-Glis"},{"name":"Andrin Schuler","location":"Lutry"},{"name":"Mehmet H\u00e4fliger","location":"Steckborn"},{"name":"Sina Kunz","location":"Brugg"},{"name":"Mark Burri","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Isabella Wagner","location":"Siders"},{"name":"Yvonne Benz","location":"Wallisellen"},{"name":"Nina Gisler","location":"Zollikon"},{"name":"Kathrin Ackermann","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Bernhard Locher","location":"Birsfelden"},{"name":"Eduard Frei","location":"La Neuveville"},{"name":"Silvan Lutz","location":"Aesch"},{"name":"Renata Wyss","location":"Sembrancher"},{"name":"Simone Achermann","location":"Nidau"},{"name":"Valentina Leuenberger","location":"Pratteln"},{"name":"Katharina Kuster","location":"Lancy"},{"name":"Ana Blum","location":"Regensberg"},{"name":"Kevin Gloor","location":"Lausanne"},{"name":"Nora Weiss","location":"Wettingen"},{"name":"Lara Blum","location":"Arth"},{"name":"Tamara J\u00e4ggi","location":"Rue"},{"name":"Erwin Rohner","location":"Waldenburg"},{"name":"Moritz Furrer","location":"Romont"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Erich","surname":"Ettlin","postSalutation":"","address":"Chatzenrain 22","zip":6064,"city":"Kerns","email":"erich.ettlin@parl.ch ","mobile":"+4179 399 60 80 ","phone":"+41 41 368 13 36","fax":"","website":"www.erich-ettlin.ch","id":13,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Alain Blaser","location":"Spiez"},{"name":"Renata Steffen","location":"Frauenfeld"},{"name":"Annemarie Z\u00fcrcher","location":"Sursee"},{"name":"Susanne Lanz","location":"Prilly"},{"name":"Alexander Schwarz","location":"Weinfelden"},{"name":"Daniela Schaub","location":"Elgg"},{"name":"Nicolas Heiniger","location":"Liestal"},{"name":"Markus Koller","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Frieda Sch\u00e4r","location":"Freienbach"},{"name":"Tim Aeschlimann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Erich Schneider","location":"Orbe"},{"name":"Regina Nussbaumer","location":"Ilanz"},{"name":"Pius Lehmann","location":"Worb"},{"name":"Diego Bachmann","location":"Pratteln"},{"name":"Rolf Frischknecht","location":"Rheinau"},{"name":"Ernst Jenni","location":"Solothurn"},{"name":"Arthur Sch\u00fctz","location":"Cham"},{"name":"Karin Meyer","location":"Nidau"},{"name":"Alexander Wehrli","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Sandra Heiniger","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Fabienne Schaub","location":"Olten"},{"name":"Daniel B\u00fchlmann","location":"Le Locle"},{"name":"Lea Betschart","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Ana Wittwer","location":"Arbon"},{"name":"Veronika Steiger","location":"Ilanz"},{"name":"Laura Brunner","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Lina Meyer","location":"Lausanne"},{"name":"Kevin Weibel","location":"Luzern"},{"name":"Jonathan Tanner","location":"Kriens"},{"name":"Mathias Wehrli","location":"Rheinfelden"},{"name":"Marianna B\u00fchlmann","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Martha Schmid","location":"B\u00fclach"},{"name":"Ursula Ulrich","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Margaretha Imhof","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Margareta Stettler","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Nathalie Imhof","location":"Birsfelden"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Felix Hauser","location":"Cully"},{"name":"Vanessa Schuler","location":"Uster"},{"name":"Frieda Wehrli","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Gabriele Gerber","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Tanja Wolf","location":"Eglisau"},{"name":"Sandro Sch\u00e4r","location":"Morcote"},{"name":"Levin Kuhn","location":"Orbe"},{"name":"Marco Koch","location":"Hermance"},{"name":"Ralph Odermatt","location":"Sempach"},{"name":"Loris R\u00f6thlisberger","location":"Birsfelden"},{"name":"Mark N\u00e4f","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Alina Siegrist","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Margrit Gut","location":"Riehen"},{"name":"Lydia Stettler","location":"Brig-Glis"},{"name":"Christine B\u00f6sch","location":"Hermance"},{"name":"Nathalie Weiss","location":"Erlach"},{"name":"Klaus Moser","location":"Delsberg"},{"name":"Irma Hostettler","location":"Zofingen"},{"name":"Ralph Wenger","location":"Appenzell"},{"name":"Claudio Graber","location":"Olten"},{"name":"Moritz Sigrist","location":"Romont"},{"name":"Lisa Zwahlen","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Sylvia Beck","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Marko Bachmann","location":"Rolle"},{"name":"Andrea Graber","location":"Diessenhofen"},{"name":"Olivier H\u00fcrlimann","location":"Luzern"},{"name":"Benjamin Jost","location":"Cully"},{"name":"Norbert Kaiser","location":"B\u00fclach"},{"name":"Nicolas Kuhn","location":"Moudon"},{"name":"Gertrud Stucki","location":"Luzern"},{"name":"Joel Ackermann","location":"Locarno"},{"name":"Ali Suter","location":"Boudry"},{"name":"Carlo Hug","location":"Rorschach"},{"name":"Philippe B\u00fcrki","location":"Opfikon"},{"name":"Martha Hauser","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Noah Sieber","location":"Uznach"},{"name":"Jolanda Wolf","location":"Laupen"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Fiona Friedli","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Heidi Heiniger","location":"Baar"},{"name":"Anita Bischof","location":"Sala"},{"name":"Alex Schuler","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Roland Zaugg","location":"Murten"},{"name":"Gabriela B\u00fcrgi","location":"Risch"},{"name":"Timo Walker","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Livia Merz","location":"Bassersdorf"},{"name":"Milena Achermann","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Gisela Reber","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Marina Stutz","location":"Liestal"},{"name":"Konrad Rohner","location":"Vevey"},{"name":"Pius Wirz","location":"Adliswil"},{"name":"Roman Meister","location":"Regensberg"},{"name":"Manuela Hofstetter","location":"Birsfelden"},{"name":"Katharina Sch\u00e4r","location":"Freiburg"},{"name":"Peter Meister","location":"Walenstadt"},{"name":"Mirjam Hartmann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Anja Bosshard","location":"Le Locle"},{"name":"Katrin Pfister","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Livia Portmann","location":"Wettingen"},{"name":"Olivier Trachsel","location":"Moutier"},{"name":"Charlotte Gasser","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Elsa Graber","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Anita Trachsel","location":"Schwyz"},{"name":"Adrian Moser","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Simone Walser","location":"Herisau"},{"name":"Felix H\u00fcrlimann","location":"Steckborn"},{"name":"Magdalena Liechti","location":"Diessenhofen"},{"name":"Norbert Kaufmann","location":"Horgen"},{"name":"Regina Schnyder","location":"Aarburg"},{"name":"Andrea J\u00e4ggi","location":"Montreux"},{"name":"Mara Aeschlimann","location":"Regensdorf"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Fabio","surname":"Abate","postSalutation":"","address":"Via Ciseri 23","zip":6601,"city":"Locarno","email":"fabio@abatelegal.ch ","mobile":"+41 79 214 63 81 ","phone":"+41 91 752 22 88","fax":"+41 91 751 94 17","website":"","id":14,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Theresia Ott","location":"Neuenburg"},{"name":"Ursula Vogt","location":"Hinwil"},{"name":"Markus Haas","location":"Gordola"},{"name":"Lina Seiler","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Katharina Jost","location":"Rolle"},{"name":"Deborah Hasler","location":"Zofingen"},{"name":"Astrid Staub","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Ren\u00e9 Arnold","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Helene B\u00fchler","location":"Opfikon"},{"name":"Manuel Schmid","location":"Romont"},{"name":"Nico Wirth","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Vanessa Mettler","location":"Kloten"},{"name":"Sven Peter","location":"Bellinzona"},{"name":"Livia Wenger","location":"Nidau"},{"name":"Angela Fl\u00fcckiger","location":"Coppet"},{"name":"Remo Bosshard","location":"Aarau"},{"name":"Sascha Graf","location":"Burgdorf"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Alina Herzog","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Remo Siegenthaler","location":"Saillon"},{"name":"Alfred Meyer","location":"Langenthal"},{"name":"Eliane Seiler","location":"Bassersdorf"},{"name":"Isabelle Hofstetter","location":"Burgdorf"},{"name":"Isabel Wagner","location":"Vernier"},{"name":"Pius Keller","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Hugo Gasser","location":"Baar"},{"name":"Renata Gerber","location":"Uster"},{"name":"Rainer R\u00fcegg","location":"Coppet"},{"name":"Arthur Staub","location":"Neuenburg"},{"name":"Margaritha Schneider","location":"Appenzell"},{"name":"Andr\u00e9 Mettler","location":"Lachen"},{"name":"Silvia Koller","location":"Siders"},{"name":"Guido Friedli","location":"Adliswil"},{"name":"Luana Bosshard","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Karin Willi","location":"Le Grand-Saconnex"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Dominik R\u00f6thlisberger","location":"Ebikon"},{"name":"Stephanie Egli","location":"Wetzikon"},{"name":"Roman Koller","location":"Zollikon"},{"name":"Richard Flury","location":"Amriswil"},{"name":"Jacqueline Knecht","location":"Vernier"},{"name":"Priska Schenk","location":"Valangin"},{"name":"Joel Burri","location":"Cudrefin"},{"name":"Ernst Burri","location":"Grandson"},{"name":"Frank Stutz","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Otto Hofmann","location":"Rheinfelden"},{"name":"Lorena Arnold","location":"Delsberg"},{"name":"Irene Herzog","location":"Sarnen"},{"name":"Paul Fischer","location":"Croglio"},{"name":"Marlise Lutz","location":"Riehen"},{"name":"Carla Portmann","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Sebastian Trachsel","location":"Brig-Glis"},{"name":"Emil Bolliger","location":"Cossonay"},{"name":"Angelo Friedli","location":"Laufen"},{"name":"Theresia Arnold","location":"Locarno"},{"name":"Reto Ziegler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Nicola Berger","location":"Belp"},{"name":"Gabriela Sommer","location":"Visp"},{"name":"C\u00e9dric Nussbaumer","location":"R\u00fcti"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Filippo","surname":"Lombardi","postSalutation":"","address":"Gruppo popolare-democratico<br>Palazzo federale","zip":3003,"city":"Berna","email":"filippo.lombardi@parl.ch","mobile":"+41 79 620 64 65 ","phone":"+41 91 640 15 15","fax":"+41 91 640 15 12","website":"www.filippolombardi.ch","id":39,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Ali J\u00e4ggi","location":"Mellingen"},{"name":"Carlos Ziegler","location":"Kriens"},{"name":"Daniel Marty","location":"Flawil"},{"name":"Esther Meister","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Patrick Gerber","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Diego Wirth","location":"Erlach"},{"name":"Mara Zwahlen","location":"Ebikon"},{"name":"Norbert Weibel","location":"Rolle"},{"name":"Jessica Grob","location":"Veyrier GE"},{"name":"Marion Fuchs","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Isabella Meier","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Margrit Kessler","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Noah Flury","location":"Morges"},{"name":"Konrad H\u00fcrlimann","location":"Sursee"},{"name":"Tim Krebs","location":"R\u00fcti"},{"name":"Nadine L\u00fcthi","location":"Steffisburg"},{"name":"Philippe Maurer","location":"Nyon"},{"name":"Alois Hauser","location":"Richterswil"},{"name":"Alain Hug","location":"Frauenfeld"},{"name":"Cornelia Vogt","location":"Losone"},{"name":"Bernhard Giger","location":"Bellinzona"},{"name":"Mike Graf","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Mia Zbinden","location":"Baar"},{"name":"Adelheid Flury","location":"Cham"},{"name":"Corina Herzog","location":"Le Locle"},{"name":"Leon Friedli","location":"Pully"},{"name":"Ursula Friedli","location":"Rorschach"},{"name":"Gabriele Schweizer","location":"Adliswil"},{"name":"Andrin Sieber","location":"Croglio"},{"name":"Beatrix Beck","location":"Kloten"},{"name":"Herbert Marti","location":"Binningen"},{"name":"Marlise Z\u00fcrcher","location":"Romont"},{"name":"Daniela Egli","location":"Orbe"},{"name":"Richard Trachsel","location":"Aubonne"},{"name":"Ali Schwab","location":"Herisau"},{"name":"Rosa Sutter","location":"Lenzburg"},{"name":"Nina Wittwer","location":"Burgdorf"},{"name":"Dora Siegenthaler","location":"Olten"},{"name":"Mirjam Mettler","location":"Amriswil"},{"name":"Adrian B\u00f6sch","location":"Gossau"},{"name":"Sandra Ulrich","location":"Le Landeron"},{"name":"Vera Stettler","location":"Luzern"},{"name":"Sascha K\u00e4lin","location":"Rolle"},{"name":"Philippe Lutz","location":"Worb"},{"name":"Therese Vogt","location":"Glarus"},{"name":"Nora Schneider","location":"Amriswil"},{"name":"Ivo Graf","location":"B\u00fclach"},{"name":"Irene Schneider","location":"Saillon"},{"name":"Noah Wagner","location":"Wallisellen"},{"name":"Johanna Probst","location":"Zofingen"},{"name":"Lena Eichenberger","location":"Appenzell"},{"name":"Leonie Vogel","location":"Grandson"},{"name":"Samuel Hofstetter","location":"Spreitenbach"},{"name":"Jennifer Marti","location":"Chur"},{"name":"Tanja Ziegler","location":"Ilanz"},{"name":"Vanessa Sch\u00e4rer","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Andrea Stadelmann","location":"Schwyz"},{"name":"Marco Willi","location":"Thun"},{"name":"Anja Seiler","location":"Biasca"},{"name":"Sara Steffen","location":"Eglisau"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Felix Egger","location":"Flawil"},{"name":"Maria Sommer","location":"Payerne"},{"name":"Susanne Roth","location":"Spreitenbach"},{"name":"Angelika J\u00e4ggi","location":"Freiburg"},{"name":"Irene Christen","location":"Grandcour"},{"name":"Bernadette Lanz","location":"Binningen"},{"name":"Sibylle Bischof","location":"Thun"},{"name":"Anna Schneider","location":"Prilly"},{"name":"Silvia Lehmann","location":"Altdorf"},{"name":"Astrid Gloor","location":"Grandson"},{"name":"Carla Giger","location":"Kloten"},{"name":"Alice Lutz","location":"Baar"},{"name":"Sandra Z\u00fcrcher","location":"Wil"},{"name":"Andr\u00e9 R\u00fcegg","location":"Spreitenbach"},{"name":"Isabella Schnyder","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Renata Lutz","location":"Schaffhausen"},{"name":"Loris Liechti","location":"Agno"},{"name":"Urs Merz","location":"Rolle"},{"name":"Tobias F\u00e4ssler","location":"Nyon"},{"name":"Frank Peter","location":"Bremgarten"},{"name":"Denis Suter","location":"Willisau"},{"name":"Regula Blum","location":"Binningen"},{"name":"Claudia Moser","location":"Zofingen"},{"name":"Dominic Herzog","location":"Lausanne"},{"name":"Marcel Graf","location":"Adliswil"},{"name":"Lukas Frey","location":"Ostermundigen"},{"name":"Ana Kuhn","location":"Adliswil"},{"name":"Bruno Sch\u00e4rer","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Alexander Gut","location":"Birsfelden"},{"name":"Heinz Zimmermann","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Helena Betschart","location":"Mellingen"},{"name":"Emma Walker","location":"Meilen"},{"name":"Sebastian Imhof","location":"Langenthal"},{"name":"Katrin Erni","location":"Risch"},{"name":"Melanie Eichenberger","location":"Lugano"},{"name":"Fabio B\u00fcrgi","location":"Gossau"},{"name":"Vanessa Brunner","location":"Baar"},{"name":"Gerhard B\u00e4rtschi","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Damian Graber","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Bertha Maurer","location":"Rheinfelden"},{"name":"Helene Wenger","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Hanspeter Wenger","location":"Steffisburg"},{"name":"Miriam Schweizer","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Christian Schweizer","location":"Meyrin"},{"name":"Valentina Frei","location":"Wallisellen"},{"name":"Stefanie Probst","location":"Amriswil"},{"name":"Katja Niederberger","location":"Aubonne"},{"name":"Mathias Odermatt","location":"Lichtensteig"},{"name":"Nadja B\u00f6sch","location":"Chur"},{"name":"Guido Graber","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Rosa L\u00fcthi","location":"Aubonne"},{"name":"C\u00e9line Studer","location":"Freiburg"},{"name":"Vera Marti","location":"Ebikon"},{"name":"Gertrud Wirth","location":"Bern"},{"name":"Klaus Stalder","location":"Ostermundigen"},{"name":"Christoph Gloor","location":"Conthey"},{"name":"Sven Stadelmann","location":"Schaffhausen"},{"name":"Anna Bischof","location":"Adliswil"},{"name":"Manuela Wittwer","location":"Baden"},{"name":"Karl Bucher","location":"Thusis"},{"name":"Gisela Scherrer","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Regula Gerber","location":"Delsberg"},{"name":"Sonja Imhof","location":"Le Locle"},{"name":"Sebastian Jenni","location":"Aarau"},{"name":"Lorenz Bieri","location":"Visp"},{"name":"Manfred Vogt","location":"Lachen"},{"name":"Elsbeth Studer","location":"Uznach"},{"name":"Charlotte Grob","location":"Mellingen"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"J\u00fcrg Lanz","location":"Glarus"},{"name":"Aline Hofer","location":"Locarno"},{"name":"Samuel Tanner","location":"Waldenburg"},{"name":"Alfred Baumgartner","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Katja Portmann","location":"Waldenburg"},{"name":"Jos\u00e9 Tanner","location":"Losone"},{"name":"Levin Haller","location":"Basel"},{"name":"Bettina Heiniger","location":"Montreux"},{"name":"Leandro Schumacher","location":"Brig"},{"name":"Lucia Egger","location":"Morcote"},{"name":"Franz Hauser","location":"Laufenburg"},{"name":"Alice Niederberger","location":"Arth"},{"name":"Paul Kunz","location":"Reinach"},{"name":"Elias Lutz","location":"La Neuveville"},{"name":"Franziska Eberle","location":"Le Landeron"},{"name":"Yvonne N\u00e4f","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Jessica Mathys","location":"Amriswil"},{"name":"Antonia Kaufmann","location":"Regensberg"},{"name":"Ingrid Stadelmann","location":"Grandson"},{"name":"Selina Imhof","location":"Boudry"},{"name":"Florian Fl\u00fcckiger","location":"Dietikon"},{"name":"Ralf Meister","location":"Neuenburg"},{"name":"Angelika Egger","location":"Avenches"},{"name":"Robin Vogel","location":"Klingnau"},{"name":"Renato Eberle","location":"Zug"},{"name":"Fiona R\u00f6thlisberger","location":"Risch"},{"name":"Eric Christen","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Urs Wicki","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Monica Meier","location":"Pruntrut"},{"name":"Madeleine Bucher","location":"Pully"},{"name":"Judith Probst","location":"Bern"},{"name":"Esther L\u00fcthi","location":"Elgg"},{"name":"David Blum","location":"Laupen"},{"name":"Philippe Bischof","location":"Sargans"},{"name":"Diego Wagner","location":"Ecublens"},{"name":"Jos\u00e9 Scheidegger","location":"Valangin"},{"name":"Michael Betschart","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Michele Sommer","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Theresia J\u00e4ggi","location":"Liestal"},{"name":"Andr\u00e9 Achermann","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Eva Seiler","location":"Nyon"},{"name":"Gertrud Blaser","location":"Lancy"},{"name":"David Moser","location":"Saint-Prex"},{"name":"Leon Schmidt","location":"Conthey"},{"name":"Marianne Blum","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Nadja R\u00fcegg","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Tim H\u00e4nni","location":"Siders"},{"name":"Sandra Tanner","location":"Cudrefin"},{"name":"Jacqueline Frischknecht","location":"Volketswil"},{"name":"Franziska Achermann","location":"Bulle"},{"name":"Rafael Kuhn","location":"Lenzburg"},{"name":"Jean Portmann","location":"Belp"},{"name":"Alina Gisler","location":"Lachen"},{"name":"Marcel Niederberger","location":"Aesch"},{"name":"Michael Frischknecht","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Philipp Berger","location":"Walenstadt"},{"name":"Jennifer Weber","location":"Regensdorf"},{"name":"Renate Vogel","location":"Thalwil"},{"name":"Benjamin K\u00e4lin","location":"Uznach"},{"name":"Jan Christen","location":"Meyrin"},{"name":"Monica Stettler","location":"Echallens"},{"name":"Johanna Berger","location":"R\u00fcti"},{"name":"Antonia Senn","location":"Regensdorf"},{"name":"Theodor Sommer","location":"Wallisellen"},{"name":"Sabrina Trachsel","location":"Boudry"}]}]},{"salutation":"Madame","name":"G\u00e9raldine","surname":"Savary","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9e au Conseil des Etats","address":"Chemin de Villard 21","zip":1007,"city":"Lausanne","email":"geraldine.savary@me.com ","mobile":"+41794148665","phone":"","fax":"","website":"","id":15,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Maja Stocker","location":"Horgen"},{"name":"Larissa L\u00fcthi","location":"Payerne"},{"name":"Maja Steinmann","location":"Laufenburg"},{"name":"Antonia Sutter","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Albert Arnold","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Norbert Suter","location":"Reinach"},{"name":"Katharina Marty","location":"Delsberg"},{"name":"Dora Fuchs","location":"Aarau"},{"name":"Corina Liechti","location":"Gossau"},{"name":"Adolf Lanz","location":"Payerne"},{"name":"Nora Giger","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Albert Wyss","location":"Amriswil"},{"name":"Albert L\u00fcscher","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Hermann Suter","location":"Lausanne"},{"name":"Norbert Hess","location":"Zollikon"},{"name":"Monica Baumgartner","location":"Le Landeron"},{"name":"Loris Egger","location":"Moudon"},{"name":"Nora Moser","location":"Lausanne"},{"name":"Jennifer Brunner","location":"Pratteln"},{"name":"Margareta Widmer","location":"Huttwil"},{"name":"Luigi Lanz","location":"Laufenburg"},{"name":"Isabel Ammann","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Heinrich Wittwer","location":"Romanshorn"},{"name":"Alessia Flury","location":"Olten"},{"name":"Nadja Gut","location":"Uzwil"},{"name":"Margrith Willi","location":"Laupen"},{"name":"Werner Wolf","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Lina Tobler","location":"Wettingen"},{"name":"Leon Burri","location":"Rolle"},{"name":"Severin Eichenberger","location":"Renens"},{"name":"Walter Weiss","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Arnold H\u00fcrlimann","location":"Stans"},{"name":"Nicole Lanz","location":"Romanshorn"},{"name":"Salvatore R\u00f6thlisberger","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Corina K\u00e4ser","location":"Dietikon"},{"name":"Anna Hofer","location":"Altdorf"},{"name":"Cornelia Zbinden","location":"Le Locle"},{"name":"Herbert Friedli","location":"Unterseen"},{"name":"Priska Eichenberger","location":"Wil"},{"name":"Tanja Siegenthaler","location":"Neuenburg"},{"name":"Lucia L\u00fcthi","location":"Eglisau"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Matthias Schwab","location":"Coppet"},{"name":"Maja Schwarz","location":"Emmen"},{"name":"Lea Zimmermann","location":"Schwyz"},{"name":"Adrian Berger","location":"Bellinzona"},{"name":"Erich Wicki","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Maja Grob","location":"Walenstadt"},{"name":"Margrith Stocker","location":"Lenzburg"},{"name":"Frank Haller","location":"Ostermundigen"},{"name":"Ulrich Wehrli","location":"Burgdorf"},{"name":"Julia Willi","location":"Pully"},{"name":"Alina Fuchs","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Tamara Weber","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Alfred Portmann","location":"Rheineck"},{"name":"Philip Gasser","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Bettina Koller","location":"Pratteln"},{"name":"Patricia Hofstetter","location":"Siders"},{"name":"Irene Burri","location":"Greyerz"},{"name":"Emma Wicki","location":"Grandcour"},{"name":"Alexandra Bachmann","location":"Dietikon"},{"name":"Vanessa Staub","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Robert Locher","location":"Walenstadt"},{"name":"Emma K\u00e4lin","location":"B\u00fclach"},{"name":"Nadja Schweizer","location":"Vernier"},{"name":"Sylvia Sch\u00fctz","location":"Adliswil"},{"name":"Elisabeth Weber","location":"Erlach"},{"name":"Leonie Hug","location":"Hinwil"},{"name":"Willy Willi","location":"Thusis"},{"name":"Philip Lanz","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Sebastian Schweizer","location":"Versoix"},{"name":"Adelheid Eichenberger","location":"Versoix"},{"name":"Denise B\u00e4rtschi","location":"Oftringen"},{"name":"Michelle Wyss","location":"Lausanne"},{"name":"Dieter Hofmann","location":"Sitten"},{"name":"Gabriele Fuchs","location":"Aarburg"},{"name":"Antonio Blaser","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Remo Rohner","location":"Grandcour"},{"name":"Beatrice Marti","location":"Prilly"},{"name":"Ulrich B\u00fcrki","location":"Siders"},{"name":"Lorena Wyss","location":"Conthey"},{"name":"Max Baumann","location":"Unterseen"},{"name":"Lars Meister","location":"Reinach"},{"name":"Philipp Brunner","location":"Aarburg"},{"name":"Petra Stucki","location":"Zofingen"},{"name":"Matthias B\u00fchlmann","location":"Spiez"},{"name":"Hildegard Eberle","location":"Nidau"},{"name":"Andreas Schaub","location":"Moudon"},{"name":"Manuela L\u00fcscher","location":"Belp"},{"name":"Tim Arnold","location":"Burgdorf"},{"name":"Luis Frey","location":"Belp"},{"name":"Peter Zimmermann","location":"Risch"},{"name":"Diana Seiler","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Sarah Heiniger","location":"Emmen"},{"name":"Vera Pfister","location":"Wil"},{"name":"Iris Mettler","location":"Laufenburg"},{"name":"Fiona Baumgartner","location":"Le Locle"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Erwin Rohrer","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Franz Scherrer","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Gisela Vogel","location":"Saint-Prex"},{"name":"Gisela B\u00f6sch","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Irene Wicki","location":"Spreitenbach"},{"name":"Walter Nussbaumer","location":"Richterswil"},{"name":"Gabriel Ziegler","location":"Wohlen"},{"name":"Luca Huber","location":"Rheinau"},{"name":"Lina Hug","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Stefanie Fankhauser","location":"Siders"},{"name":"Carmen B\u00f6sch","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Christine Flury","location":"Cudrefin"},{"name":"Christoph Kaufmann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Josef Niederberger","location":"Monthey"},{"name":"Marko Huber","location":"La Neuveville"},{"name":"Marco Sch\u00fcpbach","location":"Wetzikon"},{"name":"Gabriela Wenger","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Nadia Peter","location":"Lichtensteig"},{"name":"Martina Imhof","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Pascal Ziegler","location":"Bellinzona"},{"name":"Otto Frei","location":"Thun"},{"name":"Rosa Schaub","location":"Uster"},{"name":"Ingrid Wirz","location":"Lachen"},{"name":"Ramona R\u00fcegg","location":"Steffisburg"},{"name":"Tobias Kunz","location":"Walenstadt"},{"name":"Wolfgang Huber","location":"Birsfelden"},{"name":"Marion F\u00e4ssler","location":"Neunkirch"},{"name":"Elsbeth J\u00e4ggi","location":"Cudrefin"},{"name":"Eric Steffen","location":"Wettingen"},{"name":"Alice Ammann","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Beatrix Schmidt","location":"Lichtensteig"},{"name":"Patrik Widmer","location":"Valangin"},{"name":"Ren\u00e9 B\u00f6sch","location":"Frauenfeld"},{"name":"Petra L\u00fcscher","location":"Moudon"},{"name":"Rainer Stutz","location":"Ebikon"},{"name":"Louis Odermatt","location":"Zug"},{"name":"Ali B\u00fcrgi","location":"La Sarraz"},{"name":"Oliver Kuhn","location":"Aubonne"},{"name":"Stephanie Mathys","location":"Morges"},{"name":"Margareta Herzog","location":"Morges"},{"name":"Herbert Schweizer","location":"Allschwil"},{"name":"Giovanni Merz","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Sabine Frei","location":"Brig-Glis"},{"name":"Dominic Frischknecht","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Antonia Keller","location":"Volketswil"},{"name":"Brigitta Gut","location":"Schlieren"},{"name":"Julia B\u00e4rtschi","location":"Worb"},{"name":"Carla Betschart","location":"Flawil"},{"name":"Marc Pfister","location":"Losone"},{"name":"Vera Wirth","location":"Sempach"},{"name":"Sabrina Bucher","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Chantal Studer","location":"Willisau"},{"name":"Margareta K\u00e4lin","location":"Elgg"},{"name":"Elias Ackermann","location":"Neuenburg"},{"name":"Antonia Wyss","location":"Rheinfelden"},{"name":"Matthias Staub","location":"R\u00fcti"},{"name":"Regula B\u00fchlmann","location":"Emmen"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Hannes","surname":"Germann","postSalutation":"","address":"B\u00fctzistrasse 5","zip":8236,"city":"Opfertshofen","email":"hannes.germann@parl.ch ","mobile":"+41794010001","phone":"+41 52 649 25 83","fax":"+41 52 649 22 97","website":"www.hannesgermann.ch","id":16,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Adrian Schneider","location":"Glarus"},{"name":"Beatrix Sch\u00e4r","location":"Aubonne"},{"name":"Urs W\u00fcthrich","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Lydia Liechti","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Erna Giger","location":"Genf"},{"name":"Wolfgang Steiger","location":"Horgen"},{"name":"Michael Sch\u00fctz","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Claudia Lanz","location":"Carouge"},{"name":"Paul Egli","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Katja Vogt","location":"Meilen"},{"name":"Mauro Schwarz","location":"Coppet"},{"name":"Liselotte Berger","location":"Cossonay"},{"name":"Yves Knecht","location":"R\u00fcti"},{"name":"Levin Kuhn","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Maria Gerber","location":"Greifensee"},{"name":"Regina Frey","location":"Appenzell"},{"name":"Rolf Ziegler","location":"Uznach"},{"name":"Luana Marti","location":"Mendrisio"},{"name":"Ramon Schaub","location":"Locarno"},{"name":"Alois Steffen","location":"Mendrisio"},{"name":"Jolanda Arnold","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"C\u00e9line Mettler","location":"Buchs"},{"name":"Astrid L\u00fcthi","location":"Saint-Prex"},{"name":"Otto Ott","location":"Mendrisio"},{"name":"C\u00e9dric Betschart","location":"Weinfelden"},{"name":"Katharina Heiniger","location":"Buchs"},{"name":"Dorothea Hofmann","location":"R\u00fcti"},{"name":"Ernst L\u00fcthi","location":"Uzwil"},{"name":"Vera Fehr","location":"Coppet"},{"name":"Petra Trachsel","location":"Bulle"},{"name":"Nadja Meier","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Daniel Ziegler","location":"Baar"},{"name":"Bettina Egli","location":"Regensdorf"},{"name":"Fabio Meister","location":"Oftringen"},{"name":"Katrin Schwarz","location":"Winterthur"},{"name":"Ramona K\u00fcng","location":"Renens"},{"name":"Alex Bosshard","location":"Onex"},{"name":"Patrik Sch\u00e4rer","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Albert Iten","location":"Brig-Glis"},{"name":"Andreas R\u00f6thlisberger","location":"Allschwil"},{"name":"Charlotte B\u00fchlmann","location":"Kriens"},{"name":"Nora Studer","location":"Uster"},{"name":"Jos\u00e9 Roth","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Ursula Willi","location":"Olten"},{"name":"Luzia Vogel","location":"Aesch"},{"name":"Josef Frei","location":"Leuk"},{"name":"Denise Frei","location":"Grandson"},{"name":"Michel Hasler","location":"Thusis"},{"name":"Hildegard Hess","location":"Neuenburg"},{"name":"Marina Sigrist","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Nelly Frey","location":"Arbon"},{"name":"Katja Kuster","location":"Saillon"},{"name":"Madeleine Grob","location":"Payerne"},{"name":"Barbara Tanner","location":"Les Cl\u00e9es"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Karl Ziegler","location":"Grandson"},{"name":"Katrin Frischknecht","location":"Agno"},{"name":"Deborah Locher","location":"Schaffhausen"},{"name":"Stephan Bolliger","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Mich\u00e8le Niederberger","location":"Boudry"},{"name":"Bernhard Ammann","location":"Gland"},{"name":"Milena K\u00e4lin","location":"Oberwil"},{"name":"Heinz Kuhn","location":"Laupen"},{"name":"Diego Wirz","location":"Bellinzona"},{"name":"Sebastian Bolliger","location":"Brig"},{"name":"Alain Knecht","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Martha Lutz","location":"Unterseen"},{"name":"Sophie Hunziker","location":"Winterthur"},{"name":"Jonas Zwahlen","location":"Elgg"},{"name":"Ruth Schmid","location":"Prilly"},{"name":"Sara Stocker","location":"Muttenz"},{"name":"Renato Hartmann","location":"La Sarraz"},{"name":"Angelika Fankhauser","location":"Maienfeld"},{"name":"Robert Benz","location":"Laupen"},{"name":"Arnold Mathis","location":"Versoix"},{"name":"Rahel Hostettler","location":"Bulle"},{"name":"Ida Meier","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Lars Beck","location":"Bassersdorf"},{"name":"Ralph Willi","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Marlise Zimmermann","location":"Boudry"},{"name":"Martina Ammann","location":"Siders"},{"name":"Kathrin L\u00fcscher","location":"Thusis"},{"name":"Heinrich Hartmann","location":"Baden"},{"name":"Dominic Iten","location":"Kriens"},{"name":"Maria B\u00fcrgi","location":"Schlieren"},{"name":"Francesco Sch\u00e4rer","location":"Bellinzona"},{"name":"Kilian Blaser","location":"Riehen"},{"name":"Sven Wehrli","location":"Uzwil"},{"name":"Nicole Gloor","location":"Wohlen"},{"name":"Margrit Ziegler","location":"Sembrancher"},{"name":"Patrik Locher","location":"Sitten"},{"name":"Niklaus Achermann","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Ren\u00e9 Scheidegger","location":"Aarau"},{"name":"Elsa Walser","location":"Frauenfeld"},{"name":"Carmen Kunz","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Arthur Koch","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Stephan Gloor","location":"Risch"},{"name":"Ana Scherrer","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Noah Roth","location":"Uznach"},{"name":"Charlotte Haas","location":"Amriswil"},{"name":"Othmar Betschart","location":"Luzern"},{"name":"Sandro Graf","location":"Oftringen"},{"name":"Iris Portmann","location":"Lenzburg"},{"name":"Hans-Peter Mettler","location":"Amriswil"},{"name":"Johann Hasler","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Margrit H\u00fcrlimann","location":"Horw"},{"name":"Mario Baumann","location":"Willisau"},{"name":"Gabriela Ziegler","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Kevin Gut","location":"Davos"},{"name":"Andrea Probst","location":"Arth"},{"name":"Fabian Ammann","location":"Risch"},{"name":"Francesco Vogel","location":"Steckborn"},{"name":"Bruno Suter","location":"Martigny"},{"name":"Sandro Fl\u00fcckiger","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Manuela Merz","location":"Rapperswil-Jona"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Lorenz H\u00fcrlimann","location":"Uster"},{"name":"Daniela Gisler","location":"Mendrisio"},{"name":"Eugen Berger","location":"Lyss"},{"name":"Alain Zbinden","location":"Bulle"},{"name":"Lydia Hasler","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Michaela Locher","location":"Nyon"},{"name":"Sophie Krebs","location":"Schwyz"},{"name":"Heinz Wirz","location":"Ostermundigen"},{"name":"Herbert Fankhauser","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Johanna Ziegler","location":"Mendrisio"},{"name":"Hermann Schwarz","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Renate Rohner","location":"Uster"},{"name":"Dominik Studer","location":"Riehen"},{"name":"Heinz Baumann","location":"Regensdorf"},{"name":"Kilian Fehr","location":"Langenthal"},{"name":"Marlise Sieber","location":"Boudry"},{"name":"Jacqueline Kessler","location":"Payerne"},{"name":"Klara J\u00e4ggi","location":"Locarno"},{"name":"Rosa Wittwer","location":"Laufenburg"},{"name":"Nicola Nussbaumer","location":"Neunkirch"},{"name":"Lorena Vogt","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Bettina Stalder","location":"Amriswil"},{"name":"Hans Hauser","location":"Montreux"},{"name":"Erika Gloor","location":"Birsfelden"},{"name":"Mehmet Walker","location":"Conthey"},{"name":"Alessia Widmer","location":"Huttwil"},{"name":"Margaritha Frey","location":"Cham"},{"name":"Heinrich Schneider","location":"Lausanne"},{"name":"Susanne Wirz","location":"Neuenburg"},{"name":"Frieda Kohler","location":"Meyrin"},{"name":"Johanna St\u00f6ckli","location":"Aarburg"},{"name":"Mehmet Moser","location":"Valangin"},{"name":"Renate Steiger","location":"Sargans"},{"name":"Philippe Trachsel","location":"Frauenfeld"},{"name":"Stefanie Bachmann","location":"Avenches"},{"name":"Gerhard Flury","location":"Ittigen"},{"name":"J\u00fcrgen Studer","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Astrid Steiner","location":"Monthey"},{"name":"Katja Widmer","location":"Saint-Prex"},{"name":"Andrea Marty","location":"Villeneuve"},{"name":"Brigitta Burri","location":"Laufenburg"},{"name":"C\u00e9line Wenger","location":"Wettingen"},{"name":"Mia Haas","location":"Bischofszell"},{"name":"Angelo B\u00fcrgi","location":"R\u00fcti"},{"name":"Carmen Jost","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Ralph Steffen","location":"Thusis"},{"name":"Susanna Stocker","location":"Rheineck"},{"name":"Jolanda Roth","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Nico Berger","location":"Nyon"},{"name":"Willi Vogel","location":"Visp"},{"name":"Patrick Schumacher","location":"Aesch"},{"name":"Arnold Willi","location":"Birsfelden"},{"name":"Esther Seiler","location":"Waldenburg"},{"name":"Esther Fischer","location":"St. Gallen"},{"name":"Erwin Schaub","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"}]}]},{"salutation":"Herr Vizepr\u00e4sident des St\u00e4nderates","name":"Hans","surname":"St\u00f6ckli","postSalutation":"","address":"A.-Moserstrasse 32b","zip":2503,"city":"Biel","email":"hans.stoeckli@parl.ch ","mobile":"+41 79 770 83 58","phone":"+41 32 365 29 29","fax":"","website":"www.hansstoeckli.ch","id":17,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Erwin Senn","location":"Kriens"},{"name":"Martha Liechti","location":"Hermance"},{"name":"Matthias Steiger","location":"Adliswil"},{"name":"Sascha Bachmann","location":"Maienfeld"},{"name":"Franz Schmid","location":"Lugano"},{"name":"Andreas Ott","location":"Agno"},{"name":"Patrick Wyss","location":"Schaffhausen"},{"name":"Salvatore Baumgartner","location":"Adliswil"},{"name":"Klara Fankhauser","location":"Einsiedeln"},{"name":"Rosa Maurer","location":"Aarberg"},{"name":"Beatrice Wagner","location":"Bulle"},{"name":"Anja Zehnder","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Lukas Hofer","location":"Laufenburg"},{"name":"Philippe Bucher","location":"Carouge"},{"name":"Roland Ott","location":"Waldenburg"},{"name":"Dieter Blum","location":"Saillon"},{"name":"C\u00e9line Marti","location":"Eglisau"},{"name":"Charlotte Siegrist","location":"Gossau"},{"name":"Sandra Locher","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Markus Steinmann","location":"Unterseen"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"David Studer","location":"Moutier"},{"name":"Laura Tanner","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Johann B\u00fcrgi","location":"Appenzell"},{"name":"Laura Schwab","location":"Nidau"},{"name":"Bettina Vogel","location":"St. Gallen"},{"name":"Daniel Meister","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Christina Wehrli","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Milena Sch\u00e4rer","location":"Zofingen"},{"name":"Agnes Widmer","location":"Steffisburg"},{"name":"Sarah Koch","location":"Hermance"},{"name":"Hildegard Kaufmann","location":"Le Locle"},{"name":"Elisabeth Eberle","location":"Sursee"},{"name":"Melanie Sommer","location":"Neunkirch"},{"name":"Wolfgang Schmid","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Andrin Furrer","location":"Zofingen"},{"name":"Seraina K\u00e4ser","location":"Delsberg"},{"name":"Edith Schmidt","location":"Regensdorf"},{"name":"Alina Widmer","location":"Ecublens"},{"name":"Tanja Hartmann","location":"Schwyz"},{"name":"Isabel Benz","location":"Spiez"},{"name":"Brigitte Schumacher","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Carla Gloor","location":"Ilanz"},{"name":"Madeleine Siegenthaler","location":"Stans"},{"name":"Antonia Bieri","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Brigitte Meister","location":"Wil"},{"name":"Jessica Roth","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Silvan Stalder","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Annemarie Sch\u00e4rer","location":"Burgdorf"},{"name":"Ursula Ulrich","location":"Aubonne"},{"name":"Verena Schuler","location":"Willisau"},{"name":"Iris B\u00f6sch","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Rolf Bosshard","location":"Regensberg"},{"name":"Stefanie Fischer","location":"Birsfelden"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Konrad Leuenberger","location":"Le Locle"},{"name":"J\u00fcrg Bucher","location":"Vernier"},{"name":"Sabrina Jost","location":"Worb"},{"name":"Simone Niederberger","location":"Bulle"},{"name":"Nathalie Portmann","location":"Riehen"},{"name":"Louis Kaiser","location":"Schlieren"},{"name":"Sven Knecht","location":"Le Landeron"},{"name":"Andrea Merz","location":"Croglio"},{"name":"Alexandra Merz","location":"Neuenburg"},{"name":"Gabriele Stettler","location":"Aesch"},{"name":"Barbara Fehr","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Rosmarie M\u00e4der","location":"Greifensee"},{"name":"Andrea Wirz","location":"Neuenburg"},{"name":"Ruth Eberle","location":"Le Landeron"},{"name":"Niklaus Zbinden","location":"Maienfeld"},{"name":"Vera Wolf","location":"Spreitenbach"},{"name":"Ivan Eichenberger","location":"Greyerz"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Hans","surname":"Wicki","postSalutation":"","address":"Roggerliweg 7","zip":6052,"city":"Hergiswil","email":"hans.wicki@parl.ch ","mobile":"+41 79 632 72 48 ","phone":"","fax":"","website":"www.wickihans.ch","id":18,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Katrin Hunziker","location":"Aesch"},{"name":"Ramona Suter","location":"Rheinfelden"},{"name":"Richard Erni","location":"Aesch"},{"name":"Rosmarie Frey","location":"Liestal"},{"name":"Silvan Jost","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Stefanie Maurer","location":"Zollikon"},{"name":"Hanna K\u00e4ser","location":"Luzern"},{"name":"Reto Keller","location":"Locarno"},{"name":"Wolfgang Koller","location":"Regensdorf"},{"name":"Willy Ammann","location":"Le Locle"},{"name":"Nadine Senn","location":"La Neuveville"},{"name":"Johanna Lehmann","location":"Baden"},{"name":"Susanne Schneider","location":"Sempach"},{"name":"Jacqueline Wirz","location":"Arbon"},{"name":"Diego Wirz","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Otto B\u00f6sch","location":"Delsberg"},{"name":"Ralf Wagner","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Elisabeth Burri","location":"Dietikon"},{"name":"Noah Kuster","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Alina Bachmann","location":"Agno"},{"name":"Rosmarie Steiner","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Dorothea Walser","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Tamara Stucki","location":"Allschwil"},{"name":"Regula Stalder","location":"Aigle"},{"name":"Linda K\u00e4lin","location":"Rheinau"},{"name":"Alessandro Aeschlimann","location":"Horw"},{"name":"Patrick Kaufmann","location":"Rolle"},{"name":"Miriam Hofmann","location":"Agno"},{"name":"Elsa M\u00e4der","location":"Steffisburg"},{"name":"Isabella Portmann","location":"Liestal"},{"name":"Hermann Sch\u00fctz","location":"Klingnau"},{"name":"Paul Betschart","location":"Erlach"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Mirjam Moser","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Renato Mathis","location":"Ilanz"},{"name":"Noah Moser","location":"Vernier"},{"name":"Luigi Herzog","location":"Chur"},{"name":"Tobias Willi","location":"Sempach"},{"name":"Silvio Pfister","location":"Herisau"},{"name":"Max Merz","location":"Lutry"},{"name":"Eugen Moser","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Anna Gasser","location":"Gordola"},{"name":"Martin Schwab","location":"Worb"},{"name":"Frieda Blaser","location":"Brugg"},{"name":"Veronika Hofer","location":"Steckborn"},{"name":"Klaus Steinmann","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Philippe Stucki","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Lorenz Giger","location":"Mellingen"},{"name":"Denise Pfister","location":"Muttenz"},{"name":"J\u00f6rg Gut","location":"Romont"},{"name":"Nina Stocker","location":"Uzwil"},{"name":"Martha F\u00e4ssler","location":"Emmen"},{"name":"Marlise H\u00e4fliger","location":"Renens"},{"name":"Gabriele Scherrer","location":"Gland"},{"name":"Theodor Meier","location":"Laufenburg"},{"name":"Helene Stettler","location":"Rheinau"},{"name":"Johanna Koller","location":"La Neuveville"},{"name":"Jonas K\u00e4ser","location":"Bremgarten"},{"name":"Emma Bieri","location":"Arbon"},{"name":"Valentina Mathys","location":"Brig-Glis"},{"name":"Leonie Siegrist","location":"Cham"},{"name":"Margaritha H\u00fcrlimann","location":"B\u00fclach"},{"name":"Lydia Schaub","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Cyrill W\u00fcthrich","location":"Zollikon"},{"name":"Katrin Bachmann","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Fritz Zbinden","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Stephan Egli","location":"Olten"},{"name":"Samuel Jenni","location":"Regensberg"},{"name":"Dora Haller","location":"Liestal"},{"name":"Marianne Liechti","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Katja Sch\u00e4rer","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Lina Grob","location":"Freienbach"},{"name":"Stefanie Furrer","location":"Renens"},{"name":"Robert Schaub","location":"Greyerz"},{"name":"Liselotte Wicki","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Norbert Hofmann","location":"Bulle"},{"name":"Marion Seiler","location":"Ascona"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"J\u00fcrgen Iten","location":"Gland"},{"name":"Katrin Portmann","location":"Pratteln"},{"name":"Jennifer Ott","location":"Huttwil"},{"name":"Fritz Wicki","location":"Thusis"},{"name":"Ruth Zaugg","location":"Appenzell"},{"name":"Willy W\u00fcthrich","location":"Saint-Prex"},{"name":"Regina Graber","location":"Boudry"},{"name":"Philip Schweizer","location":"Bassersdorf"},{"name":"Jos\u00e9 M\u00fcller","location":"Buchs"},{"name":"Christina Imhof","location":"Regensberg"},{"name":"Kathrin Ott","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Marina Schnyder","location":"Spreitenbach"},{"name":"Angelika Haas","location":"Thun"},{"name":"Noah Baumann","location":"Lenzburg"},{"name":"Gabriel Zaugg","location":"Greifensee"},{"name":"Christine Beck","location":"Spreitenbach"},{"name":"Philip Z\u00fcrcher","location":"Renens"},{"name":"Margrith Hess","location":"Baden"},{"name":"Mark Vogt","location":"Vevey"},{"name":"Adelheid Wirth","location":"Maienfeld"},{"name":"Nicolas Marty","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Georg Michel","location":"Burgdorf"},{"name":"Joel Wenger","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Mehmet Stadelmann","location":"Volketswil"},{"name":"Carmen Steinmann","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Maja Lehmann","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Antonio Bosshard","location":"Freienbach"},{"name":"Armin Ulrich","location":"Croglio"},{"name":"Marco Lang","location":"Sempach"},{"name":"Milena Scheidegger","location":"Hermance"},{"name":"Armin Vogel","location":"Brugg"},{"name":"Kevin Aeschlimann","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Marianna Siegenthaler","location":"Sargans"},{"name":"Erika Meier","location":"Richterswil"},{"name":"Laura Frischknecht","location":"Cossonay"},{"name":"Theresia R\u00f6thlisberger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Jos\u00e9 B\u00fchler","location":"Conthey"},{"name":"Arnold Aeschlimann","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Marie Vogel","location":"Huttwil"},{"name":"Ralf Hunziker","location":"Brig"},{"name":"Anita Frey","location":"Binningen"},{"name":"Marlise Mettler","location":"Brugg"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Isidor","surname":"Baumann","postSalutation":"","address":"Untere Moosmatt 7","zip":6484,"city":"Wassen","email":"isidor.baumann@bluewin.ch ","mobile":"+41 79 388 39 33 ","phone":"+41 41 885 10 10","fax":"+41 41 885 10 22","website":"","id":19,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Mia Siegenthaler","location":"Langenthal"},{"name":"Seraina Flury","location":"Laufenburg"},{"name":"Monica Schumacher","location":"Uznach"},{"name":"Caroline Graf","location":"Genf"},{"name":"Katja F\u00e4ssler","location":"Romont"},{"name":"Bruno B\u00e4rtschi","location":"Onex"},{"name":"Othmar Ammann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Priska Scheidegger","location":"Mellingen"},{"name":"Luigi Wirth","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Sebastian Koch","location":"Laufenburg"},{"name":"Fabio Iten","location":"Lichtensteig"},{"name":"Denis Wicki","location":"Pully"},{"name":"Sven Meier","location":"Morcote"},{"name":"Gabriela Bolliger","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Antonio Hug","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Silvia Ackermann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Rudolf Widmer","location":"Sala"},{"name":"Georg Hug","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Marion M\u00fcller","location":"Avenches"},{"name":"Stephanie Sch\u00fctz","location":"Klingnau"},{"name":"Lorena Lutz","location":"Greifensee"},{"name":"Verena Bosshard","location":"Morcote"},{"name":"Tamara Walker","location":"Sembrancher"},{"name":"J\u00fcrgen Ott","location":"Spreitenbach"},{"name":"Frank Studer","location":"Wallisellen"},{"name":"Eva Walker","location":"Lachen"},{"name":"Fiona Schnyder","location":"Saillon"},{"name":"Luzia Roth","location":"Oberwil"},{"name":"Carla Pfister","location":"Sarnen"},{"name":"Peter Staub","location":"Sitten"},{"name":"Gabriele Kohler","location":"Richterswil"},{"name":"Daniel Moser","location":"Wallisellen"},{"name":"Linda Eberle","location":"Flawil"},{"name":"Rosa Hug","location":"Einsiedeln"},{"name":"Kathrin Zaugg","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Marianne Wittwer","location":"Lachen"},{"name":"Ramona B\u00f6sch","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Alessandro Ott","location":"Frauenfeld"},{"name":"Dora Kuhn","location":"Chur"},{"name":"Jasmin Lang","location":"Bassersdorf"},{"name":"Yannick K\u00e4ser","location":"Cully"},{"name":"Frieda Weibel","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Hermann Herzog","location":"Saint-Prex"},{"name":"Margaritha Pfister","location":"Avenches"},{"name":"Claudio Frey","location":"Zollikon"},{"name":"Simone Kuster","location":"Sitten"},{"name":"Natalie R\u00f6thlisberger","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Caroline Wyss","location":"Schwyz"},{"name":"Benjamin Gloor","location":"Boudry"},{"name":"Carla Ziegler","location":"Oberwil"},{"name":"Oliver Bucher","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Hermann Fankhauser","location":"Solothurn"},{"name":"Marcel Herzog","location":"Belp"},{"name":"Giovanni Weber","location":"Risch"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Yvonne Scherrer","location":"Cham"},{"name":"Nathalie Tanner","location":"Regensdorf"},{"name":"Albert Baumann","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Lydia N\u00e4f","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Marianne Schweizer","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Antonio Z\u00fcrcher","location":"Leuk"},{"name":"Klara Bosshard","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Luzia Bucher","location":"Buchs"},{"name":"Ruth Blaser","location":"Visp"},{"name":"Urs Erni","location":"Burgdorf"},{"name":"Mara Scheidegger","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Elia Schneider","location":"Thalwil"},{"name":"Reto Hasler","location":"Arbon"},{"name":"Hanna St\u00f6ckli","location":"B\u00fclach"},{"name":"Sascha Stalder","location":"Schwyz"},{"name":"Lisa Hug","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Arnold H\u00fcrlimann","location":"Bellinzona"},{"name":"Joel Betschart","location":"Basel"},{"name":"Bettina R\u00f6thlisberger","location":"Mellingen"},{"name":"Matthias Marti","location":"Chur"},{"name":"Simon Schuler","location":"Hinwil"},{"name":"Rolf Krebs","location":"Zollikon"},{"name":"Tanja Ott","location":"Aigle"},{"name":"Klara Gasser","location":"Glarus"},{"name":"Mathias Friedli","location":"Weinfelden"},{"name":"Mike Lehmann","location":"Montreux"},{"name":"Andr\u00e9 St\u00f6ckli","location":"Regensberg"},{"name":"Vera Stutz","location":"Neuenburg"},{"name":"Jasmin Weibel","location":"Olten"},{"name":"Stefanie Pfister","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Martin Eugster","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Cornelia Schwab","location":"La Sarraz"},{"name":"Doris Frey","location":"La Neuveville"},{"name":"Jean Steffen","location":"Kriens"},{"name":"Roger Hunziker","location":"Emmen"},{"name":"Alexander Tobler","location":"Lancy"},{"name":"Salvatore Flury","location":"La Sarraz"},{"name":"Lisa Leuenberger","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Judith Hunziker","location":"Nidau"},{"name":"Rita Wyss","location":"Bischofszell"},{"name":"Rafael Huber","location":"Winterthur"},{"name":"Nadine Hofstetter","location":"Herisau"},{"name":"Marc K\u00e4lin","location":"Prilly"},{"name":"Natalie Sigrist","location":"Flawil"},{"name":"J\u00f6rg B\u00fcrki","location":"Liestal"},{"name":"Simone Schuler","location":"Grandcour"},{"name":"Giovanni Egli","location":"Sursee"},{"name":"Giuseppe Stalder","location":"Meyrin"},{"name":"Kilian Bachmann","location":"Spiez"},{"name":"Rosmarie Hofstetter","location":"Erlach"},{"name":"Cornelia Burri","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Monika Bieri","location":"Versoix"},{"name":"Jan Bosshard","location":"Lyss"},{"name":"Annemarie Fehr","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Linda Bolliger","location":"Nyon"},{"name":"Elena Wirth","location":"Kriens"},{"name":"Paul W\u00fcthrich","location":"Saillon"},{"name":"Otto Baumann","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Lukas Eichenberger","location":"Visp"},{"name":"Bernadette Suter","location":"Wohlen"},{"name":"Oliver F\u00e4ssler","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Adolf Ammann","location":"Richterswil"},{"name":"Silvia Stadelmann","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Yannick Ziegler","location":"Birsfelden"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Heinrich Schnyder","location":"Stans"},{"name":"Helena Frischknecht","location":"Le Landeron"},{"name":"Rahel Grob","location":"Pruntrut"},{"name":"Cyrill Zimmermann","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Jos\u00e9 Frei","location":"Romont"},{"name":"Marianne M\u00fcller","location":"Spreitenbach"},{"name":"Mich\u00e8le Arnold","location":"Veyrier GE"},{"name":"Johann Wittwer","location":"Maienfeld"},{"name":"Mike Lang","location":"Flawil"},{"name":"Edith Liechti","location":"Croglio"},{"name":"Carla Reber","location":"Greifensee"},{"name":"Armin Graber","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Willi Willi","location":"Brugg"},{"name":"Alois Knecht","location":"Arbon"},{"name":"Bruno Zbinden","location":"Worb"},{"name":"Jacqueline Sch\u00fcpbach","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Jean Kunz","location":"Orbe"},{"name":"Hans-Peter Odermatt","location":"Montreux"},{"name":"Leon Senn","location":"Leuk"},{"name":"Jo\u00ebl Koller","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Livio Zbinden","location":"Nyon"},{"name":"Nils Huber","location":"Prilly"},{"name":"Linda Gasser","location":"Sala"},{"name":"Rosmarie Kunz","location":"Flawil"},{"name":"Yannick K\u00fcng","location":"Meyrin"},{"name":"Otto Kaiser","location":"Hinwil"},{"name":"Barbara Wicki","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Alfred Tanner","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Michaela Fehr","location":"Erlach"},{"name":"Mehmet M\u00fcller","location":"Sala"},{"name":"Fritz Eugster","location":"Emmen"},{"name":"Luzia Egli","location":"Altdorf"},{"name":"Johann Eugster","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Johann Siegenthaler","location":"Schwyz"},{"name":"Nicolas Meyer","location":"Schlieren"},{"name":"Carmen Fehr","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Patricia Odermatt","location":"Uzwil"},{"name":"Erna Stutz","location":"Schaffhausen"},{"name":"Heidi Haller","location":"Siders"},{"name":"Patrizia Imhof","location":"Romont"},{"name":"Lena Fuchs","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Walter Liechti","location":"Davos"},{"name":"Alexandra W\u00fcthrich","location":"Liestal"},{"name":"Lydia Aeschlimann","location":"Rorschach"},{"name":"Eva Widmer","location":"Coppet"},{"name":"Natalie Benz","location":"Moudon"},{"name":"Mathias N\u00e4f","location":"Herisau"},{"name":"Patrik Grob","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Rudolf Achermann","location":"Schwyz"},{"name":"Jonathan W\u00fcthrich","location":"Greifensee"},{"name":"Robert Fl\u00fcckiger","location":"Opfikon"},{"name":"Willy Fischer","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Claudio B\u00e4rtschi","location":"Spiez"},{"name":"Fabienne B\u00f6sch","location":"Rheinfelden"},{"name":"Adelheid Widmer","location":"Rorschach"},{"name":"Katrin Huber","location":"Neunkirch"},{"name":"Willy Tanner","location":"Moutier"},{"name":"Antonio Vogt","location":"Walenstadt"},{"name":"Elsa W\u00fcthrich","location":"Thusis"},{"name":"Severin Krebs","location":"Kloten"},{"name":"Yannick Rohner","location":"Ebikon"},{"name":"Noemi H\u00e4nni","location":"Wallisellen"},{"name":"Jonathan Hostettler","location":"Rheinau"},{"name":"Wilhelm Bolliger","location":"Adliswil"},{"name":"Alexander Marty","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Norbert Ott","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Katja Huber","location":"Adliswil"},{"name":"Marina Scheidegger","location":"K\u00f6niz"}]}]},{"salutation":"Herr","name":"Ivo","surname":"Bischofberger","postSalutation":"","address":"Ackerweg 4<br>Postfach 72","zip":9413,"city":"Oberegg","email":"m-i.bischofberger@bluewin.ch ","mobile":"+41 79 777 86 52 ","phone":"+41 71 891 39 04","fax":"+41 71 891 64 58","website":"","id":26,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Gabriel Kunz","location":"Horw"},{"name":"Christoph L\u00fcscher","location":"Birsfelden"},{"name":"Manfred Schmid","location":"Frauenfeld"},{"name":"Rolf Koch","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Nils Kuster","location":"Freiburg"},{"name":"Livio Rohrer","location":"R\u00fcti"},{"name":"Dorothea K\u00fcng","location":"Lutry"},{"name":"Wolfgang Hofer","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Patrik Ziegler","location":"Diessenhofen"},{"name":"Christina Gisler","location":"Regensberg"},{"name":"J\u00fcrgen Schmid","location":"Baar"},{"name":"Marina H\u00e4fliger","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Esther F\u00e4ssler","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Rosmarie Portmann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Christina Ziegler","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Luis Schumacher","location":"Werdenberg"},{"name":"Cornelia Sigrist","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Marion Vogel","location":"Thusis"},{"name":"Olivier K\u00e4ser","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Antonia Keller","location":"Binningen"},{"name":"Laura Stalder","location":"Riehen"},{"name":"Rebecca Vogt","location":"B\u00fclach"},{"name":"Othmar Baumgartner","location":"Arth"},{"name":"Carlos Zaugg","location":"Unterseen"},{"name":"Yvonne Gloor","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Theresia W\u00fcthrich","location":"Riehen"},{"name":"Bruno Hug","location":"Brugg"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Corina Scheidegger","location":"Rheinfelden"},{"name":"Sandra N\u00e4f","location":"Risch"},{"name":"Alexander Hofmann","location":"Aarberg"},{"name":"Ivan Meyer","location":"Carouge"},{"name":"Livia Mathys","location":"Flawil"},{"name":"Gabriel Schmid","location":"Bischofszell"},{"name":"Elia Wicki","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Elsbeth Wicki","location":"Freiburg"},{"name":"Marina Steffen","location":"B\u00fclach"},{"name":"Eugen Leuenberger","location":"Genf"},{"name":"Jakob Weber","location":"Olten"},{"name":"Leo Hartmann","location":"Lichtensteig"},{"name":"Liselotte Steiner","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Luzia Stadelmann","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Tim Weibel","location":"Emmen"},{"name":"Louis Scheidegger","location":"Uzwil"},{"name":"Irene Koller","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Rafael Zaugg","location":"Elgg"},{"name":"Michael R\u00f6thlisberger","location":"Worb"},{"name":"Barbara Stocker","location":"Grandson"},{"name":"Rolf Rohner","location":"Meyrin"},{"name":"Eduard Stocker","location":"Uznach"},{"name":"Helena Niederberger","location":"Willisau"},{"name":"Eliane H\u00fcrlimann","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Salvatore Stalder","location":"Lyss"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Luana L\u00fcscher","location":"Morcote"},{"name":"Selina Niederberger","location":"Lugano"},{"name":"Lara B\u00fchlmann","location":"Rue"},{"name":"Erika Koch","location":"Cudrefin"},{"name":"Hermann L\u00fcthi","location":"Boudry"},{"name":"Laura Lanz","location":"Orbe"},{"name":"David Studer","location":"Lichtensteig"},{"name":"Yves Gasser","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Loris M\u00fcller","location":"Meilen"},{"name":"Noemi H\u00e4fliger","location":"Risch"},{"name":"Paula Fl\u00fcckiger","location":"Ebikon"},{"name":"Norbert Hauser","location":"Amriswil"},{"name":"Florian Berger","location":"Freienbach"},{"name":"Franz Jenni","location":"Worb"},{"name":"Beatrice B\u00fcrki","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Mark Rohner","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Moritz Ulrich","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Ren\u00e9 Christen","location":"Brig-Glis"},{"name":"Klara Erni","location":"Liestal"},{"name":"Silvia Gut","location":"Buchs"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Jean-Ren\u00e9","surname":"Fournier","postSalutation":"Pr\u00e9sident du Conseil des Etats","address":"c\/o Helvetia Assurances<br>Rue Dent-Blanche 20<br>Case postale 735","zip":1951,"city":"Sion","email":"jean-rene.fournier@parl.ch ","mobile":"+41796900998","phone":"+41 58 280 68 98","fax":"+41 58 280 68 00","website":"www.jrfournier.ch","id":21,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Mario Imhof","location":"Mendrisio"},{"name":"Nadine Mathis","location":"Risch"},{"name":"Matthias Christen","location":"Emmen"},{"name":"Katja Pfister","location":"B\u00fclach"},{"name":"Arnold Sommer","location":"Aarau"},{"name":"Roberto Scherrer","location":"Pruntrut"},{"name":"Yves Knecht","location":"Muttenz"},{"name":"Margrit Kuhn","location":"Regensdorf"},{"name":"Mike Bolliger","location":"Morcote"},{"name":"Jan Wenger","location":"Kloten"},{"name":"Rainer Stettler","location":"Glarus"},{"name":"Lisa Huber","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Brigitta Huber","location":"Muttenz"},{"name":"Anja Steiner","location":"Payerne"},{"name":"Denis Berger","location":"Glarus"},{"name":"Johanna Meier","location":"Zug"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Ursula Aeschlimann","location":"Zofingen"},{"name":"Louis K\u00e4ser","location":"Rue"},{"name":"Susanne Wehrli","location":"Sarnen"},{"name":"Mia Wirz","location":"Laufenburg"},{"name":"Alice Mathys","location":"Sempach"},{"name":"Olivier Zimmermann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Pascal Haller","location":"La Sarraz"},{"name":"Patrik Hess","location":"Renens"},{"name":"Fritz M\u00e4der","location":"Laufenburg"},{"name":"Julia K\u00e4lin","location":"Delsberg"},{"name":"Elena Lehmann","location":"Meyrin"},{"name":"Madeleine Bolliger","location":"Meilen"},{"name":"Manuel Roth","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Jonathan Burri","location":"Sursee"},{"name":"Wolfgang Huber","location":"Rheineck"},{"name":"Regula Studer","location":"Lugano"},{"name":"Max Koch","location":"Freiburg"},{"name":"Alice Siegenthaler","location":"Prilly"},{"name":"Regina Stutz","location":"Olten"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Remo Koller","location":"Echallens"},{"name":"Mark L\u00fcthi","location":"Ecublens"},{"name":"Leo Aeschlimann","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Kevin Graf","location":"Arth"},{"name":"Vera Sigrist","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Alice Nussbaumer","location":"Stans"},{"name":"Julian B\u00e4rtschi","location":"Steffisburg"},{"name":"Josef Frey","location":"Greyerz"},{"name":"Kathrin Gloor","location":"Bremgarten"},{"name":"Antonia Z\u00fcrcher","location":"Versoix"},{"name":"Astrid Schwarz","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Nora Marti","location":"Morges"},{"name":"Anna Frei","location":"Zug"},{"name":"Regina Koller","location":"Schaffhausen"},{"name":"Anna Sieber","location":"Lachen"},{"name":"Robert Leuenberger","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Niklaus R\u00fcegg","location":"Morges"},{"name":"Natalie Flury","location":"Arbon"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Joachim","surname":"Eder","postSalutation":"","address":"General-Guisan-Strasse 6","zip":6300,"city":"Zug","email":"joachim.eder@parl.ch ","mobile":"+41 79 755 86 78 ","phone":"+41 43 430 01 20","fax":"","website":"www.jeder.ch","id":22,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Charlotte F\u00e4ssler","location":"Saint-Prex"},{"name":"Oliver Tanner","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Verena Suter","location":"Neunkirch"},{"name":"Sarah N\u00e4f","location":"Hermance"},{"name":"Michele Bieri","location":"Conthey"},{"name":"Veronika Schweizer","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Manuel Kessler","location":"Leuk"},{"name":"Jakob Knecht","location":"Sembrancher"},{"name":"Sandra Ott","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Silvia Eberle","location":"Le Locle"},{"name":"Nico Schnyder","location":"Payerne"},{"name":"Sebastian Sch\u00e4r","location":"Spreitenbach"},{"name":"Regina Locher","location":"Gland"},{"name":"Ernst Blum","location":"Cully"},{"name":"Erich Bischof","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Stefanie Kessler","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Sabine Hunziker","location":"Bischofszell"},{"name":"Theodor Schaub","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Mirjam K\u00fcng","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Andrea K\u00e4ser","location":"Sargans"},{"name":"Renate Hug","location":"Ilanz"},{"name":"Gian Gisler","location":"Onex"},{"name":"Heinrich Steiger","location":"Amriswil"},{"name":"Isabella St\u00f6ckli","location":"Binningen"},{"name":"Mara Furrer","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Stephan Hauser","location":"Pratteln"},{"name":"Janine Kaiser","location":"Baden"},{"name":"Hans-Peter Marti","location":"La Neuveville"},{"name":"Roland Tanner","location":"Boudry"},{"name":"Sina Bucher","location":"Lachen"},{"name":"Cyrill R\u00f6thlisberger","location":"Nyon"},{"name":"Denise Walser","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Leandro Ulrich","location":"Lugano"},{"name":"Dominic Schmid","location":"Rue"},{"name":"Dorothea Hostettler","location":"Morcote"},{"name":"Carmen F\u00e4ssler","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Michele Mettler","location":"Maienfeld"},{"name":"Leon Studer","location":"Lausanne"},{"name":"Simon Graf","location":"Muttenz"},{"name":"Bettina Schweizer","location":"Horw"},{"name":"Elsa Wirz","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Fritz Sigrist","location":"Glarus"},{"name":"Leonie Mathis","location":"Bulle"},{"name":"Alexander Bosshard","location":"Spiez"},{"name":"Rebecca Ott","location":"Arbon"},{"name":"Brigitte Nussbaumer","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Carla Widmer","location":"Mellingen"},{"name":"Elias Keller","location":"Olten"},{"name":"Lorenz Sommer","location":"Luzern"},{"name":"Jacqueline Stutz","location":"Aarberg"},{"name":"Daniel Wirth","location":"Binningen"},{"name":"Beatrice Egli","location":"Laufen"},{"name":"Renate Kuhn","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Sophie Hasler","location":"Brig"},{"name":"Elias Fl\u00fcckiger","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Judith Hofmann","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Larissa Walker","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Reto N\u00e4f","location":"Ebikon"},{"name":"Charlotte Mathis","location":"Zollikon"},{"name":"Magdalena Hug","location":"Maienfeld"},{"name":"Karl Fuchs","location":"Aesch"},{"name":"Judith Staub","location":"Bremgarten"},{"name":"Emil Kohler","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Stefanie Steiger","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Andrea Christen","location":"Biasca"},{"name":"Jasmin Herzog","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Leonie Staub","location":"Zug"},{"name":"Elisabeth B\u00fcrki","location":"Zug"},{"name":"Fritz Weibel","location":"Lyss"},{"name":"Luana B\u00fchlmann","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Marcel Zaugg","location":"Biasca"},{"name":"Elsa Fehr","location":"Bellinzona"},{"name":"Benjamin Liechti","location":"Romanshorn"},{"name":"Frank B\u00fcrgi","location":"Pruntrut"},{"name":"Mathias Gasser","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Josef Fehr","location":"Laufen"},{"name":"Milena Baumgartner","location":"Kloten"},{"name":"Marc Siegrist","location":"Schwyz"},{"name":"Eric N\u00e4f","location":"Dietikon"},{"name":"Christoph Sch\u00e4r","location":"Payerne"},{"name":"David Eugster","location":"Worb"},{"name":"Ana Walser","location":"Prilly"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Arthur Walker","location":"Lichtensteig"},{"name":"Angela Mathys","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Daniel Stalder","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Helena M\u00e4der","location":"Rheinfelden"},{"name":"Eduard Hofmann","location":"Zofingen"},{"name":"Rebecca Fischer","location":"Vevey"},{"name":"Elena Mettler","location":"Le Landeron"},{"name":"Luana Sutter","location":"Laupen"},{"name":"Roland Sch\u00e4rer","location":"Herisau"},{"name":"Carmen Stutz","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Albert Knecht","location":"Aigle"},{"name":"Marcel Sch\u00fcpbach","location":"Delsberg"},{"name":"Remo Steiner","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Rosmarie Weber","location":"Aesch"},{"name":"Ruth Zbinden","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Kurt Grob","location":"Aesch"},{"name":"Felix Koller","location":"Schaffhausen"},{"name":"Sebastian Fankhauser","location":"Laupen"},{"name":"Livia Zwahlen","location":"Villeneuve"},{"name":"Lydia Krebs","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Katja Schmid","location":"Wohlen"},{"name":"Johanna Frischknecht","location":"Neunkirch"},{"name":"Michelle Wolf","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Alina Ziegler","location":"Basel"},{"name":"Bettina Wehrli","location":"Aesch"},{"name":"Adelheid Zwahlen","location":"Boudry"},{"name":"Maja Studer","location":"Sursee"},{"name":"Antonia Z\u00fcrcher","location":"Sala"},{"name":"Robert Tobler","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Michel F\u00e4ssler","location":"Oftringen"},{"name":"Claudia Beck","location":"Zollikon"},{"name":"Hans-Peter Rohrer","location":"Rheinfelden"},{"name":"Manuel Schnyder","location":"Burgdorf"},{"name":"Dario K\u00fcng","location":"Pratteln"},{"name":"Michelle Haas","location":"Losone"},{"name":"Jan Kaiser","location":"Echallens"},{"name":"Priska Fischer","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Gisela Rohner","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Stephanie Nussbaumer","location":"Riehen"},{"name":"Brigitta Siegenthaler","location":"Laufenburg"},{"name":"Arnold Sch\u00e4r","location":"Delsberg"},{"name":"Nadja Bachmann","location":"Burgdorf"},{"name":"Livio Stettler","location":"Lugano"},{"name":"Corinne Kuhn","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Hermann Graber","location":"Adliswil"},{"name":"Rosa Bieri","location":"Einsiedeln"},{"name":"Johanna Knecht","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Ramon Fischer","location":"Genf"},{"name":"Marianne Hostettler","location":"Villeneuve"},{"name":"Rebecca Stocker","location":"Prilly"},{"name":"Sylvia Zaugg","location":"Rheinfelden"},{"name":"Franziska Roth","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Nora Friedli","location":"Villeneuve"},{"name":"Ivo Huber","location":"Spiez"},{"name":"Alexandra Heiniger","location":"Rheinfelden"},{"name":"Gisela Suter","location":"Le Locle"},{"name":"Melanie Stutz","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Otto Liechti","location":"Brugg"},{"name":"Stefan J\u00e4ggi","location":"Carouge"},{"name":"Anton Seiler","location":"Nyon"},{"name":"Anita Eugster","location":"Schlieren"},{"name":"Erika B\u00fchler","location":"Meyrin"},{"name":"Flavio B\u00e4rtschi","location":"Waldenburg"},{"name":"Albert Walser","location":"Rheinfelden"},{"name":"Michel Hauser","location":"Waldenburg"},{"name":"Louis Steffen","location":"Murten"},{"name":"Vera H\u00fcrlimann","location":"Wohlen"},{"name":"Georg Probst","location":"Kriens"},{"name":"Katrin Bosshard","location":"Richterswil"},{"name":"Milena Hess","location":"Romanshorn"},{"name":"Margareta Christen","location":"Walenstadt"},{"name":"Katrin Baumann","location":"Sala"},{"name":"Jo\u00ebl Schenk","location":"Baden"},{"name":"Stefan Iten","location":"Unterseen"},{"name":"J\u00fcrg Liechti","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Alina Schnyder","location":"Wetzikon"},{"name":"Alessia Weber","location":"Huttwil"},{"name":"Theresia Kuster","location":"Lugano"},{"name":"Luis Wirth","location":"Vevey"},{"name":"Mich\u00e8le Lang","location":"Agno"},{"name":"Lara Stettler","location":"R\u00fcti"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Mich\u00e8le Weiss","location":"Brig-Glis"},{"name":"Ingrid Mathis","location":"Steffisburg"},{"name":"Pascal Weiss","location":"Arth"},{"name":"Sina M\u00fcller","location":"Grandson"},{"name":"Urs Sigrist","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Mario Blaser","location":"Wohlen"},{"name":"Rainer Stutz","location":"Rheinau"},{"name":"Luzia Leuenberger","location":"Aigle"},{"name":"Alexandra Benz","location":"Leuk"},{"name":"Heidi Friedli","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Mehmet Locher","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Noah Meier","location":"Reinach"},{"name":"Oliver Gisler","location":"Allschwil"},{"name":"Stefan Flury","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Jessica Mathis","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Lukas Rohrer","location":"Visp"},{"name":"Ralf Walser","location":"Oftringen"},{"name":"Simone F\u00e4ssler","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Flavio Aeschlimann","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Albert Hofer","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Leandro Michel","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Jennifer Sommer","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Simon Knecht","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Mara Siegrist","location":"Grandcour"},{"name":"Vera Marty","location":"Laupen"},{"name":"Anna Suter","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Christina Peter","location":"Birsfelden"},{"name":"Nicole Graber","location":"Aarburg"},{"name":"Nina Niederberger","location":"Genf"},{"name":"Felix Fankhauser","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Gabriel Vogt","location":"Freiburg"},{"name":"Nadja Knecht","location":"Lyss"},{"name":"Maja Fischer","location":"Elgg"},{"name":"Nadja Widmer","location":"Grandson"},{"name":"Philip Sch\u00e4r","location":"Frauenfeld"},{"name":"Nicola Staub","location":"Unterseen"},{"name":"Nelly Marti","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Konrad Achermann","location":"Murten"},{"name":"Johannes N\u00e4f","location":"Eglisau"},{"name":"Patricia Meister","location":"Cully"},{"name":"Adrian Sch\u00fcpbach","location":"Aarberg"},{"name":"Marko Lang","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Werner B\u00fchler","location":"Emmen"},{"name":"Felix Egger","location":"Lichtensteig"},{"name":"Margrit Wagner","location":"Laufen"},{"name":"Gabriel Walser","location":"La Sarraz"},{"name":"Margareta Vogel","location":"Wohlen"},{"name":"C\u00e9line K\u00fcng","location":"Bremgarten"},{"name":"Mark Mettler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Corina B\u00fcrgi","location":"Cossonay"},{"name":"Gian Bachmann","location":"Avenches"},{"name":"Irene Marti","location":"Erlach"},{"name":"Christian Wehrli","location":"Worb"},{"name":"J\u00f6rg J\u00e4ggi","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Alois Steffen","location":"Laufen"},{"name":"Stephan Christen","location":"Boudry"},{"name":"Petra Sieber","location":"Reinach"},{"name":"Mich\u00e8le Ulrich","location":"Lachen"},{"name":"Bernadette Sch\u00fctz","location":"Zollikon"},{"name":"Tanja Jost","location":"Appenzell"},{"name":"Laura Gloor","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Claudio Ammann","location":"Davos"},{"name":"Werner Hostettler","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Louis Schneider","location":"Bellinzona"},{"name":"Klara Wyss","location":"Huttwil"},{"name":"Ingrid Keller","location":"Freiburg"},{"name":"Carmen Weibel","location":"Glarus"},{"name":"Fabio Kuhn","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Moritz Lutz","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Nelly Schwarz","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Eva Roth","location":"Villeneuve"},{"name":"Charlotte H\u00e4nni","location":"Le Locle"},{"name":"Stefanie Gut","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Christian Furrer","location":"Prilly"},{"name":"Adrian Fl\u00fcckiger","location":"Burgdorf"},{"name":"Denise Blum","location":"Gordola"},{"name":"Josef Stutz","location":"Steckborn"},{"name":"Gertrud Sieber","location":"Schaffhausen"},{"name":"Jonathan Stadelmann","location":"Glarus"},{"name":"Reto Bolliger","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Jeannette Widmer","location":"Martigny"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Josef","surname":"Dittli","postSalutation":"","address":"Walter-F\u00fcrststrasse 11","zip":6468,"city":"Attinghausen","email":"josef.dittli@swissonline.ch ","mobile":"+41795677311","phone":"","fax":"","website":"","id":23,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Rainer Eugster","location":"Herisau"},{"name":"Johann Kunz","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Sandro Aeschlimann","location":"Aarau"},{"name":"Gerhard Trachsel","location":"Aubonne"},{"name":"Tobias Wenger","location":"Hinwil"},{"name":"Priska Schnyder","location":"Pully"},{"name":"Verena K\u00e4ser","location":"Thun"},{"name":"Gisela Erni","location":"Freienbach"},{"name":"Jolanda Trachsel","location":"Prilly"},{"name":"Elisabeth Hartmann","location":"Schwyz"},{"name":"Marco Ziegler","location":"Sitten"},{"name":"Magdalena Wirth","location":"Payerne"},{"name":"Monika B\u00f6sch","location":"Dietikon"},{"name":"Friedrich Hofmann","location":"Rolle"},{"name":"Patrizia Zimmermann","location":"Lausanne"},{"name":"Petra Fankhauser","location":"Boudry"},{"name":"Silvia R\u00f6thlisberger","location":"Orbe"},{"name":"Liselotte Frey","location":"Delsberg"},{"name":"Elsbeth Sch\u00fctz","location":"Pruntrut"},{"name":"Ralph Bischof","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Livio F\u00e4ssler","location":"Walenstadt"},{"name":"Melanie Wyss","location":"Bulle"},{"name":"Alice Zehnder","location":"Orbe"},{"name":"Larissa Meyer","location":"Moudon"},{"name":"Friedrich Schnyder","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Lars Zbinden","location":"La Sarraz"},{"name":"Herbert Scherrer","location":"Klingnau"},{"name":"Ramon Steiger","location":"R\u00fcti"},{"name":"Elsa Stalder","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Urs Odermatt","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Bertha Grob","location":"Carouge"},{"name":"Rafael Erni","location":"Arbon"},{"name":"Gabriele Roth","location":"Valangin"},{"name":"Alessandro Krebs","location":"Bremgarten"},{"name":"Nadja Gut","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Gisela Keller","location":"Allschwil"},{"name":"Denis Koller","location":"Belp"},{"name":"Marco Hofer","location":"Birsfelden"},{"name":"Joel Ammann","location":"Carouge"},{"name":"Agnes Christen","location":"Olten"},{"name":"Jan Hofmann","location":"Lutry"},{"name":"Diego Lehmann","location":"Lugano"},{"name":"Irma Mathys","location":"Ebikon"},{"name":"C\u00e9line Bischof","location":"Pratteln"},{"name":"Corina Zbinden","location":"Echallens"},{"name":"Roland Stalder","location":"Meyrin"},{"name":"Gabriele Friedli","location":"Brig"},{"name":"Marcel Ackermann","location":"Thun"},{"name":"Stephan Bolliger","location":"Risch"},{"name":"Judith Kaiser","location":"Visp"},{"name":"Alina L\u00fcthi","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Rosa Probst","location":"Aubonne"},{"name":"Corina Weibel","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Heidi Peter","location":"Lichtensteig"},{"name":"Alessia Ulrich","location":"Aarau"},{"name":"Eveline Koller","location":"Laufenburg"},{"name":"Milena Gloor","location":"Rolle"},{"name":"Susanne Weber","location":"Allschwil"},{"name":"Sven Gisler","location":"Buchs"},{"name":"Kurt Kaiser","location":"Cully"},{"name":"Ren\u00e9 Suter","location":"Rheineck"},{"name":"Julian Tobler","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Hermann St\u00f6ckli","location":"Ebikon"},{"name":"Felix Wenger","location":"Lichtensteig"},{"name":"Elias Meister","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Mauro Staub","location":"Locarno"},{"name":"Mario Fuchs","location":"Moutier"},{"name":"Matteo Z\u00fcrcher","location":"Bern"},{"name":"Philip Mathys","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Mauro Jenni","location":"Einsiedeln"},{"name":"Agnes Z\u00fcrcher","location":"Buchs"},{"name":"Lena Grob","location":"Morcote"},{"name":"Michelle Keller","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"J\u00f6rg Koch","location":"Biasca"},{"name":"Ana Senn","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Andr\u00e9 Kunz","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Nicolas Lang","location":"Sala"},{"name":"Martin Heiniger","location":"Arth"},{"name":"Therese Blaser","location":"Rheinau"},{"name":"Nadja Zbinden","location":"Mendrisio"},{"name":"Jana Krebs","location":"Aigle"},{"name":"Alfred Zaugg","location":"Aubonne"},{"name":"Matthias Trachsel","location":"Cudrefin"},{"name":"Miriam Lehmann","location":"Davos"},{"name":"Mark Staub","location":"Greifensee"},{"name":"Madeleine Ackermann","location":"Payerne"},{"name":"Rebecca Stadelmann","location":"Flawil"},{"name":"Stefan Studer","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Karin Baumann","location":"Baar"},{"name":"Cornelia Schweizer","location":"Wettingen"},{"name":"Melanie Zaugg","location":"Sala"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Lars B\u00fcrki","location":"Risch"},{"name":"Olivier Fuchs","location":"Muttenz"},{"name":"Herbert Frey","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Milena Stettler","location":"Villeneuve"},{"name":"Mark B\u00fchler","location":"Ecublens"},{"name":"Melanie L\u00fcthi","location":"Carouge"},{"name":"Manuel Betschart","location":"Solothurn"},{"name":"Margareta Haas","location":"Laufen"},{"name":"Katja Jenni","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Marion Kunz","location":"Cudrefin"},{"name":"Ivan Rohner","location":"Risch"},{"name":"Roland Senn","location":"Solothurn"},{"name":"Arthur Giger","location":"Altdorf"},{"name":"Eugen Schweizer","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Jasmin Kohler","location":"Nyon"},{"name":"Willy Odermatt","location":"Herisau"},{"name":"Daniel Lanz","location":"Gordola"},{"name":"Bernhard Schmidt","location":"Thalwil"},{"name":"Hugo Sutter","location":"Opfikon"},{"name":"J\u00f6rg Wyss","location":"Binningen"},{"name":"Beat Schuler","location":"Genf"},{"name":"Erna Brunner","location":"Nyon"},{"name":"Helene Lanz","location":"Baar"},{"name":"Andr\u00e9 H\u00e4nni","location":"Maienfeld"},{"name":"Niklaus Schwab","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Levin Frischknecht","location":"Schaffhausen"},{"name":"Andrea Zwahlen","location":"Erlach"},{"name":"Isabel H\u00e4nni","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Roger Wirz","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Mia Merz","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Loris Zbinden","location":"Muttenz"},{"name":"Louis Schmid","location":"Losone"},{"name":"Eric Stutz","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Larissa Wyss","location":"Riehen"},{"name":"Stephanie Tanner","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Heidi Rohrer","location":"Rorschach"},{"name":"Manfred Giger","location":"Onex"},{"name":"Heinrich H\u00e4fliger","location":"Uster"},{"name":"Anja Roth","location":"Lancy"},{"name":"Marco Marti","location":"Agno"},{"name":"Loris Baumann","location":"Genf"},{"name":"Felix Niederberger","location":"Onex"},{"name":"Erwin Trachsel","location":"Horw"},{"name":"Barbara Tobler","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Marina Hess","location":"Ilanz"},{"name":"Nadia Vogt","location":"Wetzikon"},{"name":"Patricia M\u00e4der","location":"Meilen"},{"name":"David Krebs","location":"Ittigen"},{"name":"Lukas Herzog","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Hugo Brunner","location":"Versoix"},{"name":"Leon B\u00fchler","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Tim Wagner","location":"Le Locle"},{"name":"Lina Sch\u00fcpbach","location":"Morges"},{"name":"Angelika K\u00fcng","location":"Ostermundigen"},{"name":"Carlo Michel","location":"Gland"},{"name":"Milena Hartmann","location":"Klingnau"},{"name":"Alexandra Blum","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Marlise Benz","location":"Bassersdorf"},{"name":"Alexander Walser","location":"Walenstadt"},{"name":"Albert Lehmann","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Mehmet Kaiser","location":"Unterseen"},{"name":"Tanja L\u00fcthi","location":"Wallisellen"},{"name":"Ulrich Fl\u00fcckiger","location":"Grenchen"},{"name":"Sarah Pfister","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Larissa Blum","location":"Volketswil"},{"name":"Florian Betschart","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Giuseppe Kuster","location":"La Sarraz"},{"name":"Silvia Lang","location":"Lyss"},{"name":"Melanie Gerber","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Marianna Erni","location":"Hermance"},{"name":"Arthur Eugster","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Anja Frischknecht","location":"Gossau"},{"name":"Doris Arnold","location":"Sempach"},{"name":"Louis Willi","location":"Birsfelden"},{"name":"Martin Herzog","location":"Elgg"},{"name":"Jana B\u00fcrgi","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Chiara Wehrli","location":"Amriswil"},{"name":"Veronika Schumacher","location":"Lancy"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Erwin Siegenthaler","location":"Uzwil"},{"name":"Helene Heiniger","location":"Herisau"},{"name":"Salvatore Maurer","location":"Morges"},{"name":"Deborah Tanner","location":"Meyrin"},{"name":"Margrith Koch","location":"Leuk"},{"name":"Renato Roth","location":"Pruntrut"},{"name":"Paul Blaser","location":"Emmen"},{"name":"Annemarie Hauser","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Florian Eugster","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Hildegard Senn","location":"Frauenfeld"},{"name":"Pascal Frei","location":"Veyrier GE"},{"name":"Konrad Weibel","location":"Avenches"},{"name":"Antonia Stalder","location":"Wettingen"},{"name":"Ren\u00e9 Achermann","location":"Wetzikon"},{"name":"Erna Grob","location":"Diessenhofen"},{"name":"Marianne Marti","location":"Sembrancher"},{"name":"Susanne Studer","location":"Saillon"},{"name":"Vera Krebs","location":"Ilanz"},{"name":"Alessia Siegrist","location":"Meyrin"},{"name":"Philip Michel","location":"Romont"},{"name":"Jolanda R\u00f6thlisberger","location":"Neunkirch"},{"name":"Marlise Gasser","location":"Brugg"},{"name":"Caroline Tobler","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Rosa Ackermann","location":"Sargans"},{"name":"Margrith Zimmermann","location":"Langenthal"},{"name":"Linda Wolf","location":"Burgdorf"},{"name":"Joel Meyer","location":"Horgen"},{"name":"Benjamin Schmid","location":"Agno"},{"name":"Joel Bucher","location":"Rheinau"},{"name":"Mia Furrer","location":"Oberwil"},{"name":"Larissa Knecht","location":"Lugano"},{"name":"Antonio Niederberger","location":"Weinfelden"},{"name":"Yvonne Furrer","location":"Ebikon"},{"name":"Hedwig M\u00e4der","location":"Rorschach"},{"name":"Margrith Stucki","location":"Ecublens"},{"name":"Matteo Graf","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Dominik Krebs","location":"Bremgarten"},{"name":"Magdalena Zaugg","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Silvio F\u00e4ssler","location":"Ecublens"},{"name":"Renate K\u00fcng","location":"Freienbach"},{"name":"Alois Wirz","location":"Brugg"},{"name":"Gabriela H\u00e4fliger","location":"Pully"},{"name":"Sven Steiger","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Erich Heiniger","location":"Wetzikon"},{"name":"Barbara Stettler","location":"Richterswil"},{"name":"Janine Tanner","location":"Uznach"},{"name":"Ren\u00e9 Scheidegger","location":"Vernier"},{"name":"Christa Imhof","location":"Vevey"},{"name":"Ana Weiss","location":"Grandcour"},{"name":"Julia Fuchs","location":"Gland"},{"name":"C\u00e9dric Hasler","location":"Bellinzona"},{"name":"Philipp Gloor","location":"Boudry"},{"name":"Eveline Erni","location":"Lausanne"},{"name":"Leonie Fehr","location":"Greyerz"},{"name":"Laura Bosshard","location":"Nidau"},{"name":"Christa Eugster","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Priska Widmer","location":"Lutry"},{"name":"Bernhard M\u00fcller","location":"Cham"},{"name":"Karin Frei","location":"Rue"},{"name":"Nina Meister","location":"Gland"},{"name":"Ali Lang","location":"Carouge"},{"name":"Sylvia R\u00fcegg","location":"Altdorf"},{"name":"Pius Fischer","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Erna Hasler","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Sara B\u00fchlmann","location":"Burgdorf"},{"name":"Luana Bieri","location":"Romont"},{"name":"Albert Kunz","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Carlo Stettler","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Michel Steinmann","location":"Glarus"},{"name":"Julian Graber","location":"Lugano"},{"name":"Tobias Scheidegger","location":"Richterswil"},{"name":"Arnold Weber","location":"Birsfelden"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Konrad","surname":"Graber","postSalutation":"","address":"BDO AG<br>Landenbergstrasse 34<br>Postfach","zip":6002,"city":"Luzern","email":"konrad.graber@parl.ch ","mobile":"+41793417677","phone":"+41 41 368 12 30","fax":"+41 41 368 13 13","website":"www.konradgraber.ch","id":24,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Anna Schwarz","location":"Rue"},{"name":"Lorenz Lutz","location":"Gossau"},{"name":"Bertha Weiss","location":"Risch"},{"name":"Arnold Jost","location":"Sarnen"},{"name":"Dieter K\u00e4ser","location":"Sursee"},{"name":"Mehmet Wenger","location":"La Neuveville"},{"name":"Gisela Kaiser","location":"Gordola"},{"name":"Moritz Burri","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Cyrill Merz","location":"Baar"},{"name":"Diana Schwarz","location":"Solothurn"},{"name":"Roberto Michel","location":"Pruntrut"},{"name":"Matteo Tanner","location":"Schwyz"},{"name":"Friedrich Roth","location":"Dietikon"},{"name":"J\u00fcrg Stutz","location":"Rheineck"},{"name":"Reto Walker","location":"Echallens"},{"name":"Renato Weiss","location":"Veyrier GE"},{"name":"Leon Schaub","location":"B\u00fclach"},{"name":"Mauro Stettler","location":"Aigle"},{"name":"Alois K\u00fcng","location":"Horgen"},{"name":"Roger Jost","location":"Thalwil"},{"name":"Heidi Zwahlen","location":"Sitten"},{"name":"Anja Graber","location":"Dietikon"},{"name":"Luca Egger","location":"Bischofszell"},{"name":"Vanessa Schumacher","location":"Schwyz"},{"name":"Pascal Betschart","location":"Oberwil"},{"name":"Margaritha Locher","location":"Lachen"},{"name":"Emma Brunner","location":"Boudry"},{"name":"Isabelle Schwab","location":"Grenchen"},{"name":"Gisela Wirth","location":"Neuenburg"},{"name":"Ivan J\u00e4ggi","location":"Ilanz"},{"name":"Katharina Lutz","location":"Winterthur"},{"name":"Judith Meister","location":"Hermance"},{"name":"Chantal Benz","location":"Vevey"},{"name":"Rebecca Sch\u00e4r","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Wilhelm Keller","location":"Glarus"},{"name":"Philipp Fankhauser","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Alice Schmidt","location":"Uster"},{"name":"Damian Steffen","location":"Lichtensteig"},{"name":"Giovanni Sommer","location":"Meilen"},{"name":"Sylvia Leuenberger","location":"Bassersdorf"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Loris Flury","location":"Biasca"},{"name":"Leo Portmann","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Frieda Peter","location":"Laupen"},{"name":"Jonathan Sigrist","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Luana Aeschlimann","location":"Horw"},{"name":"Patrick Trachsel","location":"Bremgarten"},{"name":"Alain Stucki","location":"Lichtensteig"},{"name":"Willi Marty","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Mara Jost","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Felix Odermatt","location":"Lichtensteig"},{"name":"Heidi Wirz","location":"Herisau"},{"name":"Marie Rohrer","location":"Flawil"},{"name":"Mathias Wittwer","location":"Basel"},{"name":"Dieter Stadelmann","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Michelle Christen","location":"Gossau"},{"name":"Michelle Hauser","location":"Romanshorn"},{"name":"Diana Baumgartner","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Monica Iten","location":"Worb"},{"name":"Lydia Steiger","location":"Steffisburg"},{"name":"Richard Zehnder","location":"Pratteln"},{"name":"Agnes Marty","location":"Zug"},{"name":"Regina Graber","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Gerhard Stadelmann","location":"Grandson"},{"name":"Luca Egli","location":"Saint-Prex"},{"name":"Christoph Sch\u00fctz","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Kevin Hofstetter","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Marianne Kaufmann","location":"Einsiedeln"},{"name":"Brigitta Wyss","location":"Riehen"},{"name":"Mia Jost","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Isabelle Hess","location":"Saint-Prex"},{"name":"Margaretha Suter","location":"Horw"},{"name":"Andrea Wyss","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Agnes Christen","location":"Moutier"},{"name":"Christian Weibel","location":"Greifensee"},{"name":"Margrith Vogt","location":"Lichtensteig"},{"name":"Bettina Kaiser","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Mehmet M\u00fcller","location":"Herisau"},{"name":"Ursula Zwahlen","location":"Cudrefin"},{"name":"Mauro Hasler","location":"Monthey"},{"name":"Margaretha H\u00e4nni","location":"Gland"},{"name":"Alina Schuler","location":"Volketswil"},{"name":"Franz Eberle","location":"Cossonay"},{"name":"Isabelle Sch\u00e4rer","location":"Elgg"},{"name":"Eliane Furrer","location":"Nyon"},{"name":"Denise St\u00f6ckli","location":"Sembrancher"},{"name":"Esther Berger","location":"Sarnen"},{"name":"Ren\u00e9 Schmidt","location":"Moutier"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Andrea Mathis","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"J\u00f6rg Koch","location":"Ostermundigen"},{"name":"Denise Ammann","location":"Altdorf"},{"name":"Luana Kunz","location":"Carouge"},{"name":"Marcel Eichenberger","location":"Neunkirch"},{"name":"Isabella Gut","location":"Brig-Glis"},{"name":"Ralf Graber","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Leon Leuenberger","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Carlo Imhof","location":"Pratteln"},{"name":"Denise Meier","location":"Greifensee"},{"name":"Denis Zehnder","location":"Lancy"},{"name":"Nicolas Wirth","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Lea Bucher","location":"Schaffhausen"},{"name":"Nadia Sigrist","location":"Richterswil"},{"name":"Yves Erni","location":"Gland"},{"name":"Flavio Achermann","location":"Allschwil"},{"name":"Fabian Sch\u00fcpbach","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Dominic Sch\u00e4rer","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Rosmarie Locher","location":"Dietikon"},{"name":"Bernhard Sigrist","location":"Bulle"},{"name":"Jessica Eichenberger","location":"Maienfeld"},{"name":"Max Bolliger","location":"Glarus"},{"name":"Elisabeth Moser","location":"Renens"},{"name":"Silvio Marti","location":"Losone"},{"name":"Petra Hofer","location":"Nyon"},{"name":"Marco Aeschlimann","location":"Bassersdorf"},{"name":"Sascha B\u00e4rtschi","location":"Aarberg"},{"name":"Sina Grob","location":"Olten"},{"name":"Bernadette Bolliger","location":"Rolle"},{"name":"J\u00fcrgen Huber","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Denise Mathys","location":"Bassersdorf"},{"name":"Raphael Sch\u00e4rer","location":"Spiez"},{"name":"Priska Friedli","location":"Croglio"},{"name":"Larissa Willi","location":"Le Landeron"},{"name":"Laura Wagner","location":"Brig-Glis"},{"name":"Anita Eugster","location":"Bischofszell"},{"name":"Armin Bieri","location":"Gossau"},{"name":"Silvio Sigrist","location":"Volketswil"},{"name":"Doris Zimmermann","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Elia Hostettler","location":"Worb"},{"name":"Raphael Furrer","location":"Morges"},{"name":"Mike Sigrist","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Rosa Locher","location":"Sempach"},{"name":"Verena Hasler","location":"La Neuveville"},{"name":"Robin Marty","location":"Lachen"},{"name":"Marina Brunner","location":"Horw"}]}]},{"salutation":"Madame","name":"Liliane","surname":"Maury Pasquier","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9e au Conseil des Etats","address":"Rue d'Ermenonville 1","zip":1203,"city":"Gen\u00e8ve","email":"liliane.maurypasquier@parl.ch ","mobile":"+41794788316","phone":"","fax":"","website":"www.maurypasquier.ch","id":25,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Alfred Senn","location":"Siders"},{"name":"Lucia Schenk","location":"Boudry"},{"name":"Carlo Weibel","location":"Bremgarten"},{"name":"Bruno Frey","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Renato K\u00e4lin","location":"Stans"},{"name":"Bettina Baumann","location":"Flawil"},{"name":"Janine St\u00f6ckli","location":"Wetzikon"},{"name":"Livia Schuler","location":"Ascona"},{"name":"Christa Aeschlimann","location":"Onex"},{"name":"Silvan Roth","location":"Brugg"},{"name":"Anita Walser","location":"Rorschach"},{"name":"Louis Ackermann","location":"Arbon"},{"name":"Angelika Wehrli","location":"Richterswil"},{"name":"Antonia Stutz","location":"Arbon"},{"name":"Yannick Wolf","location":"Luzern"},{"name":"Dominik Sommer","location":"Opfikon"},{"name":"Annemarie Peter","location":"Romanshorn"},{"name":"Jessica Zwahlen","location":"Muttenz"},{"name":"Fiona B\u00fchlmann","location":"Muttenz"},{"name":"Luzia Benz","location":"Binningen"},{"name":"Theodor Hartmann","location":"Steckborn"},{"name":"Thomas Schuler","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Regula Moser","location":"Arbon"},{"name":"Raphael Knecht","location":"Adliswil"},{"name":"Renata L\u00fcscher","location":"Cully"},{"name":"Emma R\u00f6thlisberger","location":"Romont"},{"name":"Adelheid Heiniger","location":"Richterswil"},{"name":"Lina Wenger","location":"Einsiedeln"},{"name":"Sonja Furrer","location":"Oftringen"},{"name":"Corinne Hasler","location":"Opfikon"},{"name":"Marianne Hunziker","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Milena Sch\u00e4r","location":"Avenches"},{"name":"Adolf Fl\u00fcckiger","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"C\u00e9line Egli","location":"Morges"},{"name":"Heinrich K\u00fcng","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Stephanie R\u00fcegg","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Hermann Walser","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Astrid Schumacher","location":"Lyss"},{"name":"Carla Berger","location":"Liestal"},{"name":"Lars Heiniger","location":"Greifensee"},{"name":"Matthias Portmann","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Christian Kuster","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Raphael Herzog","location":"Baar"},{"name":"Dario Jost","location":"Uznach"},{"name":"Konrad B\u00fcrki","location":"Monthey"},{"name":"J\u00fcrgen Vogt","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Timo Schneider","location":"Aarberg"},{"name":"Samuel Trachsel","location":"Valangin"},{"name":"Michelle Vogt","location":"Schwyz"},{"name":"Eliane Z\u00fcrcher","location":"Einsiedeln"},{"name":"Pius W\u00fcthrich","location":"Grandcour"},{"name":"Alfred Fischer","location":"Arth"},{"name":"Gabriele Gasser","location":"Saint-Maurice"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Mario Stutz","location":"Pruntrut"},{"name":"Levin Maurer","location":"Bern"},{"name":"Willy Stadelmann","location":"Schlieren"},{"name":"Raphael Benz","location":"Ebikon"},{"name":"Ren\u00e9 Willi","location":"Arth"},{"name":"Luis Schnyder","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Sandra Meister","location":"Appenzell"},{"name":"Diana Furrer","location":"Waldenburg"},{"name":"Charlotte Liechti","location":"Sarnen"},{"name":"Christina Lang","location":"Brugg"},{"name":"Susanne Widmer","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Leo Widmer","location":"Freiburg"},{"name":"Stephanie Schenk","location":"Thalwil"},{"name":"Raphael Schwab","location":"Bellinzona"},{"name":"Magdalena Scherrer","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Karl Schmid","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Theresia Wirth","location":"Rorschach"},{"name":"Sabrina Liechti","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Robin Jost","location":"Lyss"},{"name":"Jacqueline Kohler","location":"Hermance"},{"name":"Liselotte Stucki","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Werner R\u00f6thlisberger","location":"Rorschach"},{"name":"Yves B\u00fchlmann","location":"Erlach"},{"name":"Othmar Scheidegger","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Karl Maurer","location":"Spiez"},{"name":"Mara Sigrist","location":"Renens"},{"name":"Giovanni Iten","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Christine Sutter","location":"Luzern"},{"name":"Marianne Widmer","location":"Ebikon"},{"name":"Melanie J\u00e4ggi","location":"Walenstadt"},{"name":"Friedrich Kohler","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Caroline Wicki","location":"Sursee"},{"name":"Dieter Giger","location":"Morges"},{"name":"Eric Wenger","location":"Willisau"},{"name":"Louis Bolliger","location":"Sitten"},{"name":"Flavio Baumgartner","location":"Laufenburg"},{"name":"Marco H\u00fcrlimann","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Diana Zwahlen","location":"Arbon"},{"name":"Nicolas Sch\u00fcpbach","location":"Morges"},{"name":"Johann Kaiser","location":"Schlieren"},{"name":"Larissa Nussbaumer","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Hedwig L\u00fcthi","location":"Meyrin"},{"name":"Christina Schwarz","location":"Horw"},{"name":"Sebastian Zaugg","location":"Lutry"},{"name":"Deborah Kunz","location":"Saillon"},{"name":"Max Imhof","location":"Bischofszell"},{"name":"Anton Graber","location":"Wohlen"},{"name":"Mehmet Probst","location":"Montreux"},{"name":"Ulrich Hostettler","location":"Boudry"},{"name":"Mario Koch","location":"Prilly"},{"name":"Alina Blaser","location":"Rheinfelden"},{"name":"Adolf Koller","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Mirjam Stadelmann","location":"Langenthal"},{"name":"Aline Scheidegger","location":"Neunkirch"},{"name":"Marlise Bieri","location":"La Neuveville"},{"name":"Sandro Locher","location":"Cudrefin"},{"name":"Christoph Blaser","location":"Sitten"},{"name":"Michele Eugster","location":"Kloten"},{"name":"Nico Zehnder","location":"Baden"},{"name":"Denis Nussbaumer","location":"Rolle"},{"name":"Stephanie Aeschlimann","location":"Ascona"},{"name":"Lydia Stocker","location":"Delsberg"},{"name":"Antonio Haller","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Elsa Siegrist","location":"Aigle"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Ernst Stettler","location":"Schaffhausen"},{"name":"Elsbeth Arnold","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Dominic K\u00e4ser","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Theodor Gerber","location":"Valangin"},{"name":"Elia Egger","location":"Birsfelden"},{"name":"Bertha Probst","location":"Lachen"},{"name":"Irene Stocker","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Benjamin Gloor","location":"Versoix"},{"name":"Andrea Hofer","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Frieda Trachsel","location":"Morges"},{"name":"Giovanni Zwahlen","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Doris Niederberger","location":"Sala"},{"name":"Claudio Knecht","location":"Freienbach"},{"name":"Livio Erni","location":"Onex"},{"name":"Magdalena Iten","location":"Locarno"},{"name":"Carlos Zaugg","location":"Laupen"},{"name":"Dario Bucher","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Patrik Sutter","location":"Villeneuve"},{"name":"Irene Bolliger","location":"St. Gallen"},{"name":"Marie Rohner","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Ida Haas","location":"Meyrin"},{"name":"Selina Wenger","location":"Laufenburg"},{"name":"Nicole Wenger","location":"Aarberg"},{"name":"Gabriele Frei","location":"Oftringen"},{"name":"Marianne Haller","location":"Bassersdorf"},{"name":"Angelika Walser","location":"Ittigen"},{"name":"Otto Stalder","location":"Risch"},{"name":"Kilian B\u00fcrgi","location":"Genf"},{"name":"Salvatore Betschart","location":"Hermance"},{"name":"Antonia Studer","location":"Aarberg"},{"name":"Mara Fuchs","location":"Stans"},{"name":"Verena Friedli","location":"Mendrisio"},{"name":"Sandra Wyss","location":"Olten"},{"name":"Matteo M\u00e4der","location":"Brig-Glis"},{"name":"Gertrud Arnold","location":"Schlieren"},{"name":"Klaus Benz","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Susanne Hofmann","location":"Le Locle"},{"name":"Lukas Schumacher","location":"Delsberg"},{"name":"Tobias Blum","location":"Avenches"},{"name":"Manuel Zwahlen","location":"Rolle"},{"name":"Selina Kaiser","location":"Frauenfeld"},{"name":"Timo Locher","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Bernadette Merz","location":"Murten"},{"name":"Hans-Peter Stadelmann","location":"Allschwil"},{"name":"Michelle Tanner","location":"Glarus"},{"name":"Isabella Rohner","location":"Croglio"},{"name":"Larissa Steinmann","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Karl Kessler","location":"Vernier"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Martin","surname":"Schmid","postSalutation":"","address":"Rigastrasse 4","zip":7000,"city":"Chur","email":"martin.schmid@kunzschmid.ch","mobile":"+41 79 619 60 16 ","phone":"+41 81 286 05 02","fax":"","website":"www.kunzschmid.ch","id":38,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Liselotte Zwahlen","location":"Winterthur"},{"name":"Stephan Egger","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Nicola Stalder","location":"Sarnen"},{"name":"Margrit Locher","location":"Birsfelden"},{"name":"Angela B\u00fcrki","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Dieter Gerber","location":"Payerne"},{"name":"Antonio Fankhauser","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Priska Benz","location":"Einsiedeln"},{"name":"Isabella Stucki","location":"Schlieren"},{"name":"Marlise Baumann","location":"Lenzburg"},{"name":"Luzia Wehrli","location":"Romanshorn"},{"name":"Madeleine Willi","location":"Walenstadt"},{"name":"Philipp W\u00fcthrich","location":"Gossau"},{"name":"Jasmin Gloor","location":"Thusis"},{"name":"Eva Lang","location":"Ecublens"},{"name":"Gerhard Zimmermann","location":"Laufen"},{"name":"Michelle Graber","location":"Appenzell"},{"name":"Adolf Siegenthaler","location":"Meyrin"},{"name":"Selina Fehr","location":"Winterthur"},{"name":"Gerhard Stutz","location":"La Neuveville"},{"name":"Franziska Fehr","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Marion Lehmann","location":"Echallens"},{"name":"Jan Stadelmann","location":"Weinfelden"},{"name":"Martina Merz","location":"Muttenz"},{"name":"Severin F\u00e4ssler","location":"Regensberg"},{"name":"Stephanie Betschart","location":"Versoix"},{"name":"Theodor L\u00fcscher","location":"Maienfeld"},{"name":"Willi Zwahlen","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Eva Brunner","location":"Rorschach"},{"name":"Simon Merz","location":"Echallens"},{"name":"Adelheid Vogt","location":"Zofingen"},{"name":"Nora Lang","location":"Langenthal"},{"name":"Hans Frei","location":"Wetzikon"},{"name":"Wilhelm Michel","location":"Sala"},{"name":"Paula B\u00f6sch","location":"Nidau"},{"name":"Michaela Kunz","location":"Cossonay"},{"name":"Erich Siegrist","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Urs Ammann","location":"Adliswil"},{"name":"Veronika Bucher","location":"Steckborn"},{"name":"Melanie Fehr","location":"Villeneuve"},{"name":"Leonie Portmann","location":"Ch\u00eane-Bougeries"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Monika Staub","location":"Aesch"},{"name":"Pius Schenk","location":"Saint-Prex"},{"name":"Giovanni Eberle","location":"B\u00fclach"},{"name":"Heidi Vogel","location":"Unterseen"},{"name":"Johannes Stocker","location":"Schlieren"},{"name":"Rafael Gloor","location":"Schaffhausen"},{"name":"Eva Moser","location":"Allschwil"},{"name":"Emil B\u00fchlmann","location":"Cudrefin"},{"name":"Christoph Schwab","location":"Cossonay"},{"name":"Verena Egger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Stefanie Graber","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Kevin Blaser","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Erna Seiler","location":"Delsberg"},{"name":"Andreas L\u00fcscher","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Marc Eichenberger","location":"Lyss"},{"name":"Leonie Schweizer","location":"Valangin"},{"name":"Leonie Lang","location":"Gordola"},{"name":"Max Tobler","location":"Biasca"},{"name":"Damian M\u00e4der","location":"Neuenburg"},{"name":"Alex Stocker","location":"Grandson"},{"name":"Valentina Hug","location":"Leuk"},{"name":"Lina Hartmann","location":"Losone"},{"name":"Willy Iten","location":"Maienfeld"},{"name":"Robert Tobler","location":"Genf"},{"name":"Peter Hess","location":"Pratteln"},{"name":"Hanna Meister","location":"Losone"},{"name":"Jolanda M\u00fcller","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Marlise Steiner","location":"Uznach"},{"name":"Bernhard Moser","location":"Altdorf"},{"name":"Simone Liechti","location":"Stans"},{"name":"Sabrina B\u00fchlmann","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Bruno Fankhauser","location":"Bellinzona"},{"name":"Rafael Eberle","location":"Zug"},{"name":"Esther Kuster","location":"Genf"},{"name":"Andr\u00e9 Ziegler","location":"Eglisau"},{"name":"Ernst Knecht","location":"Aesch"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"J\u00fcrg Giger","location":"Schwyz"},{"name":"Mario Rohner","location":"Le Landeron"},{"name":"Diana Krebs","location":"Grandson"},{"name":"Margrith Bischof","location":"Conthey"},{"name":"Levin Gasser","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Tim Scheidegger","location":"Burgdorf"},{"name":"Eveline Wicki","location":"Richterswil"},{"name":"Yvonne Merz","location":"Neunkirch"},{"name":"Pia Wagner","location":"St. Gallen"},{"name":"Hanspeter Benz","location":"Sargans"},{"name":"Caroline Achermann","location":"Romanshorn"},{"name":"Diego Nussbaumer","location":"Sarnen"},{"name":"Ulrich Hartmann","location":"Stans"},{"name":"Hermann B\u00fcrgi","location":"Vernier"},{"name":"Susanne Egger","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Nicole Portmann","location":"Wohlen"},{"name":"Leon Graf","location":"Greyerz"},{"name":"Natalie Zehnder","location":"Nidau"},{"name":"Martha Willi","location":"Aigle"},{"name":"J\u00fcrg L\u00fcthi","location":"Brugg"},{"name":"Anna Aeschlimann","location":"Eglisau"},{"name":"Marco Schumacher","location":"Lugano"},{"name":"Herbert Staub","location":"Freienbach"},{"name":"Liselotte Wolf","location":"Brig"},{"name":"Richard Rohrer","location":"Ilanz"},{"name":"Hanna Wirth","location":"Sarnen"},{"name":"Agnes Siegrist","location":"Maienfeld"},{"name":"Ruth Studer","location":"Uster"},{"name":"Gabriela Jost","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Veronika Sigrist","location":"Wohlen"},{"name":"Ralph Baumann","location":"Solothurn"},{"name":"Matthias Zaugg","location":"Winterthur"},{"name":"Roger Ammann","location":"Morcote"},{"name":"Urs Sch\u00e4r","location":"Ittigen"},{"name":"Patrizia Weibel","location":"Romont"},{"name":"Alina Hunziker","location":"Biasca"},{"name":"Hanspeter Senn","location":"Nyon"},{"name":"Otto Jenni","location":"Glarus"},{"name":"Adelheid Blaser","location":"Arth"},{"name":"Paula Zaugg","location":"Mellingen"},{"name":"Gian Zehnder","location":"Lausanne"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Olivier","surname":"Fran\u00e7ais","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Avenue d'Ouchy 66","zip":1006,"city":"Lausanne","email":"olivier.francais@parl.ch","mobile":"+41793320001","phone":"","fax":"","website":"www.olivier-francais.ch","id":27,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Sophie Bucher","location":"Sembrancher"},{"name":"Irene Marty","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Hermann Odermatt","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Andrin Hauser","location":"Freienbach"},{"name":"Nicolas W\u00fcthrich","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Alessandro Kuhn","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Gabriela Kohler","location":"Montreux"},{"name":"Livia Bolliger","location":"Morges"},{"name":"Karl Steffen","location":"Rheineck"},{"name":"Vera Schuler","location":"Rorschach"},{"name":"Margrit J\u00e4ggi","location":"Nyon"},{"name":"Matthias Stocker","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Sina Schuler","location":"Hinwil"},{"name":"Jessica H\u00e4nni","location":"Lachen"},{"name":"Mirjam Schwarz","location":"Volketswil"},{"name":"Pascal Staub","location":"Baden"},{"name":"Vanessa Blum","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Isabella Haller","location":"Unterseen"},{"name":"Agnes Graber","location":"Winterthur"},{"name":"Priska Furrer","location":"Burgdorf"},{"name":"Monika Fankhauser","location":"Rue"},{"name":"Sascha Bolliger","location":"Meyrin"},{"name":"Cornelia Tanner","location":"Laufen"},{"name":"Adolf Koch","location":"Wallisellen"},{"name":"Yves Bolliger","location":"Conthey"},{"name":"Dieter Friedli","location":"Veyrier GE"},{"name":"Remo Probst","location":"Regensberg"},{"name":"Silvio Kaufmann","location":"Laupen"},{"name":"Damian Schwarz","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Julian Moser","location":"St. Gallen"},{"name":"Magdalena Kessler","location":"Herisau"},{"name":"Marlise Bischof","location":"Veyrier GE"},{"name":"Nathalie Steinmann","location":"Bellinzona"},{"name":"Ralf Gloor","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Milena Willi","location":"Moudon"},{"name":"Barbara Kaiser","location":"Ostermundigen"},{"name":"Ursula Hofmann","location":"Hermance"},{"name":"Stephan Stettler","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Gertrud Bosshard","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Susanne Brunner","location":"Brig-Glis"},{"name":"Alain Betschart","location":"La Neuveville"},{"name":"Noemi Scheidegger","location":"Brig"},{"name":"Andr\u00e9 Friedli","location":"Vevey"},{"name":"Sara Hunziker","location":"Le Landeron"},{"name":"Alois Wirth","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Kurt Schwarz","location":"Thun"},{"name":"Bettina St\u00f6ckli","location":"Leuk"},{"name":"Lars B\u00fcrki","location":"Risch"},{"name":"Bernhard Schweizer","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Sandro Achermann","location":"Glarus"},{"name":"Manuela Kaiser","location":"Regensdorf"},{"name":"Christine Steinmann","location":"Nidau"},{"name":"Madeleine M\u00fcller","location":"Grandcour"},{"name":"Adelheid Weiss","location":"Genf"},{"name":"Hermann Bachmann","location":"Rheineck"},{"name":"Doris Vogt","location":"Baar"},{"name":"Dario H\u00fcrlimann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Beatrice Odermatt","location":"Carouge"},{"name":"Stefan Bachmann","location":"Rheinfelden"},{"name":"Jasmin Lang","location":"Agno"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Otto Wehrli","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Gisela Marty","location":"Belp"},{"name":"Magdalena Wolf","location":"Oftringen"},{"name":"Esther Knecht","location":"Davos"},{"name":"Heinrich Haas","location":"Carouge"},{"name":"Hans-Peter Rohner","location":"Ascona"},{"name":"Sandro Steiger","location":"Appenzell"},{"name":"Tanja Jost","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Hans F\u00e4ssler","location":"Sala"},{"name":"Eva H\u00e4nni","location":"Weinfelden"},{"name":"Aline Gasser","location":"Walenstadt"},{"name":"Otto B\u00fcrgi","location":"Grandcour"},{"name":"Franziska R\u00f6thlisberger","location":"Walenstadt"},{"name":"Alina Egli","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Theodor Liechti","location":"Lugano"},{"name":"Luzia Ulrich","location":"Ostermundigen"},{"name":"Irma Giger","location":"Bassersdorf"},{"name":"Adrian Wittwer","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Sina B\u00f6sch","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Helena Rohner","location":"Lyss"},{"name":"Denise Gasser","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Laura Keller","location":"Renens"},{"name":"Mich\u00e8le Nussbaumer","location":"Bellinzona"},{"name":"Alessandro Giger","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Frieda Widmer","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Maria Hug","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"David Schweizer","location":"Biasca"},{"name":"Alina Steiger","location":"Carouge"},{"name":"Felix Wyss","location":"Greyerz"},{"name":"Larissa Furrer","location":"Luzern"},{"name":"Alois Beck","location":"Unterseen"},{"name":"Marianne Vogel","location":"Boudry"},{"name":"Marcel Ammann","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Hermann M\u00fcller","location":"Meilen"},{"name":"Roland Baumgartner","location":"Hermance"},{"name":"Luzia Sutter","location":"Pratteln"},{"name":"Elena Kohler","location":"Davos"},{"name":"Corinne Meyer","location":"Rorschach"},{"name":"Pascal Schuler","location":"Buchs"},{"name":"Mara Liechti","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Tobias Locher","location":"Lyss"},{"name":"Eveline Siegrist","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Kilian Kuhn","location":"Laufen"},{"name":"Timo Probst","location":"Laufenburg"},{"name":"Daniel Nussbaumer","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Levin Stutz","location":"Sala"},{"name":"Patricia Haas","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Luana Vogel","location":"Diessenhofen"},{"name":"Mathias Marty","location":"Mendrisio"},{"name":"Lisa Mettler","location":"Gland"},{"name":"Daniela Mathys","location":"Onex"},{"name":"Elsbeth Staub","location":"Schaffhausen"},{"name":"Leandro Zehnder","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Walter Erni","location":"Martigny"},{"name":"Arnold Aeschlimann","location":"Neunkirch"},{"name":"Rudolf W\u00fcthrich","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Klara Aeschlimann","location":"Ascona"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Christian Steiger","location":"Echallens"},{"name":"Margrith Schwarz","location":"Sempach"},{"name":"Sophie Wagner","location":"Ittigen"},{"name":"Dominik Aeschlimann","location":"Nyon"},{"name":"Patrik Schumacher","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Fabienne Lanz","location":"Aigle"},{"name":"Tamara Locher","location":"Laufen"},{"name":"Margareta Zehnder","location":"Basel"},{"name":"Walter Hostettler","location":"Laufenburg"},{"name":"Andrea Stettler","location":"Klingnau"},{"name":"Konrad Hostettler","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Erna Stadelmann","location":"Hinwil"},{"name":"Katharina Tanner","location":"Hermance"},{"name":"J\u00fcrg Kuster","location":"Baden"},{"name":"Fiona Hug","location":"Wil"},{"name":"Lara Steiner","location":"Eglisau"},{"name":"Moritz Schnyder","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Marina Steinmann","location":"Moutier"},{"name":"Tobias R\u00f6thlisberger","location":"Arth"},{"name":"Armin Gut","location":"Waldenburg"},{"name":"Ida Schuler","location":"Rheineck"},{"name":"Thomas Bosshard","location":"Gossau"},{"name":"Christina Kaufmann","location":"Agno"},{"name":"Alessia Vogt","location":"Agno"},{"name":"Renato Roth","location":"Buchs"},{"name":"Agnes Imhof","location":"Morcote"},{"name":"Sandro Stucki","location":"Birsfelden"},{"name":"Larissa Giger","location":"Uster"},{"name":"Gertrud Friedli","location":"Bassersdorf"},{"name":"Michel Schwab","location":"Thun"},{"name":"Mirjam Hunziker","location":"Ostermundigen"},{"name":"Martina Odermatt","location":"Walenstadt"},{"name":"Marc Blaser","location":"Lutry"},{"name":"Alex B\u00fcrki","location":"Burgdorf"},{"name":"Nadia B\u00e4rtschi","location":"Uster"},{"name":"Jakob Marty","location":"Laupen"},{"name":"Cyrill Pfister","location":"Delsberg"},{"name":"Robert Hofmann","location":"Wohlen"},{"name":"Franz Sommer","location":"Bulle"},{"name":"Franziska Tobler","location":"St. Gallen"},{"name":"Reto Schaub","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Matthias Hauser","location":"Baden"},{"name":"Carla Siegrist","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Larissa Koch","location":"Maienfeld"},{"name":"Walter Kessler","location":"Burgdorf"},{"name":"Matthias Sch\u00e4r","location":"Delsberg"},{"name":"Stefan Bolliger","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Christoph Friedli","location":"Biasca"},{"name":"Melanie Walker","location":"Croglio"},{"name":"Beatrice Schmid","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Guido Schuler","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Mara Leuenberger","location":"Laupen"},{"name":"Marc Hug","location":"La Sarraz"},{"name":"Klara Studer","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Christina Wolf","location":"Rorschach"},{"name":"Nina Ammann","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Sascha Gloor","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Elsa Fuchs","location":"Thun"},{"name":"Edith Weiss","location":"Genf"},{"name":"Hermann Keller","location":"Rheinfelden"}]}]},{"salutation":"Frau St\u00e4nder\u00e4tin","name":"Pascale","surname":"Bruderer Wyss","postSalutation":"","address":"H\u00f6henweg 43","zip":5415,"city":"Nussbaumen","email":"pbruderer@sp-ps.ch","mobile":"+41795271756","phone":"","fax":"","website":"www.pascale-bruderer.ch","id":41,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Margrith Hauser","location":"Ittigen"},{"name":"Silvio Sch\u00fcpbach","location":"Pruntrut"},{"name":"Lorena Gloor","location":"Sarnen"},{"name":"Theodor Tanner","location":"Sembrancher"},{"name":"Patricia Mathis","location":"Lyss"},{"name":"Mirjam Steiger","location":"Basel"},{"name":"Fabienne M\u00fcller","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Rolf Blaser","location":"Davos"},{"name":"Ulrich Hunziker","location":"Steckborn"},{"name":"Alessandro Baumgartner","location":"Rolle"},{"name":"Jasmin Locher","location":"Uster"},{"name":"Judith Ulrich","location":"Aigle"},{"name":"Cornelia Wenger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Tanja Niederberger","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Angela Nussbaumer","location":"Lancy"},{"name":"Matteo Sch\u00e4rer","location":"Willisau"},{"name":"Doris Koller","location":"Freiburg"},{"name":"Kevin Lehmann","location":"Thun"},{"name":"Elsa Egger","location":"Aarau"},{"name":"Angelo M\u00e4der","location":"Cham"},{"name":"Thomas Schuler","location":"Laufen"},{"name":"Sibylle Vogel","location":"Romanshorn"},{"name":"Patrizia Schmid","location":"Le Locle"},{"name":"Gabriele R\u00fcegg","location":"R\u00fcti"},{"name":"Vanessa H\u00e4fliger","location":"Payerne"},{"name":"Philip Knecht","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Beatrice Sutter","location":"Coppet"},{"name":"Pius Hasler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Angela Bieri","location":"Prilly"},{"name":"Patrizia Christen","location":"Emmen"},{"name":"Luzia Wehrli","location":"Birsfelden"},{"name":"Luis Nussbaumer","location":"Ebikon"},{"name":"Cyrill Lanz","location":"Baar"},{"name":"Ivo Walser","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Dario Eichenberger","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Michaela F\u00e4ssler","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Alfred Trachsel","location":"Ecublens"},{"name":"Anton Schmidt","location":"Schaffhausen"},{"name":"Carlo Giger","location":"Rheinau"},{"name":"Sandra Schnyder","location":"Le Landeron"},{"name":"Nicole Studer","location":"Horgen"},{"name":"Heidi Eberle","location":"Brugg"},{"name":"Diana Probst","location":"Romanshorn"},{"name":"Fiona Frey","location":"Thun"},{"name":"Michaela Trachsel","location":"Ittigen"},{"name":"Cyrill Stutz","location":"Elgg"},{"name":"Philippe Siegrist","location":"Zollikon"},{"name":"Jonas Schneider","location":"Freiburg"},{"name":"Carlos Vogt","location":"Richterswil"},{"name":"Leon Wirth","location":"Rolle"},{"name":"Heinrich Sieber","location":"Grenchen"},{"name":"Lorena Zaugg","location":"Liestal"},{"name":"Roger Sch\u00e4r","location":"Ilanz"},{"name":"Marlise Schmidt","location":"Orbe"},{"name":"Priska Lutz","location":"Carouge"},{"name":"Klara Michel","location":"Steffisburg"},{"name":"Mehmet Haller","location":"Lachen"},{"name":"Rita Keller","location":"Agno"},{"name":"Beatrice Lehmann","location":"Orbe"},{"name":"Eric Wolf","location":"Rorschach"},{"name":"Marion Siegrist","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Carlos Marty","location":"Dietikon"},{"name":"Cornelia Marty","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Sebastian Sch\u00fctz","location":"Einsiedeln"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Lorenz Wirth","location":"Dietikon"},{"name":"Urs Sch\u00e4r","location":"Bremgarten"},{"name":"Miriam Meier","location":"Luzern"},{"name":"Diego Herzog","location":"Orbe"},{"name":"Rebecca M\u00e4der","location":"Monthey"},{"name":"Robert Frey","location":"Versoix"},{"name":"Bettina Steffen","location":"Chur"},{"name":"Magdalena B\u00fchlmann","location":"Orbe"},{"name":"Hanspeter Sommer","location":"Le Locle"},{"name":"Elena Friedli","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Doris Michel","location":"Winterthur"},{"name":"Martha Iten","location":"Regensdorf"},{"name":"Manuela Aeschlimann","location":"Lenzburg"},{"name":"Anna Sch\u00fctz","location":"Bulle"},{"name":"Chantal Siegrist","location":"Murten"},{"name":"Stephan Bosshard","location":"Martigny"},{"name":"Erich Stettler","location":"Romanshorn"},{"name":"Rebecca Portmann","location":"Opfikon"},{"name":"Markus Wittwer","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Ramon Probst","location":"Brig"},{"name":"Dominic Schmid","location":"Renens"},{"name":"Liselotte Roth","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Marko Sch\u00fcpbach","location":"Sempach"},{"name":"Lea Marti","location":"Diessenhofen"},{"name":"Lars Baumgartner","location":"Le Locle"},{"name":"Susanne R\u00fcegg","location":"Horw"},{"name":"Liselotte Mathis","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Luana Steiner","location":"Valangin"},{"name":"Kathrin W\u00fcthrich","location":"Rheinau"},{"name":"Armin Gisler","location":"Meyrin"},{"name":"Lukas Hofer","location":"Visp"},{"name":"Dora Wirth","location":"Burgdorf"},{"name":"Angela Marti","location":"Visp"},{"name":"Mauro Eugster","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Michel Schneider","location":"Cossonay"},{"name":"Nina Weber","location":"Carouge"},{"name":"Dorothea Friedli","location":"Brig"},{"name":"Benjamin N\u00e4f","location":"Risch"},{"name":"Tanja Sieber","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Stefan Fl\u00fcckiger","location":"Morcote"},{"name":"Hermann F\u00e4ssler","location":"Visp"},{"name":"Katharina Hofmann","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Elsa Wittwer","location":"Siders"},{"name":"Tamara Herzog","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Otto K\u00e4lin","location":"Bellinzona"},{"name":"Heinz Peter","location":"Luzern"},{"name":"Cyrill Kohler","location":"Horgen"},{"name":"Ramon Stalder","location":"Ascona"},{"name":"Gabriele Schaub","location":"Arth"},{"name":"Gabriel Walser","location":"Rheinau"},{"name":"Deborah M\u00fcller","location":"Saint-Prex"},{"name":"Ren\u00e9 Baumann","location":"Brig-Glis"},{"name":"Sabrina Achermann","location":"Uznach"},{"name":"Margrith St\u00f6ckli","location":"St. Gallen"},{"name":"Anton Zehnder","location":"Zollikon"},{"name":"Petra Maurer","location":"Bassersdorf"},{"name":"Rolf Giger","location":"Olten"},{"name":"Ana K\u00e4lin","location":"Adliswil"},{"name":"Hugo Weber","location":"Sargans"},{"name":"Renate Furrer","location":"Opfikon"},{"name":"Eveline Wyss","location":"Laufen"},{"name":"Elsa Koller","location":"Agno"},{"name":"Moritz Ammann","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Margareta Stadelmann","location":"Thusis"},{"name":"Salvatore Seiler","location":"Lutry"},{"name":"Gabriele L\u00fcthi","location":"Rheinfelden"},{"name":"Regula Vogt","location":"B\u00fclach"},{"name":"Sara Jenni","location":"Ilanz"},{"name":"Lena Schnyder","location":"B\u00fclach"},{"name":"Pius Friedli","location":"Basel"},{"name":"Monica Haas","location":"Rheinfelden"},{"name":"Rudolf Nussbaumer","location":"Winterthur"},{"name":"Nils Walser","location":"Vernier"},{"name":"Carla Fischer","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Elia Trachsel","location":"Winterthur"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Flavio Schwab","location":"Moudon"},{"name":"Jonas H\u00fcrlimann","location":"Le Landeron"},{"name":"Marko Tobler","location":"Lenzburg"},{"name":"Erwin Bosshard","location":"Brig-Glis"},{"name":"Michael Wyss","location":"Murten"},{"name":"Armin Stettler","location":"Carouge"},{"name":"Marlise Rohner","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Lena Weber","location":"Uzwil"},{"name":"Beat St\u00f6ckli","location":"Belp"},{"name":"Johannes Wyss","location":"Zofingen"},{"name":"Marie Sch\u00e4rer","location":"Genf"},{"name":"Flavio Jost","location":"Grandcour"},{"name":"Mathias Jenni","location":"Hinwil"},{"name":"Herbert Wehrli","location":"Reinach"},{"name":"Kilian Schaub","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Ulrich B\u00e4rtschi","location":"Echallens"},{"name":"Sophie J\u00e4ggi","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Mark Maurer","location":"Zug"},{"name":"Elias Willi","location":"Laufenburg"},{"name":"Urs Odermatt","location":"Locarno"},{"name":"Fiona Schnyder","location":"Sargans"},{"name":"Eveline Sch\u00e4rer","location":"Glarus"},{"name":"Monica Bucher","location":"Avenches"},{"name":"Fabienne Egger","location":"Bischofszell"},{"name":"Ramona Zehnder","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Sabrina Wehrli","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Dieter Hasler","location":"Nyon"},{"name":"Alessia Wirz","location":"Elgg"},{"name":"Marco Reber","location":"Ecublens"},{"name":"Seraina Keller","location":"Uster"},{"name":"Yvonne Sch\u00e4r","location":"Aesch"},{"name":"Michele Brunner","location":"Thusis"},{"name":"Lydia R\u00f6thlisberger","location":"Willisau"},{"name":"Stephanie Ackermann","location":"Valangin"},{"name":"Anton Marty","location":"Schlieren"},{"name":"Jennifer Gisler","location":"Lenzburg"},{"name":"Antonia Frey","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Sarah Bucher","location":"Emmen"},{"name":"Patrizia Liechti","location":"Schwyz"},{"name":"Annemarie Haas","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Jo\u00ebl Hofstetter","location":"Moutier"},{"name":"Lorenz B\u00fchler","location":"Brig"},{"name":"Irma Pfister","location":"Laupen"},{"name":"Ida Schweizer","location":"Huttwil"},{"name":"Silvio Locher","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Margaretha Odermatt","location":"Oftringen"},{"name":"Roland Maurer","location":"Martigny"},{"name":"Angela Bosshard","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Eveline Sch\u00e4rer","location":"Baar"},{"name":"Dieter Roth","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Renate R\u00fcegg","location":"Unterseen"},{"name":"Reto Niederberger","location":"Arth"},{"name":"Valentina H\u00e4fliger","location":"Morcote"},{"name":"J\u00fcrg Wittwer","location":"Romanshorn"},{"name":"Kilian B\u00fcrgi","location":"Belp"},{"name":"Selina Meyer","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Simon Eberle","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Cyrill B\u00fcrki","location":"Genf"},{"name":"Dominic K\u00e4ser","location":"Neuenburg"},{"name":"Angelo Wirth","location":"Rue"},{"name":"Miriam Steffen","location":"Ittigen"},{"name":"Dominic Schweizer","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Niklaus Furrer","location":"Sempach"},{"name":"Dario Pfister","location":"Muttenz"},{"name":"Carmen Ackermann","location":"Biasca"},{"name":"Nicolas Portmann","location":"Lachen"},{"name":"Johanna Schmid","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Werner Kessler","location":"Laupen"},{"name":"Heidi Stutz","location":"Gordola"},{"name":"Klaus Heiniger","location":"Lenzburg"},{"name":"Daniela Schwab","location":"Sursee"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Paul","surname":"Rechsteiner","postSalutation":"","address":"Oberer Graben 44","zip":9000,"city":"St. Gallen","email":"rechsteiner@anwaelte44.ch ","mobile":"+41 79 277 61 31 ","phone":"+41 71 228 41 11","fax":"+41 71 228 41 12","website":"www.paulrechsteiner.ch","id":30,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Corinne Schwab","location":"Oftringen"},{"name":"Konrad Bachmann","location":"Delsberg"},{"name":"Manuela Eichenberger","location":"Volketswil"},{"name":"Bruno Fischer","location":"Rolle"},{"name":"Noah R\u00fcegg","location":"Kloten"},{"name":"Rahel Schwab","location":"Liestal"},{"name":"Peter Gisler","location":"Boudry"},{"name":"Chantal M\u00e4der","location":"Volketswil"},{"name":"Chiara Reber","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Georg Egli","location":"Boudry"},{"name":"Milena B\u00fcrki","location":"Baden"},{"name":"Margaritha Meister","location":"Greifensee"},{"name":"Wilhelm Wirz","location":"Greyerz"},{"name":"Gabriela Wehrli","location":"Nyon"},{"name":"Erich Stutz","location":"Laufen"},{"name":"Severin K\u00e4ser","location":"Oftringen"},{"name":"Manuela Wirz","location":"Onex"},{"name":"Alice Schwarz","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Kilian Gasser","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Raphael Giger","location":"Willisau"},{"name":"Theodor Baumgartner","location":"Lausanne"},{"name":"Maja Sommer","location":"Ittigen"},{"name":"Fabienne Scheidegger","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Michel Merz","location":"Cossonay"},{"name":"Luzia Sigrist","location":"Frauenfeld"},{"name":"Barbara Michel","location":"Huttwil"},{"name":"Silvia Aeschlimann","location":"La Sarraz"},{"name":"Markus Koch","location":"Stans"},{"name":"Bettina Keller","location":"Laupen"},{"name":"Sylvia Eugster","location":"Gland"},{"name":"Magdalena Stucki","location":"Belp"},{"name":"Walter Sommer","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Elsa Stalder","location":"Schwyz"},{"name":"Marion Arnold","location":"Ostermundigen"},{"name":"Ralph Heiniger","location":"Frauenfeld"},{"name":"Damian Schweizer","location":"Locarno"},{"name":"Leandro Heiniger","location":"Prilly"},{"name":"Manfred Sch\u00fctz","location":"Le Landeron"},{"name":"Karl Koch","location":"Wettingen"},{"name":"Lea Weber","location":"Freiburg"},{"name":"Hildegard Stutz","location":"Ittigen"},{"name":"Georg Nussbaumer","location":"Murten"},{"name":"Jeannette Meyer","location":"Diessenhofen"},{"name":"Noemi Sigrist","location":"Erlach"},{"name":"Angelika Lehmann","location":"Rheineck"},{"name":"Ralph Weber","location":"Baar"},{"name":"Mich\u00e8le Leuenberger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Robert Egger","location":"Horw"},{"name":"Pius M\u00e4der","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Theresia Kaiser","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Lena Fuchs","location":"Nyon"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Diana Friedli","location":"Erlach"},{"name":"Martin Tanner","location":"Veyrier GE"},{"name":"Hedwig Schnyder","location":"Versoix"},{"name":"Hugo Meyer","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Iris Wicki","location":"Baar"},{"name":"Jennifer K\u00e4ser","location":"Solothurn"},{"name":"Beat Grob","location":"Vernier"},{"name":"Marie Kuhn","location":"Dietikon"},{"name":"Stephanie Zbinden","location":"Horw"},{"name":"Philippe Hofmann","location":"Muttenz"},{"name":"Chiara H\u00e4nni","location":"Croglio"},{"name":"Eva Betschart","location":"Wettingen"},{"name":"Loris Wicki","location":"Montreux"},{"name":"Johannes Krebs","location":"Ascona"},{"name":"Jolanda Wehrli","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Margrit Haller","location":"Carouge"},{"name":"Francesco Odermatt","location":"Davos"},{"name":"Lara B\u00fcrgi","location":"Waldenburg"},{"name":"Andr\u00e9 B\u00e4rtschi","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Marina Zaugg","location":"Kloten"},{"name":"Alex Huber","location":"Genf"},{"name":"Milena Arnold","location":"Cudrefin"},{"name":"Maria Wyss","location":"Aigle"},{"name":"Klaus Niederberger","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Luca R\u00f6thlisberger","location":"Carouge"},{"name":"Marcel Kunz","location":"Birsfelden"},{"name":"Carlos Ackermann","location":"Thusis"},{"name":"Noah L\u00fcscher","location":"Huttwil"},{"name":"Nadja L\u00fcscher","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Stefanie Wenger","location":"Winterthur"},{"name":"Levin Zaugg","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Salvatore Peter","location":"Willisau"},{"name":"Nelly Blaser","location":"Uzwil"},{"name":"J\u00fcrg Jenni","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Andrea Walser","location":"Werdenberg"},{"name":"Eugen Furrer","location":"Cham"},{"name":"Otto Weber","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Corinne Sommer","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Natalie Kessler","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Katja Fl\u00fcckiger","location":"Mendrisio"},{"name":"Renato Wolf","location":"Onex"},{"name":"Patricia Steffen","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Judith Beck","location":"Grandcour"},{"name":"Silvio B\u00fchlmann","location":"Arbon"},{"name":"Cornelia Furrer","location":"Morcote"},{"name":"Silvio H\u00fcrlimann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Matteo Furrer","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Niklaus B\u00fcrgi","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Isabel Reber","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Louis Stucki","location":"Lichtensteig"},{"name":"Gabriel Marti","location":"Lenzburg"},{"name":"Mark Friedli","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Margrit Meyer","location":"Rolle"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Lea Zimmermann","location":"Siders"},{"name":"Wilhelm Mathys","location":"Davos"},{"name":"Eveline Zbinden","location":"Ecublens"},{"name":"Sebastian Imhof","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Nina Fischer","location":"Waldenburg"},{"name":"Dieter Hostettler","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Marco Gasser","location":"Uznach"},{"name":"Nicola Blaser","location":"Huttwil"},{"name":"Therese Kaiser","location":"Rheinau"},{"name":"Albert Frei","location":"Amriswil"},{"name":"Guido Widmer","location":"Echallens"},{"name":"Josef Seiler","location":"Rheinau"},{"name":"Alexandra Achermann","location":"R\u00fcti"},{"name":"Nina Schaub","location":"Croglio"},{"name":"Manuel K\u00e4lin","location":"Ostermundigen"},{"name":"Linda Ackermann","location":"Ebikon"},{"name":"Gerhard Blum","location":"Brig-Glis"},{"name":"Marianne Portmann","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Denise Kunz","location":"Allschwil"},{"name":"Sarah Niederberger","location":"Willisau"},{"name":"Janine K\u00e4ser","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Mia Hofmann","location":"Moutier"},{"name":"Pia Marti","location":"Oftringen"},{"name":"Lara Steffen","location":"Ilanz"},{"name":"Erna Keller","location":"Payerne"},{"name":"Helene B\u00fchler","location":"Riehen"},{"name":"J\u00fcrgen Sigrist","location":"Laupen"},{"name":"Mich\u00e8le Erni","location":"Appenzell"},{"name":"Leandro Leuenberger","location":"Wil"},{"name":"Renate Blaser","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Flavio Wirth","location":"Thalwil"},{"name":"Hedwig Merz","location":"R\u00fcti"},{"name":"Richard Suter","location":"Brugg"},{"name":"Felix Mathis","location":"Winterthur"},{"name":"Selina Sch\u00e4r","location":"Muttenz"},{"name":"Flavio Tobler","location":"Lachen"},{"name":"Mark Wenger","location":"Boudry"},{"name":"Samuel Lehmann","location":"Regensdorf"},{"name":"Priska Hug","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Edith Fuchs","location":"Uster"},{"name":"Martha Hess","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Yannick Jost","location":"Zofingen"},{"name":"Kilian Senn","location":"Romont"},{"name":"Margareta Schuler","location":"Lugano"},{"name":"Thomas Krebs","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Gerhard Friedli","location":"Binningen"},{"name":"Ingrid Stucki","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Fabian Benz","location":"Locarno"},{"name":"Elsa Kaufmann","location":"Allschwil"},{"name":"Gabriele Mathys","location":"Grandson"},{"name":"Priska Kunz","location":"Luzern"},{"name":"Mia Ott","location":"Moudon"},{"name":"Stephanie L\u00fcthi","location":"Winterthur"},{"name":"Elsa Wehrli","location":"Olten"},{"name":"Jana Kohler","location":"Saint-Prex"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Peter","surname":"F\u00f6hn","postSalutation":"","address":"G\u00e4ngstrasse 38","zip":6436,"city":"Muotathal","email":"p.foehn@mab-moebel.ch","mobile":"+41795690480","phone":"","fax":"","website":"www.mab-moebel.ch","id":37,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Julia Hasler","location":"Mellingen"},{"name":"Alice Schweizer","location":"Elgg"},{"name":"Jakob Zehnder","location":"Belp"},{"name":"Christoph Steinmann","location":"Solothurn"},{"name":"Beat Furrer","location":"Freienbach"},{"name":"Andr\u00e9 Fankhauser","location":"Aarburg"},{"name":"Vera Siegrist","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Marina Mathis","location":"Herisau"},{"name":"Matthias Lutz","location":"Moutier"},{"name":"Friedrich Scheidegger","location":"B\u00fclach"},{"name":"Alessia Stalder","location":"Greifensee"},{"name":"Verena B\u00f6sch","location":"Langenthal"},{"name":"Sarah Maurer","location":"Aesch"},{"name":"Gisela Lanz","location":"Bellinzona"},{"name":"Timo Blaser","location":"Adliswil"},{"name":"Jean Rohner","location":"Sembrancher"},{"name":"Friedrich Zaugg","location":"Weinfelden"},{"name":"Hans-Peter Pfister","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Martin Eichenberger","location":"Vevey"},{"name":"Lydia Michel","location":"Prilly"},{"name":"Arthur Benz","location":"Vevey"},{"name":"Jacqueline Gut","location":"Rheinfelden"},{"name":"Diana Siegrist","location":"Vernier"},{"name":"Michel Eberle","location":"Bischofszell"},{"name":"Remo H\u00fcrlimann","location":"Wetzikon"},{"name":"Beatrice K\u00e4ser","location":"Unterseen"},{"name":"Franziska Bischof","location":"Dietikon"},{"name":"Ida K\u00e4ser","location":"Muttenz"},{"name":"Klaus Schwab","location":"Avenches"},{"name":"Jessica Baumgartner","location":"Ascona"},{"name":"Roman W\u00fcthrich","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Stephan Kohler","location":"Ostermundigen"},{"name":"Corinne Trachsel","location":"Spiez"},{"name":"Silvio Egger","location":"Ostermundigen"},{"name":"Patricia Wirz","location":"Conthey"},{"name":"Tim Erni","location":"Schwyz"},{"name":"J\u00fcrg Betschart","location":"Aesch"},{"name":"Lina Stucki","location":"Klingnau"},{"name":"Christian Hasler","location":"Bischofszell"},{"name":"Sibylle Sch\u00fctz","location":"Steckborn"},{"name":"Salvatore Rohner","location":"Murten"},{"name":"Timo Schmid","location":"Spiez"},{"name":"Paula Sieber","location":"Baar"},{"name":"Klara Scherrer","location":"Muttenz"},{"name":"Konrad Sigrist","location":"Lyss"},{"name":"Mathias Schwab","location":"Arbon"},{"name":"Peter Kunz","location":"Morges"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Nils Locher","location":"Baar"},{"name":"Ali Schmid","location":"Wetzikon"},{"name":"Silvan Bieri","location":"Erlach"},{"name":"Verena Gut","location":"Kloten"},{"name":"Luigi Scheidegger","location":"Sursee"},{"name":"Diana Gerber","location":"Nidau"},{"name":"Sonja Schmidt","location":"Carouge"},{"name":"Nadja Stocker","location":"Zofingen"},{"name":"Alex Wehrli","location":"Appenzell"},{"name":"Renato Grob","location":"Riehen"},{"name":"Friedrich Giger","location":"Mendrisio"},{"name":"Rafael Hasler","location":"Nidau"},{"name":"Andr\u00e9 Peter","location":"Winterthur"},{"name":"Reto Maurer","location":"Cudrefin"},{"name":"Emil Gisler","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Norbert Mathys","location":"Muttenz"},{"name":"Giovanni Gisler","location":"Leuk"},{"name":"Gisela Trachsel","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Leonie Schwab","location":"Martigny"},{"name":"Eduard Steffen","location":"Winterthur"},{"name":"Vanessa Beck","location":"Moutier"},{"name":"Arthur Bachmann","location":"Klingnau"},{"name":"Friedrich Kohler","location":"Regensdorf"},{"name":"Helena Stettler","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Hanspeter Stocker","location":"Brig"},{"name":"Susanne Reber","location":"Aubonne"},{"name":"Gerhard Blum","location":"Wetzikon"},{"name":"Mich\u00e8le Imhof","location":"Risch"},{"name":"Noah Ziegler","location":"Adliswil"},{"name":"Yannick Furrer","location":"Kriens"},{"name":"Astrid Scheidegger","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Stephanie Jenni","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Pascal Siegenthaler","location":"Risch"},{"name":"Bernhard Arnold","location":"Regensdorf"},{"name":"Fabian Odermatt","location":"Neuenburg"},{"name":"Michel Weibel","location":"Saillon"},{"name":"Jo\u00ebl Beck","location":"Schlieren"},{"name":"Sibylle Sieber","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Martina Hofstetter","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Simone Kuster","location":"Villeneuve"},{"name":"Emma F\u00e4ssler","location":"Freiburg"},{"name":"Alina Scherrer","location":"Luzern"},{"name":"Selina Michel","location":"Schlieren"},{"name":"Rita Wittwer","location":"Renens"},{"name":"Doris Aeschlimann","location":"Arbon"},{"name":"Lorenz Leuenberger","location":"Valangin"},{"name":"Mirjam Meier","location":"Opfikon"},{"name":"Pascal Bieri","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Petra Schumacher","location":"Sargans"},{"name":"Wilhelm Eichenberger","location":"Yverdon-les-Bains"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Mike Hofer","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Simon Iten","location":"Rue"},{"name":"Mia L\u00fcscher","location":"Ebikon"},{"name":"Ernst Gut","location":"Stans"},{"name":"Verena Schaub","location":"Croglio"},{"name":"Sonja Berger","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Markus Hofstetter","location":"Belp"},{"name":"Veronika Hartmann","location":"Burgdorf"},{"name":"Levin R\u00fcegg","location":"Amriswil"},{"name":"Margrith Vogt","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Bernadette Friedli","location":"Zug"},{"name":"Nadia Schweizer","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Selina Bucher","location":"Sarnen"},{"name":"Gabriele Ulrich","location":"Altdorf"},{"name":"Monica Hartmann","location":"Losone"},{"name":"Alessia Nussbaumer","location":"Bulle"},{"name":"Dominic Tanner","location":"Appenzell"},{"name":"Alfred Vogel","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Giuseppe B\u00e4rtschi","location":"Nidau"},{"name":"Arnold Hofstetter","location":"Siders"},{"name":"Ralph Locher","location":"Grandson"},{"name":"Charlotte Tanner","location":"Greifensee"},{"name":"Friedrich Stutz","location":"Oberwil"},{"name":"Julian Zaugg","location":"Sarnen"},{"name":"Kilian Merz","location":"Coppet"},{"name":"Roman Schnyder","location":"Flawil"},{"name":"Martina R\u00fcegg","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Patrick Sieber","location":"R\u00fcti"},{"name":"Robert K\u00e4lin","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Sarah Steiger","location":"Muttenz"},{"name":"Carla Herzog","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Alessandro Gut","location":"Rheineck"},{"name":"Nathalie Zbinden","location":"Laupen"},{"name":"Martina Kuhn","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Manfred Bolliger","location":"Brugg"},{"name":"Patrizia Furrer","location":"Freiburg"},{"name":"Philippe Schaub","location":"M\u00f6hlin"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Peter","surname":"Hegglin","postSalutation":"","address":"Nussli 3","zip":6313,"city":"Edlibach","email":"peter.hegglin@parl.ch","mobile":"+41 79 743 48 19","phone":"","fax":"","website":"www.peter-hegglin.ch","id":43,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Margrit Maurer","location":"Solothurn"},{"name":"Jakob Merz","location":"Huttwil"},{"name":"Tim Schuler","location":"Laufen"},{"name":"Aline Schumacher","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Alessandro Schenk","location":"Mendrisio"},{"name":"Michele Rohner","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Peter Aeschlimann","location":"Basel"},{"name":"Othmar Christen","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Stephanie Gloor","location":"Laufenburg"},{"name":"Dieter Kuhn","location":"Gossau"},{"name":"C\u00e9dric Kohler","location":"Erlach"},{"name":"Arnold Vogt","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Silvia Hartmann","location":"Lyss"},{"name":"Yannick Benz","location":"Kloten"},{"name":"Ralph Schmidt","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Martha Sch\u00e4rer","location":"Romanshorn"},{"name":"Jennifer Tanner","location":"Hinwil"},{"name":"Sandro K\u00e4lin","location":"Sursee"},{"name":"Katrin Grob","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Marie Heiniger","location":"Romanshorn"},{"name":"Magdalena Lehmann","location":"Lugano"},{"name":"Doris Graf","location":"Ostermundigen"},{"name":"Astrid Hartmann","location":"Laufen"},{"name":"Michael Ulrich","location":"Birsfelden"},{"name":"Dominic Steiger","location":"Regensdorf"},{"name":"Mauro Lanz","location":"Reinach"},{"name":"Kurt J\u00e4ggi","location":"Lutry"},{"name":"Leandro Sutter","location":"Thusis"},{"name":"Silvio Kunz","location":"B\u00fclach"},{"name":"Lucia Koch","location":"Aesch"},{"name":"Nicolas K\u00e4ser","location":"Laufenburg"},{"name":"Wolfgang K\u00e4lin","location":"Croglio"},{"name":"Esther Sch\u00fctz","location":"Walenstadt"},{"name":"Philippe Kessler","location":"Flawil"},{"name":"Matthias W\u00fcthrich","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Urs Gerber","location":"Moutier"},{"name":"Livio Zaugg","location":"Eglisau"},{"name":"Alex Steinmann","location":"Payerne"},{"name":"Emil W\u00fcthrich","location":"Kloten"},{"name":"Lea Ackermann","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Susanne Staub","location":"Steckborn"},{"name":"Chiara Sch\u00e4rer","location":"Neuenburg"},{"name":"Julian Zbinden","location":"Binningen"},{"name":"Philip W\u00fcthrich","location":"Bremgarten"},{"name":"Yannick Gloor","location":"Rheineck"},{"name":"Michel Stettler","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Christine Bieri","location":"Bern"},{"name":"Eugen Zwahlen","location":"Einsiedeln"},{"name":"Antonio Betschart","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Roberto Reber","location":"Herisau"},{"name":"Nicolas K\u00e4lin","location":"Coppet"},{"name":"Silvia Rohner","location":"Mendrisio"},{"name":"Marianne Baumann","location":"Bremgarten"},{"name":"Luigi Wehrli","location":"Emmen"},{"name":"Mara Stutz","location":"Aarberg"},{"name":"Fabio Kuster","location":"Nidau"},{"name":"Theodor Schuler","location":"Delsberg"},{"name":"Petra Ott","location":"Laufen"},{"name":"Johann B\u00e4rtschi","location":"Elgg"},{"name":"Brigitte Bucher","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Ramona Krebs","location":"Sempach"},{"name":"Renato Christen","location":"Horgen"},{"name":"Ramona Weiss","location":"Neunkirch"},{"name":"Alessia Wolf","location":"Zollikon"},{"name":"Michele Hofer","location":"Burgdorf"},{"name":"Martina Koller","location":"Davos"},{"name":"Marina Bieri","location":"Versoix"},{"name":"Adelheid N\u00e4f","location":"Murten"},{"name":"Ernst Schnyder","location":"Biasca"},{"name":"Jakob Vogt","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Otto Stadelmann","location":"Risch"},{"name":"Linda B\u00fcrki","location":"Bremgarten"},{"name":"Pascal Ott","location":"Richterswil"},{"name":"Marianna Keller","location":"Uster"},{"name":"Martha Sch\u00fctz","location":"Eglisau"},{"name":"Dorothea Blum","location":"Lutry"},{"name":"Beatrix Kaufmann","location":"Montreux"},{"name":"Marlise Hofer","location":"Orbe"},{"name":"Adrian Zbinden","location":"Saint-Ursanne"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Hanna Gloor","location":"Coppet"},{"name":"Jos\u00e9 Iten","location":"Glarus"},{"name":"Frieda Seiler","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Linda Betschart","location":"Prilly"},{"name":"Ralph Sutter","location":"Chur"},{"name":"Ivo Kohler","location":"Brig"},{"name":"Antonio Liechti","location":"Renens"},{"name":"Fabio Schwarz","location":"Meyrin"},{"name":"Sophie Blum","location":"Gordola"},{"name":"Remo Tanner","location":"Genf"},{"name":"Heinz Gut","location":"Einsiedeln"},{"name":"Michel Eberle","location":"Eglisau"},{"name":"Reto Koller","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Jennifer Stettler","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Nora Ulrich","location":"Eglisau"},{"name":"Livio Sch\u00fctz","location":"Boudry"},{"name":"Leo Fuchs","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Sabrina Zehnder","location":"Echallens"},{"name":"Noah Stettler","location":"Monthey"},{"name":"Eliane Maurer","location":"Steckborn"},{"name":"Michel Maurer","location":"Cham"},{"name":"Marco Zbinden","location":"Ittigen"},{"name":"Alois H\u00e4fliger","location":"Belp"},{"name":"Susanne K\u00e4lin","location":"Spiez"},{"name":"Manuel Kessler","location":"Muttenz"},{"name":"Arthur Imhof","location":"Ilanz"},{"name":"Ingrid Wyss","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Patrik Suter","location":"Werdenberg"},{"name":"Sina Gisler","location":"Montreux"},{"name":"Ramon Z\u00fcrcher","location":"La Sarraz"},{"name":"Erna Schweizer","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Jasmin Schmidt","location":"Chur"},{"name":"Livio Moser","location":"Delsberg"},{"name":"Levin Suter","location":"Risch"},{"name":"Hermann Steiner","location":"Rolle"},{"name":"Mia Michel","location":"Cossonay"},{"name":"Eva Kunz","location":"Gland"},{"name":"Ingrid Schweizer","location":"Bassersdorf"},{"name":"Josef Staub","location":"Steffisburg"},{"name":"Jeannette Kessler","location":"Bassersdorf"},{"name":"Annemarie Knecht","location":"Biasca"},{"name":"Josef Sch\u00fcpbach","location":"Bern"},{"name":"Marcel Zaugg","location":"Pratteln"},{"name":"Sandra Siegrist","location":"Muttenz"},{"name":"Annemarie Sutter","location":"Cudrefin"},{"name":"Charlotte Hostettler","location":"Grandson"},{"name":"Olivier Graber","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Roger Mettler","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Hans-Peter Ulrich","location":"R\u00fcti"},{"name":"Iris Hartmann","location":"Bischofszell"},{"name":"Arnold Gut","location":"Zollikon"},{"name":"Michaela Bieri","location":"Le Landeron"},{"name":"Sebastian Weibel","location":"Riehen"},{"name":"Pius Haas","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Vera Kohler","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Fabian Wirth","location":"Rheineck"},{"name":"Claudia Frey","location":"Frauenfeld"},{"name":"Bruno Gasser","location":"Sargans"},{"name":"Otto Sch\u00e4r","location":"Conthey"},{"name":"Rudolf B\u00f6sch","location":"Stans"},{"name":"Irene Gerber","location":"Arth"},{"name":"Helene Fankhauser","location":"Chur"},{"name":"Andrea Aeschlimann","location":"Grandcour"},{"name":"Seraina Michel","location":"Muttenz"},{"name":"Anna Schwab","location":"Mendrisio"},{"name":"Liselotte Gasser","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Manfred Bolliger","location":"Onex"},{"name":"Margrith Schaub","location":"Opfikon"},{"name":"Emma Pfister","location":"Diessenhofen"},{"name":"Eric Liechti","location":"Regensdorf"},{"name":"Brigitte Huber","location":"Spiez"},{"name":"Ramon Sch\u00fctz","location":"Affoltern am Albis"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Silvio Frei","location":"Villeneuve"},{"name":"Veronika Roth","location":"Arbon"},{"name":"Alois Schaub","location":"Opfikon"},{"name":"Andr\u00e9 Wyss","location":"Delsberg"},{"name":"Diego Fehr","location":"Avenches"},{"name":"Dorothea L\u00fcthi","location":"Vevey"},{"name":"Richard Schenk","location":"Weinfelden"},{"name":"Fritz Zaugg","location":"Aigle"},{"name":"Sandra Bieri","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Stephan Sch\u00fcpbach","location":"Baar"},{"name":"Mark Ackermann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Cyrill Fl\u00fcckiger","location":"Payerne"},{"name":"Martin B\u00fchlmann","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Natalie Portmann","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Deborah B\u00fchler","location":"Laupen"},{"name":"Monika Ackermann","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Marina K\u00e4ser","location":"Cossonay"},{"name":"Othmar Sch\u00e4rer","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Robin Willi","location":"Sursee"},{"name":"Bernhard Mathys","location":"Cossonay"},{"name":"Michele L\u00fcscher","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Antonia Wittwer","location":"Werdenberg"},{"name":"Margaretha H\u00e4fliger","location":"Lancy"},{"name":"Niklaus Willi","location":"Steffisburg"},{"name":"Irma M\u00e4der","location":"Gordola"},{"name":"Fiona Schmidt","location":"Laufen"},{"name":"Marie Keller","location":"St. Gallen"},{"name":"Marko Lehmann","location":"Agno"},{"name":"Angelika Frei","location":"Brig"},{"name":"Sonja Rohner","location":"Steckborn"},{"name":"Wolfgang Suter","location":"Gossau"},{"name":"Flavio Bieri","location":"Pratteln"},{"name":"Lorena B\u00fcrgi","location":"R\u00fcti"},{"name":"Bertha Brunner","location":"Chur"},{"name":"Rosa Heiniger","location":"Willisau"},{"name":"Thomas Lanz","location":"Ittigen"},{"name":"Simone Steiger","location":"St. Gallen"},{"name":"Margareta Mathys","location":"Sitten"},{"name":"Wolfgang Herzog","location":"Coppet"},{"name":"Samuel Zimmermann","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Alexandra K\u00e4ser","location":"Payerne"},{"name":"Hugo Weiss","location":"Cossonay"},{"name":"Verena K\u00e4ser","location":"Thusis"},{"name":"Monica H\u00fcrlimann","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Jakob Beck","location":"Winterthur"},{"name":"Gabriel Schenk","location":"La Sarraz"},{"name":"Marlise Moser","location":"Frauenfeld"},{"name":"Miriam Liechti","location":"Coppet"},{"name":"Doris Zbinden","location":"Herisau"},{"name":"Rudolf Wenger","location":"Aarburg"},{"name":"Chantal Flury","location":"Ostermundigen"},{"name":"Diana Wehrli","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Hans Fehr","location":"Uzwil"},{"name":"Yves H\u00e4fliger","location":"Nidau"},{"name":"Ernst Rohrer","location":"Horw"},{"name":"Ramona B\u00f6sch","location":"Spiez"},{"name":"Werner Furrer","location":"Allschwil"},{"name":"Anton H\u00fcrlimann","location":"Echallens"},{"name":"Michele Widmer","location":"Lenzburg"},{"name":"Elsbeth Widmer","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Olivier Christen","location":"Erlach"},{"name":"Ralph Schwarz","location":"Solothurn"},{"name":"Sabrina Sigrist","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Mehmet Frey","location":"Coppet"},{"name":"Seraina Erni","location":"Villeneuve"},{"name":"Angela Graf","location":"Luzern"},{"name":"Antonio Grob","location":"Conthey"},{"name":"Francesco Vogel","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Johannes Bischof","location":"Neunkirch"},{"name":"Corinne Scheidegger","location":"Reinach"},{"name":"Jakob J\u00e4ggi","location":"Grandson"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Philipp","surname":"M\u00fcller","postSalutation":"","address":"Birkenweg 4<br>Postfach","zip":5616,"city":"Meisterschwanden","email":"philipp.mueller@parl.ch ","mobile":"+41793302079","phone":"","fax":"","website":"","id":28,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Adolf Eichenberger","location":"Liestal"},{"name":"Niklaus Sch\u00e4rer","location":"Winterthur"},{"name":"Nadine Koller","location":"Ittigen"},{"name":"Roman Flury","location":"Monthey"},{"name":"Kevin Haas","location":"Bellinzona"},{"name":"Gisela H\u00fcrlimann","location":"Oberwil"},{"name":"Konrad Bucher","location":"Flawil"},{"name":"Alina Burri","location":"Weinfelden"},{"name":"Mathias Stalder","location":"Le Landeron"},{"name":"Manuel Hofmann","location":"Sitten"},{"name":"Lara Bachmann","location":"Renens"},{"name":"Ali Trachsel","location":"Bischofszell"},{"name":"Sabrina Hauser","location":"Arth"},{"name":"Matteo Ammann","location":"Wohlen"},{"name":"Max Trachsel","location":"Erlach"},{"name":"Livio Weibel","location":"Renens"},{"name":"Dominic Krebs","location":"Brig"},{"name":"Dominik Stutz","location":"Meyrin"},{"name":"Thomas Kuster","location":"Moudon"},{"name":"Susanna Fischer","location":"Stans"},{"name":"Philip Odermatt","location":"Uzwil"},{"name":"Andrea Lanz","location":"Thun"},{"name":"Rafael Haas","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"J\u00fcrg Kaufmann","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"C\u00e9dric Weibel","location":"Birsfelden"},{"name":"Norbert Schmid","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Oliver Sch\u00e4rer","location":"Reinach"},{"name":"Adolf Wenger","location":"Sempach"},{"name":"Urs Trachsel","location":"Rolle"},{"name":"Helene R\u00f6thlisberger","location":"B\u00fclach"},{"name":"Jonas B\u00fcrki","location":"Moudon"},{"name":"Dieter K\u00fcng","location":"Brig"},{"name":"Raphael Jost","location":"Cham"},{"name":"Patricia Rohrer","location":"Rheinau"},{"name":"Emil Niederberger","location":"Rheinfelden"},{"name":"Samuel Bucher","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Heidi Baumann","location":"Spreitenbach"},{"name":"J\u00fcrgen Baumann","location":"Richterswil"},{"name":"Mike Gerber","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Jonas Hug","location":"Sembrancher"},{"name":"Luigi Arnold","location":"Emmen"},{"name":"Leonie Keller","location":"Murten"},{"name":"Hans Steiger","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Claudio Hess","location":"Wettingen"},{"name":"Michele Wagner","location":"Rheineck"},{"name":"Marion Schweizer","location":"Rorschach"},{"name":"Tanja Gasser","location":"Amriswil"},{"name":"Karl Grob","location":"Genf"},{"name":"Nadine Schenk","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Martin Steiger","location":"Laufen"},{"name":"Roland Lang","location":"Morcote"},{"name":"Michele Betschart","location":"Vernier"},{"name":"Alessandro Benz","location":"Moutier"},{"name":"Nadja Probst","location":"Delsberg"},{"name":"Leandro Ammann","location":"Baden"},{"name":"Konrad Krebs","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Patrik Aeschlimann","location":"Flawil"},{"name":"Silvio Gloor","location":"Moutier"},{"name":"Heinz Kunz","location":"Laufenburg"},{"name":"Sabine F\u00e4ssler","location":"Wil"},{"name":"Hugo H\u00e4fliger","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Beat Knecht","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Ren\u00e9 Arnold","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Marianna Wirz","location":"Brig-Glis"},{"name":"Carmen Fischer","location":"Orbe"},{"name":"Guido Fankhauser","location":"Pratteln"},{"name":"Renate R\u00f6thlisberger","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Ramona Baumann","location":"Grandcour"},{"name":"Marlise St\u00f6ckli","location":"Birsfelden"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Carlo Walser","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Oliver Stettler","location":"Sala"},{"name":"Miriam Schnyder","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Charlotte Frei","location":"Gordola"},{"name":"Simon Baumann","location":"Zollikon"},{"name":"Natalie Pfister","location":"Leuk"},{"name":"Lucia Berger","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Sylvia Hofer","location":"Wohlen"},{"name":"Lars Tobler","location":"Liestal"},{"name":"Cornelia Steiner","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Adolf Bucher","location":"Davos"},{"name":"Reto Gerber","location":"Sempach"},{"name":"C\u00e9line Gloor","location":"Hinwil"},{"name":"Gisela Widmer","location":"Mendrisio"},{"name":"Renate Senn","location":"Croglio"},{"name":"Veronika Zaugg","location":"Gland"},{"name":"Mark Giger","location":"Locarno"},{"name":"Nadia Portmann","location":"Cham"},{"name":"Nina Mathis","location":"Gossau"},{"name":"Richard Schaub","location":"Hermance"},{"name":"Jonathan Schneider","location":"Stans"},{"name":"Margaretha B\u00fchlmann","location":"Einsiedeln"},{"name":"Katrin Tobler","location":"Davos"},{"name":"Ursula Lang","location":"Lenzburg"},{"name":"Fiona Sigrist","location":"Prilly"},{"name":"Nico Peter","location":"Le Locle"},{"name":"Ruth Schaub","location":"Wil"},{"name":"Lucia Frey","location":"Morges"},{"name":"Marion Stutz","location":"Lausanne"},{"name":"Jessica Hess","location":"Weinfelden"},{"name":"Petra Lang","location":"Agno"},{"name":"Julia Scheidegger","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Patricia Benz","location":"Langenthal"},{"name":"Ida Vogt","location":"Brig"},{"name":"Matteo Hofer","location":"Volketswil"},{"name":"Konrad Stettler","location":"Uster"},{"name":"Deborah Frischknecht","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Nadia Bischof","location":"Aigle"},{"name":"Dorothea Marti","location":"Walenstadt"},{"name":"Diego Kaiser","location":"Cossonay"},{"name":"Jo\u00ebl Vogt","location":"Visp"},{"name":"Jeannette Baumann","location":"Rheinfelden"},{"name":"Daniela B\u00f6sch","location":"Greifensee"},{"name":"Yvonne Trachsel","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Nadja Hofer","location":"Baar"},{"name":"Klaus Schweizer","location":"Cudrefin"},{"name":"Roman Huber","location":"Gossau"},{"name":"Rita Portmann","location":"Avenches"},{"name":"Sabrina Peter","location":"Payerne"},{"name":"J\u00fcrgen Hostettler","location":"Versoix"},{"name":"Rahel Schuler","location":"Cossonay"},{"name":"Ulrich Brunner","location":"Neuenburg"},{"name":"Therese Bischof","location":"Versoix"},{"name":"Richard B\u00fcrki","location":"Bremgarten"},{"name":"Emma R\u00f6thlisberger","location":"Leuk"},{"name":"Kathrin Fuchs","location":"Spiez"},{"name":"Rosmarie Brunner","location":"Werdenberg"},{"name":"Patrizia Wirz","location":"Eglisau"},{"name":"Elsa Kunz","location":"Wohlen"},{"name":"Sara R\u00fcegg","location":"Basel"},{"name":"Louis B\u00e4rtschi","location":"Cully"},{"name":"Friedrich Benz","location":"Rheineck"},{"name":"Rosa Zbinden","location":"Zofingen"},{"name":"Melanie Liechti","location":"Horgen"},{"name":"Fabian Maurer","location":"Uznach"},{"name":"Selina Jost","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Jos\u00e9 Pfister","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Willi Hofmann","location":"Meyrin"},{"name":"Ida Wicki","location":"Stans"},{"name":"Rolf B\u00e4rtschi","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Emil Schneider","location":"Flawil"},{"name":"Charlotte Fl\u00fcckiger","location":"Dietikon"},{"name":"Jasmin B\u00fchlmann","location":"R\u00fcti"},{"name":"Stephan Kaufmann","location":"Uster"},{"name":"Noah K\u00e4lin","location":"Elgg"},{"name":"Peter Bieri","location":"Gossau"},{"name":"Agnes Sch\u00fctz","location":"Rolle"},{"name":"Elsbeth Beck","location":"Brig"},{"name":"Alex Fischer","location":"Spreitenbach"},{"name":"Laura Jenni","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Mia St\u00f6ckli","location":"Thalwil"},{"name":"Marie Kohler","location":"Pratteln"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Anja Suter","location":"Villeneuve"},{"name":"Elia Kuhn","location":"Ascona"},{"name":"Alessandro Blum","location":"Carouge"},{"name":"Sascha Gasser","location":"Horw"},{"name":"Nadia Sch\u00fcpbach","location":"Greyerz"},{"name":"Marc Bieri","location":"Bassersdorf"},{"name":"Linda Stocker","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Katrin Aeschlimann","location":"Echallens"},{"name":"Mirjam Bieri","location":"Burgdorf"},{"name":"Lea Widmer","location":"Sursee"},{"name":"Julia Mathis","location":"Laufenburg"},{"name":"Manuel Koller","location":"Richterswil"},{"name":"Corina B\u00e4rtschi","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"J\u00fcrg Mathis","location":"Bremgarten"},{"name":"Larissa B\u00e4rtschi","location":"Rue"},{"name":"Marlise M\u00fcller","location":"Allschwil"},{"name":"Marion Wicki","location":"Nidau"},{"name":"Melanie K\u00e4ser","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Sabrina R\u00f6thlisberger","location":"Huttwil"},{"name":"Lorenz Sutter","location":"Regensberg"},{"name":"Denise Bischof","location":"Leuk"},{"name":"Hugo K\u00e4ser","location":"Orbe"},{"name":"Luana Schwarz","location":"Ilanz"},{"name":"Ralph Friedli","location":"Birsfelden"},{"name":"Tanja Roth","location":"Uznach"},{"name":"Isabelle Marti","location":"Solothurn"},{"name":"Elia B\u00e4rtschi","location":"Greifensee"},{"name":"Franziska Kunz","location":"Ilanz"},{"name":"Hermann Locher","location":"Rheineck"},{"name":"Noemi Hunziker","location":"Winterthur"},{"name":"Luigi Locher","location":"Schwyz"},{"name":"Corina W\u00fcthrich","location":"Hermance"},{"name":"Erwin Giger","location":"Arbon"},{"name":"Markus Jost","location":"Willisau"},{"name":"Dario Hofmann","location":"Baden"},{"name":"Hans Baumgartner","location":"Bassersdorf"},{"name":"Heidi Giger","location":"Bischofszell"},{"name":"Mara Walker","location":"Reinach"},{"name":"Iris Beck","location":"Steckborn"},{"name":"Fabian Frischknecht","location":"Arth"},{"name":"Kurt Kuhn","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Lukas Wagner","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Lorena Kuster","location":"Riehen"},{"name":"Carlos Wirz","location":"Pully"},{"name":"Charlotte Locher","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Michaela Steiger","location":"Sargans"},{"name":"Julia Hostettler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Ali Bachmann","location":"Frauenfeld"},{"name":"Hugo H\u00e4nni","location":"Kriens"},{"name":"Astrid Eichenberger","location":"Sala"},{"name":"Wilhelm Probst","location":"Uznach"},{"name":"Marianne Bosshard","location":"Stans"},{"name":"Tanja Stucki","location":"Luzern"},{"name":"Eva Rohner","location":"Gordola"},{"name":"Peter Frei","location":"Conthey"},{"name":"Felix Pfister","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Lorena Baumgartner","location":"Emmen"},{"name":"Fabio Egger","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Silvia Frischknecht","location":"Risch"},{"name":"Matteo Hunziker","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Hanna Wolf","location":"Cully"},{"name":"Thomas Marti","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Mehmet Wirz","location":"Pratteln"},{"name":"Matteo Lehmann","location":"Rheineck"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Pirmin","surname":"Bischof","postSalutation":"","address":"Bischof Stampfli Rechtsanw\u00e4lte<br>M\u00fcllerhof<br>St. Niklausstrasse 1","zip":4500,"city":"Solothurn","email":"bischof@law-firm.ch ","mobile":"+41 79 777 86 52 ","phone":"+41 32 333 33 11","fax":"+41 32 333 33 12","website":"www.pirmin-bischof.ch","id":7,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Sylvia Moser","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Nina Krebs","location":"Aesch"},{"name":"Ren\u00e9 Ammann","location":"Cham"},{"name":"Armin St\u00f6ckli","location":"Echallens"},{"name":"Jeannette Huber","location":"Kloten"},{"name":"Kathrin Sch\u00fcpbach","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Roger Sch\u00fctz","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Marco Hofstetter","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Hedwig Walser","location":"Amriswil"},{"name":"Bettina Staub","location":"Avenches"},{"name":"Carmen Niederberger","location":"Thalwil"},{"name":"Andr\u00e9 B\u00fcrgi","location":"Baden"},{"name":"Ivo Mettler","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Kilian Merz","location":"Nidau"},{"name":"Stephanie Aeschlimann","location":"Rorschach"},{"name":"Ivan L\u00fcscher","location":"Le Locle"},{"name":"Thomas Frei","location":"Romont"},{"name":"Eugen Hofstetter","location":"Martigny"},{"name":"Agnes W\u00fcthrich","location":"Aarberg"},{"name":"Bernhard Bischof","location":"Sitten"},{"name":"Patrizia Leuenberger","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Natalie Christen","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Nadia Blum","location":"Solothurn"},{"name":"Hanna Krebs","location":"Freienbach"},{"name":"Seraina Hostettler","location":"Amriswil"},{"name":"J\u00f6rg Furrer","location":"Neuenburg"},{"name":"J\u00f6rg Graber","location":"Vevey"},{"name":"Andreas Odermatt","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Caroline H\u00e4fliger","location":"Grandcour"},{"name":"Liselotte R\u00f6thlisberger","location":"Lachen"},{"name":"Heidi Schnyder","location":"Saint-Prex"},{"name":"Jakob Hasler","location":"Ittigen"},{"name":"Rolf Zwahlen","location":"Wetzikon"},{"name":"Lydia F\u00e4ssler","location":"Villeneuve"},{"name":"Agnes Steiger","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Jos\u00e9 Steinmann","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Liselotte Sutter","location":"B\u00fclach"},{"name":"Regina Zimmermann","location":"Sempach"},{"name":"Antonia Steiner","location":"Volketswil"},{"name":"Lisa Kaufmann","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Susanne Benz","location":"Ostermundigen"},{"name":"Margaritha Kuhn","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"David Fl\u00fcckiger","location":"Aigle"},{"name":"Adelheid Probst","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Philip B\u00fcrgi","location":"Buchs"},{"name":"Helene Schmid","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Isabel Kohler","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"C\u00e9line Willi","location":"Losone"},{"name":"Maria Roth","location":"Spiez"},{"name":"Jana Schuler","location":"Ascona"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Jasmin Portmann","location":"Buchs"},{"name":"Lydia H\u00fcrlimann","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Norbert Peter","location":"Greifensee"},{"name":"Johannes F\u00e4ssler","location":"Sarnen"},{"name":"Ren\u00e9 L\u00fcscher","location":"Unterseen"},{"name":"Luana R\u00fcegg","location":"Burgdorf"},{"name":"Gabriele N\u00e4f","location":"Ostermundigen"},{"name":"Milena Haas","location":"Thusis"},{"name":"Christoph Kuhn","location":"Locarno"},{"name":"Kurt K\u00e4lin","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Andrea Ackermann","location":"Flawil"},{"name":"Heinrich Locher","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Stefanie Trachsel","location":"Bischofszell"},{"name":"Claudio Bieri","location":"Dietikon"},{"name":"Sven Frischknecht","location":"Lichtensteig"},{"name":"Lara Roth","location":"Baden"},{"name":"Kathrin Berger","location":"Basel"},{"name":"Cyrill Rohrer","location":"Lausanne"},{"name":"Marcel St\u00f6ckli","location":"Bulle"},{"name":"Ralph M\u00fcller","location":"Adliswil"},{"name":"Roberto Hunziker","location":"Richterswil"},{"name":"Bettina Egli","location":"Davos"},{"name":"Klaus Frischknecht","location":"Hermance"},{"name":"Mark W\u00fcthrich","location":"Laupen"},{"name":"Rafael Mathis","location":"Ebikon"},{"name":"Claudia Bieri","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Carlos Odermatt","location":"Locarno"},{"name":"Sabine Probst","location":"Luzern"},{"name":"Jasmin Hauser","location":"Ascona"},{"name":"Caroline Portmann","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Max Eugster","location":"Waldenburg"},{"name":"Hanna Zbinden","location":"Boudry"},{"name":"Leandro Steinmann","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Fiona Achermann","location":"Laufen"},{"name":"Rainer Nussbaumer","location":"Visp"},{"name":"Martina Schmidt","location":"Grenchen"},{"name":"Ali Roth","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Simon Gloor","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Aline Ott","location":"Montreux"},{"name":"Guido Krebs","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Jeannette Senn","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Pius Hasler","location":"Sarnen"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Paul Ackermann","location":"Rolle"},{"name":"Rafael Sutter","location":"Montreux"},{"name":"Elsa Mettler","location":"Wettingen"},{"name":"Oliver Furrer","location":"Weinfelden"},{"name":"Dario M\u00fcller","location":"Freienbach"},{"name":"Sven Marty","location":"Boudry"},{"name":"Ren\u00e9 Maurer","location":"Spreitenbach"},{"name":"Elias Schmid","location":"Onex"},{"name":"Brigitta Sch\u00fctz","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Ralf Vogel","location":"Aubonne"},{"name":"Albert Wenger","location":"Rolle"},{"name":"Robert Stutz","location":"Romanshorn"},{"name":"Magdalena Friedli","location":"Laupen"},{"name":"Anna Achermann","location":"Oberwil"},{"name":"Roberto Gerber","location":"Laupen"},{"name":"Verena Scherrer","location":"Morges"},{"name":"Marco Walser","location":"Versoix"},{"name":"Jessica Fehr","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Adelheid Gisler","location":"Saillon"},{"name":"Edith Bischof","location":"Ostermundigen"},{"name":"J\u00fcrg Jenni","location":"Werdenberg"},{"name":"Noah Tanner","location":"Morges"},{"name":"Adelheid Sch\u00e4r","location":"Aubonne"},{"name":"Samuel H\u00fcrlimann","location":"Waldenburg"},{"name":"Florian Hasler","location":"Belp"},{"name":"Pius Seiler","location":"Huttwil"},{"name":"Hans Eugster","location":"Wetzikon"},{"name":"Angela Probst","location":"Ascona"},{"name":"Therese Frei","location":"Klingnau"},{"name":"Larissa Hauser","location":"Volketswil"},{"name":"Frank Zaugg","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Margrit Weibel","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Alina Herzog","location":"Carouge"},{"name":"Mehmet Jost","location":"Villeneuve"},{"name":"Ramona Ulrich","location":"Saint-Prex"},{"name":"Magdalena Ackermann","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Markus Blum","location":"Sempach"},{"name":"Gian K\u00e4lin","location":"Liestal"},{"name":"Leonie Schenk","location":"Sargans"},{"name":"Helene Meyer","location":"Cudrefin"},{"name":"Jonas Weibel","location":"Huttwil"},{"name":"Angelika Egli","location":"Luzern"},{"name":"Arthur Ott","location":"Arbon"},{"name":"Liselotte Wehrli","location":"Croglio"},{"name":"Marion Niederberger","location":"Delsberg"},{"name":"Jeannette Walker","location":"Olten"},{"name":"Alessandro Schenk","location":"Cham"},{"name":"Nico Fehr","location":"Saillon"},{"name":"Esther Michel","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Kurt Aeschlimann","location":"Muttenz"},{"name":"Damian Bischof","location":"Buchs"},{"name":"Beat Heiniger","location":"Wallisellen"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Rapha\u00ebl","surname":"Comte","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Case postale 76","zip":2035,"city":"Corcelles-Cormondr\u00e8che","email":"raphael.comte@parl.ch ","mobile":"+41795985653","phone":"","fax":"","website":"","id":29,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Lars B\u00e4rtschi","location":"Orbe"},{"name":"Carlo H\u00e4fliger","location":"Amriswil"},{"name":"Albert Michel","location":"Waldenburg"},{"name":"Mark Widmer","location":"La Sarraz"},{"name":"Sabine Trachsel","location":"St. Gallen"},{"name":"Isabella M\u00fcller","location":"Einsiedeln"},{"name":"Pius Aeschlimann","location":"Renens"},{"name":"Rosa Scheidegger","location":"Freienbach"},{"name":"Christa Egli","location":"Appenzell"},{"name":"Urs Blum","location":"Mellingen"},{"name":"Noah Bachmann","location":"Steffisburg"},{"name":"Samuel H\u00e4nni","location":"Freienbach"},{"name":"Dario H\u00e4nni","location":"Winterthur"},{"name":"Philip W\u00fcthrich","location":"Bremgarten"},{"name":"Carlo B\u00fcrki","location":"Klingnau"},{"name":"Manfred Schwab","location":"Lichtensteig"},{"name":"Monika Fischer","location":"Montreux"},{"name":"Lukas R\u00fcegg","location":"Maienfeld"},{"name":"Eric Kaufmann","location":"Erlach"},{"name":"Ursula Wagner","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Bernadette Schmid","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Damian Hauser","location":"Renens"},{"name":"Oliver Kuster","location":"Sala"},{"name":"Andrea K\u00fcng","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Vanessa Hauser","location":"Arth"},{"name":"Andr\u00e9 Graber","location":"Rheinfelden"},{"name":"Heinz Friedli","location":"Prilly"},{"name":"Flavio Rohner","location":"Waldenburg"},{"name":"Dorothea N\u00e4f","location":"Vernier"},{"name":"Yannick Schmid","location":"Morges"},{"name":"Andreas Fl\u00fcckiger","location":"Belp"},{"name":"Alina Sieber","location":"Reinach"},{"name":"Larissa Schenk","location":"Brugg"},{"name":"Frieda Hofer","location":"Moudon"},{"name":"Jacqueline Wenger","location":"Lugano"},{"name":"Eveline Schneider","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Alfred Kaufmann","location":"Muttenz"},{"name":"J\u00f6rg Pfister","location":"Eglisau"},{"name":"Erika Hess","location":"Gland"},{"name":"Renate Huber","location":"Arbon"},{"name":"Hanna Weiss","location":"Opfikon"},{"name":"Philip Meier","location":"Diessenhofen"},{"name":"Vera Mathys","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Annemarie Ammann","location":"Plan-les-Ouates"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Roland K\u00e4lin","location":"Agno"},{"name":"Jos\u00e9 Probst","location":"Regensberg"},{"name":"Nathalie L\u00fcthi","location":"Martigny"},{"name":"Willi Hug","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Brigitte Peter","location":"Visp"},{"name":"Hildegard Sch\u00e4rer","location":"Gordola"},{"name":"Patrizia Graber","location":"Gland"},{"name":"Mara Niederberger","location":"Grandcour"},{"name":"Rahel Rohrer","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Marcel Gisler","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Silvio Zimmermann","location":"Basel"},{"name":"Michel Reber","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Damian Bucher","location":"Sembrancher"},{"name":"Nicolas Hug","location":"Zug"},{"name":"Eric Kunz","location":"Baden"},{"name":"Maja Niederberger","location":"Risch"},{"name":"Antonio Herzog","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Mark F\u00e4ssler","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Eric Zimmermann","location":"Biasca"},{"name":"Marina Lanz","location":"Monthey"},{"name":"Vanessa Weber","location":"Allschwil"},{"name":"Livio Hofmann","location":"Langenthal"},{"name":"Alfred Zbinden","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Fritz Zaugg","location":"Delsberg"},{"name":"Johannes Scherrer","location":"Grenchen"},{"name":"Matthias Eugster","location":"Binningen"},{"name":"Erwin Baumann","location":"Nyon"},{"name":"Adolf Ackermann","location":"Cully"},{"name":"Anton Frey","location":"Bern"},{"name":"Larissa Widmer","location":"Lyss"},{"name":"Dora Wolf","location":"Klingnau"},{"name":"Dieter Bischof","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Ursula Stalder","location":"Laufen"},{"name":"Michel Wittwer","location":"Le Landeron"},{"name":"Oliver Scherrer","location":"Wettingen"},{"name":"Sylvia Z\u00fcrcher","location":"Saint-Prex"},{"name":"Margaritha Suter","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Lorenz Hostettler","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Nicole Michel","location":"Ostermundigen"},{"name":"Adelheid Beck","location":"Sempach"},{"name":"Norbert Imhof","location":"Hinwil"},{"name":"Elsbeth Peter","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Julia Marty","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Monika H\u00fcrlimann","location":"Sala"},{"name":"Claudia Hofmann","location":"Bellinzona"},{"name":"Denise Gasser","location":"Nyon"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Arnold Imhof","location":"Avenches"},{"name":"Valentina Lanz","location":"Morcote"},{"name":"Monica Zimmermann","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Ida L\u00fcscher","location":"Nidau"},{"name":"Michael Steffen","location":"Einsiedeln"},{"name":"Fabio Schuler","location":"Ebikon"},{"name":"Jacqueline R\u00fcegg","location":"Brig-Glis"},{"name":"Michaela Siegenthaler","location":"Onex"},{"name":"Lisa Odermatt","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Rebecca Mathis","location":"Aesch"},{"name":"Antonio Staub","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Ralf K\u00e4ser","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Gian Bolliger","location":"Aubonne"},{"name":"Margrith Maurer","location":"Wil"},{"name":"Adelheid L\u00fcscher","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Frank Haller","location":"Romont"},{"name":"Alessandro Mathis","location":"Eglisau"},{"name":"Dora Hug","location":"Winterthur"},{"name":"Michel Baumgartner","location":"Rorschach"},{"name":"Antonio Bieri","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Margrit Pfister","location":"Gordola"},{"name":"Karl Fehr","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Eric Sieber","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Heinrich Trachsel","location":"Arbon"},{"name":"Liselotte Kaufmann","location":"Locarno"},{"name":"Philipp Schneider","location":"Pratteln"},{"name":"Marianna Haas","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Elsa L\u00fcscher","location":"Biasca"},{"name":"Benjamin Kuhn","location":"Aarberg"},{"name":"Monika Wicki","location":"Bischofszell"},{"name":"Deborah Brunner","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Mathias Herzog","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Julian K\u00e4ser","location":"Spreitenbach"},{"name":"Kurt Stettler","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Yves Niederberger","location":"Altdorf"},{"name":"Vera Steiger","location":"Wil"},{"name":"Sina Wicki","location":"Binningen"},{"name":"Cornelia Wolf","location":"Chur"},{"name":"Matteo Meier","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Silvia B\u00f6sch","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Bernhard Achermann","location":"Meyrin"}]}]},{"salutation":"Monsieur","name":"Robert","surname":"Cramer","postSalutation":"D\u00e9put\u00e9 au Conseil des Etats","address":"Place du Bourg-de-Four 24<br>Case postale 3171","zip":1211,"city":"Gen\u00e8ve 3","email":"robert.cramer@parl.ch","mobile":"+41792500500","phone":"+41 22 703 51 30","fax":"+41 22 703 51 39","website":"www.robertcramer.ch","id":36,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Sabrina Gerber","location":"Aarau"},{"name":"Ernst Grob","location":"Leuk"},{"name":"Corina B\u00fcrki","location":"Eglisau"},{"name":"Margareta Kaufmann","location":"Muttenz"},{"name":"Annemarie Lang","location":"Baden"},{"name":"Emma Schneider","location":"Morges"},{"name":"Otto Steiger","location":"Nyon"},{"name":"Gabriele Kunz","location":"Bellinzona"},{"name":"Johanna Stadelmann","location":"Bremgarten"},{"name":"Karin Vogt","location":"Le Landeron"},{"name":"Karin Siegenthaler","location":"Veyrier GE"},{"name":"Lorena Bieri","location":"Aubonne"},{"name":"Annemarie K\u00e4ser","location":"St. Gallen"},{"name":"Regula K\u00fcng","location":"Croglio"},{"name":"Roberto Kaufmann","location":"Aarau"},{"name":"Fiona Schumacher","location":"Gland"},{"name":"Caroline Hauser","location":"Aubonne"},{"name":"Martina Huber","location":"Diessenhofen"},{"name":"Loris Achermann","location":"Laufen"},{"name":"J\u00f6rg Jost","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Julia B\u00fcrki","location":"Nidau"},{"name":"Simone Meister","location":"Saillon"},{"name":"J\u00f6rg Bieri","location":"Laupen"},{"name":"Corinne Schneider","location":"Villeneuve"},{"name":"Ida Ziegler","location":"Aigle"},{"name":"Chiara Merz","location":"Ecublens"},{"name":"Dominic Kaufmann","location":"Laupen"},{"name":"Lara Berger","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Dorothea Z\u00fcrcher","location":"Le Landeron"},{"name":"Renate Steffen","location":"Dietikon"},{"name":"Brigitta J\u00e4ggi","location":"Romanshorn"},{"name":"Beatrix Hartmann","location":"Spiez"},{"name":"Miriam Friedli","location":"Hermance"},{"name":"Nicolas B\u00fcrgi","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Sabrina K\u00e4ser","location":"Schlieren"},{"name":"Noah B\u00fchlmann","location":"B\u00fclach"},{"name":"Luana Stettler","location":"Mellingen"},{"name":"Denise Iten","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Roger Wicki","location":"Brig-Glis"},{"name":"Kurt Maurer","location":"Le Landeron"},{"name":"Loris Benz","location":"Gland"},{"name":"Flavio Fuchs","location":"Aesch"},{"name":"Sven Ackermann","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Denise N\u00e4f","location":"Baar"},{"name":"Max Niederberger","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Janine Zwahlen","location":"Bischofszell"},{"name":"Benjamin Kuster","location":"Flawil"},{"name":"Helene Mettler","location":"Martigny"},{"name":"Regula F\u00e4ssler","location":"Visp"},{"name":"Luzia Wehrli","location":"Valangin"},{"name":"Sandra L\u00fcscher","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Franziska Koller","location":"Saillon"},{"name":"Guido Sutter","location":"Ostermundigen"},{"name":"Robert Tobler","location":"Waldenburg"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Alice Marti","location":"Aarburg"},{"name":"Matteo Schweizer","location":"Laufen"},{"name":"Dominik Nussbaumer","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Sascha Scherrer","location":"Lugano"},{"name":"Rebecca Aeschlimann","location":"Volketswil"},{"name":"Leonie Bachmann","location":"Erlach"},{"name":"Dario F\u00e4ssler","location":"Gland"},{"name":"Anton Maurer","location":"Freiburg"},{"name":"Klara Kuhn","location":"Rue"},{"name":"Silvia Zaugg","location":"Buchs"},{"name":"Jennifer Fuchs","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Rebecca Vogel","location":"Brugg"},{"name":"Erika Eichenberger","location":"Meilen"},{"name":"Melanie Kohler","location":"Oftringen"},{"name":"Marc Bischof","location":"Valangin"},{"name":"Marcel Blum","location":"Erlach"},{"name":"Johann Herzog","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Patricia Wittwer","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Sascha Wirth","location":"Olten"},{"name":"Fritz H\u00e4nni","location":"Losone"},{"name":"Robert R\u00fcegg","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Nils Imhof","location":"Liestal"},{"name":"Sina Widmer","location":"Uzwil"},{"name":"Lisa Keller","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Mehmet Imhof","location":"R\u00fcti"},{"name":"Hedwig Kuhn","location":"Binningen"},{"name":"Frank Scherrer","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Margaretha Arnold","location":"Brig"},{"name":"Lina Ammann","location":"La Sarraz"},{"name":"Judith Stadelmann","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Anita Sigrist","location":"Mellingen"},{"name":"Albert Schaub","location":"Rolle"},{"name":"Valentina K\u00e4lin","location":"Mendrisio"},{"name":"Gabriela Wittwer","location":"Conthey"},{"name":"Liselotte Marty","location":"Sarnen"},{"name":"Matthias Mettler","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Daniela M\u00e4der","location":"Wetzikon"},{"name":"Luis Wittwer","location":"Orbe"},{"name":"Luzia Hostettler","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Lukas Imhof","location":"Croglio"},{"name":"Sabine Heiniger","location":"Regensdorf"},{"name":"Margaretha Widmer","location":"Kloten"},{"name":"Mich\u00e8le H\u00e4nni","location":"Bremgarten"},{"name":"Ursula Hofmann","location":"Regensberg"},{"name":"Isabel Graber","location":"Croglio"},{"name":"Jan Odermatt","location":"Aarberg"},{"name":"Eric L\u00fcscher","location":"Gossau"},{"name":"Caroline Siegenthaler","location":"Moutier"},{"name":"Kurt Hug","location":"Zollikon"},{"name":"Nelly Brunner","location":"Le Locle"},{"name":"J\u00f6rg Weibel","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Stephan Krebs","location":"Cham"},{"name":"Lena K\u00e4ser","location":"Cully"},{"name":"Johannes Hasler","location":"Langenthal"},{"name":"Albert Z\u00fcrcher","location":"Monthey"},{"name":"Susanna Schmid","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Eva Zimmermann","location":"Bischofszell"},{"name":"Theresia Meier","location":"Herisau"},{"name":"Carla M\u00e4der","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Jo\u00ebl Ziegler","location":"Laufenburg"},{"name":"Josef F\u00e4ssler","location":"Wallisellen"},{"name":"Jonas Marti","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Rita Gloor","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Franz Fl\u00fcckiger","location":"Carouge"},{"name":"Elias Furrer","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Oliver Z\u00fcrcher","location":"Conthey"},{"name":"Carlos Graber","location":"Schlieren"},{"name":"Cornelia Liechti","location":"Sarnen"},{"name":"Mauro Reber","location":"Steckborn"},{"name":"Melanie Haller","location":"Binningen"},{"name":"Heinz Stadelmann","location":"Aigle"},{"name":"Claudio Koch","location":"Volketswil"},{"name":"Otto Haas","location":"Saint-Prex"},{"name":"Carlos Achermann","location":"Aarburg"},{"name":"Lorenz Ott","location":"Sarnen"},{"name":"Daniel L\u00fcthi","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Dominik Seiler","location":"Glarus"},{"name":"Joel Mettler","location":"Baar"},{"name":"Christian Hofstetter","location":"Thalwil"},{"name":"Karin Moser","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Fritz Kaiser","location":"Rolle"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Edith Iten","location":"Coppet"},{"name":"Antonia St\u00f6ckli","location":"Lugano"},{"name":"Florian Roth","location":"Siders"},{"name":"Remo Egger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Erika Stadelmann","location":"Horgen"},{"name":"Gabriele Hofmann","location":"Reinach"},{"name":"Yves Tanner","location":"Belp"},{"name":"Marko Bieri","location":"Carouge"},{"name":"Florian Bischof","location":"Horgen"},{"name":"Isabel Wirth","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Cornelia Eberle","location":"Thalwil"},{"name":"Ramona Meyer","location":"Lancy"},{"name":"Johann Walser","location":"Laupen"},{"name":"Noemi B\u00fchlmann","location":"Lancy"},{"name":"Mich\u00e8le Weiss","location":"Winterthur"},{"name":"Sara Hostettler","location":"Baar"},{"name":"Renate Frischknecht","location":"Villeneuve"},{"name":"Salvatore Stucki","location":"Sala"},{"name":"Marc Huber","location":"Pruntrut"},{"name":"Eduard Kuster","location":"Murten"},{"name":"Margaritha Iten","location":"Hermance"},{"name":"Nicole Stocker","location":"Muttenz"},{"name":"Emil Fuchs","location":"Rheineck"},{"name":"Olivier Weber","location":"Werdenberg"},{"name":"Christine Roth","location":"Arth"},{"name":"Stephanie Merz","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Hanspeter Widmer","location":"Moudon"},{"name":"Hugo Niederberger","location":"Ebikon"},{"name":"Lars Schnyder","location":"Waldenburg"},{"name":"Hildegard B\u00fcrgi","location":"Ilanz"},{"name":"Johannes Fankhauser","location":"Cully"},{"name":"Christina Sieber","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Franz Ulrich","location":"Luzern"},{"name":"Vanessa Liechti","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Marion Sch\u00e4rer","location":"Valangin"},{"name":"Sebastian Seiler","location":"Pully"},{"name":"Friedrich Eugster","location":"Belp"},{"name":"Regina Probst","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Johannes Vogt","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Andrea Lehmann","location":"Rheinau"},{"name":"Salvatore Gloor","location":"Appenzell"},{"name":"Ernst Brunner","location":"Sempach"},{"name":"Nora Bucher","location":"R\u00fcti"},{"name":"Veronika Tanner","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Martha Willi","location":"Schwyz"},{"name":"Linda Zwahlen","location":"Ilanz"},{"name":"Nathalie Marti","location":"Hinwil"},{"name":"Hanspeter Keller","location":"Wil"},{"name":"Bettina R\u00f6thlisberger","location":"Onex"},{"name":"Livia Haller","location":"Werdenberg"},{"name":"Heinz K\u00e4lin","location":"Uster"},{"name":"Carlo Reber","location":"Croglio"},{"name":"Judith Schaub","location":"Visp"},{"name":"Christa Tobler","location":"Ittigen"},{"name":"Felix Wittwer","location":"Zug"},{"name":"Antonio Studer","location":"Villeneuve"},{"name":"Arthur Graber","location":"Bellinzona"},{"name":"Livia Stettler","location":"La Sarraz"},{"name":"Patricia N\u00e4f","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Andrin Kaufmann","location":"Ilanz"},{"name":"Sandra Tobler","location":"Bischofszell"},{"name":"Matthias Kessler","location":"Laufenburg"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Roberto","surname":"Zanetti","postSalutation":"","address":"L\u00e4ngmattweg 16<br>Postfach 360","zip":4563,"city":"Gerlafingen","email":"roberto.zanetti@parl.ch","mobile":"+41 79 215 43 21","phone":"","fax":"","website":"www.robertozanetti.ch","id":31,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Hildegard Peter","location":"Aarburg"},{"name":"Pascal J\u00e4ggi","location":"Thun"},{"name":"Patrik Eberle","location":"Steffisburg"},{"name":"Leon Schmid","location":"Nyon"},{"name":"Marcel L\u00fcthi","location":"Boudry"},{"name":"Aline Berger","location":"Opfikon"},{"name":"Max Haller","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Frieda Schweizer","location":"Opfikon"},{"name":"Rita Trachsel","location":"Vevey"},{"name":"Pascal Stadelmann","location":"Davos"},{"name":"Simone Roth","location":"Werdenberg"},{"name":"Eugen Achermann","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Nora Vogel","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Alessandro Ackermann","location":"Hermance"},{"name":"Marlise Arnold","location":"Bischofszell"},{"name":"Stefan Sieber","location":"Gossau"},{"name":"Astrid Wehrli","location":"Winterthur"},{"name":"Sophie Roth","location":"Herisau"},{"name":"Hugo Bachmann","location":"Coppet"},{"name":"David Steiner","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Friedrich Scherrer","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Veronika Stalder","location":"Adliswil"},{"name":"Sylvia Bischof","location":"Saint-Prex"},{"name":"Giuseppe Kohler","location":"Visp"},{"name":"Nils Haller","location":"Schaffhausen"},{"name":"Diana Nussbaumer","location":"Altdorf"},{"name":"Mich\u00e8le Wagner","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Marion Sch\u00e4r","location":"Kriens"},{"name":"Madeleine Stocker","location":"Sembrancher"},{"name":"Angelo Trachsel","location":"Lachen"},{"name":"Gabriel Koch","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Nicola Christen","location":"Bassersdorf"},{"name":"Noemi Brunner","location":"Horgen"},{"name":"Gian Giger","location":"Sursee"},{"name":"Manfred Ziegler","location":"Riehen"},{"name":"Cyrill Schwab","location":"Zug"},{"name":"Gisela Maurer","location":"Emmen"},{"name":"Alina Eberle","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Jeannette Schenk","location":"Leuk"},{"name":"Lisa Z\u00fcrcher","location":"Thalwil"},{"name":"Sandro Bieri","location":"Langenthal"},{"name":"Katrin Senn","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Lea Fehr","location":"Thun"},{"name":"Alois Schnyder","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Renate Wirth","location":"Luzern"},{"name":"Christian Mathys","location":"Losone"},{"name":"Katharina Schmid","location":"Oberwil"},{"name":"Remo Furrer","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Helena B\u00fcrki","location":"Winterthur"},{"name":"Kathrin Sch\u00fctz","location":"Gland"},{"name":"Antonia Schwab","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Lydia Beck","location":"Langenthal"},{"name":"Lara Probst","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Stephan Iten","location":"Richterswil"},{"name":"Severin Ammann","location":"Lyss"},{"name":"Therese Pfister","location":"Altdorf"},{"name":"Milena Egli","location":"Schaffhausen"},{"name":"Gertrud Studer","location":"Stans"},{"name":"Thomas Arnold","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Michael Imhof","location":"Herisau"},{"name":"J\u00f6rg Bieri","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Gisela Stadelmann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Nicolas Fl\u00fcckiger","location":"Prilly"},{"name":"Walter Schuler","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Miriam Stalder","location":"Lenzburg"},{"name":"Johanna Knecht","location":"Lyss"},{"name":"Laura Haas","location":"Arth"},{"name":"Livio Egger","location":"Ostermundigen"},{"name":"Markus B\u00f6sch","location":"Oftringen"},{"name":"Liselotte L\u00fcthi","location":"Lutry"},{"name":"Melanie Walker","location":"Schlieren"},{"name":"Doris Haas","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Elena Studer","location":"Pully"},{"name":"Emma Lang","location":"Rheineck"},{"name":"Hans-Peter Jost","location":"Aigle"},{"name":"Martha Vogt","location":"Horgen"},{"name":"Monica Kessler","location":"Thusis"},{"name":"Cornelia Imhof","location":"Erlach"},{"name":"Erna Rohner","location":"Saillon"},{"name":"Matthias Koch","location":"Erlach"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Roland Siegenthaler","location":"Nidau"},{"name":"Patrick B\u00fchlmann","location":"Wallisellen"},{"name":"Mathias Jenni","location":"Greifensee"},{"name":"Silvio Grob","location":"Payerne"},{"name":"Renate Beck","location":"La Neuveville"},{"name":"Patrik Beck","location":"Belp"},{"name":"Elias Steinmann","location":"Schwyz"},{"name":"Felix Schwab","location":"Romont"},{"name":"Alexandra Furrer","location":"Nyon"},{"name":"Adrian Frey","location":"Ecublens"},{"name":"Nadja K\u00fcng","location":"Meyrin"},{"name":"Nadine Ulrich","location":"Brig"},{"name":"Philippe Probst","location":"Romont"},{"name":"Livia Schmidt","location":"Horw"},{"name":"Ernst Herzog","location":"Lenzburg"},{"name":"Jolanda Hess","location":"Appenzell"},{"name":"J\u00fcrgen Schneider","location":"Ilanz"},{"name":"Margaritha Schumacher","location":"Neuenburg"},{"name":"Tamara Stutz","location":"Bellinzona"},{"name":"Diana Wicki","location":"Losone"},{"name":"Daniel Graber","location":"Montreux"},{"name":"Seraina Bachmann","location":"Cudrefin"},{"name":"Eva Senn","location":"Hermance"},{"name":"Gabriele Haas","location":"Kloten"},{"name":"Martina Roth","location":"La Sarraz"},{"name":"Gabriela Bolliger","location":"Orbe"},{"name":"Carlos Hauser","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Caroline Schnyder","location":"Grandcour"},{"name":"Lisa Iten","location":"Ecublens"},{"name":"Angelika Imhof","location":"Moudon"},{"name":"Niklaus Christen","location":"Hinwil"},{"name":"Sandra Stadelmann","location":"Rue"},{"name":"Peter Zimmermann","location":"Cudrefin"},{"name":"Diana Baumgartner","location":"Elgg"},{"name":"Marianne Sutter","location":"Wil"},{"name":"Corina Liechti","location":"Winterthur"},{"name":"Simone Lehmann","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Manuel Stadelmann","location":"Pruntrut"},{"name":"Giuseppe Zehnder","location":"Saillon"},{"name":"Sylvia Zbinden","location":"Cudrefin"},{"name":"Lisa Stocker","location":"Meyrin"},{"name":"Silvan Vogel","location":"Nyon"},{"name":"Adolf Ulrich","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Karin Steiner","location":"Diessenhofen"},{"name":"Loris Bosshard","location":"Echallens"},{"name":"C\u00e9dric F\u00e4ssler","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Lara Trachsel","location":"La Sarraz"},{"name":"Michael Egger","location":"Maienfeld"},{"name":"Arthur B\u00f6sch","location":"Vernier"},{"name":"Gabriel Meister","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Gabriela H\u00fcrlimann","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Hermann L\u00fcscher","location":"Luzern"},{"name":"Elsbeth Schuler","location":"Burgdorf"},{"name":"Eva Vogel","location":"Bischofszell"},{"name":"Rainer Fankhauser","location":"Thalwil"},{"name":"Alain Jenni","location":"Klingnau"},{"name":"Antonia Studer","location":"Chur"},{"name":"Mich\u00e8le Erni","location":"Allschwil"},{"name":"Melanie Arnold","location":"Avenches"},{"name":"Madeleine H\u00e4fliger","location":"Neunkirch"},{"name":"Sebastian Imhof","location":"St. Gallen"},{"name":"Linda Kaufmann","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Anna Siegrist","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Pius Betschart","location":"Romont"},{"name":"Flavio Aeschlimann","location":"Renens"},{"name":"Marko Siegrist","location":"Mellingen"},{"name":"Judith Schmidt","location":"Freienbach"},{"name":"Arthur Benz","location":"Sembrancher"},{"name":"Christoph Hug","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Lydia Wagner","location":"Romont"},{"name":"Erwin St\u00f6ckli","location":"Cossonay"},{"name":"Paula Sigrist","location":"Lichtensteig"},{"name":"Isabel Mettler","location":"Echallens"},{"name":"Julian Wittwer","location":"Risch"},{"name":"Nadia Bolliger","location":"Winterthur"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Sandra H\u00e4nni","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Sonja Weiss","location":"Elgg"},{"name":"Florian Pfister","location":"La Neuveville"},{"name":"Liselotte Schnyder","location":"Appenzell"},{"name":"Margareta M\u00fcller","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Mich\u00e8le Bischof","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Jeannette Fl\u00fcckiger","location":"Zofingen"},{"name":"Salvatore Suter","location":"Solothurn"},{"name":"Nils Fuchs","location":"Weinfelden"},{"name":"Rita Meyer","location":"Aesch"},{"name":"Hans Hasler","location":"Bassersdorf"},{"name":"Gabriele Kaufmann","location":"Eglisau"},{"name":"Leo Widmer","location":"Brugg"},{"name":"Alois Furrer","location":"Horgen"},{"name":"Mich\u00e8le Scherrer","location":"Rolle"},{"name":"Michel Keller","location":"Oberwil"},{"name":"Selina Vogel","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Sonja Gisler","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Leo Frei","location":"Wettingen"},{"name":"Damian Wolf","location":"Wettingen"},{"name":"Lucia Liechti","location":"Orbe"},{"name":"Nadine Weibel","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Tim Meyer","location":"Birsfelden"},{"name":"Therese R\u00f6thlisberger","location":"Risch"},{"name":"Ali Meier","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Hans-Peter Zaugg","location":"Arbon"},{"name":"Gertrud Merz","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Kilian Weibel","location":"Bellinzona"},{"name":"Luigi B\u00fchler","location":"Davos"},{"name":"Eva Achermann","location":"Greifensee"},{"name":"Jasmin Stucki","location":"Pruntrut"},{"name":"Caroline M\u00fcller","location":"Avenches"},{"name":"Michele Friedli","location":"Lichtensteig"},{"name":"Ingrid Kuhn","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Matteo Sch\u00e4r","location":"Adliswil"},{"name":"Ivo Stucki","location":"Stans"},{"name":"Dieter N\u00e4f","location":"Aesch"},{"name":"Rahel Steffen","location":"Einsiedeln"},{"name":"Sarah K\u00e4lin","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Luana Haas","location":"Richterswil"},{"name":"Gertrud Stalder","location":"Ascona"},{"name":"Elena Tanner","location":"Buchs"},{"name":"Yves Jost","location":"Greifensee"},{"name":"Nico Hug","location":"Buchs"},{"name":"Antonia Iten","location":"Biasca"},{"name":"Isabel Hess","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Louis Bachmann","location":"Dietikon"},{"name":"Caroline Aeschlimann","location":"Avenches"},{"name":"Ali Hauser","location":"Chur"},{"name":"Ralf Gloor","location":"Arth"},{"name":"Selina Steiner","location":"Sursee"},{"name":"Cornelia Bachmann","location":"Renens"},{"name":"Jo\u00ebl Wagner","location":"Cossonay"},{"name":"Damian Fuchs","location":"Cully"},{"name":"Sandro Weber","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Chantal Herzog","location":"Spiez"},{"name":"Pia Egli","location":"Greyerz"},{"name":"Matthias M\u00e4der","location":"Cham"},{"name":"Urs Schmidt","location":"Rheineck"},{"name":"Michael Gasser","location":"Binningen"},{"name":"Rahel Herzog","location":"Flawil"},{"name":"Loris Frei","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Margaretha Steiger","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Maja Pfister","location":"Onex"},{"name":"Nina Widmer","location":"Binningen"},{"name":"Elias Siegrist","location":"Losone"},{"name":"Veronika Bieri","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Angelika Hauser","location":"Rue"},{"name":"Michele Tanner","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Erna Blaser","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Flavio Meister","location":"Arbon"},{"name":"Alessandro Beck","location":"Lyss"},{"name":"Elisabeth Odermatt","location":"Monthey"},{"name":"Renate Eugster","location":"Lichtensteig"},{"name":"Yannick Scherrer","location":"Uster"},{"name":"Ingrid Furrer","location":"Veyrier GE"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Roland","surname":"Eberle","postSalutation":"","address":"Mercanda Consulting<br>Schulstrasse 4","zip":8500,"city":"Frauenfeld","email":"roland.eberle@parl.ch ","mobile":"+41793522763","phone":"+41 52 552 39 62","fax":"","website":"www.roland-eberle.ch","id":32,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Julian Furrer","location":"Orbe"},{"name":"Beat Sch\u00e4rer","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Elsa Kuster","location":"Hinwil"},{"name":"Susanne Stettler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Michele Wirz","location":"Montreux"},{"name":"Kilian Gerber","location":"Brugg"},{"name":"Remo Z\u00fcrcher","location":"Thusis"},{"name":"Marko H\u00e4nni","location":"Aubonne"},{"name":"Lorena Hunziker","location":"Thun"},{"name":"Rahel Frei","location":"Rolle"},{"name":"Mirjam Wyss","location":"Renens"},{"name":"Nathalie Hostettler","location":"Einsiedeln"},{"name":"Alina Gut","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Lara Steinmann","location":"Onex"},{"name":"Aline W\u00fcthrich","location":"Wallisellen"},{"name":"Chiara Eberle","location":"Gland"},{"name":"Sven Eberle","location":"Winterthur"},{"name":"Herbert Tanner","location":"Cudrefin"},{"name":"Daniel Locher","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Mara Schmidt","location":"Leuk"},{"name":"Hanna Stettler","location":"Chur"},{"name":"Marie Mathis","location":"Conthey"},{"name":"Erika Gerber","location":"Aigle"},{"name":"Chiara M\u00e4der","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Tanja Erni","location":"Lancy"},{"name":"Andrin Jost","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Friedrich Schumacher","location":"Laufen"},{"name":"Ali M\u00fcller","location":"Oftringen"},{"name":"Denis Bolliger","location":"Martigny"},{"name":"Michaela Stutz","location":"Horgen"},{"name":"Dario Friedli","location":"Freiburg"},{"name":"Carlo Odermatt","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Luana Wyss","location":"Weinfelden"},{"name":"Flavio Mathys","location":"Montreux"},{"name":"Carmen Stocker","location":"Romont"},{"name":"Sophie Schaub","location":"Conthey"},{"name":"Ursula Moser","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Heinrich M\u00e4der","location":"Gordola"},{"name":"Luis B\u00fcrgi","location":"Laufen"},{"name":"Michaela Stucki","location":"Boudry"},{"name":"Stephanie R\u00fcegg","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Flavio Flury","location":"Amriswil"},{"name":"Hans Rohner","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Nicola Stutz","location":"Spreitenbach"},{"name":"Roman Scheidegger","location":"Volketswil"},{"name":"Jo\u00ebl Bischof","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Luana Stettler","location":"Greyerz"},{"name":"Renato Reber","location":"Vevey"},{"name":"Felix Gerber","location":"Greifensee"},{"name":"Eva Tanner","location":"Visp"},{"name":"Jan Reber","location":"Vevey"},{"name":"Miriam Brunner","location":"Wallisellen"},{"name":"Mathias Heiniger","location":"Uznach"},{"name":"Johann Christen","location":"Erlach"},{"name":"Martha R\u00fcegg","location":"Moudon"},{"name":"Julia B\u00e4rtschi","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Robin Zaugg","location":"Schwyz"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Lucia Wyss","location":"Lausanne"},{"name":"Marc Wicki","location":"Veyrier GE"},{"name":"Rudolf Steiner","location":"Aigle"},{"name":"Sascha Bischof","location":"Valangin"},{"name":"Tim Locher","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Anna Siegenthaler","location":"Birsfelden"},{"name":"Werner Egli","location":"Ostermundigen"},{"name":"Annemarie Steinmann","location":"Echallens"},{"name":"Yves Ulrich","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Hanna Hofstetter","location":"Losone"},{"name":"Hanspeter Schnyder","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Andrea Baumgartner","location":"Murten"},{"name":"Lorenz Hasler","location":"Aigle"},{"name":"Karin Heiniger","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Kilian Zwahlen","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Roman Meyer","location":"Bischofszell"},{"name":"Vanessa M\u00e4der","location":"Brugg"},{"name":"Irma Rohrer","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Monica B\u00fchler","location":"Freienbach"},{"name":"Klara Iten","location":"Frauenfeld"},{"name":"Rahel Friedli","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Carmen N\u00e4f","location":"Nidau"},{"name":"Lena Hess","location":"Pratteln"},{"name":"Alex Fehr","location":"Regensberg"},{"name":"Bernhard Huber","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Mark Schwab","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Julian F\u00e4ssler","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Margaritha Burri","location":"Moudon"},{"name":"Jessica Fankhauser","location":"Moutier"},{"name":"Ida Keller","location":"Sempach"},{"name":"Gertrud H\u00e4fliger","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Dora Wenger","location":"Birsfelden"},{"name":"Regula Meyer","location":"Saint-Prex"},{"name":"Antonio Koch","location":"Renens"},{"name":"Fiona Meister","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Stefanie Gloor","location":"Lugano"},{"name":"Luana Herzog","location":"Uznach"},{"name":"Ramon Schmidt","location":"Montreux"},{"name":"C\u00e9line Bieri","location":"Horw"},{"name":"Dieter K\u00e4lin","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Claudio Stettler","location":"Sursee"},{"name":"Silvan Kunz","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Tanja Kuhn","location":"Baden"},{"name":"Robert Leuenberger","location":"Allschwil"},{"name":"Carlos Steiger","location":"Bassersdorf"},{"name":"Marcel Hartmann","location":"B\u00fclach"},{"name":"Beat Meier","location":"Biasca"},{"name":"Emma Sch\u00fctz","location":"Ecublens"},{"name":"Gertrud Hauser","location":"Kriens"},{"name":"Theresia H\u00e4fliger","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Marco Egger","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Andrea Reber","location":"Oftringen"},{"name":"Matthias Fischer","location":"Morges"},{"name":"Arnold Knecht","location":"Arbon"},{"name":"Renate Stettler","location":"Unterseen"},{"name":"Gerhard Lang","location":"R\u00fcti"},{"name":"Nicole Roth","location":"Werdenberg"},{"name":"Daniel Lanz","location":"Sursee"},{"name":"Pascal Zaugg","location":"Diessenhofen"},{"name":"Frank Ulrich","location":"Wohlen"},{"name":"Maja Z\u00fcrcher","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Vanessa Trachsel","location":"Luzern"},{"name":"Leon Koller","location":"Kloten"},{"name":"Iris Ammann","location":"Le Locle"},{"name":"Levin Achermann","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Stefanie Koch","location":"Greifensee"},{"name":"Iris L\u00fcscher","location":"Oberwil"},{"name":"Chiara Keller","location":"Sitten"},{"name":"Irene Blum","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Ramona Ammann","location":"Carouge"},{"name":"Alexander Furrer","location":"Grandcour"},{"name":"Stefan Hostettler","location":"Thusis"},{"name":"Charlotte Ammann","location":"Amriswil"},{"name":"Madeleine Leuenberger","location":"Neuenburg"},{"name":"Lena Schwarz","location":"R\u00fcti"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Laura Odermatt","location":"Delsberg"},{"name":"Jessica Kuhn","location":"Waldenburg"},{"name":"Lea Scherrer","location":"Leuk"},{"name":"Bernhard Scherrer","location":"Sarnen"},{"name":"Denis Steiger","location":"Moutier"},{"name":"Willy Baumann","location":"Waldenburg"},{"name":"Nathalie Bucher","location":"Riehen"},{"name":"Rosa Imhof","location":"Hermance"},{"name":"Barbara Rohrer","location":"Cham"},{"name":"Stefanie Hasler","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Lukas Locher","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Brigitta Schwab","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Petra Staub","location":"Spiez"},{"name":"Bertha Zwahlen","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Rahel Haller","location":"Dietikon"},{"name":"Christian Kessler","location":"Payerne"},{"name":"Roman Bieri","location":"Locarno"},{"name":"Mia St\u00f6ckli","location":"Mellingen"},{"name":"Mark Nussbaumer","location":"Riehen"},{"name":"Elsbeth Frei","location":"Croglio"},{"name":"Magdalena Huber","location":"Burgdorf"},{"name":"Martha B\u00f6sch","location":"Carouge"},{"name":"Rainer Meister","location":"Mendrisio"},{"name":"Margaritha Hofstetter","location":"Appenzell"},{"name":"Lena Suter","location":"Pruntrut"},{"name":"Martha Ziegler","location":"Bulle"},{"name":"Nadine Heiniger","location":"Burgdorf"},{"name":"Lucia Frei","location":"Uznach"},{"name":"Vera Mathys","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Leon Furrer","location":"Emmen"},{"name":"Werner B\u00fcrki","location":"Baar"},{"name":"Remo Hartmann","location":"Romont"},{"name":"Fritz Wirth","location":"Brig"},{"name":"Carmen Kessler","location":"Saillon"},{"name":"Melanie Herzog","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Thomas Friedli","location":"Leuk"},{"name":"Silvia St\u00f6ckli","location":"Aigle"},{"name":"Angelo Probst","location":"Risch"},{"name":"Roman Flury","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Florian Schmidt","location":"Dietikon"},{"name":"Alois Suter","location":"Regensdorf"},{"name":"Denis Stutz","location":"Grandson"},{"name":"Julian B\u00f6sch","location":"Mellingen"},{"name":"J\u00f6rg Stalder","location":"Liestal"},{"name":"Margareta Wagner","location":"Zollikon"},{"name":"C\u00e9line Bolliger","location":"Pruntrut"},{"name":"Nicola Schuler","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Jana Hug","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Sven Fankhauser","location":"Gossau"},{"name":"Luis Grob","location":"Langenthal"},{"name":"Renate Ulrich","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Sabine Steiger","location":"Hinwil"},{"name":"Miriam K\u00fcng","location":"Bassersdorf"},{"name":"Yves Heiniger","location":"Luzern"},{"name":"Edith Moser","location":"Grandcour"},{"name":"Sarah Z\u00fcrcher","location":"Wetzikon"},{"name":"Sandra R\u00fcegg","location":"Amriswil"},{"name":"Mara Odermatt","location":"Brig"},{"name":"Reto Wagner","location":"Greifensee"},{"name":"Ralph Koller","location":"Monthey"},{"name":"Theresia Brunner","location":"Wallisellen"},{"name":"Fabienne Schumacher","location":"Steckborn"},{"name":"Adolf Roth","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Corina Hauser","location":"Belp"},{"name":"Renata Frischknecht","location":"Solothurn"},{"name":"Barbara Jenni","location":"Meilen"},{"name":"Arthur Stadelmann","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Daniela St\u00f6ckli","location":"Ittigen"},{"name":"Ramon Bieri","location":"Cossonay"},{"name":"Severin Bucher","location":"Aesch"},{"name":"C\u00e9dric Zwahlen","location":"Sembrancher"},{"name":"Adolf Hofmann","location":"Hermance"},{"name":"Andreas Hasler","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Klaus M\u00fcller","location":"Laufen"},{"name":"Joel Sch\u00fctz","location":"Echallens"},{"name":"Kevin Eberle","location":"Einsiedeln"},{"name":"Laura Imhof","location":"Langenthal"},{"name":"Stefanie Meier","location":"Morges"},{"name":"Priska Gisler","location":"Nyon"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Ruedi","surname":"Noser","postSalutation":"","address":"Noser Management AG<br>Herostrasse 12","zip":8048,"city":"Z\u00fcrich","email":"ruedi@noser.com ","mobile":"+41795007044","phone":"+41 55 254 51 10","fax":"+41 55 254 51 12","website":"www.ruedinoser.ch","id":33,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Marlise Leuenberger","location":"Le Landeron"},{"name":"Isabelle Marti","location":"Dietikon"},{"name":"Paul Baumgartner","location":"Morcote"},{"name":"Matthias Stettler","location":"Horgen"},{"name":"Adrian Probst","location":"Horgen"},{"name":"Hans-Peter Graf","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Nicole B\u00f6sch","location":"Delsberg"},{"name":"Elsa Wittwer","location":"Gland"},{"name":"Moritz Hofer","location":"Emmen"},{"name":"Richard Wirz","location":"Baden"},{"name":"Lydia Erni","location":"Amriswil"},{"name":"Gian Niederberger","location":"Burgdorf"},{"name":"Magdalena Meyer","location":"Ittigen"},{"name":"Alessia Bachmann","location":"Wohlen"},{"name":"Dieter Vogt","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Carlos Baumgartner","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Othmar Gut","location":"Bern"},{"name":"Fabian Steffen","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Dominic Scherrer","location":"Wettingen"},{"name":"Rafael Lanz","location":"Moutier"},{"name":"Mia Zehnder","location":"Langenthal"},{"name":"Albert Fl\u00fcckiger","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Marianna Stettler","location":"Versoix"},{"name":"Robert Bucher","location":"Altdorf"},{"name":"Manuela Knecht","location":"Hermance"},{"name":"Sven J\u00e4ggi","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Friedrich Wittwer","location":"Rue"},{"name":"Nelly Meyer","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Fiona Kuhn","location":"Ecublens"},{"name":"Erwin Beck","location":"Cossonay"},{"name":"Herbert Schwab","location":"Risch"},{"name":"Paul Schenk","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Christine Wehrli","location":"Murten"},{"name":"Moritz F\u00e4ssler","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Irene Zwahlen","location":"Lutry"},{"name":"Levin Ammann","location":"Aarburg"},{"name":"Roger Schmid","location":"Volketswil"},{"name":"Roland Vogel","location":"Morges"},{"name":"Flavio Schnyder","location":"Morges"},{"name":"Mark Flury","location":"Risch"},{"name":"David Koch","location":"Leuk"},{"name":"Jasmin M\u00fcller","location":"Conthey"},{"name":"Alessia Merz","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Michel Staub","location":"Arth"},{"name":"Manuel Kohler","location":"Thalwil"},{"name":"Tamara Sch\u00fctz","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Franz Steinmann","location":"Moudon"},{"name":"Hermann M\u00e4der","location":"Romont"},{"name":"Urs Stalder","location":"Romanshorn"},{"name":"Tim Wehrli","location":"Bulle"},{"name":"Alice Fehr","location":"Aesch"},{"name":"Selina Walker","location":"Weinfelden"},{"name":"Theodor Bosshard","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Anna Wirth","location":"Ostermundigen"},{"name":"Jasmin Brunner","location":"Romont"},{"name":"Rahel Egger","location":"Delsberg"},{"name":"Natalie Grob","location":"Walenstadt"},{"name":"Dora Frey","location":"Winterthur"},{"name":"David Kunz","location":"Vernier"},{"name":"Gabriel Steiner","location":"Regensberg"},{"name":"Marianne Stalder","location":"Spreitenbach"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Chiara Roth","location":"Burgdorf"},{"name":"Lisa Keller","location":"Onex"},{"name":"Jos\u00e9 Wagner","location":"Ecublens"},{"name":"Gabriel Tanner","location":"Arth"},{"name":"Cyrill Walker","location":"Uster"},{"name":"Andrea Meier","location":"Sembrancher"},{"name":"Regula Betschart","location":"Gordola"},{"name":"Elias Leuenberger","location":"Zollikon"},{"name":"Richard Haas","location":"Pruntrut"},{"name":"Louis Wehrli","location":"Lancy"},{"name":"Alexander Schwarz","location":"Aarau"},{"name":"Adelheid Zimmermann","location":"Maienfeld"},{"name":"Martin Marty","location":"Siders"},{"name":"Maria Senn","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Sandro Scheidegger","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Dorothea Sch\u00fcpbach","location":"Cully"},{"name":"Ramona Sutter","location":"Croglio"},{"name":"Wolfgang Meier","location":"Flawil"},{"name":"Sarah H\u00fcrlimann","location":"Laufen"},{"name":"Adelheid Steiger","location":"B\u00fclach"},{"name":"Leo H\u00e4fliger","location":"Lachen"},{"name":"Roger Schwab","location":"Moudon"},{"name":"Fabio Meister","location":"Sursee"},{"name":"Nicole Wenger","location":"Saint-Prex"},{"name":"Rolf Grob","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Regula Herzog","location":"Sargans"},{"name":"Adolf Sieber","location":"Aarau"},{"name":"Gian Egger","location":"R\u00fcti"},{"name":"Tamara Locher","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Deborah Kohler","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Priska R\u00f6thlisberger","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Dorothea Zbinden","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Linda Hess","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Gabriele Hauser","location":"Leuk"},{"name":"Adrian St\u00f6ckli","location":"Rheinfelden"},{"name":"Beat Stutz","location":"Huttwil"},{"name":"Linda Frey","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Roberto Burri","location":"Belp"},{"name":"Caroline Scheidegger","location":"Conthey"},{"name":"Kevin Kunz","location":"Arth"},{"name":"Manuel Zwahlen","location":"Wallisellen"},{"name":"Irma L\u00fcthi","location":"Reinach"},{"name":"Luana Hasler","location":"Losone"},{"name":"Werner Schenk","location":"Einsiedeln"},{"name":"Levin Kaufmann","location":"Le Landeron"},{"name":"Rainer Zbinden","location":"Cudrefin"},{"name":"Nina Flury","location":"Frauenfeld"},{"name":"Ali Wirth","location":"Valangin"},{"name":"Sabrina Tobler","location":"Huttwil"},{"name":"Oliver Sigrist","location":"Burgdorf"},{"name":"Ana Hofer","location":"Pruntrut"},{"name":"Mehmet Herzog","location":"Schaffhausen"},{"name":"Doris Hasler","location":"Lichtensteig"},{"name":"Lorena Weiss","location":"Liestal"},{"name":"Brigitta Staub","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Tobias Weiss","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Armin Bieri","location":"Brig-Glis"},{"name":"Loris Schneider","location":"Aubonne"},{"name":"Michaela H\u00e4fliger","location":"Nidau"},{"name":"Renata Blum","location":"Aarberg"},{"name":"Angelika Weibel","location":"Spreitenbach"},{"name":"Florian Furrer","location":"Emmen"},{"name":"Therese Betschart","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Hildegard Achermann","location":"Delsberg"},{"name":"Ruth Gloor","location":"Moutier"},{"name":"Bernadette Tobler","location":"Spreitenbach"},{"name":"Bruno Lang","location":"Brugg"},{"name":"Ursula Wirz","location":"Liestal"},{"name":"Ramona Sigrist","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Andreas Steinmann","location":"Aarberg"},{"name":"Irma H\u00e4fliger","location":"Grandcour"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Marianna Sutter","location":"Birsfelden"},{"name":"Mike Stadelmann","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Alessia Graf","location":"Willisau"},{"name":"Albert Fischer","location":"Payerne"},{"name":"Oliver Hartmann","location":"Conthey"},{"name":"Anton L\u00fcthi","location":"Wil"},{"name":"Anita Walker","location":"Unterseen"},{"name":"Roman Hostettler","location":"Thun"},{"name":"Leonie Sigrist","location":"Sursee"},{"name":"Michaela Walser","location":"Flawil"},{"name":"Philippe Aeschlimann","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Jo\u00ebl Fischer","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Sonja H\u00e4fliger","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Elias Schweizer","location":"Siders"},{"name":"Isabel Sommer","location":"Prilly"},{"name":"Oliver Pfister","location":"Horw"},{"name":"Florian Hauser","location":"Genf"},{"name":"Selina Kohler","location":"Huttwil"},{"name":"Noemi Frei","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Lucia Sch\u00e4rer","location":"Moudon"},{"name":"Wolfgang Frischknecht","location":"Sembrancher"},{"name":"Mathias Peter","location":"Payerne"},{"name":"Matthias Scherrer","location":"Brig-Glis"},{"name":"Lars Gisler","location":"Richterswil"},{"name":"Bernadette Siegenthaler","location":"Aarau"},{"name":"Ernst Huber","location":"Olten"},{"name":"Carlo Mathys","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Gian Z\u00fcrcher","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Dario K\u00e4lin","location":"Zofingen"},{"name":"Nelly Meier","location":"Willisau"},{"name":"Maria Ott","location":"Villeneuve"},{"name":"Corina Seiler","location":"Oberwil"},{"name":"Alfred Furrer","location":"Morges"},{"name":"Bernhard Herzog","location":"Ittigen"},{"name":"Roger Arnold","location":"Rue"},{"name":"Loris Fischer","location":"R\u00fcti"},{"name":"Roberto Senn","location":"Aarau"},{"name":"Luis Jenni","location":"Avenches"},{"name":"Kathrin Wirz","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Patrick Sommer","location":"Einsiedeln"},{"name":"Nadine Portmann","location":"Lutry"},{"name":"Nadine Sch\u00e4r","location":"Sarnen"},{"name":"Fiona Baumann","location":"Hermance"},{"name":"Madeleine Zaugg","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Andreas Scherrer","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Hedwig Kunz","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Sina Wirz","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Ralph Brunner","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Lina B\u00fcrki","location":"Versoix"},{"name":"Renate Eugster","location":"Hinwil"},{"name":"Patrizia Z\u00fcrcher","location":"Delsberg"},{"name":"Antonia Blaser","location":"Cham"},{"name":"Doris Meyer","location":"Rolle"},{"name":"Lucia Rohner","location":"Dietikon"},{"name":"Karin Mathis","location":"Sala"},{"name":"Alex St\u00f6ckli","location":"Bischofszell"},{"name":"Patrick Haas","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Jean Knecht","location":"Kriens"},{"name":"Salvatore Stutz","location":"Romont"},{"name":"Lisa Peter","location":"Kloten"},{"name":"Annemarie Rohrer","location":"Agno"},{"name":"Cornelia Schuler","location":"Lachen"},{"name":"Luana Haller","location":"Ecublens"},{"name":"Heinz Meyer","location":"Ascona"},{"name":"Ana N\u00e4f","location":"Zofingen"},{"name":"Gabriel Stalder","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Marcel Steiger","location":"Winterthur"},{"name":"Livio Sigrist","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Monica Gasser","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Margareta Benz","location":"Siders"},{"name":"Fabienne Hofstetter","location":"Losone"},{"name":"Christina Steinmann","location":"Ilanz"},{"name":"Philippe Blaser","location":"Aarau"},{"name":"Elias Sch\u00e4rer","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Jolanda Stadelmann","location":"Meilen"},{"name":"Susanna Meyer","location":"Rorschach"},{"name":"Josef Senn","location":"Murten"},{"name":"Agnes Sutter","location":"Waldenburg"},{"name":"Judith Staub","location":"Bremgarten"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Stefan","surname":"Engler","postSalutation":"","address":"Tellostrasse 27","zip":7000,"city":"Chur","email":"englerstefan@bluewin.ch ","mobile":"+41794003025","phone":"","fax":"","website":"www.stefanengler.ch","id":12,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Livia Tobler","location":"Birsfelden"},{"name":"Ivo Stettler","location":"Kriens"},{"name":"Alex Lutz","location":"Risch"},{"name":"Mara M\u00e4der","location":"Aarberg"},{"name":"Nico Eichenberger","location":"Echallens"},{"name":"Sandra Hasler","location":"Wohlen"},{"name":"Franziska Friedli","location":"Boudry"},{"name":"Gertrud Steiger","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Jonas Huber","location":"Aigle"},{"name":"Manuela Bolliger","location":"Monthey"},{"name":"Pascal M\u00e4der","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Wolfgang Hunziker","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Severin Sch\u00e4r","location":"Weinfelden"},{"name":"Adolf Maurer","location":"Diessenhofen"},{"name":"Armin Scheidegger","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Nadia Scheidegger","location":"Laufen"},{"name":"Peter Lanz","location":"Losone"},{"name":"Elias Niederberger","location":"Versoix"},{"name":"Luca Meister","location":"Rheineck"},{"name":"Giuseppe Egli","location":"Sursee"},{"name":"Helena Willi","location":"Losone"},{"name":"Franz Schenk","location":"Horgen"},{"name":"Nelly Zimmermann","location":"B\u00fclach"},{"name":"Anton Betschart","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Luca Eugster","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Nadja Wyss","location":"Ostermundigen"},{"name":"Judith Sieber","location":"Rorschach"},{"name":"Regina Mathys","location":"Brig-Glis"},{"name":"Bruno Frei","location":"Einsiedeln"},{"name":"Elisabeth Stutz","location":"Uzwil"},{"name":"Leo Bucher","location":"Uzwil"},{"name":"Walter Jost","location":"Romont"},{"name":"Lucia Kaufmann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Nicolas B\u00fcrki","location":"Volketswil"},{"name":"Ernst L\u00fcscher","location":"Neuhausen am Rheinfall"},{"name":"Adrian Wicki","location":"Solothurn"},{"name":"Karin Stettler","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Adelheid Mathys","location":"Erlach"},{"name":"Yves L\u00fcscher","location":"Grandcour"},{"name":"Markus Frischknecht","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Hans Hofstetter","location":"Thalwil"},{"name":"Ida Fehr","location":"Sitten"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Katrin Hunziker","location":"La Neuveville"},{"name":"Nicolas Probst","location":"Flawil"},{"name":"Sebastian H\u00e4fliger","location":"Elgg"},{"name":"Jasmin Kuhn","location":"Birsfelden"},{"name":"Felix Jost","location":"Freiburg"},{"name":"Laura Wirth","location":"Romanshorn"},{"name":"Nelly Weber","location":"Hinwil"},{"name":"Leo Egger","location":"Rue"},{"name":"Lina Hauser","location":"Schlieren"},{"name":"Linda Blum","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Florian Zaugg","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Dieter Stettler","location":"Ilanz"},{"name":"Werner Bischof","location":"Klingnau"},{"name":"Ulrich Sommer","location":"Sargans"},{"name":"Yvonne Eichenberger","location":"Aarberg"},{"name":"Noah Siegrist","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Melanie Ziegler","location":"Romanshorn"},{"name":"Damian Frey","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Andr\u00e9 Senn","location":"Neuenburg"},{"name":"Stephanie Weibel","location":"Croglio"},{"name":"Ruth Kuster","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Arthur Wagner","location":"Eglisau"},{"name":"Werner Baumgartner","location":"Genf"},{"name":"Petra Marty","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Bettina Bucher","location":"Risch"},{"name":"Giovanni Sutter","location":"Laupen"},{"name":"Johann Grob","location":"Riehen"},{"name":"Elisabeth Vogel","location":"Aubonne"},{"name":"Joel Vogt","location":"Baar"},{"name":"Ruth Meyer","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Emil Wicki","location":"Carouge"},{"name":"Andrin Sch\u00e4rer","location":"Wettingen"},{"name":"Dora Merz","location":"Schwyz"},{"name":"Lena Eugster","location":"Greyerz"},{"name":"Elisabeth Wirz","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Jonathan Krebs","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Giovanni Merz","location":"Rue"},{"name":"Katrin Suter","location":"Moutier"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Josef K\u00e4lin","location":"Murten"},{"name":"Magdalena Lutz","location":"Aigle"},{"name":"Arnold Gloor","location":"Le Locle"},{"name":"Andrea Ackermann","location":"Neunkirch"},{"name":"Leon Stutz","location":"Schaffhausen"},{"name":"Ivo Weibel","location":"Arth"},{"name":"Katrin Weber","location":"Ebikon"},{"name":"Valentina Bosshard","location":"Chur"},{"name":"Andrea Stadelmann","location":"Sembrancher"},{"name":"Jacqueline Schmid","location":"Huttwil"},{"name":"Cornelia Hauser","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Christian Bucher","location":"Siders"},{"name":"Stephanie Koch","location":"Orbe"},{"name":"Leo Wolf","location":"Horgen"},{"name":"Adrian Ackermann","location":"Adliswil"},{"name":"Roger Sch\u00e4r","location":"Aarburg"},{"name":"Katrin Schweizer","location":"Liestal"},{"name":"Max Fuchs","location":"Huttwil"},{"name":"Chantal Z\u00fcrcher","location":"Zug"},{"name":"Liselotte Kohler","location":"Amriswil"},{"name":"Chantal Knecht","location":"Freienbach"},{"name":"Gian Frischknecht","location":"Bremgarten"},{"name":"Alex Blum","location":"Oftringen"},{"name":"Elia Scheidegger","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Simone Eugster","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Anton Wolf","location":"Binningen"},{"name":"Fabian Knecht","location":"Brig-Glis"},{"name":"Caroline Burri","location":"Boudry"},{"name":"Christian Ackermann","location":"R\u00fcti"},{"name":"Roland Imhof","location":"Walenstadt"},{"name":"Ren\u00e9 Stutz","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Gian Ziegler","location":"Lancy"},{"name":"Daniela Kaufmann","location":"Waldenburg"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Thomas","surname":"Hefti","postSalutation":"","address":"Hefti Rechtsanw\u00e4lte<br>Spielhof 3<br>Postfach 433","zip":8750,"city":"Glarus","email":"thomas.hefti@parl.ch ","mobile":"+41794431010","phone":"+41 55 640 25 44","fax":"+41 55 640 77 73","website":"www.thomashefti.ch","id":34,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Simon Vogel","location":"Uzwil"},{"name":"Florian M\u00fcller","location":"Amriswil"},{"name":"Levin Tobler","location":"Altdorf"},{"name":"Anita Blaser","location":"Gland"},{"name":"Yannick Fischer","location":"Amriswil"},{"name":"Johannes St\u00f6ckli","location":"Luzern"},{"name":"Isabelle Egger","location":"Liestal"},{"name":"Ramon Probst","location":"Pratteln"},{"name":"Annemarie Berger","location":"Kriens"},{"name":"Marianna Senn","location":"Wetzikon"},{"name":"Jos\u00e9 Fuchs","location":"Frauenfeld"},{"name":"Ursula Walser","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Eugen Tanner","location":"Agno"},{"name":"Margareta Gut","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Janine Achermann","location":"Nidau"},{"name":"Albert Wirth","location":"Rheinau"},{"name":"Margrit Kaufmann","location":"Altdorf"},{"name":"Jos\u00e9 Frei","location":"Diessenhofen"},{"name":"Nadja Haas","location":"Siders"},{"name":"Francesco Krebs","location":"Rolle"},{"name":"Rudolf Scheidegger","location":"Uster"},{"name":"Sarah Grob","location":"Walenstadt"},{"name":"Franz Jost","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Livio Bieri","location":"Lichtensteig"},{"name":"Regula Meister","location":"Genf"},{"name":"Nadia Mathis","location":"Lutry"},{"name":"Ramona H\u00fcrlimann","location":"Walenstadt"},{"name":"Simon Bosshard","location":"Aubonne"},{"name":"Fabio Roth","location":"Lachen"},{"name":"Aline Z\u00fcrcher","location":"Rue"},{"name":"Sylvia Ammann","location":"Reinach"},{"name":"Andrea Rohrer","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Christine Kuhn","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Kevin Wagner","location":"Sursee"},{"name":"Dora Kohler","location":"Reinach"},{"name":"Hanna Vogel","location":"Horw"},{"name":"Michel Ackermann","location":"Uster"},{"name":"Sara Stocker","location":"Riva San Vitale"},{"name":"Dora B\u00fchler","location":"Riehen"},{"name":"Isabel Lutz","location":"Wil"},{"name":"Corinne Locher","location":"Le Landeron"},{"name":"Corina Tanner","location":"Oberwil"},{"name":"Christina Z\u00fcrcher","location":"Mellingen"},{"name":"Alexander R\u00fcegg","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Isabelle R\u00f6thlisberger","location":"Schaffhausen"},{"name":"Markus Rohner","location":"Meilen"},{"name":"Pia Studer","location":"Rue"},{"name":"Loris Hess","location":"Uzwil"},{"name":"Brigitte Meyer","location":"Arth"},{"name":"Friedrich Sutter","location":"Aesch"},{"name":"Jos\u00e9 Wolf","location":"Brig-Glis"},{"name":"Angelo R\u00fcegg","location":"Sarnen"},{"name":"Eric Leuenberger","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Larissa Lutz","location":"Agno"},{"name":"Nicolas Lanz","location":"Flawil"},{"name":"Nicola Bucher","location":"Adliswil"},{"name":"Luigi Egger","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Fabienne Stalder","location":"Waldenburg"},{"name":"Philipp Reber","location":"Grandson"},{"name":"Brigitte Heiniger","location":"Grenchen"},{"name":"Giovanni Frey","location":"Appenzell"},{"name":"Dominik Koller","location":"Aigle"},{"name":"Pascal Ziegler","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Ramon Hofstetter","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"C\u00e9line Graber","location":"Horw"},{"name":"Miriam Kessler","location":"Brig-Glis"},{"name":"Elias Seiler","location":"Schaffhausen"},{"name":"Lars Keller","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Leonie Burri","location":"Baden"},{"name":"Marcel Wirth","location":"Lutry"},{"name":"Irene Vogel","location":"Martigny"},{"name":"Timo Ziegler","location":"Saint-Prex"},{"name":"Sina Merz","location":"Aigle"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Isabelle Kunz","location":"Mellingen"},{"name":"Michel Schenk","location":"Klingnau"},{"name":"Paula Giger","location":"Morcote"},{"name":"Niklaus Wirz","location":"Sala"},{"name":"Yvonne Studer","location":"Lenzburg"},{"name":"Max B\u00fchler","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Lena Iten","location":"Onex"},{"name":"Arthur Bolliger","location":"Schwyz"},{"name":"Mehmet M\u00fcller","location":"Saint-Prex"},{"name":"Erika Kunz","location":"Diessenhofen"},{"name":"Mathias Friedli","location":"Berom\u00fcnster"},{"name":"Fabian Z\u00fcrcher","location":"Steckborn"},{"name":"Jeannette Gut","location":"Maienfeld"},{"name":"Daniel Marty","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Florian Wirz","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Jolanda Lanz","location":"Rorschach"},{"name":"Martha Bischof","location":"Freiburg"},{"name":"Louis Giger","location":"M\u00f6hlin"},{"name":"Sebastian Zimmermann","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Konrad Schenk","location":"Rolle"},{"name":"Timo Reber","location":"Horw"},{"name":"Livia Stalder","location":"Erlach"},{"name":"Yannick Sch\u00fcpbach","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Arthur Mathis","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Joel Wirth","location":"Diessenhofen"},{"name":"Niklaus Zehnder","location":"Schaffhausen"},{"name":"Patrick Heiniger","location":"R\u00fcti"},{"name":"Ivan Mathis","location":"Klingnau"},{"name":"Manuela Wittwer","location":"Villeneuve"},{"name":"Irene H\u00e4nni","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Peter Kaiser","location":"Bischofszell"},{"name":"Margareta Schuler","location":"Willisau"},{"name":"Alois Zwahlen","location":"Ostermundigen"},{"name":"Madeleine Fischer","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Stephan Beck","location":"Lutry"},{"name":"Raphael Lutz","location":"Brig-Glis"},{"name":"Giovanni Z\u00fcrcher","location":"Bassersdorf"},{"name":"Gerhard Gloor","location":"Aarburg"},{"name":"Jana St\u00f6ckli","location":"Moutier"},{"name":"Larissa Mathys","location":"Sembrancher"},{"name":"Luca Bucher","location":"Amriswil"},{"name":"Anna Stutz","location":"Kriens"},{"name":"Katharina Baumann","location":"Buchs"},{"name":"Mike Suter","location":"Locarno"},{"name":"Noemi Hug","location":"Greyerz"},{"name":"Sandra Zwahlen","location":"Spiez"},{"name":"Klaus Staub","location":"Prilly"},{"name":"Elsa Steinmann","location":"Liestal"},{"name":"Emil Baumgartner","location":"Greifensee"},{"name":"Anton Gut","location":"Davos"},{"name":"Othmar Keller","location":"Neuenburg"},{"name":"Michaela Gisler","location":"Lenzburg"},{"name":"Mara Jenni","location":"Lausanne"},{"name":"Theresia Berger","location":"Herisau"},{"name":"Rebecca Graber","location":"Onex"},{"name":"Silvan Baumann","location":"Willisau"},{"name":"Marina Meister","location":"Delsberg"},{"name":"Urs Zimmermann","location":"Kriens"},{"name":"Elsa Wolf","location":"Laupen"},{"name":"Alessia Zbinden","location":"Olten"},{"name":"Mario B\u00fcrki","location":"R\u00fcti"},{"name":"Christine Flury","location":"Adliswil"},{"name":"Monica Zbinden","location":"Pruntrut"},{"name":"Felix Aeschlimann","location":"Renens"},{"name":"Lina H\u00e4fliger","location":"Kloten"},{"name":"Renata Flury","location":"Ebikon"},{"name":"Mich\u00e8le Moser","location":"Steckborn"},{"name":"Iris Marty","location":"Orbe"},{"name":"Dario M\u00e4der","location":"Croglio"},{"name":"Claudia Bieri","location":"Werdenberg"},{"name":"Hedwig M\u00e4der","location":"Visp"},{"name":"Mehmet Ammann","location":"Baden"},{"name":"Ana Koller","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Theodor Weibel","location":"Saillon"},{"name":"Werner Bolliger","location":"Lancy"},{"name":"Ivo Herzog","location":"B\u00fclach"},{"name":"Isabelle Aeschlimann","location":"Grandcour"},{"name":"Isabel Frei","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Patrick Trachsel","location":"Payerne"},{"name":"Dominic Steffen","location":"Aigle"},{"name":"Eliane Senn","location":"Spiez"},{"name":"Luca Weiss","location":"Avenches"},{"name":"Herbert Betschart","location":"Worb"},{"name":"Lisa J\u00e4ggi","location":"Biel\/Bienne"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Adolf Mettler","location":"Cudrefin"},{"name":"Sven Bolliger","location":"Zug"},{"name":"Josef Schnyder","location":"Genf"},{"name":"Livia H\u00e4fliger","location":"Aubonne"},{"name":"Isabella Zwahlen","location":"Wetzikon"},{"name":"Stephanie Merz","location":"Delsberg"},{"name":"Kilian B\u00f6sch","location":"Solothurn"},{"name":"Michel Hofer","location":"Mendrisio"},{"name":"Severin Krebs","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Adelheid Schweizer","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Roman Zaugg","location":"Leuk"},{"name":"Philip Haas","location":"Mellingen"},{"name":"Jacqueline K\u00fcng","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Renato Zehnder","location":"Adliswil"},{"name":"Silvio Aeschlimann","location":"Liestal"},{"name":"Caroline Sch\u00fcpbach","location":"Biasca"},{"name":"Katja Kaufmann","location":"Lachen"},{"name":"Angela Sommer","location":"La Chaux-de-Fonds"},{"name":"Alexander H\u00e4nni","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Claudia Meier","location":"Brig-Glis"},{"name":"Heinz Sieber","location":"Nidau"},{"name":"Alexander Trachsel","location":"Nidau"},{"name":"Friedrich Steiger","location":"Laufenburg"},{"name":"Dominic Scheidegger","location":"Veyrier GE"},{"name":"Brigitta Steiger","location":"Le Landeron"},{"name":"Regina Herzog","location":"Bremgarten"},{"name":"Jessica Eberle","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Leonie Schweizer","location":"Arbon"},{"name":"Judith B\u00fcrki","location":"Regensberg"},{"name":"Alexander Bolliger","location":"Monthey"},{"name":"Brigitte Ackermann","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Christina Sch\u00e4r","location":"Croglio"},{"name":"Christian Eichenberger","location":"Solothurn"},{"name":"Gabriele Hofstetter","location":"Sembrancher"},{"name":"Mehmet Schmidt","location":"Wettingen"},{"name":"Fritz Frei","location":"Yverdon-les-Bains"},{"name":"Carlo W\u00fcthrich","location":"Ostermundigen"},{"name":"Regula Ziegler","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Sabine Friedli","location":"Riehen"},{"name":"Christine Erni","location":"Pratteln"},{"name":"Raphael Frischknecht","location":"Grandson"},{"name":"Erika Baumgartner","location":"Gordola"},{"name":"Philippe Marty","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Diego Hasler","location":"Gordola"},{"name":"Marion Knecht","location":"Schaffhausen"},{"name":"Lorenz Vogt","location":"Appenzell"},{"name":"Mirjam M\u00e4der","location":"Mendrisio"},{"name":"Silvan Sch\u00fctz","location":"Biasca"},{"name":"Benjamin Schuler","location":"Worb"},{"name":"Marc Knecht","location":"Orbe"},{"name":"Paula Lehmann","location":"Oberwil"},{"name":"Niklaus Portmann","location":"Elgg"},{"name":"Renata Senn","location":"Boudry"},{"name":"Leonie Stutz","location":"Davos"},{"name":"Sebastian Hofmann","location":"Lenzburg"},{"name":"Julian Zwahlen","location":"Sargans"},{"name":"Felix Hasler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Pius Sutter","location":"Oftringen"},{"name":"J\u00f6rg Odermatt","location":"Appenzell"},{"name":"Margrit Zaugg","location":"Freiburg"},{"name":"Nico N\u00e4f","location":"Kriens"},{"name":"Fabienne Graber","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Valentina Beck","location":"Langenthal"},{"name":"Noemi Wolf","location":"Liestal"},{"name":"Rainer Schwab","location":"Appenzell"},{"name":"Norbert Stucki","location":"Nyon"},{"name":"Stefanie Egger","location":"Rorschach"},{"name":"Fiona Z\u00fcrcher","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Alfred Weibel","location":"Liestal"},{"name":"Andr\u00e9 Suter","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Robert R\u00f6thlisberger","location":"Erlach"},{"name":"Chantal Ulrich","location":"Freienbach"},{"name":"Claudio Schwab","location":"Vevey"},{"name":"Seraina Suter","location":"Pully"},{"name":"Sascha Sch\u00e4rer","location":"Zofingen"},{"name":"Erna Wenger","location":"Agno"},{"name":"Andrea Siegenthaler","location":"Spiez"},{"name":"Philip Schnyder","location":"Brig"},{"name":"Mathias Wyss","location":"Diessenhofen"},{"name":"Patricia Liechti","location":"St. Gallen"},{"name":"Ursula B\u00fchler","location":"Ecublens"},{"name":"Eugen Christen","location":"R\u00fcti"},{"name":"Isabelle Schwarz","location":"Sitten"},{"name":"Elisabeth Hofstetter","location":"Amriswil"},{"name":"Sebastian Weber","location":"Waldenburg"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Thomas","surname":"Minder","postSalutation":"","address":"Trybol AG<br>Rheinstrasse 86<br>Postfach 1068","zip":8212,"city":"Neuhausen am Rheinfall","email":"\u00a0info@trybol.ch","mobile":"","phone":"+41 52 672 23 21","fax":"+41 52 672 19 40","website":"www.minder.sh","id":1,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Michelle Steinmann","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Alfred Gloor","location":"Laufenburg"},{"name":"Aline Rohner","location":"Morcote"},{"name":"Alexandra Nussbaumer","location":"Echallens"},{"name":"Jos\u00e9 Seiler","location":"Volketswil"},{"name":"Maria Moser","location":"Kriens"},{"name":"Dora Bischof","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Jos\u00e9 Mettler","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Adelheid Willi","location":"Luzern"},{"name":"Ingrid Fuchs","location":"Payerne"},{"name":"Michael B\u00fcrgi","location":"Amriswil"},{"name":"Emma Scherrer","location":"Werdenberg"},{"name":"Erna Egger","location":"Kloten"},{"name":"Bernadette R\u00f6thlisberger","location":"Bellinzona"},{"name":"Luca Zbinden","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Robert L\u00fcthi","location":"Valangin"},{"name":"Chiara Sieber","location":"Schlieren"},{"name":"Frieda Probst","location":"Kaiserstuhl"},{"name":"Philippe Widmer","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Doris Hofer","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Fritz B\u00fcrgi","location":"Versoix"},{"name":"Emil Odermatt","location":"Dietikon"},{"name":"Maja Mathis","location":"Leuk"},{"name":"Rebecca Hofmann","location":"Biel\/Bienne"},{"name":"Carlo M\u00e4der","location":"Zug"},{"name":"Lorenz Kohler","location":"Wetzikon"},{"name":"Margaritha Studer","location":"Eglisau"},{"name":"Nicola Huber","location":"Spiez"},{"name":"Tamara Kessler","location":"M\u00e4nnedorf"},{"name":"Klaus Gloor","location":"Amriswil"},{"name":"Max Leuenberger","location":"Sembrancher"},{"name":"Beat Walser","location":"Binningen"},{"name":"Marina Schwarz","location":"Rue"},{"name":"Yves Benz","location":"Luzern"},{"name":"Hedwig Hofer","location":"Riehen"},{"name":"Guido N\u00e4f","location":"Pully"},{"name":"Beatrice Hofstetter","location":"Gland"},{"name":"Bettina Widmer","location":"Martigny"},{"name":"Thomas B\u00e4rtschi","location":"Davos"},{"name":"Hermann Betschart","location":"Reinach"},{"name":"Mia Bolliger","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Eva Hess","location":"Winterthur"},{"name":"Konrad Eberle","location":"Rheinau"},{"name":"Luzia Wicki","location":"Lancy"},{"name":"Edith Wyss","location":"Moutier"},{"name":"Rosmarie Krebs","location":"Romanshorn"},{"name":"Vera Iten","location":"Bellinzona"},{"name":"Johanna Eichenberger","location":"Bassersdorf"},{"name":"Linda Lutz","location":"Diessenhofen"},{"name":"Pius Steffen","location":"Appenzell"},{"name":"Elena B\u00fchler","location":"Laufenburg"},{"name":"Ivo L\u00fcthi","location":"Veyrier GE"},{"name":"Jeannette Odermatt","location":"Genf"},{"name":"Renato Betschart","location":"Wohlen"},{"name":"Karin Kessler","location":"Spreitenbach"},{"name":"Levin Egli","location":"Ecublens"},{"name":"Mich\u00e8le Sch\u00fcpbach","location":"Waldenburg"},{"name":"Robert Stocker","location":"Echallens"},{"name":"Nora Siegrist","location":"Schaffhausen"},{"name":"Karin Pfister","location":"Neuenburg"},{"name":"Lena B\u00fchler","location":"Unterseen"},{"name":"Arthur Knecht","location":"Thun"},{"name":"Manuel W\u00fcthrich","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Philippe Schneider","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Caroline Sch\u00e4r","location":"Cully"},{"name":"Otto Senn","location":"Villeneuve"},{"name":"Willy Rohrer","location":"Zug"},{"name":"Michel Schuler","location":"Leuk"},{"name":"Ursula Walker","location":"Leuk"},{"name":"Petra Krebs","location":"Elgg"},{"name":"Isabella Jenni","location":"Ascona"},{"name":"Roman Steiger","location":"Gordola"},{"name":"Leo Sommer","location":"Cham"},{"name":"Gabriele Wicki","location":"Freienbach"},{"name":"Salvatore F\u00e4ssler","location":"Werdenberg"},{"name":"Roland L\u00fcscher","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Eliane M\u00fcller","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Denis Vogt","location":"Risch"},{"name":"Nico B\u00fchlmann","location":"Sembrancher"},{"name":"Brigitta Hofmann","location":"Mellingen"},{"name":"Christian Seiler","location":"Arth"},{"name":"Lara Walker","location":"Worb"},{"name":"Carlos Huber","location":"Orsi\u00e8res"},{"name":"Miriam Michel","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Eduard Burri","location":"Murten"},{"name":"Gabriel R\u00fcegg","location":"Bassersdorf"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Dorothea Frischknecht","location":"Werdenberg"},{"name":"Beatrice Hasler","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Alexandra Kunz","location":"Sargans"},{"name":"Jakob Walser","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Eveline H\u00e4nni","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Bernhard Schweizer","location":"Saillon"},{"name":"Aline Steinmann","location":"Romanshorn"},{"name":"Helena Frei","location":"Morcote"},{"name":"Heidi Kaiser","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Philip Probst","location":"B\u00fclach"},{"name":"Jennifer Schneider","location":"Zofingen"},{"name":"Lisa Ott","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Michael Schaub","location":"Renens"},{"name":"Ralph Probst","location":"Carouge"},{"name":"Alexandra Kessler","location":"Laufenburg"},{"name":"Anton Koller","location":"Wallisellen"},{"name":"Willy Beck","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Margrith St\u00f6ckli","location":"Bremgarten"},{"name":"Nicolas F\u00e4ssler","location":"Locarno"},{"name":"Rosmarie Gloor","location":"Le Landeron"},{"name":"Lisa Stadelmann","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Sven Rohner","location":"Z\u00fcrich"},{"name":"Ralph Wehrli","location":"Uzwil"},{"name":"Norbert Weber","location":"Moutier"},{"name":"Michele Bosshard","location":"Arth"},{"name":"Martin K\u00e4ser","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Katrin Mettler","location":"Sursee"},{"name":"Verena Ackermann","location":"Lutry"},{"name":"Jeannette Stucki","location":"Ch\u00eane-Bougeries"},{"name":"Felix Christen","location":"Langenthal"},{"name":"Sarah Michel","location":"Murten"},{"name":"Rosa Erni","location":"Martigny"},{"name":"Thomas F\u00e4ssler","location":"Chur"},{"name":"Ralph R\u00f6thlisberger","location":"Cully"},{"name":"Rita Sommer","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Nelly Gerber","location":"Thalwil"},{"name":"Tamara Marty","location":"Sempach"},{"name":"Eugen Krebs","location":"Stans"},{"name":"Marko Hofstetter","location":"Bulle"},{"name":"Ali Huber","location":"Siders"},{"name":"Ramona Wagner","location":"Lenzburg"},{"name":"Johanna Lanz","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Kurt Stadelmann","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Hans Steinmann","location":"Zug"},{"name":"Arnold Zwahlen","location":"Grenchen"},{"name":"Peter Koch","location":"Maienfeld"},{"name":"Theresia Walker","location":"Werdenberg"},{"name":"Laura Kohler","location":"Cully"},{"name":"Frank Christen","location":"Opfikon"},{"name":"Felix Kohler","location":"Greyerz"},{"name":"Julian Hauser","location":"Pratteln"},{"name":"Diana Brunner","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Georg Staub","location":"Winterthur"},{"name":"Jasmin Sieber","location":"Liestal"},{"name":"Gerhard Stucki","location":"Wetzikon"},{"name":"Nadine Stalder","location":"Weinfelden"},{"name":"Otto Arnold","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Carlos Schumacher","location":"Aarberg"},{"name":"Rafael Ackermann","location":"Sitten"},{"name":"Walter K\u00e4lin","location":"Opfikon"},{"name":"Anna Blum","location":"Grandson"},{"name":"Oliver M\u00fcller","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Jessica Iten","location":"Aesch"},{"name":"Flavio Betschart","location":"Nyon"},{"name":"Oliver Sch\u00e4rer","location":"Les Cl\u00e9es"},{"name":"Cornelia Blaser","location":"Bulle"},{"name":"Angelika B\u00f6sch","location":"Uzwil"},{"name":"Stefan H\u00e4nni","location":"Thusis"},{"name":"Adrian Koch","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Theresia Probst","location":"Davos"},{"name":"Olivier Sommer","location":"Davos"},{"name":"Marianna Gerber","location":"Leuk"},{"name":"Oliver N\u00e4f","location":"Veyrier GE"},{"name":"Michelle Pfister","location":"Lenzburg"},{"name":"Richard Walker","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Salvatore Fl\u00fcckiger","location":"Aarberg"},{"name":"Franz Sommer","location":"Vevey"},{"name":"Theodor Achermann","location":"Bremgarten"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Erna Berger","location":"Frauenfeld"},{"name":"Franziska W\u00fcthrich","location":"Erlach"},{"name":"Martin Wolf","location":"Aarburg"},{"name":"Johannes Gut","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Armin Bucher","location":"Moudon"},{"name":"Fabienne Schmid","location":"Rolle"},{"name":"Sabrina Lang","location":"Walenstadt"},{"name":"Julia Meier","location":"Schlieren"},{"name":"Yves Hartmann","location":"Olten"},{"name":"Angelika Heiniger","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Friedrich Wolf","location":"Sitten"},{"name":"Sven Bosshard","location":"Le Landeron"},{"name":"Gian B\u00fcrki","location":"Kloten"},{"name":"Alina Stutz","location":"Sursee"},{"name":"Luigi Aeschlimann","location":"Morcote"},{"name":"Konrad Stalder","location":"Muttenz"},{"name":"Leon Nussbaumer","location":"Emmen"},{"name":"Gerhard Lehmann","location":"Wil"},{"name":"Helene St\u00f6ckli","location":"Prilly"},{"name":"Adelheid Fankhauser","location":"Saillon"},{"name":"Leo Hauser","location":"Opfikon"},{"name":"Friedrich Siegenthaler","location":"Thalwil"},{"name":"Daniel Weiss","location":"Liestal"},{"name":"Elsbeth Weiss","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Marlise W\u00fcthrich","location":"Laufen"},{"name":"Carlo B\u00e4rtschi","location":"Einsiedeln"},{"name":"Susanne Kuhn","location":"Pratteln"},{"name":"Janine Rohner","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Sascha Siegenthaler","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Martina Mettler","location":"B\u00fclach"},{"name":"Christoph Herzog","location":"B\u00fclach"},{"name":"Petra Siegrist","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Regula K\u00e4ser","location":"Leuk"},{"name":"Damian Trachsel","location":"Nyon"},{"name":"Ralf Wirth","location":"Aarburg"},{"name":"Herbert Zehnder","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Stephanie B\u00fchlmann","location":"Regensberg"},{"name":"Antonio M\u00fcller","location":"Thusis"},{"name":"Christoph Liechti","location":"Orbe"},{"name":"Konrad Krebs","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Jeannette Locher","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Priska Schmid","location":"Murten"},{"name":"Franziska Gerber","location":"Sembrancher"},{"name":"Madeleine Odermatt","location":"Aesch"},{"name":"Ingrid Zbinden","location":"Aubonne"},{"name":"Wilhelm Wirth","location":"Losone"},{"name":"Beat Steinmann","location":"Arth"},{"name":"Kevin Sch\u00fcpbach","location":"Saint-Ursanne"},{"name":"Philip Studer","location":"Romainm\u00f4tier"},{"name":"Linda Sch\u00e4rer","location":"Regensdorf"},{"name":"Liselotte Beck","location":"Muri bei Bern"},{"name":"Friedrich Hofer","location":"Flawil"},{"name":"Sibylle Lang","location":"Regensberg"},{"name":"Marianna Maurer","location":"Genf"},{"name":"Werner Meister","location":"Frauenfeld"},{"name":"Flavio Wolf","location":"Grandcour"},{"name":"Jennifer Hunziker","location":"Ecublens"},{"name":"Sven Rohrer","location":"Appenzell"},{"name":"Ernst Scherrer","location":"Thun"},{"name":"Ursula Bachmann","location":"Wettingen"},{"name":"Antonio Suter","location":"Glarus"},{"name":"Sascha Stadelmann","location":"La Sarraz"},{"name":"Susanna Weber","location":"Delsberg"},{"name":"Sara Gisler","location":"Sarnen"},{"name":"Luigi Hug","location":"Erlach"},{"name":"Madeleine Sutter","location":"Onex"},{"name":"Rainer Fehr","location":"Lugano"},{"name":"Patrick Lehmann","location":"Winterthur"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Werner","surname":"H\u00f6sli","postSalutation":"","address":"Dorfstrasse 158","zip":8773,"city":"Haslen","email":"wh@wernerhoesli.ch","mobile":"","phone":"","fax":"","website":"","id":44,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Charlotte Friedli","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Fabienne Gut","location":"Romont"},{"name":"Miriam Eichenberger","location":"Villeneuve"},{"name":"Livio Meister","location":"Rheineck"},{"name":"Michel Lang","location":"Nyon"},{"name":"Fabian Keller","location":"Ilanz"},{"name":"Arnold N\u00e4f","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Michele Maurer","location":"Murten"},{"name":"Martin Peter","location":"Frauenfeld"},{"name":"Florian H\u00fcrlimann","location":"Rheinfelden"},{"name":"Mirjam Zimmermann","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Monika Zehnder","location":"Erlach"},{"name":"Julia Schmidt","location":"Winterthur"},{"name":"Martha Steiner","location":"Nyon"},{"name":"Luzia L\u00fcthi","location":"Sarnen"},{"name":"Guido Tanner","location":"Sarnen"},{"name":"Willy B\u00fchler","location":"Richterswil"},{"name":"Sabrina B\u00fcrgi","location":"Kloten"},{"name":"Esther Wirz","location":"Stans"},{"name":"Christian B\u00f6sch","location":"Wettingen"},{"name":"Rosmarie Eichenberger","location":"Cossonay"},{"name":"Ingrid Steffen","location":"Muttenz"},{"name":"Lydia Huber","location":"Reinach"},{"name":"Dario Wicki","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Frieda Huber","location":"Saillon"},{"name":"Pascal Rohner","location":"K\u00f6niz"},{"name":"Anja B\u00fchlmann","location":"Bischofszell"},{"name":"Luis Frischknecht","location":"Agno"},{"name":"Fritz Fischer","location":"Wettingen"},{"name":"Deborah Eberle","location":"Zollikon"},{"name":"Adrian Fischer","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Fabio Bolliger","location":"Weinfelden"},{"name":"Mario L\u00fcscher","location":"Reinach"},{"name":"Guido Fuchs","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Monika Michel","location":"Wohlen"},{"name":"Corinne Wehrli","location":"Martigny"},{"name":"Antonio Bachmann","location":"Neuenburg"},{"name":"Astrid Weibel","location":"Estavayer-le-Lac"},{"name":"Ida Odermatt","location":"Rheinau"},{"name":"Mich\u00e8le F\u00e4ssler","location":"Basel"},{"name":"Kevin Blaser","location":"Romont"},{"name":"Ida L\u00fcthi","location":"Aarau"},{"name":"J\u00fcrg Rohner","location":"St. Gallen"},{"name":"Frank R\u00f6thlisberger","location":"Grandson"},{"name":"Raphael Krebs","location":"Val-de-Travers NE"},{"name":"Livio Mathys","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Isabelle Ott","location":"Regensdorf"},{"name":"Kathrin B\u00fchlmann","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Michaela Maurer","location":"Locarno"},{"name":"Willi Roth","location":"Lugano"},{"name":"Georg Fankhauser","location":"Grandson"},{"name":"Ingrid Sieber","location":"Oberwil"},{"name":"Philippe Liechti","location":"M\u00fcnsingen"},{"name":"Samuel Kunz","location":"Carouge"},{"name":"Gabriel Bosshard","location":"Murten"},{"name":"Marko Jenni","location":"Hinwil"},{"name":"Dieter Fuchs","location":"St. Gallen"},{"name":"Simone Knecht","location":"Liestal"},{"name":"Sylvia Stocker","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Lucia L\u00fcthi","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Ralf Blum","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Rainer H\u00e4fliger","location":"Oberwil"},{"name":"Giovanni Heiniger","location":"Brig-Glis"},{"name":"Chantal Iten","location":"Plan-les-Ouates"},{"name":"Hanspeter Mathis","location":"Bassersdorf"},{"name":"Rosa Stucki","location":"Vernier"},{"name":"Silvan Ammann","location":"Worb"},{"name":"C\u00e9line Mathys","location":"Klingnau"},{"name":"Erich Friedli","location":"Romont"},{"name":"Kathrin L\u00fcscher","location":"Moudon"},{"name":"Roger Gasser","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Matthias Schenk","location":"M\u00fcnchenstein"},{"name":"Chantal Frei","location":"Opfikon"},{"name":"Nelly Z\u00fcrcher","location":"Biel\/Bienne"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Philip Fuchs","location":"Lugano"},{"name":"Konrad Schuler","location":"D\u00fcbendorf"},{"name":"Reto Seiler","location":"Steffisburg"},{"name":"Urs Sigrist","location":"Regensberg"},{"name":"Kevin Schuler","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Susanna W\u00fcthrich","location":"Altst\u00e4tten"},{"name":"Simone Gerber","location":"Schaffhausen"},{"name":"Antonia W\u00fcthrich","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Lena Koller","location":"Hinwil"},{"name":"Antonio Wyss","location":"Gordola"},{"name":"Madeleine Hofer","location":"Aubonne"},{"name":"Jean Giger","location":"Regensdorf"},{"name":"Yvonne Wehrli","location":"Kloten"},{"name":"Wilhelm Studer","location":"Saint-Prex"},{"name":"Hanspeter Suter","location":"Volketswil"},{"name":"Fabienne Merz","location":"Olten"},{"name":"Ulrich Ulrich","location":"Murten"},{"name":"Nelly Bieri","location":"Freiburg"},{"name":"Diego Zaugg","location":"Monthey"},{"name":"Nora Walser","location":"Moutier"},{"name":"Johann Beck","location":"Ascona"},{"name":"Stephanie Gerber","location":"Illnau-Effretikon"},{"name":"Levin Tanner","location":"Flawil"},{"name":"Armin L\u00fcscher","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Anna St\u00f6ckli","location":"Belp"},{"name":"Moritz Meister","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Marion B\u00f6sch","location":"Lutry"},{"name":"Astrid Steiner","location":"Altdorf"},{"name":"Yvonne Iten","location":"Moudon"},{"name":"Doris Wolf","location":"Waldenburg"},{"name":"Nils B\u00fchler","location":"Rheinfelden"},{"name":"Elsbeth Stalder","location":"Pully"},{"name":"Luana Egli","location":"Worb"},{"name":"Gabriel Hug","location":"Schwyz"},{"name":"Hedwig Keller","location":"Pf\u00e4ffikon"},{"name":"Eric Sommer","location":"Kreuzlingen"},{"name":"Daniel Wagner","location":"Onex"},{"name":"Nathalie Z\u00fcrcher","location":"Bad Zurzach"},{"name":"Matteo Schuler","location":"Le Locle"},{"name":"Franziska Vogel","location":"Brig"},{"name":"Werner Mettler","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Erwin Achermann","location":"Belp"},{"name":"Roberto Hartmann","location":"Aubonne"},{"name":"Lea Koch","location":"Luzern"},{"name":"Nadine Ziegler","location":"Laupen"},{"name":"Kilian Marty","location":"Muttenz"},{"name":"Katrin Christen","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Fiona Bischof","location":"Zug"},{"name":"Manfred Hofstetter","location":"Wil"},{"name":"Willy Portmann","location":"Genf"},{"name":"Mike Z\u00fcrcher","location":"Bassersdorf"},{"name":"Renate Sutter","location":"Unterseen"},{"name":"Iris Zbinden","location":"La Sarraz"},{"name":"Franz Zbinden","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Marie Wagner","location":"La Chaux-de-Fonds"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Hans Blaser","location":"Payerne"},{"name":"Karin Zimmermann","location":"Frauenfeld"},{"name":"Marcel Schenk","location":"La Neuveville"},{"name":"Flavio Egli","location":"Bern"},{"name":"Kathrin Sigrist","location":"Baden"},{"name":"Brigitte Lanz","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Hermann Kohler","location":"Rheinfelden"},{"name":"Ramona Wehrli","location":"Coppet"},{"name":"Anton R\u00f6thlisberger","location":"Schlieren"},{"name":"Lucia Giger","location":"Saillon"},{"name":"Lucia Bucher","location":"Pully"},{"name":"Sascha Achermann","location":"Gland"},{"name":"Tim Locher","location":"Wohlen"},{"name":"Patrizia Wagner","location":"La Neuveville"},{"name":"Marianne Schaub","location":"La Sarraz"},{"name":"Margrit Mathys","location":"Coppet"},{"name":"Magdalena Schnyder","location":"Zofingen"},{"name":"Dominic Huber","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Lydia Hauser","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Lydia Zaugg","location":"Bourg-Saint-Pierre"},{"name":"Rosa Gerber","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Simone St\u00f6ckli","location":"Ebikon"},{"name":"Angelika Jost","location":"Stans"},{"name":"Sarah B\u00f6sch","location":"Bremgarten"},{"name":"Irma W\u00fcthrich","location":"Walenstadt"},{"name":"Walter Kuster","location":"Basel"},{"name":"Franz Lehmann","location":"Grandcour"},{"name":"Sarah B\u00fchler","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Joel Sch\u00fcpbach","location":"Pratteln"},{"name":"Sylvia Wittwer","location":"Hinwil"},{"name":"Anita Kuhn","location":"Meyrin"},{"name":"Simone Hunziker","location":"Romont"},{"name":"Jonathan Betschart","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Rosmarie Stucki","location":"Lenzburg"},{"name":"Arthur B\u00f6sch","location":"Sempach"},{"name":"Hans-Peter Jost","location":"Versoix"},{"name":"Sandra Zehnder","location":"Martigny"},{"name":"Gisela Hug","location":"Moudon"},{"name":"Lorenz Moser","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Johannes Sommer","location":"Lichtensteig"},{"name":"Paul Sch\u00e4r","location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne"},{"name":"Luzia Kessler","location":"Adliswil"},{"name":"Madeleine Probst","location":"Horw"},{"name":"Gian Suter","location":"La Tour-de-Tr\u00eame"},{"name":"Katrin Eichenberger","location":"Bellinzona"},{"name":"Seraina Frey","location":"Versoix"},{"name":"Sabrina H\u00e4nni","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Margaretha Studer","location":"Affoltern am Albis"},{"name":"Jacqueline H\u00e4fliger","location":"Risch"},{"name":"Marianna Willi","location":"Veyrier GE"},{"name":"Michel Schuler","location":"Lugano"},{"name":"Marianne H\u00fcrlimann","location":"Brig-Glis"},{"name":"Kilian Sutter","location":"Ebikon"},{"name":"Thomas Hostettler","location":"Le Locle"},{"name":"Andreas W\u00fcthrich","location":"Steffisburg"},{"name":"Helene Haas","location":"Sembrancher"},{"name":"Marko Lang","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Nico Sch\u00fctz","location":"Reinach"},{"name":"Severin Stocker","location":"Wil"},{"name":"Frank Locher","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Andreas M\u00fcller","location":"Baden"},{"name":"Margareta Zbinden","location":"Locarno"}]}]},{"salutation":"Herr St\u00e4nderat","name":"Werner","surname":"Luginb\u00fchl","postSalutation":"","address":"Die Mobiliar<br>Bundesgasse 35","zip":3001,"city":"Bern","email":"werner.luginbuehl@parl.ch ","mobile":"+4179 481 07 69","phone":"","fax":"","website":"www.werner-luginbuehl.ch","id":35,"messages":[{"text":"Facere inventore quia consequatur aliquid consectetur suscipit porro. Amet ut ducimus ut exercitationem. Velit ut debitis vitae minima perferendis praesentium. Nisi rem pariatur enim.","senders":[{"name":"Esther Locher","location":"F\u00fcrstenau"},{"name":"Isabelle Sch\u00e4r","location":"Basel"},{"name":"Theodor B\u00fchlmann","location":"Spl\u00fcgen"},{"name":"Gisela Burri","location":"Ittigen"},{"name":"Gian Reber","location":"Stans"},{"name":"Erwin Achermann","location":"Rheinau"},{"name":"Jacqueline Meyer","location":"Laufen"},{"name":"Veronika Haller","location":"Saint-Prex"},{"name":"Hugo Keller","location":"Cossonay"},{"name":"Dominic B\u00f6sch","location":"Leuk"},{"name":"Fabio Hauser","location":"Moutier"},{"name":"Jos\u00e9 Scherrer","location":"Appenzell"},{"name":"Franz Lutz","location":"Delsberg"},{"name":"Rosmarie Zbinden","location":"Lyss"},{"name":"Kilian Mettler","location":"Orbe"},{"name":"Ida Stettler","location":"Stein am Rhein"},{"name":"Ralph Lutz","location":"Spreitenbach"},{"name":"Ralph Scheidegger","location":"Dietikon"},{"name":"Heinrich Jenni","location":"Opfikon"},{"name":"Isabella Jost","location":"Eglisau"},{"name":"Klaus Arnold","location":"Martigny"},{"name":"Elias Suter","location":"Gland"},{"name":"Noah Trachsel","location":"Hermance"},{"name":"Hermann Wittwer","location":"Villeneuve"},{"name":"Walter Kaufmann","location":"Martigny"},{"name":"Anja Wagner","location":"Lancy"},{"name":"Corinne Koller","location":"Hinwil"},{"name":"Martha Schnyder","location":"Carouge"},{"name":"Gisela Zwahlen","location":"Zug"},{"name":"Ali Erni","location":"W\u00e4denswil"},{"name":"Felix F\u00e4ssler","location":"Gordola"},{"name":"Claudio Meister","location":"Schwyz"},{"name":"Kilian Beck","location":"Olten"},{"name":"Walter Weiss","location":"Schaffhausen"},{"name":"Mehmet Sigrist","location":"Sempach"}]},{"text":"Rem natus doloribus hic accusamus consequuntur et qui. Odit sunt veniam reiciendis. Recusandae hic eos dolores pariatur atque. Laborum ex et qui nisi aut.","senders":[{"name":"Helene Burri","location":"Greifensee"},{"name":"Giovanni R\u00f6thlisberger","location":"Cully"},{"name":"Chiara Pfister","location":"Arbon"},{"name":"Tim Steffen","location":"Nyon"},{"name":"Silvia Brunner","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Hugo Christen","location":"Romanshorn"},{"name":"Ivan Schmidt","location":"Zug"},{"name":"Eugen Schmidt","location":"Morcote"},{"name":"Nathalie Wicki","location":"Lancy"},{"name":"Emma Hartmann","location":"Thun"},{"name":"Jos\u00e9 Hauser","location":"Ch\u00e2tel-Saint-Denis"},{"name":"Marko Herzog","location":"Luzern"},{"name":"Caroline Wicki","location":"Uster"},{"name":"Ivo R\u00fcegg","location":"Le Landeron"},{"name":"Esther Z\u00fcrcher","location":"Baar"},{"name":"Verena Fankhauser","location":"Aigle"},{"name":"Regula Zbinden","location":"Ostermundigen"},{"name":"Thomas Lanz","location":"K\u00fcsnacht"},{"name":"Andrea Marty","location":"Rapperswil-Jona"},{"name":"Irene Friedli","location":"La Neuveville"},{"name":"Lea Studer","location":"Rorschach"},{"name":"Chiara Hofer","location":"Sitten"},{"name":"Erika Scherrer","location":"Steffisburg"},{"name":"Larissa Herzog","location":"Murten"},{"name":"Stefan Stalder","location":"Bern"},{"name":"Christa R\u00fcegg","location":"Prilly"},{"name":"Antonia Herzog","location":"Moudon"},{"name":"Lorena Christen","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Erna Flury","location":"Neuenburg"},{"name":"Marina Schaub","location":"Gr\u00fcningen"},{"name":"Tanja Christen","location":"Sursee"},{"name":"Ruth Frei","location":"Uster"},{"name":"Othmar Trachsel","location":"St\u00e4fa"},{"name":"Hermann Keller","location":"Rue"},{"name":"Angelika Siegenthaler","location":"Stans"}]},{"text":"Cupiditate voluptate amet odit et quos velit. Quisquam dolores distinctio reprehenderit et et. Qui maiores nobis dolores quis quam a qui velit. Rerum ratione sint dolor voluptas ut vel neque.","senders":[{"name":"Denis K\u00e4ser","location":"La Tour-de-Peilz"},{"name":"Alessia J\u00e4ggi","location":"Saint-Maurice"},{"name":"Marko Fankhauser","location":"Bellinzona"},{"name":"Christoph Hess","location":"Cully"},{"name":"Ernst Maurer","location":"Richterswil"},{"name":"Matteo Schmidt","location":"Morcote"},{"name":"Alexandra Z\u00fcrcher","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Angela Mathis","location":"Gossau"},{"name":"Marie R\u00f6thlisberger","location":"Wetzikon"},{"name":"Heinrich Weber","location":"Saint-Prex"},{"name":"Luana K\u00e4lin","location":"Hermance"},{"name":"Linda Steffen","location":"Aarau"},{"name":"Margrit Stettler","location":"Cham"},{"name":"Patrizia Schnyder","location":"Lenzburg"},{"name":"Lars Steffen","location":"Le Grand-Saconnex"},{"name":"Adolf Knecht","location":"Stans"},{"name":"Selina Tanner","location":"Wangen an der Aare"},{"name":"Manuela Hofmann","location":"Allschwil"},{"name":"Manuela Blum","location":"Langenthal"},{"name":"Nina Blum","location":"Th\u00f4nex"},{"name":"Patrik Scheidegger","location":"Willisau"},{"name":"Sandra Bieri","location":"Renens"},{"name":"Nico Eichenberger","location":"Wiedlisbach"},{"name":"Leon Pfister","location":"Wallisellen"},{"name":"Richard Zbinden","location":"La Neuveville"},{"name":"Marina Stadelmann","location":"Amriswil"},{"name":"Christine Wolf","location":"Hinwil"},{"name":"Johannes Scheidegger","location":"Allschwil"},{"name":"Miriam Roth","location":"Schaffhausen"},{"name":"Gabriela Schwab","location":"Cham"},{"name":"Sabine Wyss","location":"Agno"}]}]}]}